[
    {
        "title": "Gli Internazionali di Tennis ispirano drink list e gelati",
        "date_raw": "",
        "date": "2024-05-07",
        "url": "https://www.ansa.it/",
        "news_url": "https://www.ansa.it/canale_terraegusto/notizie/in_breve/2024/05/03/internazionali-di-tennis-ispirano-drink-list-e-gelati_74a4c72c-859d-4c80-8957-24e0f535de57.html",
        "subtitle": "Nasce il sorbetto dedicato a Sinner, ora volto di uno storico pastificio abruzzese",
        "content": "- ROMA - Dal servizio al bancone il passo è breve. Gli Internazionali di Roma, torneo tennistico in programma dal 6 al 19 maggio nella Capitale, stanno accendendo la fantasia di barman e artigiani del gusto e del gelato. A poca distanza da Trinità de' Monti l'Hotel de la Ville celebra la stagione romana dedicata al tennis attraverso \"Match Point\", cocktail list ispirata ai più celebri cocktail serviti sugli spalti dei tornei internazionali, gli Slam. Nella terrazza Cielo Bar, la nuova carta disegnata dal team guidato da Simone Di Serio, tributa lo sport dalle nobili origini con drink ispirati proprio alla pratica sportiva su terra rossa. . \"Nel grande tennista italiano abbiamo riconosciuto - spiegano dalla De Cecco - i valori che guidano l'azienda dal 1831: impegno quotidiano e rigoroso, determinazione, volontà di vincere nuove sfide in campo nazionale e internazionale. Entrambi condividiamo la stessa ricerca costante dell'eccellenza. E questa partnership è una testimonianza della volontà di condividere lo stesso obiettivo: portare il meglio dell'Italia nel mondo\". E con l'arrivo della bella stagione Eugenio Morrone, maestro gelatiere con due locali a Roma, presenta il gelato carota, mandarino e limone che vuole essere anche un omaggio al grande Jannik Sinner che porterà anche al Sigep, in cartellone a gennaio alla Fiera di Rimini. Al campione altoatesino rende omaggio anche il barman Danilo De Rinaldis che ha creato un nuovo cocktail a base del liquore al caffè Black Sinner su ricetta di Bruno Vanzan. Il cocktail denominato \"We Are Sinners\", afferma il barman, \"esalta con intensità e morbidezza il gioco del caffè, eccellente sia da fondo campo, sia in attacco e insuperabile nel sorprendere in controtempo, proprio come Jannik\". Riproduzione riservata © Copyright ANSA ",
        "ranked": 1,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1715069828.2901008,
        "language": "IT",
        "source": "AnsaHomePage",
        "local_time": "2024-05-07 10:17:08",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-07T10.17.08",
        "en_title": "Tennis Internationals inspire drinks lists and ice creams",
        "en_content": "- ROMA - From the service to the counter the step is short. The Internationals of Rome, tennis tournament scheduled from 6 to 19 May in the Capital, are lighting the fantasy of barman and artisans of taste and ice cream. A short distance from Trinità de' Monti the Hotel de la Ville celebrates the Roman season dedicated to tennis through \"Match Point\", cocktail list inspired by the most famous cocktails served on the sides of international tournaments, the Slam. On the terrace Cielo Bar, the new card designed by the team led by Simone Di Serio, pays sports from noble origins with drinks inspired by the sport practice on red soil. . \"In the great Italian tennis player we have recognized - they explain from De Cecco - the values that guide the company since 1831: daily and rigorous commitment, determination, will to win new challenges in the national and international field. We both share the same constant research of excellence. And this partnership is a testament to the desire to share the same goal: bringing the best of Italy into the world.\" And with the arrival of the beautiful season Eugenio Morrone, master ice creammaker with two locals in Rome, presents the ice cream carrot, mandarin and lemon that wants to be also a tribute to the great Jannik Sinner who will also take to Sigep, in January at the Fiera di Rimini. The South Tyrolean champion also pays tribute to the barman Danilo De Rinaldis who created a new cocktail based on Black Sinner coffee liquor on the recipe of Bruno Vanzan. The cocktail called \"We Are Sinners\", says the barman, \"exalted with intensity and softness the game of coffee, excellent both from the background field, and in attack and unsurpassed in surprise in countertempo, just like Jannik\". Reproduction reserved © Copyright ANSA",
        "en_subtitle": "The sorbetto dedicated to Sinner, now the face of a historic pasta factory in Abruzzo",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Tennis Internationals",
                "start_char": 0,
                "end_char": 21,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Sinner",
                "start_char": 26,
                "end_char": 32,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Abruzzo",
                "start_char": 78,
                "end_char": 85,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "The Internationals of Rome",
                "start_char": 60,
                "end_char": 86,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "6 to 19 May",
                "start_char": 121,
                "end_char": 132,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Trinità de'",
                "start_char": 243,
                "end_char": 254,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Cielo Bar",
                "start_char": 481,
                "end_char": 490,
                "label": "FAC",
                "info": "Buildings, airports, highways, bridges, etc."
            },
            {
                "word": "Simone Di Serio",
                "start_char": 533,
                "end_char": 548,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Italian",
                "start_char": 653,
                "end_char": 660,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "De Cecco",
                "start_char": 714,
                "end_char": 722,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "1831",
                "start_char": 765,
                "end_char": 769,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "daily",
                "start_char": 771,
                "end_char": 776,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Italy",
                "start_char": 1036,
                "end_char": 1041,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Eugenio Morrone",
                "start_char": 1104,
                "end_char": 1119,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "two",
                "start_char": 1148,
                "end_char": 1151,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Rome",
                "start_char": 1162,
                "end_char": 1166,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Jannik Sinner",
                "start_char": 1263,
                "end_char": 1276,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Sigep",
                "start_char": 1299,
                "end_char": 1304,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "January",
                "start_char": 1309,
                "end_char": 1316,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "the Fiera di Rimini",
                "start_char": 1320,
                "end_char": 1339,
                "label": "FAC",
                "info": "Buildings, airports, highways, bridges, etc."
            },
            {
                "word": "South Tyrolean",
                "start_char": 1345,
                "end_char": 1359,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Danilo De Rinaldis",
                "start_char": 1401,
                "end_char": 1419,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Black Sinner",
                "start_char": 1456,
                "end_char": 1468,
                "label": "EVENT",
                "info": "Named hurricanes, battles, wars, sports events, etc."
            },
            {
                "word": "Bruno Vanzan",
                "start_char": 1500,
                "end_char": 1512,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "We Are Sinners",
                "start_char": 1535,
                "end_char": 1549,
                "label": "WORK_OF_ART",
                "info": "Titles of books, songs, etc."
            },
            {
                "word": "countertempo",
                "start_char": 1713,
                "end_char": 1725,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Jannik",
                "start_char": 1737,
                "end_char": 1743,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "ANSA",
                "start_char": 1780,
                "end_char": 1784,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "F1, Gp di Miami: dominio Verstappen, le Ferrari alle sue spalle",
        "date_raw": "05 maggio 2024, 10:31",
        "date": "2024-05-07",
        "url": "https://www.ansa.it/",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/videogallery/short_video/2024/05/05/f1-gp-di-miami-dominio-verstappen-le-ferrari-alle-sue-spalle_76e87e9f-3ea5-4b70-89c3-6184cf74291f.html",
        "subtitle": "L'olandese della Red Bull vola anche negli Usa: gara Sprint e pole position",
        "content": "",
        "ranked": 2,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1715069828.4282162,
        "language": "IT",
        "source": "AnsaHomePage",
        "local_time": "2024-05-07 10:17:08",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-07T10.17.08",
        "en_title": "F1, Miami Gp: Verstappen domain, Ferrari behind it",
        "en_content": "",
        "en_subtitle": "The Dutch Red Bull also flies to the USA: Sprint race and pole position",
        "title_NER": [
            {
                "word": "F1",
                "start_char": 0,
                "end_char": 2,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Miami Gp",
                "start_char": 4,
                "end_char": 12,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Ferrari",
                "start_char": 33,
                "end_char": 40,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "The Dutch Red Bull",
                "start_char": 0,
                "end_char": 18,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "USA",
                "start_char": 37,
                "end_char": 40,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Giro: Merlier vince la terza tappa, Pogacar resta in rosa",
        "date_raw": "",
        "date": "2024-05-07",
        "url": "https://www.ansa.it/",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/sport/ciclismo/2024/05/06/giro-merlier-vince-la-3a-tappa-pogacar-resta-in-rosa_697fa171-1b8a-4df9-b1bd-64e17b9603d3.html",
        "subtitle": "Successo in volata del belga, secondo l'italiano Milan",
        "content": "Il belga Tim Merlier (Soudal Quick-Step) ha vinto in volata la terza tappa del Giro d'Italia, la Novara-Fossano (Cuneo), di 166 chilometri. Il corridore della ha battuto sul traguardo l'italiano Jonathan Milan, terzo l'eritreo Biniam Girmay. Tadej Pogacar (Uae), autore di un'azione d'attacco nel finale insieme con Geraint Thomas, resta in maglia rosa.  Riproduzione riservata © Copyright ANSA ",
        "ranked": 3,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1715069828.436316,
        "language": "IT",
        "source": "AnsaHomePage",
        "local_time": "2024-05-07 10:17:08",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-07T10.17.08",
        "en_title": "Tour: Merlier wins the third stage, Pogacar stays in pink",
        "en_content": "The Belgian Tim Merlier (Soudal Quick-Step) won the third round of the Giro d'Italia, the Novara-Fossano (Cuneo), of 166 kilometers. The runner beat the Italian Jonathan Milan, third the Eritrean Biniam Girmay. Tadej Pogacar (Uae), author of an attack in the final along with Geraint Thomas, remains in pink knit. Reproduction reserved © Copyright ANSA",
        "en_subtitle": "Success in Belgian fly, according to Italian Milan",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Merlier",
                "start_char": 6,
                "end_char": 13,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "third",
                "start_char": 23,
                "end_char": 28,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Pogacar",
                "start_char": 36,
                "end_char": 43,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Belgian",
                "start_char": 11,
                "end_char": 18,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Italian",
                "start_char": 37,
                "end_char": 44,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Milan",
                "start_char": 45,
                "end_char": 50,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Belgian",
                "start_char": 4,
                "end_char": 11,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Tim Merlier",
                "start_char": 12,
                "end_char": 23,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "third",
                "start_char": 52,
                "end_char": 57,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "the Novara-Fossano",
                "start_char": 86,
                "end_char": 104,
                "label": "FAC",
                "info": "Buildings, airports, highways, bridges, etc."
            },
            {
                "word": "Cuneo",
                "start_char": 106,
                "end_char": 111,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "166 kilometers",
                "start_char": 117,
                "end_char": 131,
                "label": "QUANTITY",
                "info": "Measurements, as of weight or distance"
            },
            {
                "word": "Italian",
                "start_char": 153,
                "end_char": 160,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Jonathan Milan",
                "start_char": 161,
                "end_char": 175,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "third",
                "start_char": 177,
                "end_char": 182,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Eritrean",
                "start_char": 187,
                "end_char": 195,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Biniam Girmay",
                "start_char": 196,
                "end_char": 209,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Tadej Pogacar",
                "start_char": 211,
                "end_char": 224,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Geraint Thomas",
                "start_char": 276,
                "end_char": 290,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "ANSA",
                "start_char": 348,
                "end_char": 352,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Londra, conferma per il laburista Khan: terzo mandato da sindaco",
        "date_raw": "04 maggio 2024, 20:02",
        "date": "2024-05-07",
        "url": "https://www.ansa.it/",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/videogallery/short_video/2024/05/04/londra-conferma-per-il-laburista-khan-terzo-mandato-da-sindaco_64fd3fa7-91e1-4dc9-8201-cb8f02bdd95f.html",
        "subtitle": "La capitale era la principale \"poltrona\" in ballo fra le sfide in 11 aree metropolitane",
        "content": "",
        "ranked": 4,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1715069828.4700382,
        "language": "IT",
        "source": "AnsaHomePage",
        "local_time": "2024-05-07 10:17:08",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-07T10.17.08",
        "en_title": "London, confirmation for Labour Khan: third mandate from mayor",
        "en_content": "",
        "en_subtitle": "The capital was the main \"poltrona\" at stake among the challenges in 11 metropolitan areas",
        "title_NER": [
            {
                "word": "London",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Khan",
                "start_char": 32,
                "end_char": 36,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "third",
                "start_char": 38,
                "end_char": 43,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "11",
                "start_char": 69,
                "end_char": 71,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Agenzia di vigilanza dei club, scontro tra Malagò e Abodi",
        "date_raw": "",
        "date": "2024-05-07",
        "url": "https://www.ansa.it/",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/sport/altrisport/2024/05/06/agenzia-di-vigilanza-dei-club-scontro-tra-malago-e-abodi_5b37e537-a44d-4fe4-95c0-327dc4c72bad.html",
        "subtitle": "'Documento mai ricevuto'. La risposta: 'Non è definitivo'",
        "content": "\"Rischiamo una figuraccia mondiale\". Lo spiega il presidente del Coni, Giovanni Malagò, in un'intervista a Repubblica dove commenta la riforma del ministro dello Sport Andrea Abodi. \"A prescindere dal fatto di sostanza, c'è un fatto di forma: il Coni ha letto quel documento su Repubblica, e poi sulle agenzie. E la bozza l'ha ottenuta solo tramite la Figc, che l'aveva ricevuta poco prima dal ministro - prosegue -. Mi sarei aspettato quantomeno che fosse inviata anche a noi\". In merito ai sistema di controlli delle squadre Malagò sottolinea come \"questa norma non nasce per migliorare la situazione. Ma per cambiare le regole del gioco. Lo dico con molta franchezza, ho seri dubbi che questo discorso\" di ingerenza politica del calcio \"possa essere accettato dagli organismi sportivi internazionali. Quindi, quantomeno, prima di prendere qualsiasi posizione a livello normativo questo va verificato. Altrimenti si rischia la figuraccia mondiale e, purtroppo, i governi italiani non sono nuovi a situazionisimili\". - È iniziata poco dopo le 18 la riunione in Federcalcio convocata d'urgenza dal presidente Gabriele Gravina sull'Agenzia governativa che prenderebbe il posto della Covisoc nel controllo dei bilanci e dei costi dei club professionistici. Il n.1 della Figc incontra i presidenti delle componenti federali, con il solo Matteo Marani (presidente della Serie C) in video collegamento. Lorenzo Casini (presidente della A), Mauro Balata (presidente della B), Giancarlo Abete (presidente della LND), Carlo Pacifici (presidente Aia) e Umberto Calcagno (presidente Aic) sono tutti partecipi in presenza.  - \"In merito alla nota congiunta di Federazione Italiana Pallacanestro e Lega Basket Serie A, il Ministro per lo Sport e i giovani, Andrea Abodi, nella convinzione più volte ribadita che solo con il dialogo costruttivo e propositivo si contribuisce a migliorare il sistema sportivo, dà, come sempre, piena disponibilità a organizzare in settimana un incontro per un confronto sulle considerazioni che saranno avanzate dalla Federazione e dalla Lega e dai rispettivi presidenti\". Lo afferma in una nota all'ANSA il ministro Andrea Abodi. \"Il documento - replica il ministro per lo sport e per i giovani Andrea Abodi  - l'ha avuto dal presidente federale, un testo non definitivo. Anche io cerco di stare attento alla forma, ma il linguaggio usato dal presidente del Coni non mi sembra il più formale tenendo conto delle circostanze. Siamo tutti al servizio dell'interesse generale\".  Potrebbero intervenire Uefa e Fifa? \"Qui- aggiunge il ministro per lo sport e i giovani Andrea Abodi ai microfoni di Radio Anch'io lo sport - non è minimamente toccata l'autonomia sportiva. Si sta semplicemente attribuendo a un soggetto terzo i controlli finanziari, che non rientrano minimamente nelle scelte sportive che sono prerogativa assoluta della Federcalcio\". La nuova agenzia costerebbe due milioni e mezzo l'anno, tutti a carico dei club? \"Anche questo - spiega Abodi - è un tema di cui stiamo parlando. Nell'ambito di un mondo che ha un turnover finanziari di diversi miliardi, Due milioni e mezzo sarebbero un investimento in sicurezza e in terzietà di cui hanno bisogno soprattutto quei club che pagano regolarmente e che chiedono che le stesse regole vengano rispettate da tutti, anche per garantire l'equa competizione\". Modifiche al testo: \"Il testo è soggetto a ulteriori verifiche, ma non può essere stravolto, sarà integrato e arricchito di contenuti. La decisione vorrei che si prendesse perché ritengo sia indispensabile, ne ha bisogno il nostro sistema e ce lo chiede anche l'opinione pubblica\". Poi Abodi risponde ad una domanda sulla nomina di due militari all'interno della Giunta Coni: \"E vero? Il Parlamento si è attivato per una rappresentanza degli organismi sportivi militari e dei corpi civili dello Stato all'interno degli organi statutari del Coni. Se ne sta parlando, non mi sembra un'invasione di campo. Mi sembra una rappresentanza di un mondo sportivo finanziata dallo Stato all'interno del sistema sportivo\". Infine il ministro interviene sulle tensioni Lega-Figc: \"Mi auguro che si adottino i giusti toni e si pensi a un interesse generale per una Serie A sempre più competitiva. Non si è arrivati ancora a una riforma, ma mi auguro che accada nei prossimi mesi, senza interessi particolari e con la giusta educazione istituzionale\". Riproduzione riservata © Copyright ANSA ",
        "ranked": 5,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1715069828.4757233,
        "language": "IT",
        "source": "AnsaHomePage",
        "local_time": "2024-05-07 10:17:08",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-07T10.17.08",
        "en_title": "Club Supervisory Agency, clash between Malagò and Abodi",
        "en_content": "\"We risk a world figure.\" This is explained by the President of the Coni, Giovanni Malagò, in an interview with Repubblica where he commented on the reform of the Minister of Sport Andrea Abodi. \"No matter the fact of substance, there is a fact of form: the coni read that document on Republic, and then on agencies. And the draft obtained it only through Figc, which had received it shortly before from the minister - continues -. I would have expected it to be sent to us at least.\" The Malagò team control system underlines that \"this rule is not born to improve the situation. But to change the rules of the game. I say this very frankly, I have serious doubts that this speech\" of political ingestion of football \"may be accepted by international sports organizations. So, at least, before taking any regulatory position this should be verified. Otherwise we risk the world figure and, unfortunately, Italian governments are not new to similar situations.\" - The meeting in Federcalcio began shortly after 6 pm, called by President Gabriele Gravina on the Government Agency which would take the place of the Covisoc in the control of budgets and costs of professional clubs. Figc's n.1 meets the presidents of federal components, with the only Matteo Marani (C Series president) in video connection. Lorenzo Casini (president of the A), Mauro Balata (president of the B), Giancarlo Abete (president of the LND), Carlo Pacifici (president of Aia) and Umberto Calcagno (president of Aic) are all in attendance. - \"With regard to the joint note of Federazione Italiana Pallacanestro and Lega Basket Serie A, the Minister for Sport and Young People, Andrea Abodi, in the conviction several times reiterated that only with constructive and constructive dialogue contributes to improving the sports system, gives, as always, full willingness to organize in week a meeting for a discussion on the considerations that will be advanced by the Federation and the League and their respective presidents\". In a note to the NSA, Minister Andrea Abodi. \"The document - replies the Minister for Sports and Young Andrea Abodi - had it from the federal president, a non-definite text. I also try to be attentive to the form, but the language used by the President of the Coni does not seem to me the most formal taking into account the circumstances. We are all at the service of the general interest.\" Could Uefa and Fifa intervene? \"Here- adds the minister for sport and young Andrea Abodi to the microphones of Radio I too sport - is not minimally touched sports autonomy. It is simply attributing to a third party financial controls, which do not fall minimally in the sports choices that are the absolute prerogative of Federcalcio\". Would the new agency cost two and a half million a year, all to the club? \"Even this - Abodi explains - is a theme we are talking about. As part of a world that has a financial turnover of several billions, two and a half million would be an investment in security and tertiage, especially those clubs that pay regularly and ask for the same rules to be respected by all, also to ensure the fair competition\". Changes to the text: \"The text is subject to further verification, but cannot be overwhelmed, it will be integrated and enriched with content. I would like the decision to be taken because I think it is indispensable, it needs our system and it also asks for public opinion.\" Then Abodi answers a question about the appointment of two soldiers within the Coni Junta: \"Is it true? Parliament has acted for a representation of the military sports bodies and civil bodies of the State within the Coni statutory bodies. He's talking about it. It doesn't seem like a field invasion. It seems to me a representation of a state-funded sports world within the sports system.\" Finally, the minister intervenes on the tensions Lega-Figc: \"I hope that the righteous will adopt themselves and think of a general interest in an increasingly competitive Serie A. It has not yet come to a reform, but I hope it will happen in the coming months, without particular interests and with the right institutional education.\" Reproduction reserved © Copyright ANSA",
        "en_subtitle": "\"Document never received.\" The answer: 'It is not definitive'",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Club Supervisory Agency",
                "start_char": 0,
                "end_char": 23,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Malagò",
                "start_char": 39,
                "end_char": 45,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Abodi",
                "start_char": 50,
                "end_char": 55,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Coni",
                "start_char": 68,
                "end_char": 72,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Giovanni Malagò",
                "start_char": 74,
                "end_char": 89,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Repubblica",
                "start_char": 112,
                "end_char": 122,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Andrea Abodi",
                "start_char": 181,
                "end_char": 193,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "coni",
                "start_char": 258,
                "end_char": 262,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Republic",
                "start_char": 285,
                "end_char": 293,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Figc",
                "start_char": 356,
                "end_char": 360,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Italian",
                "start_char": 906,
                "end_char": 913,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Federcalcio",
                "start_char": 979,
                "end_char": 990,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "shortly after 6 pm",
                "start_char": 997,
                "end_char": 1015,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "Gabriele Gravina",
                "start_char": 1037,
                "end_char": 1053,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the Government Agency",
                "start_char": 1057,
                "end_char": 1078,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Covisoc",
                "start_char": 1113,
                "end_char": 1120,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Figc",
                "start_char": 1180,
                "end_char": 1184,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Matteo Marani",
                "start_char": 1249,
                "end_char": 1262,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Lorenzo Casini",
                "start_char": 1305,
                "end_char": 1319,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Mauro Balata",
                "start_char": 1342,
                "end_char": 1354,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Giancarlo Abete",
                "start_char": 1377,
                "end_char": 1392,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "LND",
                "start_char": 1411,
                "end_char": 1414,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Carlo Pacifici",
                "start_char": 1417,
                "end_char": 1431,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Aia",
                "start_char": 1446,
                "end_char": 1449,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Umberto Calcagno",
                "start_char": 1455,
                "end_char": 1471,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Aic",
                "start_char": 1486,
                "end_char": 1489,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Federazione Italiana Pallacanestro",
                "start_char": 1550,
                "end_char": 1584,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Lega Basket Serie A",
                "start_char": 1589,
                "end_char": 1608,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Andrea Abodi",
                "start_char": 1651,
                "end_char": 1663,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "week",
                "start_char": 1856,
                "end_char": 1860,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "the Federation",
                "start_char": 1935,
                "end_char": 1949,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "NSA",
                "start_char": 2016,
                "end_char": 2019,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Andrea Abodi",
                "start_char": 2030,
                "end_char": 2042,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Andrea Abodi -",
                "start_char": 2102,
                "end_char": 2116,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Coni",
                "start_char": 2259,
                "end_char": 2263,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Uefa",
                "start_char": 2397,
                "end_char": 2401,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Fifa",
                "start_char": 2406,
                "end_char": 2410,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Andrea Abodi",
                "start_char": 2467,
                "end_char": 2479,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "third",
                "start_char": 2594,
                "end_char": 2599,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Federcalcio",
                "start_char": 2713,
                "end_char": 2724,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "two and a half million",
                "start_char": 2753,
                "end_char": 2775,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "several billions",
                "start_char": 2916,
                "end_char": 2932,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Abodi",
                "start_char": 3418,
                "end_char": 3423,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "two",
                "start_char": 3468,
                "end_char": 3471,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "the Coni Junta",
                "start_char": 3488,
                "end_char": 3502,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Parliament",
                "start_char": 3517,
                "end_char": 3527,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "State",
                "start_char": 3613,
                "end_char": 3618,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Coni",
                "start_char": 3630,
                "end_char": 3634,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Lega-Figc",
                "start_char": 3854,
                "end_char": 3863,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Serie",
                "start_char": 3977,
                "end_char": 3982,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the coming months",
                "start_char": 4048,
                "end_char": 4065,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Reproduction reserved © Copyright",
                "start_char": 4141,
                "end_char": 4174,
                "label": "WORK_OF_ART",
                "info": "Titles of books, songs, etc."
            },
            {
                "word": "ANSA",
                "start_char": 4175,
                "end_char": 4179,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Sinner non recupera, saltera' Roma",
        "date_raw": "04 maggio 2024, 20:10",
        "date": "2024-05-07",
        "url": "https://www.ansa.it/",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/videogallery/short_video/2024/05/04/sinner-non-recupera-saltera-roma_485b21dd-6f14-4fc6-8de3-d77f10c4b51b.html",
        "subtitle": "Il problema all'anca persiste, tutta l'attenzione e' rivolta al Roland Garros",
        "content": "",
        "ranked": 6,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1715069828.4824607,
        "language": "IT",
        "source": "AnsaHomePage",
        "local_time": "2024-05-07 10:17:08",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-07T10.17.08",
        "en_title": "Sinner doesn't recover, he'll jump Rome",
        "en_content": "",
        "en_subtitle": "The hip problem persists, all attention is directed to Roland Garros",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Sinner",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Rome",
                "start_char": 35,
                "end_char": 39,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Roland Garros",
                "start_char": 55,
                "end_char": 68,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "l'Atalanta vince in rimonta a Salerno e raggiunge la Roma CRONACA e FOTO",
        "date_raw": "06 maggio 2024, 20:50",
        "date": "2024-05-07",
        "url": "https://www.ansa.it/",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/sport/calcio/2024/05/06/latalanta-vince-in-rimonta-a-salerno-e-raggiunge-la-roma-cronaca-e-foto_6b063a9e-67e9-4048-9030-a60496adb42f.html",
        "subtitle": "Nella ripresa gol di Scamacca e Koopmeiners ribaltano il  risultato. I granata erano in vantaggio",
        "content": "Allo Stadio Arechi di Salerno  La ribalta Koopmeiners! Gesto tecnico del centrocampista olandese che da almeno 20 metri di distanza la mette di potenza nell'angolino. - Ci pensa Gianluca   L'Atalanta agguanta la Roma al quinto posto in classifica e rientra in zona Champions. La vittoria all'Arechi sulla Salernitana, ultima in classifica, già matematicamente retrocessa e senza obiettivi da raggiungere e che non vince una partita dallo scorso mese di dicembre, è meno facile di quanto ci si potesse aspettare.  Sprecano un po' tutti, da Lookman e Miranchuk, da Pasalic a Scamacca. La Salernitana fa fronte con calma e con una buona organizzazione difensiva alla diversa caratura tecnico-tattica. Ed è proprio la squadra di Colantuono a trovare il gol del vantaggio.  Il pareggio arriva al 14' con Pasalic che di testa offre una perfetta sponda a centro area per Scamacca il quale conclude in rete da breve distanza, anticipando Pirola. Passano soltanto tre minuti e la squadra di Gasperini trova il gol del vantaggio. Questa volta è Koopmeiners a perforare la difesa avversaria con un tiro a effetto dalla lunga distanza, a conclusione di un'azione nata da calcio d'angolo. Riproduzione riservata © Copyright ANSA ",
        "ranked": 7,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1715069828.5104468,
        "language": "IT",
        "source": "AnsaHomePage",
        "local_time": "2024-05-07 10:17:08",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-07T10.17.08",
        "en_title": "Atalanta wins in Salerno and reaches Roma CRONACA and FOTO",
        "en_content": "At the Arechi Stadium in Salerno The tipping Koopmeiners! Technical manager of the Dutch midfielder who from at least 20 meters away puts her power in the corner. - Gianluca thinks about it. The Atalanta engulfs Roma in fifth place in the standings and falls into the Champions area. The victory at the Arenas on Salernitana, last in the standings, already mathematically retrocessed and without goals to achieve and that does not win a match from last December, is less easy than you could expect. Everyone's a little splash, from Lookman and Miranchuk, from Pasalic to Scamacca. The Salernitana faces calmly and with a good organization defensive to the different technical-tactical carriage. And it's Colantuono's team to find the goal of the advantage. The draw arrives at the 14' with Pasalic who offers a perfect shore in the middle of the area for Scamacca which ends on the net from a short distance, anticipating Pirola. It only takes three minutes and the Gasperini team finds the goal of the advantage. This time it is Koopmeiners to pierce the opponent's defense with a long-distance shot, at the conclusion of an action born from corner football. Reproduction reserved © Copyright ANSA",
        "en_subtitle": "In the shooting of Scamacca and Koopmeiners turn the result. The grenade was in advantage",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Atalanta",
                "start_char": 0,
                "end_char": 8,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Salerno",
                "start_char": 17,
                "end_char": 24,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Roma CRONACA",
                "start_char": 37,
                "end_char": 49,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "FOTO",
                "start_char": 54,
                "end_char": 58,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Scamacca",
                "start_char": 19,
                "end_char": 27,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Koopmeiners",
                "start_char": 32,
                "end_char": 43,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "the Arechi Stadium",
                "start_char": 3,
                "end_char": 21,
                "label": "FAC",
                "info": "Buildings, airports, highways, bridges, etc."
            },
            {
                "word": "Salerno",
                "start_char": 25,
                "end_char": 32,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Koopmeiners",
                "start_char": 45,
                "end_char": 56,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Dutch",
                "start_char": 83,
                "end_char": 88,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "at least 20 meters",
                "start_char": 109,
                "end_char": 127,
                "label": "QUANTITY",
                "info": "Measurements, as of weight or distance"
            },
            {
                "word": "Atalanta",
                "start_char": 195,
                "end_char": 203,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Roma",
                "start_char": 212,
                "end_char": 216,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "fifth",
                "start_char": 220,
                "end_char": 225,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Arenas",
                "start_char": 303,
                "end_char": 309,
                "label": "FAC",
                "info": "Buildings, airports, highways, bridges, etc."
            },
            {
                "word": "Salernitana",
                "start_char": 313,
                "end_char": 324,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "last December",
                "start_char": 448,
                "end_char": 461,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Lookman",
                "start_char": 532,
                "end_char": 539,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Miranchuk",
                "start_char": 544,
                "end_char": 553,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Pasalic",
                "start_char": 560,
                "end_char": 567,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Scamacca",
                "start_char": 571,
                "end_char": 579,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Salernitana",
                "start_char": 585,
                "end_char": 596,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Colantuono",
                "start_char": 704,
                "end_char": 714,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Pasalic",
                "start_char": 790,
                "end_char": 797,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Scamacca",
                "start_char": 855,
                "end_char": 863,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Pirola",
                "start_char": 922,
                "end_char": 928,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "three minutes",
                "start_char": 944,
                "end_char": 957,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "Gasperini",
                "start_char": 966,
                "end_char": 975,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Koopmeiners",
                "start_char": 1030,
                "end_char": 1041,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "ANSA",
                "start_char": 1194,
                "end_char": 1198,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Giorgia Meloni al raduno dei Bersaglieri ad Ascoli Piceno",
        "date_raw": "05 maggio 2024, 17:10",
        "date": "2024-05-07",
        "url": "https://www.ansa.it/",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/videogallery/short_video/2024/05/05/giorgia-meloni-al-raduno-dei-bersaglieri-ad-ascoli-piceno_aa987711-f495-4c1d-ba81-6d4154f5dc0b.html",
        "subtitle": "La presidente del Consiglio ha partecipato al raduno nazionale",
        "content": "",
        "ranked": 8,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1715069828.5168989,
        "language": "IT",
        "source": "AnsaHomePage",
        "local_time": "2024-05-07 10:17:08",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-07T10.17.08",
        "en_title": "Giorgia Meloni at the meeting of the Bersaglieri in Ascoli Piceno",
        "en_content": "",
        "en_subtitle": "The President of the Council took part in the national meeting",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Giorgia Meloni",
                "start_char": 0,
                "end_char": 14,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the Bersaglieri in Ascoli Piceno",
                "start_char": 33,
                "end_char": 65,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Council",
                "start_char": 21,
                "end_char": 28,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Madonna chiude il tour a Rio davanti a un milione e mezzo di fan",
        "date_raw": "05 maggio 2024, 13:22",
        "date": "2024-05-07",
        "url": "https://www.ansa.it/",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/videogallery/short_video/2024/05/05/madonna-chiude-il-tour-a-rio-davanti-a-un-milione-e-mezzo-di-fan_95872a4f-db46-47d6-9961-94876cf69d1a.html",
        "subtitle": "La spiaggia di Copacabana come un immenso teatro per i 40 anni di carriera",
        "content": "",
        "ranked": 9,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1715069828.5280666,
        "language": "IT",
        "source": "AnsaHomePage",
        "local_time": "2024-05-07 10:17:08",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-07T10.17.08",
        "en_title": "Madonna closes the tour in Rio in front of a million and a half fans",
        "en_content": "",
        "en_subtitle": "Copacabana Beach as an immense theater for 40 years of career",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Madonna",
                "start_char": 0,
                "end_char": 7,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Rio",
                "start_char": 27,
                "end_char": 30,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "a million and a half",
                "start_char": 43,
                "end_char": 63,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Copacabana Beach",
                "start_char": 0,
                "end_char": 16,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "40 years",
                "start_char": 43,
                "end_char": 51,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Una drag queen di Marsiglia portera' la fiamma olimpica",
        "date_raw": "04 maggio 2024, 14:41",
        "date": "2024-05-07",
        "url": "https://www.ansa.it/",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/videogallery/short_video/2024/05/04/una-drag-queen-di-marsiglia-portera-la-fiamma-olimpica_a10ad43b-f322-4570-8722-0b0f7f33b522.html",
        "subtitle": "",
        "content": "",
        "ranked": 10,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1715069828.5345356,
        "language": "IT",
        "source": "AnsaHomePage",
        "local_time": "2024-05-07 10:17:08",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-07T10.17.08",
        "en_title": "A queen dragon will bring the Olympic flame",
        "en_content": "",
        "en_subtitle": "",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Olympic",
                "start_char": 30,
                "end_char": 37,
                "label": "EVENT",
                "info": "Named hurricanes, battles, wars, sports events, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Internazionali BNL d'Italia, la Fontana di Trevi si illumina",
        "date_raw": "06 maggio 2024, 13:41",
        "date": "2024-05-07",
        "url": "https://www.ansa.it/",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/videogallery/short_video/2024/05/06/internazionali-bnl-ditalia-la-fontana-di-trevi-si-illumina_b711ef6e-d09a-467e-80d5-958dbf3a41e1.html",
        "subtitle": "Internazionali BNL d'Italia, la Fontana di Trevi si illumina",
        "content": "",
        "ranked": 12,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1715069828.5943708,
        "language": "IT",
        "source": "AnsaHomePage",
        "local_time": "2024-05-07 10:17:08",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-07T10.17.08",
        "en_title": "International BNL of Italy, the Trevi Fountain lights up",
        "en_content": "",
        "en_subtitle": "International BNL of Italy, the Trevi Fountain lights up",
        "title_NER": [
            {
                "word": "International BNL",
                "start_char": 0,
                "end_char": 17,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Italy",
                "start_char": 21,
                "end_char": 26,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the Trevi Fountain",
                "start_char": 28,
                "end_char": 46,
                "label": "FAC",
                "info": "Buildings, airports, highways, bridges, etc."
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "International BNL",
                "start_char": 0,
                "end_char": 17,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Italy",
                "start_char": 21,
                "end_char": 26,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the Trevi Fountain",
                "start_char": 28,
                "end_char": 46,
                "label": "FAC",
                "info": "Buildings, airports, highways, bridges, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Sinner esprime dubbi sulla sua presenza al Roland Garros",
        "date_raw": "05 maggio 2024, 19:22",
        "date": "2024-05-07",
        "url": "https://www.ansa.it/",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/videogallery/short_video/2024/05/05/sinner-esprime-dubbi-sulla-sua-presenza-al-roland-garros_b2ec503a-cd88-4a80-a088-54a17f1358b3.html",
        "subtitle": "Il tennista getta ombre sulla partecipazione al Roland Garros",
        "content": "",
        "ranked": 13,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1715069828.6012065,
        "language": "IT",
        "source": "AnsaHomePage",
        "local_time": "2024-05-07 10:17:08",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-07T10.17.08",
        "en_title": "Sinner expresses doubts about his presence at Roland Garros",
        "en_content": "",
        "en_subtitle": "Tennis casts shadows on participation in Roland Garros",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Sinner",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Roland Garros",
                "start_char": 46,
                "end_char": 59,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Roland Garros",
                "start_char": 41,
                "end_char": 54,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Israele blocca Al Jazeera nel Paese",
        "date_raw": "05 maggio 2024, 20:33",
        "date": "2024-05-07",
        "url": "https://www.ansa.it/",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/videogallery/short_video/2024/05/05/israele-blocca-al-jazeera-nel-paese_fd7e9e5c-8e70-4595-a471-b6507e2a7d3f.html",
        "subtitle": "Il governo israeliano ha votato all'unanimita' la chiusura delle attivita' di al Jazeera nel Paese",
        "content": "",
        "ranked": 14,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1715069828.6063135,
        "language": "IT",
        "source": "AnsaHomePage",
        "local_time": "2024-05-07 10:17:08",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-07T10.17.08",
        "en_title": "Israel blocks Al Jazeera in the country",
        "en_content": "",
        "en_subtitle": "The Israeli government voted unanimously to close the Jazeera activities in the country",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Al Jazeera",
                "start_char": 14,
                "end_char": 24,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 4,
                "end_char": 11,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Jazeera",
                "start_char": 54,
                "end_char": 61,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Rai, lo sfogo di Enrica Agostini: \"Dobbiamo riprenderci la dignita'\"",
        "date_raw": "06 maggio 2024, 17:08",
        "date": "2024-05-07",
        "url": "https://www.ansa.it/",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/videogallery/short_video/2024/05/06/rai-lo-sfogo-di-enrica-agostini-dobbiamo-riprenderci-la-dignita_44119f97-9408-49ba-9971-bfec84e5d700.html",
        "subtitle": "La giornalista alla conferenza stampa di Usigrai e Fnsi sullo sciopero odierno",
        "content": "",
        "ranked": 15,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1715069828.6127737,
        "language": "IT",
        "source": "AnsaHomePage",
        "local_time": "2024-05-07 10:17:08",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-07T10.17.08",
        "en_title": "Rai, the vent of Enrica Agostini: \"We have to regain dignity\"",
        "en_content": "",
        "en_subtitle": "The journalist at the press conference of Usigrai and Fnsi on today's strike",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Rai",
                "start_char": 0,
                "end_char": 3,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Enrica Agostini",
                "start_char": 17,
                "end_char": 32,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Fnsi",
                "start_char": 54,
                "end_char": 58,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "today",
                "start_char": 62,
                "end_char": 67,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Per il made in Italy italiani disposti a pagare anche 20% in più",
        "date_raw": "",
        "date": "2024-05-07",
        "url": "https://www.ansa.it/",
        "news_url": "https://www.ansa.it/ansacom/notizie/economia/challenge-network/2024/02/28/per-il-made-in-italy-italiani-disposti-a-pagare-anche-20-in-piu_12b10f8d-61cc-4ddc-83d7-6bf04325116b.html",
        "subtitle": "I marchigiani disposti a spendere 17% in più",
        "content": "Per un prodotto made in Italy gli italiani sono disposti a pagare anche un 20% in più. E' quanto emerge dalla ricerca di Teleperformance Knowledge Services commissionata da Made in Italy, progetto rivolto alla valorizzazione delle eccellenza italiane, su un campione di 2mila italiani tra i 18 e 65 anni, rappresentativo della popolazione per genere e area geografica. Ne emerge, appunto, che il valore del brand Made in Italy è sempre più riconosciuto e che gli italiani sono disposti a pagare qualcosa in più per avere prodotti autentici e di qualità. I marchigiani, svela la ricerca, si dicono disposti a spendere fino a un 17% in più, e quindi leggermente sotto la media nazionale, ma dimostrando comunque di dare valore ai prodotti realizzati sul territorio italiano. Se ne è parlato oggi pomeriggio ad Ancona nel roadshow “Tradizione e innovazione Made in Italy - I protagonisti si raccontano”, che si è tenuto nella sede di Confindustria. L’obiettivo dell’evento - pensato da Roberto Santori, founder di Made in Italy - è stato quello di favorire lo scambio di idee per creare valore per il business e il sistema paese, facendo leva sulle competenze del Made in Italy. L’evento si è aperto con i saluti di Santori, di Giorgio Moretti, vicepresidente di Confindustria Ancona, e Massimiliano Imbesi, regional manager centro nord Manpower Group Italia. Gabriele Albani, ceo di Teleperformance Knowledge Services, ha illustrato i risultati della ricerca, confrontando i dati nazionali con lo spaccato di quelli della regione Marche. La fase del processo produttivo ha un impatto molto forte nella connotazione del Made in Italy, con l’85% degli intervistati che afferma che il prodotto deve essere creato da un’azienda italiana in cui tutto il processo produttivo si svolge in Italia. Il food (78%) e il fashion (69%) dominano la classifica dei settori maggiormente associati al Made in Italy. Nelle Marche, la ricerca ha evidenziato un forte interesse per l'adozione di nuove tecnologie, nell'ambito della produzione e del processo produttivo. Questo dimostra – è stato sottolineato - un chiaro impegno nell'innovazione per mantenere e rafforzare la competitività nel mercato globale. Inoltre, l'indagine ha messo in luce un forte legame emotivo e culturale con l'industria manifatturiera, con un'enfasi particolare sulle pelletterie, settore storico e di grande rilievo economico per la regione Marche. “L’indagine conferma che il Made in Italy è uno stile affermato in tutto il mondo e al quale, nonostante una crescente concorrenza con cui ci si confronta sul piano del costo o della imitazione, non vogliamo rinunciare, consapevoli del suo valore in termini di qualità e creatività”, ha evidenziato Sartori. “La nostra ricerca conferma che Made in Italy è soprattutto generazione di valore per l’economia nazionale”, ha detto invece Albani. All'evento hanno partecipato anche Federica Capriotti, presidente Imelca; Giovanni Clementoni, amministratore delegato Clementoni; Giovanni Fileni founder e presidente Fileni Alimentare; Enrico Giaquinto, chief industrial operations officer di Angelini Pharma; Enrico Loccioni, presidente Loccioni; Maurizio Vecchiola, amministratore delegato Finproject; e Giulio Camillo Zuccoli, ceo TooA, che hanno raccontato le loro storie di successo legate al made in Italy. Il neo rettore dell'Università di Camerino, Graziano Leoni, ha concluso i lavori con una riflessione su come le aziende possono approfittare delle opportunità offerte dal Pnrr per rafforzare le competenze, soprattutto in ambito di ricerca e tecnologia, e valorizzare i giovani talenti. ",
        "ranked": 16,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1715069828.626811,
        "language": "IT",
        "source": "AnsaHomePage",
        "local_time": "2024-05-07 10:17:08",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-07T10.17.08",
        "en_title": "For Italian made in Italy willing to pay even 20% more",
        "en_content": "For a product made in Italy Italians are willing to pay even 20% more. This is what emerges from the research of Teleperformance Knowledge Services commissioned by Made in Italy, a project aimed at enhancing Italian excellence, on a sample of 2 thousand Italians between 18 and 65 years, representative of the population by gender and geographical area. It emerges, precisely, that the value of the Made in Italy brand is increasingly recognized and that the Italians are willing to pay something extra to have authentic and quality products. The Marcheni, unveils the research, they say they are willing to spend up to 17% more, and therefore slightly under the national average, but still demonstrating to give value to the products made on the Italian territory. It was discussed this afternoon in Ancona in the roadshow \"Tradition and innovation Made in Italy - The protagonists are told\", which was held in the headquarters of Confindustria. The aim of the event - designed by Roberto Santori, founder of Made in Italy - was to promote the exchange of ideas to create value for business and the country system, leveraging the expertise of Made in Italy. The event opened with the greetings of Santori, Giorgio Moretti, vice president of Confindustria Ancona, and Massimiliano Imbesi, regional manager center north Manpower Group Italy. Gabriele Albani, CEO of Teleperformance Knowledge Services, illustrated the results of the research, comparing national data with the split of those of the Marche region. The phase of the production process has a very strong impact in the connotation of Made in Italy, with 85% of the respondents who say that the product must be created by an Italian company in which all the production process takes place in Italy. Food (78%) and fashion (69%) dominate the ranking of the sectors most associated with Made in Italy. In the Marches, research has highlighted a strong interest in the adoption of new technologies, in the field of production and production. This demonstrates - it has been emphasized - a clear commitment in innovation to maintain and strengthen competitiveness in the global market. In addition, the survey has highlighted a strong emotional and cultural link with the manufacturing industry, with a particular emphasis on leather goods, historical and of great economic importance for the Marche region. “The survey confirms that Made in Italy is a style affirmed all over the world and to which, despite an increasing competition with which we compare ourselves on the level of cost or imitation, we do not want to give up, aware of its value in terms of quality and creativity,” Sartori said. “Our research confirms that Made in Italy is primarily a generation of value for the national economy,” said Albani. Federica Capriotti, President Imelca, took part in the event. Giovanni Clementoni, CEO Clementoni; Giovanni Fileni founder and president Alimentary Filens; Enrico Giaquinto, chief industrial operations officer of Angelini Pharma; Enrico Loccioni, President Loccioni; Maurizio Vecchiola, managing director Finproject; and Giulio Camillo Zuccoli, ceo TooA, who told their success stories related to Made in Italy. The new rector of the University of Camerino, Graziano Leoni, concluded the work with a reflection on how companies can take advantage of the opportunities offered by the Pnrr to strengthen the skills, especially in the field of research and technology, and enhance the young talents.",
        "en_subtitle": "The Marches willing to spend 17% more",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Italian",
                "start_char": 4,
                "end_char": 11,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Italy",
                "start_char": 20,
                "end_char": 25,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "20%",
                "start_char": 46,
                "end_char": 49,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "17%",
                "start_char": 29,
                "end_char": 32,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Italy",
                "start_char": 22,
                "end_char": 27,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Italians",
                "start_char": 28,
                "end_char": 36,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "20%",
                "start_char": 61,
                "end_char": 64,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "Teleperformance Knowledge Services",
                "start_char": 113,
                "end_char": 147,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Italy",
                "start_char": 172,
                "end_char": 177,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Italian",
                "start_char": 208,
                "end_char": 215,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "2 thousand",
                "start_char": 243,
                "end_char": 253,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Italians",
                "start_char": 254,
                "end_char": 262,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "between 18 and 65 years",
                "start_char": 263,
                "end_char": 286,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Italy",
                "start_char": 407,
                "end_char": 412,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Italians",
