[
    {
        "title": "In fuga da Kiev, sposa a Trani. 'Qui ho trovato il paradiso'",
        "date_raw": "",
        "date": "2024-05-17",
        "url": "https://www.ansa.it/",
        "news_url": "https://www.ansa.it/puglia/notizie/2024/05/15/in-fuga-da-kiev-sposa-a-trani.-qui-ho-trovato-il-paradiso_30fc755b-1c00-403e-9b1d-4ca121b79399.html",
        "subtitle": "La donna sabato sposerà Antonio, originario di Vieste",
        "content": "\"Non ho nostalgia della mia Kiev anche se quando ci vivevo stavo bene. Ora però, Vieste è il mio paradiso\". La voce di Svetlana Furman, 49 anni ucraina che tutti chiamano Lana, impasta inglese e un po' di italiano. E trasmette tanta allegria. È arrivata a Trani per la prima volta nel febbraio 2022 subito dopo l'invasione russa e nella città pugliese sabato prossimo, prometterà eterno amore ad Antonio, 53 anni, originario di Vieste, nel Foggiano. Riproduzione riservata © Copyright ANSA ",
        "ranked": 1,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1715961941.6660347,
        "language": "IT",
        "source": "AnsaHomePage",
        "local_time": "2024-05-17 18:05:41",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-17T18.05.41",
        "en_title": "On the run from Kiev, she married Trani. 'Here I found heaven'",
        "en_content": "\"I don't miss my Kiev even though when I lived there I was fine. But now Vieste is my paradise.\" The voice of Svetlana Furman, 49 Ukrainian years that everyone calls Lana, English kneading and a little Italian. And it transmits so much joy. She arrived in Trani for the first time in February 2022 immediately after the Russian invasion and in the Apulian city next Saturday, she will promise eternal love to Antonio, 53 years old, native of Vieste, in Foggia. Reproduction reserved © Copyright ANSA",
        "en_subtitle": "The woman Saturday will marry Antonio, native to Vieste",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Kiev",
                "start_char": 16,
                "end_char": 20,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Trani",
                "start_char": 34,
                "end_char": 39,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Saturday",
                "start_char": 10,
                "end_char": 18,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Antonio",
                "start_char": 30,
                "end_char": 37,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Vieste",
                "start_char": 49,
                "end_char": 55,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Kiev",
                "start_char": 17,
                "end_char": 21,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Vieste",
                "start_char": 73,
                "end_char": 79,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Svetlana Furman",
                "start_char": 110,
                "end_char": 125,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "49",
                "start_char": 127,
                "end_char": 129,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Lana",
                "start_char": 166,
                "end_char": 170,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "English",
                "start_char": 172,
                "end_char": 179,
                "label": "LANGUAGE",
                "info": "Any named language"
            },
            {
                "word": "Italian",
                "start_char": 202,
                "end_char": 209,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 270,
                "end_char": 275,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "February 2022",
                "start_char": 284,
                "end_char": 297,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 320,
                "end_char": 327,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Apulian",
                "start_char": 348,
                "end_char": 355,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "next Saturday",
                "start_char": 361,
                "end_char": 374,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Antonio",
                "start_char": 409,
                "end_char": 416,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "53 years old",
                "start_char": 418,
                "end_char": 430,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Vieste",
                "start_char": 442,
                "end_char": 448,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Foggia",
                "start_char": 453,
                "end_char": 459,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "ANSA",
                "start_char": 495,
                "end_char": 499,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Roma, Chef Rubio: \"Mi hanno massacrato, sono terroristi\"",
        "date_raw": "16 maggio 2024, 15:18",
        "date": "2024-05-17",
        "url": "https://www.ansa.it/",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/videogallery/short_video/2024/05/16/roma-chef-rubio-mi-hanno-massacrato-sono-terroristi_9d77e09a-a5a5-4dd1-a5b0-78d2b6e9df6e.html",
        "subtitle": "Gabriele Rubini pubblica un video con il volto insanguinato e un occhio gonfio",
        "content": "",
        "ranked": 2,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1715961941.860466,
        "language": "IT",
        "source": "AnsaHomePage",
        "local_time": "2024-05-17 18:05:41",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-17T18.05.41",
        "en_title": "Roma, Chef Rubio: \"They slaughtered me, they're terrorists.\"",
        "en_content": "",
        "en_subtitle": "Gabriele Rubini publishes a video with a bloody face and a swollen eye",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Roma",
                "start_char": 0,
                "end_char": 4,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Rubio",
                "start_char": 11,
                "end_char": 16,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Gabriele Rubini",
                "start_char": 0,
                "end_char": 15,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Cannes, Miller: 'La saga di Mad Max è la mia ossessione'",
        "date_raw": "16 maggio 2024, 20:09",
        "date": "2024-05-17",
        "url": "https://www.ansa.it/",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/speciali/festival-di-cannes/2024/05/16/miller-la-saga-di-mad-max-e-la-mia-ossessione_c56d5f80-3824-4da7-979f-9365c3d0c99c.html",
        "subtitle": "Anya Taylor-Joy: \"Furiosa come un'opera rock\"",
        "content": "Con la scelta di mettere in calendario il nuovo film di George Miller all'inizio del festival e in una singolare corsa parallela rispetto al più atteso dei maestri (Francis Ford Coppola in concorso), Cannes esprime una dichiarazione d'intenti magari fortuita ma esplicita: qui è di casa il cinema d'autore ma il grande spettacolo va di pari passo. Da questo punto di vista Furiosa mantiene tutte le attese con numeri così spettacolari e corse così spericolate nel deserto da confermare a Miller il titolo di \"re degli stuntmen\".  In una saga che va avanti con successo dal 1979, si può dire che questo nuovo capitolo rientra nei parametri del \"revenge movie\". La sua eccezionalità risiede nel fatto che il vendicatore è una donna e nel suo riscatto c'è il senso di una generazione che il regista ha colto in pieno anche nella scelta dell'interprete. Nel precedente \"Fury Road\" era Charlize Theron a incarnare Furiosa. Questa volta il racconto fa un balzo all'indietro pur rimanendo nella landa desolata e postatomica che di questi tempi suo anche come un monito ai rischi della terra di domani. Troviamo quindi Furiosa bambina a riparo nelle Terre Verdi dove si conserva una comunità pacifica, finché una banda di scatenati motociclisti in cerca di prede la rapisce per consegnarla come schiava al crudele Signore della Guerra Dementus (un muscoloso Chris Hemsworth).  In schiavitù la bambina cresce sopportando ogni tipo di angheria ma trova anche un Pretoriano capace di addestrarla facendone alla fine una valorosa guerriera. E quando, dopo aver attraversato la Desolazione, si tratta di affrontare un altro tiranno, Immortan Joe, per poi regolare i conti con Dementus, Furiosa è pronta. \"È stato naturale farsi guidare dal nome del personaggio nel costruire la storia - ha raccontato George Miller - Non sapevo che Furiosa venisse dall'italiano. Era il nome di una cavalla azzoppata di cui mi parlò un amico ai tempi di \"Fury Road\". Così mi venne l'idea di dare quel nome al personaggio di Charlize che è fiera come un destriero ma ferita dentro, come se in lei abitasse un antico dolore. La sceneggiatura di questo film nasce da lì, in fondo l'avevamo già scritta nel 2015 perché era necessario conoscere il vissuto di tutti i personaggi. Non siamo andati avanti però finché non ho trovato l'attrice dell'età giusta per raccontare questi prequel. Poi ho visto Anya in un film (\"Ultima notte a Soho\"), ho capito che aveva la ferocia e la dolcezza giusti e appena ne ho parlato al mio coproduttore lui ha subito detto \"Dai, è ora di farlo\". Così ci siamo messi all'opera. Il bello è che la saga di Mad Max è cominciata per caso ma nella vita ormai è diventata un'ossessione che bussa alla mia porta a intervalli regolari\".  Rispetto ai film precedenti il budget è cresciuto ancora, la perfezione tecnica non si discute, ma colpisce una maggiore solennità da tragedia greca, come se Furiosa andasse incontro al suo destino come Achille al combattimento finale. \"Il modo in cui George dirige tutto in questo film, è un'opera rock - dice Anya Taylor-Joy -. C'è un ritmo, una cadenza che apprezzo molto perché ero una ballerina, quindi spesso anche quando recito seguo un ritmo. Quando mi ha chiamato per offrirmi di lavorare con lui non ho capito subito per cos mi voleva. Quando però ha cominciato a chiedermi se sapevo andare in moto ho intuito qualcosa e sentito un brivido di freddo: io non sapevo nemmeno bene stare su una bici. Invece con l'aiuto di un gruppo di fantastici stuntmen e un bel lavoro in palestra sono arrivata sul set perfettamente allenata e non ho avuto paura\". Alla domanda se ci saranno nuovi sviluppi nella saga, Miller risponde: \"Questa volta ci ho messo 9 anni per decidermi. Se succederà sarà prima perché comincio a invecchiare. Intanto però bisogna vedere se il nuovo pubblico sarà ancora affezionato al mondo di Mad Max e se soprattutto le donne saranno incuriosite. Io ci credo molto, gli applausi della prima sono incoraggianti ma avremo la vera prova tra pochi giorni in sala\". Dopo Cannes il film esce nelle sale francesi mercoledì prossimo, il giorno dopo sia in Italia che in Australia e di fatto in tutto il mondo senza pause. Riproduzione riservata © Copyright ANSA ",
        "ranked": 3,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1715961942.0499024,
        "language": "IT",
        "source": "AnsaHomePage",
        "local_time": "2024-05-17 18:05:42",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-17T18.05.42",
        "en_title": "Cannes, Miller: Mad Max's saga is my obsession",
        "en_content": "With the choice of setting the new film by George Miller at the beginning of the festival and in a singular parallel race compared to the most anticipated of the masters (Francis Ford Coppola in competition), Cannes expresses a declaration of intent perhaps fortuitous but explicit: here is the author's cinema but the great show goes hand in hand. From this point of view Furiosa keeps all expectations with such spectacular numbers and races so reckless in the desert to confirm to Miller the title of \"king of stuntmen\". In a saga that has been going on successfully since 1979, it can be said that this new chapter is part of the parameters of the \"revenge movie\". His exceptionalness lies in the fact that the avengers are a woman and in his ransom there is a sense of a generation that the director has fully grasped even in the choice of the interpreter. In the previous \"Fury Road\" was Charlize Theron to incarnate Furiosa. This time the story makes a leap backwards while remaining in the landa desolata and postatomic that of these times also as a warning to the risks of tomorrow's land. We find Furiosa child sheltered in the Green Lands where a peaceful community is preserved, until a band of unleashed motorcyclists looking for prey abducts her to deliver her as a slave to the cruel Lord of War Dementus (a muscular Chris Hemsworth). In slavery the child grows up with all sorts of angheria but also finds a Pretoriano capable of training her by eventually doing a valiant warrior. And when, after crossing the Desolation, it is about facing another tyrant, Immortan Joe, then adjusting the accounts with Dementus, Furiosa is ready. \"It was natural to be guided by the character's name in building the story - George Miller told - I didn't know Furiosa came from Italian. It was the name of an unspoilt horse whose friend spoke to me at the time of \"Fury Road\". So it came to me to give that name to the character of Charlize who is proud as a destrier but wounded inside, as if in her lived an ancient pain. The script of this film was born from there, we had written it in 2015 because it was necessary to know the experience of all the characters. We didn't go on until I found the actress of the right age to tell these prequel. Then I saw Anya in a movie (\"Last Night in Soho\"), I realized she had the right ferocity and sweetness and as soon as I talked to my co-producer he immediately said \"Dai, it's time to do it.\" So we worked. The beauty is that the saga of Mad Max began by chance but in life it has become an obsession knocking at my door at regular intervals.\" Compared to previous films the budget has grown again, technical perfection is not discussed, but it strikes a greater solemnity from Greek tragedy, as if Furiosa went to meet his destiny as Achilles to the final fight. \"The way George directs everything in this film is a rock opera - says Anya Taylor-Joy. There's a rhythm, a cadence that I really appreciate because I was a dancer, so often even when I catch a rhythm. When he called me to offer me to work with him, I didn't get it right away for what he wanted. But when he started to ask me if I knew how to go on the bike I guessed something and felt a cold thrill: I didn't even know how to stay on a bike. Instead with the help of a group of fantastic stuntmen and a nice work in the gym I got on the set perfectly trained and I didn't get scared.\" To the question if there are any new developments in the saga, Miller answers: \"This time I took nine years to decide. If that happens, I'll start getting old. In the meantime, however, we must see if the new audience will still be fond of the world of Mad Max and if especially women will be curious. I believe a lot, the applauses of the first are encouraging but we will have the real proof in a few days in the hall.\" After Cannes the film comes out in the French cinemas next Wednesday, the next day both in Italy and in Australia and in fact all over the world without pauses. Reproduction reserved © Copyright ANSA",
        "en_subtitle": "Anya Taylor-Joy: \"Furious as a rock opera\"",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Cannes",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Miller",
                "start_char": 8,
                "end_char": 14,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Mad Max's",
                "start_char": 16,
                "end_char": 25,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Anya Taylor-Joy",
                "start_char": 0,
                "end_char": 15,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "George Miller",
                "start_char": 43,
                "end_char": 56,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Francis Ford Coppola",
                "start_char": 171,
                "end_char": 191,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Cannes",
                "start_char": 209,
                "end_char": 215,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Furiosa",
                "start_char": 373,
                "end_char": 380,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Miller",
                "start_char": 484,
                "end_char": 490,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "1979",
                "start_char": 576,
                "end_char": 580,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Fury Road",
                "start_char": 879,
                "end_char": 888,
                "label": "WORK_OF_ART",
                "info": "Titles of books, songs, etc."
            },
            {
                "word": "Charlize Theron",
                "start_char": 894,
                "end_char": 909,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Furiosa",
                "start_char": 923,
                "end_char": 930,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "tomorrow",
                "start_char": 1082,
                "end_char": 1090,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Furiosa",
                "start_char": 1107,
                "end_char": 1114,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the Green Lands",
                "start_char": 1134,
                "end_char": 1149,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Chris Hemsworth",
                "start_char": 1332,
                "end_char": 1347,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Pretoriano",
                "start_char": 1424,
                "end_char": 1434,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Immortan Joe",
                "start_char": 1574,
                "end_char": 1586,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Dementus",
                "start_char": 1621,
                "end_char": 1629,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Furiosa",
                "start_char": 1631,
                "end_char": 1638,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "George Miller",
                "start_char": 1726,
                "end_char": 1739,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Furiosa",
                "start_char": 1761,
                "end_char": 1768,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Italian",
                "start_char": 1779,
                "end_char": 1786,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Fury Road",
                "start_char": 1866,
                "end_char": 1875,
                "label": "WORK_OF_ART",
                "info": "Titles of books, songs, etc."
            },
            {
                "word": "Charlize",
                "start_char": 1933,
                "end_char": 1941,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "2015",
                "start_char": 2091,
                "end_char": 2095,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Anya",
                "start_char": 2260,
                "end_char": 2264,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Last Night",
                "start_char": 2278,
                "end_char": 2288,
                "label": "WORK_OF_ART",
                "info": "Titles of books, songs, etc."
            },
            {
                "word": "Dai",
                "start_char": 2415,
                "end_char": 2418,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Mad Max",
                "start_char": 2486,
                "end_char": 2493,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Greek",
                "start_char": 2726,
                "end_char": 2731,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Furiosa",
                "start_char": 2747,
                "end_char": 2754,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Achilles",
                "start_char": 2783,
                "end_char": 2791,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "George",
                "start_char": 2821,
                "end_char": 2827,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Anya Taylor-Joy",
                "start_char": 2883,
                "end_char": 2898,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Miller",
                "start_char": 3463,
                "end_char": 3469,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "nine years",
                "start_char": 3497,
                "end_char": 3507,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Mad Max",
                "start_char": 3653,
                "end_char": 3660,
                "label": "PRODUCT",
                "info": "Objects, vehicles, foods, etc. (not services)"
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 3740,
                "end_char": 3745,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "a few days",
                "start_char": 3797,
                "end_char": 3807,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Cannes",
                "start_char": 3828,
                "end_char": 3834,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "French",
                "start_char": 3861,
                "end_char": 3867,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "next Wednesday",
                "start_char": 3876,
                "end_char": 3890,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "the next day",
                "start_char": 3892,
                "end_char": 3904,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Italy",
                "start_char": 3913,
                "end_char": 3918,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Australia",
                "start_char": 3926,
                "end_char": 3935,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "ANSA",
                "start_char": 4017,
                "end_char": 4021,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Giro d'Italia: 13/a tappa a Milan, Pogacar sempre in 'rosa'",
        "date_raw": "",
        "date": "2024-05-17",
        "url": "https://www.ansa.it/",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/sport/2024/05/17/giro-ditalia-13a-tappa-a-milan-pogacar-sempre-in-rosa_08677f79-4e95-4263-8696-93378d8f449a.html",
        "subtitle": "Terza vittoria per l'italiano",
        "content": "Johnatan Milan ha vinto in volata la 13/a tappa del Giro d'Italia da a Riccione a Cento di 179 chilometri. Per Milan è la terza vittoria di tappa. Nessun problema per Tadej Pogacar che mantiene invariata la sua leadership in classifica generale. Alle spalle di Milan, secondo posto per Aniołkowski (Cofidis), terzo Bauhaus (Bahrain - Victorious). Riproduzione riservata © Copyright ANSA ",
        "ranked": 4,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1715961942.070143,
        "language": "IT",
        "source": "AnsaHomePage",
        "local_time": "2024-05-17 18:05:42",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-17T18.05.42",
        "en_title": "Giro d'Italia: 13/a stop in Milan, Pogacar always in 'rosa'",
        "en_content": "Johnatan Milan won the 13th round of the Giro d'Italia from Riccione to Cento of 179 kilometers. For Milan is the third stage win. No problem for Tadej Pogacar that maintains his overall standing leadership unchanged. Behind Milan, second place for Aniołkowski (Cofidis), third Bauhaus (Bahrain - Victorious). Reproduction reserved © Copyright ANSA",
        "en_subtitle": "Third victory for Italian",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Giro d'Italia",
                "start_char": 0,
                "end_char": 13,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "13",
                "start_char": 15,
                "end_char": 17,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Milan",
                "start_char": 28,
                "end_char": 33,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Pogacar",
                "start_char": 35,
                "end_char": 42,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Third",
                "start_char": 0,
                "end_char": 5,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Italian",
                "start_char": 18,
                "end_char": 25,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Johnatan Milan",
                "start_char": 0,
                "end_char": 14,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "13th",
                "start_char": 23,
                "end_char": 27,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "the Giro d'Italia",
                "start_char": 37,
                "end_char": 54,
                "label": "EVENT",
                "info": "Named hurricanes, battles, wars, sports events, etc."
            },
            {
                "word": "Riccione",
                "start_char": 60,
                "end_char": 68,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Cento",
                "start_char": 72,
                "end_char": 77,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "179 kilometers",
                "start_char": 81,
                "end_char": 95,
                "label": "QUANTITY",
                "info": "Measurements, as of weight or distance"
            },
            {
                "word": "Milan",
                "start_char": 101,
                "end_char": 106,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "third",
                "start_char": 114,
                "end_char": 119,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Tadej Pogacar",
                "start_char": 146,
                "end_char": 159,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Milan",
                "start_char": 225,
                "end_char": 230,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "second",
                "start_char": 232,
                "end_char": 238,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "third",
                "start_char": 272,
                "end_char": 277,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Bahrain",
                "start_char": 287,
                "end_char": 294,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "ANSA",
                "start_char": 344,
                "end_char": 348,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Il programma di Cannes di venerdì 17 maggio: è il giorno di Lanthimos e Schrader",
        "date_raw": "17 maggio 2024, 11:31",
        "date": "2024-05-17",
        "url": "https://www.ansa.it/",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/speciali/festival-di-cannes/2024/05/16/il-programma-di-cannes-di-venerdi-17-maggio-e-il-giorno-di-lanthimos-e-schrader_d8e42a10-6b52-49b8-922a-3b8dbd422413.html",
        "subtitle": "Fuori concorso The Surfer con Cage e La Belle de Gaza",
        "content": "di Yorgos Lanthimos con Emma Stone, Jesse Plemons, Willem Dafoe (IN CONCORSO). Una fiaba in tre atti, tre episodi intimamente connessi per la conferma del talento dell'autore di \"Povere Creature\". Qui la sua musa Emma Stone si fa in tre incontrando diversi universi maschili: la disperazione, la sorpresa, il carisma. Riproduzione riservata © Copyright ANSA ",
        "ranked": 5,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1715961942.1987088,
        "language": "IT",
        "source": "AnsaHomePage",
        "local_time": "2024-05-17 18:05:42",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-17T18.05.42",
        "en_title": "The Cannes programme on Friday 17 May: is the day of Lanthimos and Schrader",
        "en_content": "by Yorgos Lanthimos with Emma Stone, Jesse Plemons, Willem Dafoe (IN CONCORSO). A fairy tale in three acts, three episodes intimately connected to confirm the talent of the author of \"Povere Creature\". Here his muse Emma Stone is made in three meeting different male universes: despair, surprise, charisma. Reproduction reserved © Copyright ANSA",
        "en_subtitle": "The Surfer with Cage and La Belle de Gaza",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Cannes",
                "start_char": 4,
                "end_char": 10,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Friday 17 May",
                "start_char": 24,
                "end_char": 37,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "the day",
                "start_char": 42,
                "end_char": 49,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Lanthimos",
                "start_char": 53,
                "end_char": 62,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Schrader",
                "start_char": 67,
                "end_char": 75,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Cage",
                "start_char": 16,
                "end_char": 20,
                "label": "PRODUCT",
                "info": "Objects, vehicles, foods, etc. (not services)"
            },
            {
                "word": "La Belle de Gaza",
                "start_char": 25,
                "end_char": 41,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Yorgos Lanthimos",
                "start_char": 3,
                "end_char": 19,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Emma Stone",
                "start_char": 25,
                "end_char": 35,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Jesse Plemons",
                "start_char": 37,
                "end_char": 50,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Willem Dafoe",
                "start_char": 52,
                "end_char": 64,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "three",
                "start_char": 96,
                "end_char": 101,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "three",
                "start_char": 108,
                "end_char": 113,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Povere Creature",
                "start_char": 184,
                "end_char": 199,
                "label": "WORK_OF_ART",
                "info": "Titles of books, songs, etc."
            },
            {
                "word": "Emma Stone",
                "start_char": 216,
                "end_char": 226,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "three",
                "start_char": 238,
                "end_char": 243,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "ANSA",
                "start_char": 341,
                "end_char": 345,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Ghali fa osservare un minuto di silenzio per le vittime in Palestina",
        "date_raw": "16 maggio 2024, 16:46",
        "date": "2024-05-17",
        "url": "https://www.ansa.it/",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/videogallery/short_video/2024/05/16/ghali-fa-osservare-un-minuto-di-silenzio-per-le-vittime-in-palestina_1f7d3250-e5e6-4dca-a588-b3ca40e4bab2.html",
        "subtitle": "Durante la sua esibizione sul palco del Radio Italia Live, ieri sera a Milano",
        "content": "",
        "ranked": 6,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1715961942.2176254,
        "language": "IT",
        "source": "AnsaHomePage",
        "local_time": "2024-05-17 18:05:42",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-17T18.05.42",
        "en_title": "Ghali makes a minute of silence for the victims in Palestine",
        "en_content": "",
        "en_subtitle": "During his performance on the stage of Radio Italia Live, last night in Milan",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Ghali",
                "start_char": 0,
                "end_char": 5,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "a minute",
                "start_char": 12,
                "end_char": 20,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "Palestine",
                "start_char": 51,
                "end_char": 60,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Radio Italia Live",
                "start_char": 39,
                "end_char": 56,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "last night",
                "start_char": 58,
                "end_char": 68,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "Milan",
                "start_char": 72,
                "end_char": 77,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Cannes: Bird, l'amore di Arnold per i giovani ai margini",
        "date_raw": "16 maggio 2024, 20:06",
        "date": "2024-05-17",
        "url": "https://www.ansa.it/",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/speciali/festival-di-cannes/2024/05/16/cannes-bird-lamore-di-arnold-per-i-giovani-ai-margini_169cb64e-c85c-4fdf-93c0-1284da36b627.html",
        "subtitle": "La pupilla inglese di Cannes in concorso dà poesia al disagio",
        "content": "Bambini cresciuti troppo presto, abbandonati a se stessi, famiglie disintegrate e ai margini: è un mondo feroce quello in cui la dodicenne Bailey (Nykiya Adams) si trova a vivere nel sud dell'Inghilterra e a cercare speranza per il suo futuro. Andrea Arnold, regista britannica, veterana a Cannes, tre volte premio della giuria, nel solco del realismo sociale di Ken Loach torna in concorso per la Palma d'oro con Bird. Segue il suo percorso di racconto del disagio della società contemporanea, con impegno naturalistico e guizzi di poesia, tornando per Bird dalle sue parti, a Dartford nel Kent. La mamma di Bailey sta con un violento che abusa della piccola Peyton e forse anche degli altri due. La ragazzina, capelli ricci e tratti africani, vive in una casa occupata dove ci si sballa tutti insieme con il padre giovanissimo anche lui (un formidabile Barry Keoghan) che ha deciso di sposarsi con una coetanea. Il fratello maggiore Hunter (Jason Buda), concepito a 14 anni, vive in un altro squat, è innamorato di una ragazzina che ora aspetta un figlio ed è in una gang che va a picchiare gli adulti molestatori. Svegliati bellezza c'è speranza, c'è scritto sui muri di quei palazzi popolari ed ha le fattezze di Bird (Franz Rogowski), un ragazzo-uccello che misteriosamente appare tra la natura di quei posti dove Bailey va a rifugiarsi e a filmare con il telefonino il volo dei gabbiani. È in cerca dei genitori. Perché alla fine in questo mondo precario, distrutto dagli adulti, i giovani fanno rete nel disperato bisogno di amore e di famiglia. Da Red Road, Fish Tank, American Honey a Bird, Andrea Arnold vola sulla bruttezza, mette letteralmente le ali a questi giovani. È un coming of age il dramma che Arnold ha definito \"il più difficile della sua carriera\". La regista ieri sera, all'apertura della Quinzaine des Realisateurs, ha ricevuto la Carrozza d'oro, il prestigioso premio attribuito dalla società francese dei cineasti per \"qualità innovative, coraggio e indipendendenza\". 63 anni, Arnold è cresciuta con una madre single e ha avuto una \"infanzia molto selvaggia\", non pensava di fare la regista né il cinema faceva parte della sua vita da piccola. Si capisce perché l'atteso Bird \"è stato un viaggio doloroso\" che l'ha riportata nei luoghi in cui è cresciuta. \"Qualunque cosa accada, che il film piaccia, non piaccia, che lo si capisca o meno, so che tutti i miei sforzi qui saranno apprezzati. Il fatto che io sia qui adesso è una sorta di miracolo. La mia - ha detto ieri sera - è stata una vita davvero straordinaria\". Riproduzione riservata © Copyright ANSA ",
        "ranked": 7,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1715961942.2273023,
        "language": "IT",
        "source": "AnsaHomePage",
        "local_time": "2024-05-17 18:05:42",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-17T18.05.42",
        "en_title": "Cannes: Bird, Arnold's love for young people on the edge",
        "en_content": "Children raised too early, abandoned to themselves, disintegrated families and on the margins: is a fierce world where 12-year-old Bailey (Nykiya Adams) lives in southern England and seeks hope for his future. Andrea Arnold, British director, veteran at Cannes, three times the jury's award, in the wake of Ken Loach's social realism, returns in competition for the Golden Palm with Bird. He follows his story of the discomfort of contemporary society, with naturalistic commitment and leashes of poetry, returning to Bird from his side, in Dartford in Kent. Bailey's mom is with a violent Peyton abuse and maybe the other two. The girl, curly hair and African traits, lives in a busy house where everyone gets high together with the young father too (a formidable Barry Keoghan) who decided to get married with a peer. The older brother Hunter (Jason Buda), conceived at 14, lives in another squat, is in love with a little girl who is now expecting a son and is in a gang that goes to beat adult harassers. Awakened beauty there is hope, there is written on the walls of those popular palaces and has the features of Bird (Franz Rogowski), a bird-boy who mysteriously appears among the nature of those places where Bailey goes to shelter and film with the mobile the flight of the seagulls. He's looking for his parents. Because in the end in this precarious world, destroyed by adults, young people network in desperate need of love and family. From Red Road, Fish Tank, American Honey to Bird, Andrea Arnold flies on ugliness, literally puts wings to these young people. It is a coming of age the drama that Arnold called \"the most difficult of his career\". The director yesterday evening, at the opening of the Quinzaine des Realisateurs, received the Golden Carrozza, the prestigious award awarded by the French company of filmmakers for \"innovative quality, courage and independence\". 63 years old, Arnold grew up with a single mother and had a \"very wild childhood\", he didn't think he was a director or a movie was part of his childhood life. One understands why the expected Bird \"was a painful journey\" that brought her back to the places she grew up in. \"Whatever happens, that the movie likes, doesn't like, whether you understand it or not, I know that all my efforts here will be appreciated. The fact that I'm here now is some kind of miracle. My - she said last night - was a really amazing life.\" Reproduction reserved © Copyright ANSA",
        "en_subtitle": "The English pupil of Cannes in competition gives poetry to the discomfort",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Arnold",
                "start_char": 14,
                "end_char": 20,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "English",
                "start_char": 4,
                "end_char": 11,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Cannes",
                "start_char": 21,
                "end_char": 27,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "12-year-old",
                "start_char": 119,
                "end_char": 130,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Bailey",
                "start_char": 131,
                "end_char": 137,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Nykiya Adams",
                "start_char": 139,
                "end_char": 151,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "England",
                "start_char": 171,
                "end_char": 178,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Andrea Arnold",
                "start_char": 210,
                "end_char": 223,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "British",
                "start_char": 225,
                "end_char": 232,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Cannes",
                "start_char": 254,
                "end_char": 260,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "three",
                "start_char": 262,
                "end_char": 267,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Ken Loach's",
                "start_char": 307,
                "end_char": 318,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the Golden Palm with Bird",
                "start_char": 362,
                "end_char": 387,
                "label": "FAC",
                "info": "Buildings, airports, highways, bridges, etc."
            },
            {
                "word": "Dartford",
                "start_char": 541,
                "end_char": 549,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Kent",
                "start_char": 553,
                "end_char": 557,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Bailey",
                "start_char": 559,
                "end_char": 565,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Peyton",
                "start_char": 590,
                "end_char": 596,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "two",
                "start_char": 623,
                "end_char": 626,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "African",
                "start_char": 653,
                "end_char": 660,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Barry Keoghan",
                "start_char": 765,
                "end_char": 778,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Hunter",
                "start_char": 838,
                "end_char": 844,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Jason Buda",
                "start_char": 846,
                "end_char": 856,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "14",
                "start_char": 872,
                "end_char": 874,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Franz Rogowski",
                "start_char": 1125,
                "end_char": 1139,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Bailey",
                "start_char": 1217,
                "end_char": 1223,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Red Road",
                "start_char": 1453,
                "end_char": 1461,
                "label": "FAC",
                "info": "Buildings, airports, highways, bridges, etc."
            },
            {
                "word": "American Honey to Bird",
                "start_char": 1474,
                "end_char": 1496,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Andrea Arnold",
                "start_char": 1498,
                "end_char": 1511,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Arnold",
                "start_char": 1612,
                "end_char": 1618,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "yesterday",
                "start_char": 1675,
                "end_char": 1684,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "evening",
                "start_char": 1685,
                "end_char": 1692,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "Quinzaine",
                "start_char": 1716,
                "end_char": 1725,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the Golden Carrozza",
                "start_char": 1753,
                "end_char": 1772,
                "label": "FAC",
                "info": "Buildings, airports, highways, bridges, etc."
            },
            {
                "word": "French",
                "start_char": 1811,
                "end_char": 1817,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "63 years old",
                "start_char": 1892,
                "end_char": 1904,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Arnold",
                "start_char": 1906,
                "end_char": 1912,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "last night",
                "start_char": 2374,
                "end_char": 2384,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "Reproduction reserved © Copyright",
                "start_char": 2415,
                "end_char": 2448,
                "label": "WORK_OF_ART",
                "info": "Titles of books, songs, etc."
            },
            {
                "word": "ANSA",
                "start_char": 2449,
                "end_char": 2453,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Una stella Michelin alla piccola taqueria messicana",
        "date_raw": "16 maggio 2024, 14:59",
        "date": "2024-05-17",
        "url": "https://www.ansa.it/",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/videogallery/short_video/2024/05/16/una-stella-michelin-alla-piccola-taqueria-messicana_8eb3b551-5200-40f1-807a-ace8bfc0fd27.html",
        "subtitle": "\"El Califa de Leon\" e' un chiosco di tacos di Citta' del Messico",
        "content": "",
        "ranked": 8,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1715961942.234877,
        "language": "IT",
        "source": "AnsaHomePage",
        "local_time": "2024-05-17 18:05:42",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-17T18.05.42",
        "en_title": "A Michelin star at the small Mexican taqueria",
        "en_content": "",
        "en_subtitle": "\"El Califa de Leon\" is a tacos kiosk in Mexico City",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Michelin",
                "start_char": 2,
                "end_char": 10,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Mexican",
                "start_char": 29,
                "end_char": 36,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "El Califa de Leon",
                "start_char": 1,
                "end_char": 18,
                "label": "WORK_OF_ART",
                "info": "Titles of books, songs, etc."
            },
            {
                "word": "Mexico City",
                "start_char": 40,
                "end_char": 51,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Ultima Generazione imbratta le vetrine di via Condotti",
        "date_raw": "16 maggio 2024, 14:22",
        "date": "2024-05-17",
        "url": "https://www.ansa.it/",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/videogallery/short_video/2024/05/16/ultima-generazione-imbratta-le-vetrine-di-via-condotti_1fc771f7-2593-4264-8c7e-ba044d28515f.html",
        "subtitle": "Gli attivisti gettano vernice contro Yves Saint-Laurent, Giorgio Armani e Louis Vuitton",
        "content": "",
        "ranked": 9,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1715961942.241039,
        "language": "IT",
        "source": "AnsaHomePage",
        "local_time": "2024-05-17 18:05:42",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-17T18.05.42",
        "en_title": "Last Generation imbrat the windows of Via Condotti",
        "en_content": "",
        "en_subtitle": "Activists throw paint against Yves Saint-Laurent, Giorgio Armani and Louis Vuitton",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Last Generation",
                "start_char": 0,
                "end_char": 15,
                "label": "WORK_OF_ART",
                "info": "Titles of books, songs, etc."
            },
            {
                "word": "Via Condotti",
                "start_char": 38,
                "end_char": 50,
                "label": "FAC",
                "info": "Buildings, airports, highways, bridges, etc."
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Yves Saint-Laurent",
                "start_char": 30,
                "end_char": 48,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Giorgio Armani",
                "start_char": 50,
                "end_char": 64,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Louis Vuitton",
                "start_char": 69,
                "end_char": 82,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "F1: Ferrari Leclerc vola in libere 1, solo 5/o Verstappen",
        "date_raw": "",
        "date": "2024-05-17",
        "url": "https://www.ansa.it/",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/sport/f1/2024/05/17/f1-ferrari-leclerc-vola-in-libere-1-solo-5o-verstappen_7e5c72d2-df98-489c-b07c-11d17412ffe5.html",
        "subtitle": "Cambio di motore per il monegasco prima delle prove",
        "content": "La Ferrari di Charles Leclerc ha messo a segno il miglior tempo nelle prime prove libere del Gran Premio dell'Emilia Romagna a Imola. Con un 1'16''990, il pilota monegasco, unico a scendere sotto il muro dell'1'17'', ha preceduto la Mercedes di George Russell (+0''104) e la Rossa del compagno di squadra Carlos Sainz (+0''130). Quarta la Red Bull di Sergio Perez (+0''243) che ha preceduto il compagno e campione del mondo Max Verstappen (+0''250) che ha commesso diversi errori finendo anche sulla ghiaia. Settimo tempo per la Mercedes di Lewis Hamilton (+0''418) , mentre è decima la Aston Martin di Fernando Alonso (+0''877). Indietro le McLaren con Lando Norris ottavo (+0''612) e Oscar Piastri nono (+0''817) Charles Leclerc ha cambiato quasi tutte le componenti del motore prima della sessione del mattino di prove libere del Gran Premio di Imola, conclusa al comando dal monegasco della Ferrari. La stessa scelta è stata fatta da Logan Sargeant della Williams e dai piloti della Haas Kevin Magnussen e Nico Hulkenberg. Il numero massimo di componenti che si possono usare in una stagione è quattro. Riproduzione riservata © Copyright ANSA ",
        "ranked": 10,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1715961942.247922,
        "language": "IT",
        "source": "AnsaHomePage",
        "local_time": "2024-05-17 18:05:42",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-17T18.05.42",
        "en_title": "F1: Ferrari Leclerc flies free 1, only 5/or Verstappen",
        "en_content": "The Ferrari of Charles Leclerc has marked the best time in the first free practice of the Emilia Romagna Grand Prix in Imola. With a 1'16''990, the Monegasque driver, only to descend under the wall of the 1'17'', preceded the Mercedes of George Russell (+0''104) and the Red of teammate Carlos Sainz (+0''130). Fourth the Red Bull by Sergio Perez (+0'243) who preceded the world's companion and champion Max Verstappen (+0''250) who committed several errors also finishing on the gravel. Seventh time for Lewis Hamilton's Mercedes (+0''418), while Fernando Alonso's Aston Martin is tenth (+0'877). Back the McLarens with Lando Norris eighth (+0'612) and Oscar Piastri ninth (+0''817) Charles Leclerc has changed almost all the components of the engine before the morning session of free trials of the Imola Grand Prix, finished in command by the Ferrari Monegasco. The same choice was made by Logan Sargeant of Williams and Haas drivers Kevin Magnussen and Nico Hulkenberg. The maximum number of components that can be used in one season is four. Reproduction reserved © Copyright ANSA",
        "en_subtitle": "Engine change for the Monegasque before testing",
        "title_NER": [
            {
                "word": "F1",
                "start_char": 0,
                "end_char": 2,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Ferrari Leclerc",
                "start_char": 4,
                "end_char": 19,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "1",
                "start_char": 31,
                "end_char": 32,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "only 5",
                "start_char": 34,
                "end_char": 40,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Monegasque",
                "start_char": 22,
                "end_char": 32,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Ferrari",
                "start_char": 4,
                "end_char": 11,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Charles Leclerc",
                "start_char": 15,
                "end_char": 30,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 63,
                "end_char": 68,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "the Emilia Romagna Grand Prix",
                "start_char": 86,
                "end_char": 115,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Imola",
                "start_char": 119,
                "end_char": 124,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "a 1'16''990",
                "start_char": 131,
                "end_char": 142,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Monegasque",
                "start_char": 148,
                "end_char": 158,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "1'17",
                "start_char": 205,
                "end_char": 209,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Mercedes",
                "start_char": 226,
                "end_char": 234,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "George Russell",
                "start_char": 238,
                "end_char": 252,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Carlos Sainz",
                "start_char": 287,
                "end_char": 299,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Fourth",
                "start_char": 311,
                "end_char": 317,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Sergio Perez",
                "start_char": 334,
                "end_char": 346,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Max Verstappen",
                "start_char": 404,
                "end_char": 418,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Seventh",
                "start_char": 488,
                "end_char": 495,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Lewis Hamilton's",
                "start_char": 505,
                "end_char": 521,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Mercedes",
                "start_char": 522,
                "end_char": 530,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "+0''418",
                "start_char": 532,
                "end_char": 539,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Fernando Alonso's",
                "start_char": 548,
                "end_char": 565,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Aston Martin",
                "start_char": 566,
                "end_char": 578,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "tenth",
                "start_char": 582,
                "end_char": 587,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "McLarens",
                "start_char": 607,
                "end_char": 615,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Lando Norris",
                "start_char": 621,
                "end_char": 633,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "+0'612",
                "start_char": 642,
                "end_char": 648,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Oscar Piastri ninth",
                "start_char": 654,
                "end_char": 673,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Charles Leclerc",
                "start_char": 684,
                "end_char": 699,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "morning",
                "start_char": 763,
                "end_char": 770,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "the Imola Grand Prix",
                "start_char": 797,
                "end_char": 817,
                "label": "EVENT",
                "info": "Named hurricanes, battles, wars, sports events, etc."
            },
            {
                "word": "Ferrari",
                "start_char": 846,
                "end_char": 853,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Monegasco",
                "start_char": 854,
                "end_char": 863,
                "label": "PRODUCT",
                "info": "Objects, vehicles, foods, etc. (not services)"
            },
            {
                "word": "Logan Sargeant",
                "start_char": 893,
                "end_char": 907,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Williams",
                "start_char": 911,
                "end_char": 919,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Haas",
                "start_char": 924,
                "end_char": 928,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Kevin Magnussen",
                "start_char": 937,
                "end_char": 952,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Nico Hulkenberg",
                "start_char": 957,
                "end_char": 972,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "one season",
                "start_char": 1027,
                "end_char": 1037,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "four",
                "start_char": 1041,
                "end_char": 1045,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "ANSA",
                "start_char": 1081,
                "end_char": 1085,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Cannes, ovazione per Francis Ford Coppola e il suo \"Megalopolis\"",
        "date_raw": "16 maggio 2024, 20:57",
        "date": "2024-05-17",
        "url": "https://www.ansa.it/",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/videogallery/short_video/2024/05/16/cannes-ovazione-per-francis-ford-coppola-e-il-suo-megalopolis_87dbfebb-b611-4097-9a5f-605fdaebd55a.html",
        "subtitle": "Anteprima mondiale del film in concorso, il confronto fra due idee opposte di futuro",
        "content": "",
        "ranked": 11,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1715961942.734113,
        "language": "IT",
        "source": "AnsaHomePage",
        "local_time": "2024-05-17 18:05:42",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-17T18.05.42",
        "en_title": "Cannes, ovation for Francis Ford Coppola and his \"Megalopolis\"",
        "en_content": "",
        "en_subtitle": "World premiere of the film in competition, the comparison between two opposite ideas of the future",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Cannes",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Francis Ford Coppola",
                "start_char": 20,
                "end_char": 40,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "two",
                "start_char": 66,
                "end_char": 69,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Per il made in Italy italiani disposti a pagare anche 20% in più",
        "date_raw": "",
        "date": "2024-05-17",
        "url": "https://www.ansa.it/",
        "news_url": "https://www.ansa.it/ansacom/notizie/economia/challenge-network/2024/02/28/per-il-made-in-italy-italiani-disposti-a-pagare-anche-20-in-piu_12b10f8d-61cc-4ddc-83d7-6bf04325116b.html",
        "subtitle": "I marchigiani disposti a spendere 17% in più",
        "content": "Per un prodotto made in Italy gli italiani sono disposti a pagare anche un 20% in più. E' quanto emerge dalla ricerca di Teleperformance Knowledge Services commissionata da Made in Italy, progetto rivolto alla valorizzazione delle eccellenza italiane, su un campione di 2mila italiani tra i 18 e 65 anni, rappresentativo della popolazione per genere e area geografica. Ne emerge, appunto, che il valore del brand Made in Italy è sempre più riconosciuto e che gli italiani sono disposti a pagare qualcosa in più per avere prodotti autentici e di qualità. I marchigiani, svela la ricerca, si dicono disposti a spendere fino a un 17% in più, e quindi leggermente sotto la media nazionale, ma dimostrando comunque di dare valore ai prodotti realizzati sul territorio italiano. Se ne è parlato oggi pomeriggio ad Ancona nel roadshow “Tradizione e innovazione Made in Italy - I protagonisti si raccontano”, che si è tenuto nella sede di Confindustria. L’obiettivo dell’evento - pensato da Roberto Santori, founder di Made in Italy - è stato quello di favorire lo scambio di idee per creare valore per il business e il sistema paese, facendo leva sulle competenze del Made in Italy. L’evento si è aperto con i saluti di Santori, di Giorgio Moretti, vicepresidente di Confindustria Ancona, e Massimiliano Imbesi, regional manager centro nord Manpower Group Italia. Gabriele Albani, ceo di Teleperformance Knowledge Services, ha illustrato i risultati della ricerca, confrontando i dati nazionali con lo spaccato di quelli della regione Marche. La fase del processo produttivo ha un impatto molto forte nella connotazione del Made in Italy, con l’85% degli intervistati che afferma che il prodotto deve essere creato da un’azienda italiana in cui tutto il processo produttivo si svolge in Italia. Il food (78%) e il fashion (69%) dominano la classifica dei settori maggiormente associati al Made in Italy. Nelle Marche, la ricerca ha evidenziato un forte interesse per l'adozione di nuove tecnologie, nell'ambito della produzione e del processo produttivo. Questo dimostra – è stato sottolineato - un chiaro impegno nell'innovazione per mantenere e rafforzare la competitività nel mercato globale. Inoltre, l'indagine ha messo in luce un forte legame emotivo e culturale con l'industria manifatturiera, con un'enfasi particolare sulle pelletterie, settore storico e di grande rilievo economico per la regione Marche. “L’indagine conferma che il Made in Italy è uno stile affermato in tutto il mondo e al quale, nonostante una crescente concorrenza con cui ci si confronta sul piano del costo o della imitazione, non vogliamo rinunciare, consapevoli del suo valore in termini di qualità e creatività”, ha evidenziato Sartori. “La nostra ricerca conferma che Made in Italy è soprattutto generazione di valore per l’economia nazionale”, ha detto invece Albani. All'evento hanno partecipato anche Federica Capriotti, presidente Imelca; Giovanni Clementoni, amministratore delegato Clementoni; Giovanni Fileni founder e presidente Fileni Alimentare; Enrico Giaquinto, chief industrial operations officer di Angelini Pharma; Enrico Loccioni, presidente Loccioni; Maurizio Vecchiola, amministratore delegato Finproject; e Giulio Camillo Zuccoli, ceo TooA, che hanno raccontato le loro storie di successo legate al made in Italy. Il neo rettore dell'Università di Camerino, Graziano Leoni, ha concluso i lavori con una riflessione su come le aziende possono approfittare delle opportunità offerte dal Pnrr per rafforzare le competenze, soprattutto in ambito di ricerca e tecnologia, e valorizzare i giovani talenti. ",
        "ranked": 13,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1715961942.759963,
        "language": "IT",
        "source": "AnsaHomePage",
        "local_time": "2024-05-17 18:05:42",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-17T18.05.42",
        "en_title": "For Italian made in Italy willing to pay even 20% more",
        "en_content": "For a product made in Italy Italians are willing to pay even 20% more. This is what emerges from the research of Teleperformance Knowledge Services commissioned by Made in Italy, a project aimed at enhancing Italian excellence, on a sample of 2 thousand Italians between 18 and 65 years, representative of the population by gender and geographical area. It emerges, precisely, that the value of the Made in Italy brand is increasingly recognized and that the Italians are willing to pay something extra to have authentic and quality products. The Marcheni, unveils the research, they say they are willing to spend up to 17% more, and therefore slightly under the national average, but still demonstrating to give value to the products made on the Italian territory. It was discussed this afternoon in Ancona in the roadshow \"Tradition and innovation Made in Italy - The protagonists are told\", which was held in the headquarters of Confindustria. The aim of the event - designed by Roberto Santori, founder of Made in Italy - was to promote the exchange of ideas to create value for business and the country system, leveraging the expertise of Made in Italy. The event opened with the greetings of Santori, Giorgio Moretti, vice president of Confindustria Ancona, and Massimiliano Imbesi, regional manager center north Manpower Group Italy. Gabriele Albani, CEO of Teleperformance Knowledge Services, illustrated the results of the research, comparing national data with the split of those of the Marche region. The phase of the production process has a very strong impact in the connotation of Made in Italy, with 85% of the respondents who say that the product must be created by an Italian company in which all the production process takes place in Italy. Food (78%) and fashion (69%) dominate the ranking of the sectors most associated with Made in Italy. In the Marches, research has highlighted a strong interest in the adoption of new technologies, in the field of production and production. This demonstrates - it has been emphasized - a clear commitment in innovation to maintain and strengthen competitiveness in the global market. In addition, the survey has highlighted a strong emotional and cultural link with the manufacturing industry, with a particular emphasis on leather goods, historical and of great economic importance for the Marche region. “The survey confirms that Made in Italy is a style affirmed all over the world and to which, despite an increasing competition with which we compare ourselves on the level of cost or imitation, we do not want to give up, aware of its value in terms of quality and creativity,” Sartori said. “Our research confirms that Made in Italy is primarily a generation of value for the national economy,” said Albani. Federica Capriotti, President Imelca, took part in the event. Giovanni Clementoni, CEO Clementoni; Giovanni Fileni founder and president Alimentary Filens; Enrico Giaquinto, chief industrial operations officer of Angelini Pharma; Enrico Loccioni, President Loccioni; Maurizio Vecchiola, managing director Finproject; and Giulio Camillo Zuccoli, ceo TooA, who told their success stories related to Made in Italy. The new rector of the University of Camerino, Graziano Leoni, concluded the work with a reflection on how companies can take advantage of the opportunities offered by the Pnrr to strengthen the skills, especially in the field of research and technology, and enhance the young talents.",
        "en_subtitle": "The Marches willing to spend 17% more",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Italian",
                "start_char": 4,
                "end_char": 11,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Italy",
                "start_char": 20,
                "end_char": 25,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "20%",
                "start_char": 46,
                "end_char": 49,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "17%",
                "start_char": 29,
                "end_char": 32,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Italy",
                "start_char": 22,
                "end_char": 27,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Italians",
                "start_char": 28,
                "end_char": 36,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "20%",
                "start_char": 61,
                "end_char": 64,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "Teleperformance Knowledge Services",
                "start_char": 113,
                "end_char": 147,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Italy",
                "start_char": 172,
                "end_char": 177,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Italian",
                "start_char": 208,
                "end_char": 215,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "2 thousand",
                "start_char": 243,
                "end_char": 253,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Italians",
                "start_char": 254,
                "end_char": 262,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "between 18 and 65 years",
                "start_char": 263,
                "end_char": 286,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Italy",
                "start_char": 407,
                "end_char": 412,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Italians",
                "start_char": 459,
                "end_char": 467,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Marcheni",
                "start_char": 547,
                "end_char": 555,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "up to 17%",
                "start_char": 614,
                "end_char": 623,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "Italian",
                "start_char": 747,
                "end_char": 754,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "this afternoon",
                "start_char": 783,
                "end_char": 797,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "Ancona",
                "start_char": 801,
                "end_char": 807,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Italy",
                "start_char": 858,
                "end_char": 863,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Confindustria",
                "start_char": 932,
                "end_char": 945,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Roberto Santori",
                "start_char": 982,
                "end_char": 997,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Italy",
                "start_char": 1018,
                "end_char": 1023,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Italy",
                "start_char": 1152,
                "end_char": 1157,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Santori",
                "start_char": 1198,
                "end_char": 1205,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Giorgio Moretti",
                "start_char": 1207,
                "end_char": 1222,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Confindustria Ancona",
                "start_char": 1242,
                "end_char": 1262,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Massimiliano Imbesi",
                "start_char": 1268,
                "end_char": 1287,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "north Manpower Group Italy",
                "start_char": 1313,
                "end_char": 1339,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Gabriele Albani",
                "start_char": 1341,
                "end_char": 1356,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Teleperformance Knowledge Services",
                "start_char": 1365,
                "end_char": 1399,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Marche",
                "start_char": 1497,
                "end_char": 1503,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Italy",
                "start_char": 1603,
                "end_char": 1608,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "85%",
                "start_char": 1615,
                "end_char": 1618,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "Italian",
                "start_char": 1685,
                "end_char": 1692,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Italy",
                "start_char": 1752,
                "end_char": 1757,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "78%",
                "start_char": 1765,
                "end_char": 1768,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "69%",
                "start_char": 1783,
                "end_char": 1786,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "Italy",
                "start_char": 1853,
                "end_char": 1858,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Marche",
                "start_char": 2349,
                "end_char": 2355,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Italy",
                "start_char": 2398,
                "end_char": 2403,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Sartori",
                "start_char": 2641,
                "end_char": 2648,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Italy",
                "start_char": 2691,
                "end_char": 2696,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Albani",
                "start_char": 2764,
                "end_char": 2770,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Federica Capriotti",
                "start_char": 2772,
                "end_char": 2790,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Imelca",
                "start_char": 2802,
                "end_char": 2808,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Giovanni Clementoni",
                "start_char": 2834,
                "end_char": 2853,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Clementoni",
                "start_char": 2859,
                "end_char": 2869,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Giovanni Fileni",
                "start_char": 2871,
                "end_char": 2886,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Alimentary Filens",
                "start_char": 2909,
                "end_char": 2926,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Enrico Giaquinto",
                "start_char": 2928,
                "end_char": 2944,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Angelini Pharma",
                "start_char": 2985,
                "end_char": 3000,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Enrico Loccioni",
                "start_char": 3002,
                "end_char": 3017,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Loccioni",
                "start_char": 3029,
                "end_char": 3037,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Maurizio Vecchiola",
                "start_char": 3039,
                "end_char": 3057,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Finproject",
                "start_char": 3077,
                "end_char": 3087,
