[
    {
        "title": "Torna la notte dei musei, ingressi simbolici a 1 euro",
        "date_raw": "",
        "date": "2024-05-18",
        "url": "https://www.ansa.it/",
        "news_url": "https://www.ansa.it/canale_viaggi/notizie/arte/2024/05/17/torna-la-notte-dei-musei-ingressi-simbolici-a-1-euro_69af1f3b-ec52-4206-b269-290d51517a4f.html",
        "subtitle": "Sabato 18 maggio aperti in tutta Europa, eventi e iniziative",
        "content": "Torna il 18 maggio la Notte Europea dei Musei, l'iniziativa promossa dal ministero della Cultura francese e patrocinata dall'Unesco, dal Consiglio d'Europa e dall'Icom, che si svolge in contemporanea in tutta Europa con l'obiettivo di incentivare e promuovere la conoscenza del patrimonio e dell'identità culturale nazionale ed europea. Il ministero della Cultura anche quest'anno partecipa alla manifestazione, giunta alla ventesima edizione, con l'apertura serale dei musei e dei luoghi della cultura statali al costo simbolico di 1 euro, eccetto le gratuità previste per legge. Riproduzione riservata © Copyright ANSA ",
        "ranked": 1,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1716041086.9835064,
        "language": "IT",
        "source": "AnsaHomePage",
        "local_time": "2024-05-18 16:04:46",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-18T16.04.46",
        "en_title": "Back the night of the museums, symbolic entrances to 1 euro",
        "en_content": "On 18 May the European Night of the Museums, the initiative promoted by the French Ministry of Culture and sponsored by UNESCO, the Council of Europe and the Icom, which takes place simultaneously throughout Europe with the aim of encouraging and promoting the knowledge of national and European cultural heritage and identity. The Ministry of Culture also this year participates in the event, reached the twentieth edition, with the evening opening of museums and places of state culture at the symbolic cost of 1 euro, except for the gratuitousness provided by law. Reproduction reserved © Copyright ANSA",
        "en_subtitle": "Saturday 18 May open all over Europe, events and initiatives",
        "title_NER": [
            {
                "word": "1 euro",
                "start_char": 53,
                "end_char": 59,
                "label": "MONEY",
                "info": "Monetary values, including unit"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Saturday 18 May",
                "start_char": 0,
                "end_char": 15,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Europe",
                "start_char": 30,
                "end_char": 36,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "18 May",
                "start_char": 3,
                "end_char": 9,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "the European Night of the Museums",
                "start_char": 10,
                "end_char": 43,
                "label": "EVENT",
                "info": "Named hurricanes, battles, wars, sports events, etc."
            },
            {
                "word": "the French Ministry of Culture",
                "start_char": 72,
                "end_char": 102,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "UNESCO",
                "start_char": 120,
                "end_char": 126,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the Council of Europe",
                "start_char": 128,
                "end_char": 149,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Icom",
                "start_char": 158,
                "end_char": 162,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Europe",
                "start_char": 208,
                "end_char": 214,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "European",
                "start_char": 287,
                "end_char": 295,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "The Ministry of Culture",
                "start_char": 328,
                "end_char": 351,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "this year",
                "start_char": 357,
                "end_char": 366,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "twentieth",
                "start_char": 406,
                "end_char": 415,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "1 euro",
                "start_char": 513,
                "end_char": 519,
                "label": "MONEY",
                "info": "Monetary values, including unit"
            },
            {
                "word": "ANSA",
                "start_char": 602,
                "end_char": 606,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Il programma di Cannes di sabato 18 maggio",
        "date_raw": "",
        "date": "2024-05-18",
        "url": "https://www.ansa.it/",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/speciali/festival-di-cannes/2024/05/17/il-programma-di-cannes-di-sabato-18-maggio_3e06583e-4394-44b7-b5f2-fde1126b042b.html",
        "subtitle": "C'è Cate Blanchett fuori concorso con Rumors di Guy Maddin",
        "content": "di Jacques Audiard con Zoe Saldana, Karla Sofía Gascón, Selena Gomez (IN CONCORSO). Fa l'avvocato a Città del Messico in uno studio che bada più agli interessi dei clienti (spesso loschi) che alla difesa degli innocenti. Ma Rita ha altre idee e quando incrocia un boss della droga, Manitas, che vuole cambiar vita, far perdere le sue tracce e finalmente cambiare sesso, troverà il modo di aiutarlo.   Anche quando si ripresenta, nel suo nuovo corpo di donna, per rivedere i nipoti…Commedia poliziesca a ritmo di musica è il film destinato a sorprendere. di Jia Zhang-ke con Zhao Tao e Zuhbin Li (IN CONCORSO). 25 anni della Cina del nuovo millennio raccontati con un sorprendente piglio epico dal più importante autore cinese della sua generazione. Al centro della trama la contrastata storia d'amore tra Qiao Qiao e Guao Bin interrotta quando Guao Bin scompare per cercare fortuna lontano dalla sua regione e l'uomo lascia tutto per correre alla sua ricerca. di Guy Maddin, Evan e Galen Johnson con Cate Blanchett, Alicia Vikander, Roy Dupuis (FUORI CONCORSO). Ritorno a Cannes per Cate Blanchett coinvolta in un demenziale G7 in cui i più grandi leader del mondo si perdono nei boschi mentre dovrebbero firmare un accordo storico. Una commedia da box office per ricordare che Cannes è anche questo: grande spettacolo. di Leos Carax con Denis Lavant, Ekaterina Yuspina, Loreta Juodkaite (FUORI CONCORSO). 40 minuti per raccontarsi, fare un bilancio della sua vita e della sua arte, aggiungere domande a domande. Nato da un progetto del Centre Pompidou questo film breve è un atto d'amore per l'arte del cinema. di Noémie Merlant con Sanda Codreanu, Hannil Ghilas, Annie Mercier (FUORI CONCORSO). Tre donne, un appartamento, la canicola estiva e un vicino su cui è naturae fantasticare. Ma se l'immaginazione non è pericolosa, la realtà può spiazzare. di Claude Barras. (FUORI CONCORSO). Film d'animazione a passo uno per bambini sensibili al rischio distruzione della natura. Ai bordi dalla foresta del Borneo la piccola Keria, suo cugino Selai e una scimmietta ribattezzata Oshi combatteranno la grande battaglia per salvare un terreno di alberi secolari minacciati dall'inesorabile avanzata del progresso. di Guan Hu con Sanda Codreanu, Hannil Ghilas, Annie Mercier. (UN CERTAIN REGARD). Il giovane Lang torna a casa nella lontana provincia al confine del deserto di Gobi. Fa parte della squadra di polizia incaricata di catturare i cani randagi, ma finisce per adottarne uno. di Halfdan Ullmann Tondel con Renate Reinsve, Ellen Dorrit Petersen, Thea Lambrechts Vaulen (UN CERTAIN REGARD). Un incidente scolastico crea scompiglio e obbliga la direzione a convocare i due ragazzi, Armand e Jon insieme alle famiglie. Ma le versioni dei due sono opposte e il dubbio si insinua anche tra gli adulti. di Patricia Mazuy con Hafsia Herzi, Isabelle Huppert, Magne-Håvard Brekke (QUINZAINE DES CINEASTES). Autrice appassionata e spesso scomoda, Mazuy torna a Cannes con la storia parallela di due donne che hanno in comune i propri mariti detenuti in prigione. Si incontrano in parlatorio e scoprono un'inattesa sintonia, benché di due classi sociali opposte. di Matthew Rankin con Rojina Esmaeili, Saba Vahedyousefi, Mani Soleymanlou (QUINZAINE DES CINEASTES). Il solitario Matthew lascia Montreal per far ritorno a Winnipeg dove vuole assistere la madre malata. Ma finisce in un mondo alla rovescia dove tutti parlano persiano e due ragazzini lo coinvolgono in un'assurda avventura. Commedia demenziale. di Leonardo Van Dijl con Tessa Van den Broeck, Koen De Bouw, Claire Bodson (SEMAINE DE LA CRITIQUE). Un dramma al femminile nel mondo duro del tennis professionistico.   Julie è una promessa del suo circolo ma quando il suo allenatore viene sospeso e accusato, mentre tutti gli altri giocatori rispondono alle domande dei giudici,la ragazza sceglie il silenzio. Perché? di Alexis Langlois con Louiza Aura, Gio Ventura, Bilal Hassani (SEMAINE DE LA CRITIQUE). In un tempo futuro che assomiglia al presente, una scatenata youtuber racconta ascesa e caduta del suo mito, la diva pop Mimi Madamour e la sua tempestosa storia d'amore con il punk Billie Kohler.   Una favola nera intinta nell'attualità e nella distopia. Riproduzione riservata © Copyright ANSA ",
        "ranked": 2,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1716041087.1094096,
        "language": "IT",
        "source": "AnsaHomePage",
        "local_time": "2024-05-18 16:04:47",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-18T16.04.47",
        "en_title": "The Cannes programme on Saturday 18 May",
        "en_content": "by Jacques Audiard with Zoe Saldana, Karla Sofía Gascón, Selena Gomez (IN CONCORSO). He is a lawyer in Mexico City in a study that looks more at the interests of clients (often loschi) than the defense of innocents. But Rita has other ideas and when he crosses a drug boss, Manitas, who wants to change his life, lose his tracks and finally change sex, will find a way to help him. Even when she resurfaces, in her new female body, to review her grandchildren...Commedia poliziesca a tempo di musica is the film intended to surprise. by Jia Zhang-ke with Zhao Tao and Zuhbin Li (IN CONCORSO). 25 years of China of the new millennium told with an amazing epic piglio by the most important Chinese author of his generation. At the center of the plot the contrasted love story between Qiao Qiao and Guao Bin interrupted when Guao Bin disappeared to seek luck away from his region and the man leaves everything to run in his search. by Guy Maddin, Evan and Galen Johnson with Cate Blanchett, Alicia Vikander, Roy Dupuis (FUORI CONCORSO). Returning to Cannes for Cate Blanchett involved in a demential G7 in which the world's greatest leaders are lost in the woods while they should sign a historical agreement. A box office comedy to remember that Cannes is also this: Great show. by Leos Carax with Denis Lavant, Ekaterina Yuspina, Loreta Juodkaite (FUORI CONCORSO). 40 minutes to tell, to make a budget of his life and art, to add questions to questions. Born from a project of the Centre Pompidou this short film is an act of love for the art of cinema. by Noémie Merlant with Sanda Codreanu, Hannil Ghilas, Annie Mercier (FUORI CONCORSO). Three women, an apartment, summer dog and a neighbor on which it is nature and fantasize. But if imagination is not dangerous, reality can spy. by Claude Barras. (FUORI CONCORSO). Step-by-step animation films for children sensitive to the risk of destruction of nature. At the edges of the Borneo forest, the little Keria, his cousin Selai and a monkey renamed Oshi will fight the great battle to save a land of secular trees threatened by the inexorable advance of progress. by Guan Hu with Sanda Codreanu, Hannil Ghilas, Annie Mercier. (A CERTAIN REGARD). The young Lang returns home to the distant province at the border of the Gobi desert. He's part of the police team in charge of capturing stray dogs, but he ends up adopting one. by Halfdan Ullmann Tondel with Renate Reinsve, Ellen Dorrit Petersen, Thea Lambrechts Vaulen (UN CERTAIN REGARD). A school accident creates confusion and forces the direction to call the two boys, Armand and Jon together with the families. But the versions of the two are opposite and the doubt also creeps among adults. by Patricia Mazuy with Hafsia Herzi, Isabelle Huppert, Magne-Håvard Brekke (QUINZAINE DES CINEASTES). A passionate and often uncomfortable author, Mazuy returns to Cannes with the parallel story of two women who share their husbands in prison. They meet in talk and discover an unexpected tune, although of two opposing social classes. by Matthew Rankin with Rojina Esmaeili, Saba Vahedyousefi, Mani Soleymanlou (QUINZAINE DES CINEASTES). The lonely Matthew leaves Montreal to return to Winnipeg where he wants to assist his sick mother. But it ends in a reverse world where everyone speaks Persian and two kids involve him in an absurd adventure. Demential comedy. by Leonardo Van Dijl with Tessa Van den Broeck, Koen De Bouw, Claire Bodson (SEMAINE DE LA CRITIQUE). A female drama in the harsh world of professional tennis. Julie is a promise of her club but when her coach is suspended and charged, while all other players answer the questions of the judges, the girl chooses silence. Why? by Alexis Langlois with Louiza Aura, Gio Ventura, Bilal Hassani (SEMAINE DE LA CRITIQUE). In a future that resembles the present, a wild youtuber tells the rise and fall of his myth, the pop diva Mimi Madamour and his timely love story with punk Billie Kohler. A black fairy tale inherent in topicality and dystopia. Reproduction reserved © Copyright ANSA",
        "en_subtitle": "There is Cate Blanchett out competition with Rumors by Guy Maddin",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Cannes",
                "start_char": 4,
                "end_char": 10,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Saturday 18 May",
                "start_char": 24,
                "end_char": 39,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Cate Blanchett",
                "start_char": 9,
                "end_char": 23,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Guy Maddin",
                "start_char": 55,
                "end_char": 65,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Jacques Audiard",
                "start_char": 3,
                "end_char": 18,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Zoe Saldana",
                "start_char": 24,
                "end_char": 35,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Karla Sofía Gascón",
                "start_char": 37,
                "end_char": 55,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Selena Gomez",
                "start_char": 57,
                "end_char": 69,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Mexico City",
                "start_char": 103,
                "end_char": 114,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Rita",
                "start_char": 220,
                "end_char": 224,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Manitas",
                "start_char": 274,
                "end_char": 281,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "di musica",
                "start_char": 490,
                "end_char": 499,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Jia Zhang-ke",
                "start_char": 537,
                "end_char": 549,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Zhao Tao",
                "start_char": 555,
                "end_char": 563,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Zuhbin Li",
                "start_char": 568,
                "end_char": 577,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "25 years",
                "start_char": 593,
                "end_char": 601,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "China",
                "start_char": 605,
                "end_char": 610,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Chinese",
                "start_char": 688,
                "end_char": 695,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Qiao Qiao",
                "start_char": 782,
                "end_char": 791,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Guao Bin",
                "start_char": 796,
                "end_char": 804,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Guao Bin",
                "start_char": 822,
                "end_char": 830,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Guy Maddin",
                "start_char": 932,
                "end_char": 942,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Evan",
                "start_char": 944,
                "end_char": 948,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Galen Johnson",
                "start_char": 953,
                "end_char": 966,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Cate Blanchett",
                "start_char": 972,
                "end_char": 986,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Alicia Vikander",
                "start_char": 988,
                "end_char": 1003,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Roy Dupuis",
                "start_char": 1005,
                "end_char": 1015,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "FUORI",
                "start_char": 1017,
                "end_char": 1022,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Cannes",
                "start_char": 1047,
                "end_char": 1053,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Cate Blanchett",
                "start_char": 1058,
                "end_char": 1072,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Cannes",
                "start_char": 1244,
                "end_char": 1250,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Leos Carax",
                "start_char": 1280,
                "end_char": 1290,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Denis Lavant",
                "start_char": 1296,
                "end_char": 1308,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Ekaterina Yuspina",
                "start_char": 1310,
                "end_char": 1327,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Loreta Juodkaite",
                "start_char": 1329,
                "end_char": 1345,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "FUORI CONCORSO",
                "start_char": 1347,
                "end_char": 1361,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "40 minutes",
                "start_char": 1364,
                "end_char": 1374,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "the Centre Pompidou",
                "start_char": 1476,
                "end_char": 1495,
                "label": "FAC",
                "info": "Buildings, airports, highways, bridges, etc."
            },
            {
                "word": "Noémie Merlant",
                "start_char": 1556,
                "end_char": 1570,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Sanda Codreanu",
                "start_char": 1576,
                "end_char": 1590,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Hannil Ghilas",
                "start_char": 1592,
                "end_char": 1605,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Annie Mercier",
                "start_char": 1607,
                "end_char": 1620,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "FUORI",
                "start_char": 1622,
                "end_char": 1627,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Three",
                "start_char": 1639,
                "end_char": 1644,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "summer",
                "start_char": 1666,
                "end_char": 1672,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Claude Barras",
                "start_char": 1786,
                "end_char": 1799,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "FUORI CONCORSO",
                "start_char": 1802,
                "end_char": 1816,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Borneo",
                "start_char": 1929,
                "end_char": 1935,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Keria",
                "start_char": 1955,
                "end_char": 1960,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Selai",
                "start_char": 1973,
                "end_char": 1978,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Oshi",
                "start_char": 2000,
                "end_char": 2004,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Guan Hu",
                "start_char": 2118,
                "end_char": 2125,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Sanda Codreanu",
                "start_char": 2131,
                "end_char": 2145,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Hannil Ghilas",
                "start_char": 2147,
                "end_char": 2160,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Annie Mercier",
                "start_char": 2162,
                "end_char": 2175,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Lang",
                "start_char": 2207,
                "end_char": 2211,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Gobi",
                "start_char": 2270,
                "end_char": 2274,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Halfdan Ullmann Tondel",
                "start_char": 2379,
                "end_char": 2401,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Renate Reinsve",
                "start_char": 2407,
                "end_char": 2421,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Ellen Dorrit Petersen",
                "start_char": 2423,
                "end_char": 2444,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Thea Lambrechts Vaulen",
                "start_char": 2446,
                "end_char": 2468,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "UN",
                "start_char": 2470,
                "end_char": 2472,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "two",
                "start_char": 2563,
                "end_char": 2566,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Armand",
                "start_char": 2573,
                "end_char": 2579,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Jon",
                "start_char": 2584,
                "end_char": 2587,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "two",
                "start_char": 2640,
                "end_char": 2643,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Patricia Mazuy",
                "start_char": 2700,
                "end_char": 2714,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Hafsia Herzi",
                "start_char": 2720,
                "end_char": 2732,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Isabelle Huppert",
                "start_char": 2734,
                "end_char": 2750,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Magne-Håvard Brekke",
                "start_char": 2752,
                "end_char": 2771,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "QUINZAINE DES CINEASTES",
                "start_char": 2773,
                "end_char": 2796,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Mazuy",
                "start_char": 2844,
                "end_char": 2849,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Cannes",
                "start_char": 2861,
                "end_char": 2867,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "two",
                "start_char": 2895,
                "end_char": 2898,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "two",
                "start_char": 3004,
                "end_char": 3007,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Matthew Rankin",
                "start_char": 3036,
                "end_char": 3050,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Rojina Esmaeili",
                "start_char": 3056,
                "end_char": 3071,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Saba Vahedyousefi",
                "start_char": 3073,
                "end_char": 3090,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Mani Soleymanlou",
                "start_char": 3092,
                "end_char": 3108,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "QUINZAINE DES CINEASTES",
                "start_char": 3110,
                "end_char": 3133,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Matthew",
                "start_char": 3147,
                "end_char": 3154,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Montreal",
                "start_char": 3162,
                "end_char": 3170,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Winnipeg",
                "start_char": 3184,
                "end_char": 3192,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Persian",
                "start_char": 3288,
                "end_char": 3295,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "two",
                "start_char": 3300,
                "end_char": 3303,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Demential",
                "start_char": 3345,
                "end_char": 3354,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Leonardo Van Dijl",
                "start_char": 3366,
                "end_char": 3383,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Tessa Van den Broeck",
                "start_char": 3389,
                "end_char": 3409,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Koen De Bouw",
                "start_char": 3411,
                "end_char": 3423,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Claire Bodson",
                "start_char": 3425,
                "end_char": 3438,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "DE LA",
                "start_char": 3448,
                "end_char": 3453,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Julie",
                "start_char": 3523,
                "end_char": 3528,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Alexis Langlois",
                "start_char": 3693,
                "end_char": 3708,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Louiza Aura",
                "start_char": 3714,
                "end_char": 3725,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Gio Ventura",
                "start_char": 3727,
                "end_char": 3738,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Bilal Hassani",
                "start_char": 3740,
                "end_char": 3753,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "DE LA",
                "start_char": 3763,
                "end_char": 3768,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Mimi Madamour",
                "start_char": 3886,
                "end_char": 3899,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Billie Kohler",
                "start_char": 3936,
                "end_char": 3949,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "ANSA",
                "start_char": 4041,
                "end_char": 4045,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Hollywood a Cannes con Emma Stone e Richard Gere",
        "date_raw": "",
        "date": "2024-05-18",
        "url": "https://www.ansa.it/",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/speciali/festival-di-cannes/2024/05/17/hollywood-a-cannes-con-emma-stone-e-richard-gere_212d606f-5ac2-4b0e-ba50-7922d061d64b.html",
        "subtitle": "Dopo Coppola un altro maestro, Schrader. Da Lanthimos tante star",
        "content": "Dopo i miti del cinema Meryl Streep e Francis Ford Coppola, il festival di Cannes prosegue nell'onda hollywoodiana con un concentrato di divi da Oscar. Ci sono Emma Stone e Richard Gere, Willem Dafoe, Kirsten Dunst, Jeffe Plemons, le emergenti Margaret Qualley e la modella attivista trans Hunter Schafer e poi ancora Demi Moore, Eva Longoria, Selena Gomez per citare alcuni dei protagonisti che oggi sono la cartolina della Montee des Marches.   E' il giorno del greco Yorgos Lanthimos, sotto l'ala produttiva americana di Searchlight Pictures che festeggia 30 anni di grandi titoli. Sfumature di gentilezza, Kind of Kindness (in sala dal 6 giugno in Italia) è un trittico di storie: Emma Stone e Yorgos Lanthimos fanno ancora coppia ed è la terza volta dopo La favorita e Povere Creature! che tra i quattro Oscar le ha regalato quest'anno il suo secondo come migliore attrice. E' stato girato a New Orleans nel 2022 durante la post produzione di quel film. Siamo ancora dalle parti della fiaba cruda come sempre con Lanthimos ma il tratto ironico nero che viaggia in parallelo alla sua profondità di sguardo sui comportamenti umani, non è contemplato. Il cast interpreta tutte e tre gli atti mettendo ancor più alla prova lo spettatore. Emma Stone è consapevole della sfida: \"Le storie si intrecciano tra loro in un modo che non è necessariamente chiaro ma sfrutta ciò che è avvenuto prima\". Il tema di tutto è il controllo e il libero arbitrio, il desiderio di approvazione. Dice Emma Stone, che interpreta Rita, Liz ed Emily, personaggi diversi, ma con un elemento ricorrente \"l'equilibrio fra il desiderio di essere amati, accettati e controllati, e anche la voglia di essere liberi e in controllo di se stessi\". C'è un'altra reunion oggi a Cannes quella tra l'American Gigolo! Richard Gere e Paul Schrader che lo diresse nel 1980 lanciandolo. Il maestro di Taxi Driver, 77 anni, ritrova Gere, 74, che in questi anni è diventato pure attivista dei diritti umani. Basato sull'omonimo romanzo di Russell Banks, I Tradimenti (Oh, Canada!) in concorso oggi e in sala in Italia prossimamente con Be Water Film, anche una beniamina del festival come Uma Thurman e l'emergente Jacob Elordi (l'Elvis di Priscilla di Coppola). Gere è Leonard Life un intellettuale pacifista dalla vita avventurosa che ormai malato terminale, con accanto la premurosa Thurman, accetta di raccontarsi in una lunga intervista televisiva che diventa confessione intima. Nel '68 Life (Elordi in questa parte del film) lascia il figlioletto, la giovane moglie incinta e un futuro avviato nella società del suocero e si rifugia in Canada per evitare la chiamata in Vietnam e da lì comincia una carriera da regista, ma in punto di morte il racconto di particolari inediti ha il sapore della liberazione.  Parla di politica oggi con la stampa Coppola, che ieri sera ha avuto la premiere con 7 minuti di applausi per Megalopolis. \"L'America sta collassando, rischiamo di perdere la Repubblica, così come è accaduto millenni fa a Roma. Potremmo avere lo stesso destino\". L'anziano regista, che ha annunciato la scrittura di un nuovo film, parla di Donald Trump, \"Non per ora al comando. E della tendenza in corso nel mondo verso una tradizione più a neo-destra, persino fascista, che è spaventosa perché chiunque ha vissuto durante la seconda guerra mondiale ha visto gli orrori che hanno avuto luogo e non vogliamo certo che queste cose si ripetano\".  Altre atmosfere nel terzo film della giornata, Trois kilomètres jusqu'à la fin du monde del romeno Emanuel Parvu, storia difficile di un giovane omosessuale sul delta del Danubio. Riproduzione riservata © Copyright ANSA ",
        "ranked": 3,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1716041087.2301757,
        "language": "IT",
        "source": "AnsaHomePage",
        "local_time": "2024-05-18 16:04:47",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-18T16.04.47",
        "en_title": "Hollywood in Cannes with Emma Stone and Richard Gere",
        "en_content": "After the myths of the Meryl Streep cinema and Francis Ford Coppola, the Cannes Film Festival continues in the Hollywood wave with a concentrate of Oscar dives. There are Emma Stone and Richard Gere, Willem Dafoe, Kirsten Dunst, Jeffe Plemons, the emerging Margaret Qualley and the trans activist model Hunter Schafer and then again Demi Moore, Eva Longoria, Selena Gomez to cite some of the protagonists who are today the postcard of the Montee des Marches. It is the day of the Greek Yorgos Lanthimos, under the American productive wing of Searchlight Pictures which celebrates 30 years of great titles. Kind of Kindness (from June 6 in Italy) is a triptych of stories: Emma Stone and Yorgos Lanthimos are still coupled and is the third time after The Favorite and Poor Creature! that among the four Oscars gave her his second as best actress this year. He was shot in New Orleans in 2022 during the post-production of that film. We are still on the side of the raw fairy tale as always with Lanthimos but the black ironic trait that travels in parallel to its depth of look on human behaviors, is not contemplated. The cast interprets all three acts by testing the viewer even more. Emma Stone is aware of the challenge: \"The stories intertwine with each other in a way that is not necessarily clear but exploits what happened before.\" The theme of everything is control and free will, the desire for approval. Emma Stone, who plays Rita, Liz and Emily, different characters, but with a recurring element \"the balance between the desire to be loved, accepted and controlled, and also the desire to be free and in control of themselves\". There is another reunion today in Cannes between the American Gigolo! Richard Gere and Paul Schrader directed him in 1980. The 77-year-old Taxi Driver master finds Gere, 74, who has become a human rights activist in these years. Based on the homonymous novel by Russell Banks, I Traditi (Oh, Canada!) in competition today and in the hall in Italy next to Be Water Film, also a beniamin of the festival like Uma Thurman and the emerging Jacob Elordi (the Elvis of Priscilla di Coppola). Gere is Leonard Life a pacifist intellectual from the adventurous life that now terminally ill, alongside the thoughtful Thurman, agrees to tell in a long television interview that becomes intimate confession. In '68 Life (Elordi in this part of the film) leaves the child, the pregnant young wife and a future initiated in the society of the father-in-law and takes refuge in Canada to avoid the call in Vietnam and from there begins a career as a director, but at the point of death the story of unusual details tastes of liberation. He talks about politics today with the Coppola press, which last night had the premiere with 7 minutes applause for Megalopolis. \"America is collapsing, we risk losing the Republic, as has happened millennia ago in Rome. We may have the same fate.\" The elderly director, who announced the writing of a new film, talks about Donald Trump, \"Not for now in charge. And of the current trend in the world towards a more neo-righteous, even fascist tradition, which is frightening because anyone who lived during World War II saw the horrors that took place and we do not want these things to be repeated\". Other atmospheres in the third film of the day, Trois kilomètres jusqu'à la fin du monde del romeno Emanuel Parvu, a difficult story of a young homosexual on the Danube Delta. Reproduction reserved © Copyright ANSA",
        "en_subtitle": "After Coppola another master, Schrader. From Lanthimos so many stars",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Hollywood",
                "start_char": 0,
                "end_char": 9,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Cannes",
                "start_char": 13,
                "end_char": 19,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Emma Stone",
                "start_char": 25,
                "end_char": 35,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Richard Gere",
                "start_char": 40,
                "end_char": 52,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Coppola",
                "start_char": 6,
                "end_char": 13,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Schrader",
                "start_char": 30,
                "end_char": 38,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Lanthimos",
                "start_char": 45,
                "end_char": 54,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Meryl Streep",
                "start_char": 23,
                "end_char": 35,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Francis Ford Coppola",
                "start_char": 47,
                "end_char": 67,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the Cannes Film Festival",
                "start_char": 69,
                "end_char": 93,
                "label": "EVENT",
                "info": "Named hurricanes, battles, wars, sports events, etc."
            },
            {
                "word": "Hollywood",
                "start_char": 111,
                "end_char": 120,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Oscar",
                "start_char": 148,
                "end_char": 153,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Emma Stone",
                "start_char": 171,
                "end_char": 181,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Richard Gere",
                "start_char": 186,
                "end_char": 198,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Willem Dafoe",
                "start_char": 200,
                "end_char": 212,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Kirsten Dunst",
                "start_char": 214,
                "end_char": 227,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Jeffe Plemons",
                "start_char": 229,
                "end_char": 242,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Margaret Qualley",
                "start_char": 257,
                "end_char": 273,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Hunter Schafer",
                "start_char": 303,
                "end_char": 317,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Demi Moore",
                "start_char": 333,
                "end_char": 343,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Eva Longoria",
                "start_char": 345,
                "end_char": 357,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Selena Gomez",
                "start_char": 359,
                "end_char": 371,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "today",
                "start_char": 413,
                "end_char": 418,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "the Montee des Marches",
                "start_char": 435,
                "end_char": 457,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the day",
                "start_char": 465,
                "end_char": 472,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "American",
                "start_char": 514,
                "end_char": 522,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Searchlight Pictures",
                "start_char": 542,
                "end_char": 562,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "30 years",
                "start_char": 580,
                "end_char": 588,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "June 6",
                "start_char": 629,
                "end_char": 635,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Italy",
                "start_char": 639,
                "end_char": 644,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Emma Stone",
                "start_char": 672,
                "end_char": 682,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Yorgos Lanthimos",
                "start_char": 687,
                "end_char": 703,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "third",
                "start_char": 733,
                "end_char": 738,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "The Favorite and Poor Creature",
                "start_char": 750,
                "end_char": 780,
                "label": "WORK_OF_ART",
                "info": "Titles of books, songs, etc."
            },
            {
                "word": "four",
                "start_char": 797,
                "end_char": 801,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "second",
                "start_char": 822,
                "end_char": 828,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "this year",
                "start_char": 845,
                "end_char": 854,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "New Orleans",
                "start_char": 871,
                "end_char": 882,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "2022",
                "start_char": 886,
                "end_char": 890,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Lanthimos",
                "start_char": 994,
                "end_char": 1003,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "three",
                "start_char": 1142,
                "end_char": 1147,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Emma Stone",
                "start_char": 1186,
                "end_char": 1196,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Emma Stone",
                "start_char": 1414,
                "end_char": 1424,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Rita",
                "start_char": 1436,
                "end_char": 1440,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Liz",
                "start_char": 1442,
                "end_char": 1445,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Emily",
                "start_char": 1450,
                "end_char": 1455,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "today",
                "start_char": 1665,
                "end_char": 1670,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Cannes",
                "start_char": 1674,
                "end_char": 1680,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "American",
                "start_char": 1693,
                "end_char": 1701,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Gigolo",
                "start_char": 1702,
                "end_char": 1708,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Richard Gere",
                "start_char": 1710,
                "end_char": 1722,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Paul Schrader",
                "start_char": 1727,
                "end_char": 1740,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "1980",
                "start_char": 1757,
                "end_char": 1761,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "77-year-old",
                "start_char": 1767,
                "end_char": 1778,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Taxi Driver",
                "start_char": 1779,
                "end_char": 1790,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Gere",
                "start_char": 1804,
                "end_char": 1808,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "74",
                "start_char": 1810,
                "end_char": 1812,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "these years",
                "start_char": 1856,
                "end_char": 1867,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Russell Banks",
                "start_char": 1902,
                "end_char": 1915,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Canada",
                "start_char": 1932,
                "end_char": 1938,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "today",
                "start_char": 1956,
                "end_char": 1961,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Italy",
                "start_char": 1981,
                "end_char": 1986,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Be Water Film",
                "start_char": 1995,
                "end_char": 2008,
                "label": "PRODUCT",
                "info": "Objects, vehicles, foods, etc. (not services)"
            },
            {
                "word": "Uma Thurman",
                "start_char": 2047,
                "end_char": 2058,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Jacob Elordi",
                "start_char": 2076,
                "end_char": 2088,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Elvis",
                "start_char": 2094,
                "end_char": 2099,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Priscilla di Coppola",
                "start_char": 2103,
                "end_char": 2123,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Gere",
                "start_char": 2126,
                "end_char": 2130,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Leonard Life",
                "start_char": 2134,
                "end_char": 2146,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Thurman",
                "start_char": 2247,
                "end_char": 2254,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "'68",
                "start_char": 2339,
                "end_char": 2342,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Elordi",
                "start_char": 2349,
                "end_char": 2355,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Canada",
                "start_char": 2503,
                "end_char": 2509,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Vietnam",
                "start_char": 2531,
                "end_char": 2538,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "today",
                "start_char": 2686,
                "end_char": 2691,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Coppola",
                "start_char": 2701,
                "end_char": 2708,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "last night",
                "start_char": 2722,
                "end_char": 2732,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "7 minutes",
                "start_char": 2755,
                "end_char": 2764,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "Megalopolis",
                "start_char": 2778,
                "end_char": 2789,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "America",
                "start_char": 2792,
                "end_char": 2799,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Rome",
                "start_char": 2877,
                "end_char": 2881,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Donald Trump",
                "start_char": 2986,
                "end_char": 2998,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "World War II",
                "start_char": 3169,
                "end_char": 3181,
                "label": "EVENT",
                "info": "Named hurricanes, battles, wars, sports events, etc."
            },
            {
                "word": "third",
                "start_char": 3288,
                "end_char": 3293,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "the day",
                "start_char": 3302,
                "end_char": 3309,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Trois kilomètres jusqu'à la fin du monde del romeno Emanuel Parvu",
                "start_char": 3311,
                "end_char": 3376,
                "label": "FAC",
                "info": "Buildings, airports, highways, bridges, etc."
            },
            {
                "word": "the Danube Delta",
                "start_char": 3421,
                "end_char": 3437,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "ANSA",
                "start_char": 3473,
                "end_char": 3477,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Serie A: Atalanta per blindare la Champions, Roma e Lazio sperano",
        "date_raw": "",
        "date": "2024-05-18",
        "url": "https://www.ansa.it/",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/sport/2024/05/17/serie-a-atalanta-per-blindare-la-champions-roma-e-lazio-sperano_74296a60-3568-42af-b8de-03accc0d6eb0.html",
        "subtitle": "Bologna-Juventus, senza Allegri esonerato. Salvezza, rischiano in 6",
        "content": "L'ira funesta di Max Allegri dopo la vittoria in Coppa Italia che è costata l'esonero al tecnico toscano fa da inatteso preambolo al penultimo weekend di serie A. Sono i bagliori finali di un campionato complesso, faticoso, a tratti scintillante che deve assestare le ultime tessere di un mosaico già delineato. Inter campione, con Milan, Juve e Bologna già in Champions. L'Atalanta sarà quasi certamente la quinta, con Roma e Lazio che si giocano in volata il sesto posto.  Fiorentina è vicina al settimo, ma può essere insidiata da Napoli e Torino. In coda Salernitana in B, con sei squadre che lottano per la sopravvivenza: il Sassuolo è messo molto male, c'è rischio elevato anche per Empoli e Frosinone mentre Udinese, Cagliari e soprattutto Verona potrebbero respirare già con una vittoria nel fine settimana. Sullo sfondo le finali delle coppe che chiamano in causa una delle protagoniste della stagione, l'Atalanta, passata in pochi giorni dal trionfo con la Roma al ko imprevisto in Coppa Italia con una Juve che ha trovato l'orgoglio per sudarsi un meritato trofeo, ma perde Allegri con il club che ha optato per la separazione immediata. E lunedì ci sarà il match con il Bologna di Thiago Motta, indicato come il sostituto di Allegri nella prossima stagione. Una sfida che gli emiliani affronteranno senza i pilastri Ferguson e Zirkzee. Ko in Coppa l'Atalanta ha una chance ancora più prestigiosa quando affronterà mercoledì prossimo il Leverkusen nell'epilogo di Europa League. Prima però l'impegno di campionato in casa del Lecce già salvo, che la Dea affronterà senza Koopmeiners e De Roon. Tifano per l'Atalanta vincitrice dell'Europa League le due romane: se Gasperini alzerà il trofeo da quinto il classifica, il sesto posto varrà la Champions. La Roma arriva spompata dopo un crescendo di impegni, ma De Rossi sa che servono due vittorie con Genoa ed Empoli per stare al riparo da sorprese. Recuperato Dybala contro i liguri di Gilardino. La Lazio di Tudor rende visita ai campioni d'Italia. L'esito della gara dipenderà molto dalla concentrazione dell'Inter, passata dal ko con il Sassuolo al 5-0 col Genoa. Improbabile che Inzaghi voglia fare brutta figura, contro i suoi ex, il giorno in cui ci sarà la premiazione dello scudetto al Meazza. A un posto in Conference aspira, con scarse possibilità il Torino che avrà il vantaggio di affrontare un Milan già con la testa al mercato, al nuovo mercato, all'europeo, anche se nell'ultimo turno ha travolto il Cagliari, pur senza stimoli di classifica. Le altre quattro gare sono il cuore della volata salvezza. Ci sono due sfide dirette, Sassuolo-Cagliari e Udinese-Empoli. U  Riproduzione riservata © Copyright ANSA ",
        "ranked": 4,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1716041087.2613723,
        "language": "IT",
        "source": "AnsaHomePage",
        "local_time": "2024-05-18 16:04:47",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-18T16.04.47",
        "en_title": "Series A: Atalanta to arm the Champions, Rome and Lazio hope",
        "en_content": "Max Allegri's funeral wrath after the victory in the Coppa Italia which cost the exemption to the Tuscan technician does as unexpected preamble to the penultimate weekend of Serie A. They are the final glows of a complex, tiring championship, at times sparkly that must allocate the last tiles of a already outlined mosaic. Inter champion, with Milan, Juve and Bologna already in Champions. The Atalanta will almost certainly be the fifth, with Rome and Lazio playing in the sixth place. Fiorentina is close to the seventh, but can be insidiated by Naples and Turin. In line Salernitana in B, with six teams fighting for survival: Sassuolo is very badly put, there is also a high risk for Empoli and Frosinone while Udinese, Cagliari and especially Verona could already breathe with a victory on the weekend. In the background the finals of the cups that call in question one of the protagonists of the season, the Atalanta, passed in a few days from the triumph with Roma to the ko unexpected in Coppa Italia with a Juve that found pride to sweat a deserved trophy, but loses Allegri with the club that opted for immediate separation. And Monday will be the match with the Bologna of Thiago Motta, indicated as the substitute of Allegri in the next season. A challenge that the Emilians will face without the Ferguson and Zirkzee pillars. Ko in the Cup the Atalanta has an even more prestigious chance when he will face next Wednesday the Leverkusen in the Europa League epilogue. First, however, the league commitment in the house of Lecce already saved, that the goddess will face without Koopmeiners and De Roon. Tifano per l'Atalanta vincetrice dell'Europa League le due romane: If Gasperini raises the trophy from the fifth place, the sixth place will pass the Champions. Roma arrives after a crescendo of commitments, but De Rossi knows that they need two victories with Genoa and Empoli to stay away from surprises. Recaptured Dybala against Gilardino's Ligurians. Latium of Tudor makes a visit to the Italian champions. The outcome of the race will depend a lot on the concentration of Inter, passed from the ko with Sassuolo to the 5-0 with Genoa. Improbable that Inzaghi wants to make a bad figure, against his ex, the day when there will be the awarding of the shield to Meazza. To a place in the Conference aspires, with little chances Turin that will have the advantage of facing a Milan already with the head to the market, to the new market, to the European, although in the last turn has overwhelmed Cagliari, without stimuli of classification. The other four races are the heart of the flow of salvation. There are two direct challenges, Sassuolo-Cagliari and Udinese-Empoli. U Reproduction reserved © Copyright ANSA",
        "en_subtitle": "Bologna-Juventus, without Allegri exonerated. Salvation, risk in 6",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Atalanta",
                "start_char": 10,
                "end_char": 18,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Champions",
                "start_char": 30,
                "end_char": 39,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Rome",
                "start_char": 41,
                "end_char": 45,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Lazio",
                "start_char": 50,
                "end_char": 55,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Bologna-Juventus",
                "start_char": 0,
                "end_char": 16,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Allegri",
                "start_char": 26,
                "end_char": 33,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "6",
                "start_char": 65,
                "end_char": 66,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Max Allegri's",
                "start_char": 0,
                "end_char": 13,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Coppa Italia",
                "start_char": 53,
                "end_char": 65,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Tuscan",
                "start_char": 98,
                "end_char": 104,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "the penultimate weekend",
                "start_char": 147,
                "end_char": 170,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "mosaic",
                "start_char": 316,
                "end_char": 322,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Milan",
                "start_char": 345,
                "end_char": 350,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Juve",
                "start_char": 352,
                "end_char": 356,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Bologna",
                "start_char": 361,
                "end_char": 368,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Champions",
                "start_char": 380,
                "end_char": 389,
                "label": "EVENT",
                "info": "Named hurricanes, battles, wars, sports events, etc."
            },
            {
                "word": "Atalanta",
                "start_char": 395,
                "end_char": 403,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "fifth",
                "start_char": 433,
                "end_char": 438,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Rome",
                "start_char": 445,
                "end_char": 449,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Lazio",
                "start_char": 454,
                "end_char": 459,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "sixth",
                "start_char": 475,
                "end_char": 480,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Fiorentina",
                "start_char": 488,
                "end_char": 498,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "seventh",
                "start_char": 515,
                "end_char": 522,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Naples",
                "start_char": 549,
                "end_char": 555,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Turin",
                "start_char": 560,
                "end_char": 565,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Salernitana",
                "start_char": 575,
                "end_char": 586,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "six",
                "start_char": 598,
                "end_char": 601,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Sassuolo",
                "start_char": 631,
                "end_char": 639,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Empoli",
                "start_char": 689,
                "end_char": 695,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Frosinone",
                "start_char": 700,
                "end_char": 709,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Udinese",
                "start_char": 716,
                "end_char": 723,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Cagliari",
                "start_char": 725,
                "end_char": 733,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Verona",
                "start_char": 749,
                "end_char": 755,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the weekend",
                "start_char": 796,
                "end_char": 807,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Atalanta",
                "start_char": 915,
                "end_char": 923,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "a few days",
                "start_char": 935,
                "end_char": 945,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Roma",
                "start_char": 968,
                "end_char": 972,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "ko",
                "start_char": 980,
                "end_char": 982,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Coppa Italia",
                "start_char": 997,
                "end_char": 1009,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Juve",
                "start_char": 1017,
                "end_char": 1021,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Allegri",
                "start_char": 1077,
                "end_char": 1084,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Monday",
                "start_char": 1140,
                "end_char": 1146,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Thiago Motta",
                "start_char": 1185,
                "end_char": 1197,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Allegri",
                "start_char": 1230,
                "end_char": 1237,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the next season",
                "start_char": 1241,
                "end_char": 1256,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Emilians",
                "start_char": 1279,
                "end_char": 1287,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Ferguson",
                "start_char": 1310,
                "end_char": 1318,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Zirkzee",
                "start_char": 1323,
                "end_char": 1330,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Ko",
                "start_char": 1340,
                "end_char": 1342,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Atalanta",
                "start_char": 1358,
                "end_char": 1366,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "next Wednesday",
                "start_char": 1421,
                "end_char": 1435,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Leverkusen",
                "start_char": 1440,
                "end_char": 1450,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Europa League",
                "start_char": 1458,
                "end_char": 1471,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "First",
                "start_char": 1482,
                "end_char": 1487,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Lecce",
                "start_char": 1536,
                "end_char": 1541,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Koopmeiners",
                "start_char": 1592,
                "end_char": 1603,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "De Roon",
                "start_char": 1608,
                "end_char": 1615,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "l'Atalanta vincetrice",
                "start_char": 1628,
                "end_char": 1649,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "League le",
                "start_char": 1662,
                "end_char": 1671,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Gasperini",
                "start_char": 1687,
                "end_char": 1696,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "fifth",
                "start_char": 1724,
                "end_char": 1729,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "sixth",
                "start_char": 1741,
                "end_char": 1746,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Champions",
                "start_char": 1767,
                "end_char": 1776,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Roma",
                "start_char": 1778,
                "end_char": 1782,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "De Rossi",
                "start_char": 1829,
                "end_char": 1837,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "two",
                "start_char": 1859,
                "end_char": 1862,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Genoa",
                "start_char": 1878,
                "end_char": 1883,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Empoli",
                "start_char": 1888,
                "end_char": 1894,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Dybala",
                "start_char": 1935,
                "end_char": 1941,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Gilardino",
                "start_char": 1950,
                "end_char": 1959,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ligurians",
                "start_char": 1962,
                "end_char": 1971,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Latium",
                "start_char": 1973,
                "end_char": 1979,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Italian",
                "start_char": 2010,
                "end_char": 2017,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Inter",
                "start_char": 2095,
                "end_char": 2100,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "ko",
                "start_char": 2118,
                "end_char": 2120,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Sassuolo",
                "start_char": 2126,
                "end_char": 2134,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "5",
                "start_char": 2142,
                "end_char": 2143,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Genoa",
                "start_char": 2151,
                "end_char": 2156,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Inzaghi",
                "start_char": 2174,
                "end_char": 2181,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the day",
                "start_char": 2226,
                "end_char": 2233,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Meazza",
                "start_char": 2283,
                "end_char": 2289,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Conference",
                "start_char": 2309,
                "end_char": 2319,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Turin",
                "start_char": 2349,
                "end_char": 2354,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Milan",
                "start_char": 2396,
                "end_char": 2401,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "European",
                "start_char": 2465,
                "end_char": 2473,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Cagliari",
                "start_char": 2517,
                "end_char": 2525,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "four",
                "start_char": 2572,
                "end_char": 2576,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "two",
                "start_char": 2633,
                "end_char": 2636,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Sassuolo-Cagliari",
                "start_char": 2656,
                "end_char": 2673,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Udinese-Empoli",
                "start_char": 2678,
                "end_char": 2692,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "U Reproduction",
                "start_char": 2694,
                "end_char": 2708,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "ANSA",
                "start_char": 2730,
                "end_char": 2734,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "La Juventus non perdona Allegri, divorzio burrascoso",
        "date_raw": "",
        "date": "2024-05-18",
        "url": "https://www.ansa.it/",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/sport/calcio/2024/05/17/la-juventus-non-perdona-allegri-divorzio-burrascoso_3a8ebef3-dc80-4ab8-950f-3dcc985b6167.html",
        "subtitle": "Esonerato per i 'comportamenti non compatibili'. Pronto Montero",
