[
    {
        "title": "'VivaRai2!', Fiorello e Jovanotti cantano 'Azzurro'",
        "date_raw": "10 maggio 2024, 12:28",
        "date": "2024-05-10",
        "url": "https://www.ansa.it/",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/videogallery/spettacolo/2024/05/10/vivarai2-fiorello-e-jovanotti-cantano-azzurro_f096560f-0cc9-424b-bb10-fceacc9a400c.html",
        "subtitle": "Le prove al Foro Italico di Roma dell'ultima puntata dello show",
        "content": "",
        "ranked": 1,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1715360623.249542,
        "language": "IT",
        "source": "AnsaHomePage",
        "local_time": "2024-05-10 19:03:43",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-10T19.03.43",
        "en_title": "'VivaRai2!', Fiorello and Jovanotti sing 'Azzurro'",
        "en_content": "",
        "en_subtitle": "The tests at the Italic Forum in Rome on the last episode of the show",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Fiorello",
                "start_char": 13,
                "end_char": 21,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Jovanotti",
                "start_char": 26,
                "end_char": 35,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "the Italic Forum",
                "start_char": 13,
                "end_char": 29,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Rome",
                "start_char": 33,
                "end_char": 37,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Falcinelli in video: \"Pago cauzione\". Agenti: \"e' corruzione\"",
        "date_raw": "09 maggio 2024, 17:17",
        "date": "2024-05-10",
        "url": "https://www.ansa.it/",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/videogallery/short_video/2024/05/09/falcinelli-in-video-pago-cauzione.-agenti-e-corruzione_5a4505c3-6e42-4899-9efd-a9b9751a4aab.html",
        "subtitle": "Nuovo video di Matteo Falcinelli ammanettato dagli agenti",
        "content": "",
        "ranked": 2,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1715360623.4844956,
        "language": "IT",
        "source": "AnsaHomePage",
        "local_time": "2024-05-10 19:03:43",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-10T19.03.43",
        "en_title": "Falcinelli in video: \"Pago bail.\" Agents: \"is corruption\"",
        "en_content": "",
        "en_subtitle": "New video by Matteo Falcinelli handcuffed by agents",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Falcinelli",
                "start_char": 0,
                "end_char": 10,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Matteo Falcinelli",
                "start_char": 13,
                "end_char": 30,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Dopo 25 anni torna nei negozi il Nokia 3210",
        "date_raw": "09 maggio 2024, 12:15",
        "date": "2024-05-10",
        "url": "https://www.ansa.it/",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/videogallery/short_video/2024/05/09/dopo-25-anni-torna-nei-negozi-il-nokia-3210_deba0f88-3591-42c3-aa3a-48056e76ceb4.html",
        "subtitle": "La casa finlandese gioca abilmente con l'effetto \"nostalgia\"",
        "content": "",
        "ranked": 3,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1715360623.5495772,
        "language": "IT",
        "source": "AnsaHomePage",
        "local_time": "2024-05-10 19:03:43",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-10T19.03.43",
        "en_title": "After 25 years the Nokia 3210 returns to the shops",
        "en_content": "",
        "en_subtitle": "The Finnish house plays skillfully with the \"nostalgia\" effect",
        "title_NER": [
            {
                "word": "25 years",
                "start_char": 6,
                "end_char": 14,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Nokia",
                "start_char": 19,
                "end_char": 24,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "3210",
                "start_char": 25,
                "end_char": 29,
                "label": "PRODUCT",
                "info": "Objects, vehicles, foods, etc. (not services)"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Finnish",
                "start_char": 4,
                "end_char": 11,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "\"VivaRai2!\", Arisa cade durante l'esibizione di \"Baciami Stupido\"",
        "date_raw": "09 maggio 2024, 19:51",
        "date": "2024-05-10",
        "url": "https://www.ansa.it/",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/videogallery/short_video/2024/05/09/vivarai2-arisa-cade-durante-lesibizione-di-baciami-stupido_000aee04-b7b5-4d54-87ea-280e4898224f.html",
        "subtitle": "Prima live performance del suo nuovo singolo",
        "content": "",
        "ranked": 4,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1715360623.6410499,
        "language": "IT",
        "source": "AnsaHomePage",
        "local_time": "2024-05-10 19:03:43",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-10T19.03.43",
        "en_title": "\"VivaRai2!\", Arisa falls during the performance of \" Stupid Kiss me\"",
        "en_content": "",
        "en_subtitle": "First live performance of his new single",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Arisa",
                "start_char": 13,
                "end_char": 18,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "First",
                "start_char": 0,
                "end_char": 5,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Tennis: Sinner comincia la riabilitazione al J Medical",
        "date_raw": "",
        "date": "2024-05-10",
        "url": "https://www.ansa.it/",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/sport/tennis/2024/05/10/tennis-sinner-comincia-la-riabilitazione-al-j-medical_a942cb4f-95f7-43e9-8e58-dda831357591.html",
        "subtitle": "Il tennista è sbarcato sotto la Mole, nel centro bianconero",
        "content": "Jannik Sinner è sbarcato sotto la Mole e ha cominciato la riabilitazione per risolvere il problema all'anca. Il tennista azzurro, infatti, ha scelto il J Medical per il suo percorso fisioterapico: l'altoatesino si è presentato nella pancia dell'Allianz Stadium, l'impianto che ospita le gare casalinghe della Juventus, con un cappello balneare e con il sorriso stampato in volto, accompagnato dal preparatore atletico Umberto Ferrara. L'obiettivo di Sinner è recuperare in tempo per giocare il Roland Garros, il torneo parigino che inizierà il prossimo 20 maggio. Riproduzione riservata © Copyright ANSA ",
        "ranked": 5,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1715360623.6675365,
        "language": "IT",
        "source": "AnsaHomePage",
        "local_time": "2024-05-10 19:03:43",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-10T19.03.43",
        "en_title": "Tennis: Sinner begins rehabilitation at J Medical",
        "en_content": "Jannik Sinner landed under the Mole and began rehabilitation to solve the problem on the hip. The blue tennis player, in fact, chose the J Medical for its physiotherapy path: the South Tyrolean has presented itself in the belly of the Allianz Stadium, the plant that hosts the home competitions of Juventus, with a seaside hat and a smile printed in face, accompanied by the athletic trainer Umberto Ferrara. Sinner's goal is to recover in time to play the Roland Garros, the Parisian tournament that will begin next May 20. Reproduction reserved © Copyright ANSA",
        "en_subtitle": "Tennis is landed under the Mole, in the Bianconero centre",
        "title_NER": [
            {
                "word": "J Medical",
                "start_char": 40,
                "end_char": 49,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Mole",
                "start_char": 27,
                "end_char": 31,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Bianconero",
                "start_char": 40,
                "end_char": 50,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Jannik Sinner",
                "start_char": 0,
                "end_char": 13,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Mole",
                "start_char": 31,
                "end_char": 35,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the J Medical",
                "start_char": 133,
                "end_char": 146,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the South Tyrolean",
                "start_char": 175,
                "end_char": 193,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the Allianz Stadium",
                "start_char": 231,
                "end_char": 250,
                "label": "FAC",
                "info": "Buildings, airports, highways, bridges, etc."
            },
            {
                "word": "Juventus",
                "start_char": 298,
                "end_char": 306,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Umberto Ferrara",
                "start_char": 392,
                "end_char": 407,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Sinner",
                "start_char": 409,
                "end_char": 415,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Roland Garros",
                "start_char": 457,
                "end_char": 470,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Parisian",
                "start_char": 476,
                "end_char": 484,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "next May 20",
                "start_char": 512,
                "end_char": 523,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "ANSA",
                "start_char": 559,
                "end_char": 563,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Motogp: a Le Mans è subito duello tra Bagnaia e Martin",
        "date_raw": "",
        "date": "2024-05-10",
        "url": "https://www.ansa.it/",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/sport/moto/2024/05/10/motogp-a-le-mans-e-subito-duello-tra-bagnaia-e-martin_8bc139b7-c5da-487f-8bf4-c62617a5dbb1.html",
        "subtitle": "Lo spagnolo fa record pista, Marquez e Bastianini obbligati a Q1",
        "content": "Alla prima chiamata a Le Mans, Francesco Bagnaia e Jorge Martin hanno risposto presente, al contrario del terzo protagonista annunciato, Marc Marquez. Nelle pre qualifiche in vista del Gp di Francia, il campione del mondo della Ducati ha \"cominciato bene\" come aveva auspicato ieri, ottenendo il secondo tempo assoluto su una pista che finora non gli ha portato molta fortuna. Solo un decimo e mezzo lo ha diviso dallo scatenato spagnolo del team Pramac, che dopo aver messo tutti in fila in mattinata si è ripetuto nel turno pomeridiano e ha fatto segnare il nuovo record del circuito, 1'30\"388. Una caduta a inizio sessione ha frenato la voglia di riscatto di Marquez, che ha dovuto usare un'altra moto, meno a punto, ed ha chiuso col tredicesimo crono, così domani dovrà cercare l'accesso alle qualifiche decisive passando per la Q1. Sempre una caduta ha deciso la sorte dell'altro pilota ufficiale Ducati, Enea Bastianini. Il romagnolo stava facendo segnare un tempo tra i migliori nel finale quando si è ritrovato a terra, finendo così per un soffio fuori dalla top 10. Sia lui sia Marquez domani dovranno disputare una Q1 col coltello tra i denti per essere ammessi alla caccia alla pole position, e tra i rivali si troveranno ahche un osso duro come il sudafricano Brad Binder (Ktm), che è riuscito a cadere per ben due volte. Sono stati ammessi direttamente alla Q2, oltre ai due leader, il non più sorprendente rookie Pedro Acosta (GasGas), col terzo tempo davvero molto vicino a Bagnaia, i due piloti Aprilia Maverick Vinales, quarto, e Aleix Espargaro, settimo, i ducatisti Fabio Di Giannantonio (VR46), Franco Morbidelli (Pramac) e Marco Bezzecchi (VR46), rispettivamente quinto, ottavo e nono, oltre a Jack Miller, sesto con la Ktm, e Fabio Quartararo, buon decimo con una Yamaha che almeno nelle sue mani sembra aver riacquistato un minimo di competitività. Sconsolante resta invece la situazione delle Honda, che hanno occupato quattro delle ultime cinque caselle dei tempi. Visto che i migliori dieci sono tutti racchiusi in quattro decimi esatti, le qualifiche e le gare tra sabato e domenica si preannunciano molto combattute. Il bel tempo, oggi c'erano 25 gradi e 38 sull'asfalto e domani non ci saranno cambiamenti sostanziali, favorirà la ricerca delle massime prestazioni, ma le numerose cadute hanno dimostrato che i limiti sono vicini per tutti.  Riproduzione riservata © Copyright ANSA ",
        "ranked": 6,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1715360623.67772,
        "language": "IT",
        "source": "AnsaHomePage",
        "local_time": "2024-05-10 19:03:43",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-10T19.03.43",
        "en_title": "Motogp: in Le Mans is immediately duel between Bagnaia and Martin",
        "en_content": "On the first call to Le Mans, Francesco Bagnaia and Jorge Martin responded present, contrary to the third protagonist announced, Marc Marquez. In the pre-qualifications in view of the Gp of France, the world champion of the Ducati has \"started well\" as he had hoped yesterday, obtaining the second absolute time on a track that so far has not brought him much luck. Only a tenth and a half divided him from the Spanish unleashed of the Pramac team, which after putting everyone in line in the morning repeated in the afternoon shift and marked the new record of the circuit, 1'30\"388. A fall at the beginning of the session stopped the ransom of Marquez, who had to use another bike, less to point, and closed with the thirteenth time, so tomorrow he will have to seek access to decisive qualifications passing through the Q1. Always a fall has decided the fate of the other official driver Ducati, Enea Bastianini. The Romagna was making a time mark among the best in the final when he found himself on the ground, finishing so for a breath outside the top 10. Both Marquez and Marquez tomorrow will have to play a Q1 with the knife between the teeth to be allowed to hunt the pole position, and among the rivals will be ahche a hard bone like South African Brad Binder (Ktm), who managed to fall for two times. They were admitted directly to the Q2, in addition to the two leaders, the no more surprising rookie Pedro Acosta (GasGas), with the third really very close to Bagnaia, the two drivers Aprilia Maverick Vinales, fourth, and Aleix Espargaro, seventh, the duchies Fabio Di Giannantonio (VR46), Franco Morbidelli (Pramac) and Marco Bezzecchi (VR46), respectively fifth, The situation of Honda remains unconsolved, which has occupied four of the last five times. Since the top ten are all enclosed in four tenth exact, the qualifying and the races between Saturday and Sunday are very much fought. The good weather, today there were 25 degrees and 38 on asphalt and tomorrow there will be no substantial changes, will favour the search for maximum performance, but the numerous falls have shown that the limits are close to everyone. Reproduction reserved © Copyright ANSA",
        "en_subtitle": "Spanish records track, Marquez and Bastianini forced to Q1",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Motogp",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Le Mans",
                "start_char": 11,
                "end_char": 18,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Bagnaia",
                "start_char": 47,
                "end_char": 54,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Martin",
                "start_char": 59,
                "end_char": 65,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Spanish",
                "start_char": 0,
                "end_char": 7,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Marquez",
                "start_char": 23,
                "end_char": 30,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Bastianini",
                "start_char": 35,
                "end_char": 45,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "first",
                "start_char": 7,
                "end_char": 12,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Le Mans",
                "start_char": 21,
                "end_char": 28,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Francesco Bagnaia",
                "start_char": 30,
                "end_char": 47,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Jorge Martin",
                "start_char": 52,
                "end_char": 64,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "third",
                "start_char": 100,
                "end_char": 105,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Marc Marquez",
                "start_char": 129,
                "end_char": 141,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Gp",
                "start_char": 184,
                "end_char": 186,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "France",
                "start_char": 190,
                "end_char": 196,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ducati",
                "start_char": 224,
                "end_char": 230,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "yesterday",
                "start_char": 266,
                "end_char": 275,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "second",
                "start_char": 291,
                "end_char": 297,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Only a tenth and a half",
                "start_char": 366,
                "end_char": 389,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Spanish",
                "start_char": 411,
                "end_char": 418,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Pramac",
                "start_char": 436,
                "end_char": 442,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the morning",
                "start_char": 489,
                "end_char": 500,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "afternoon",
                "start_char": 517,
                "end_char": 526,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "Marquez",
                "start_char": 646,
                "end_char": 653,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "thirteenth",
                "start_char": 719,
                "end_char": 729,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "tomorrow",
                "start_char": 739,
                "end_char": 747,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Ducati",
                "start_char": 891,
                "end_char": 897,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Enea Bastianini",
                "start_char": 899,
                "end_char": 914,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Romagna",
                "start_char": 920,
                "end_char": 927,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "10",
                "start_char": 1058,
                "end_char": 1060,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Marquez",
                "start_char": 1067,
                "end_char": 1074,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Marquez",
                "start_char": 1079,
                "end_char": 1086,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "tomorrow",
                "start_char": 1087,
                "end_char": 1095,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "South African",
                "start_char": 1245,
                "end_char": 1258,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "two",
                "start_char": 1302,
                "end_char": 1305,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "two",
                "start_char": 1371,
                "end_char": 1374,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Pedro Acosta",
                "start_char": 1414,
                "end_char": 1426,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "GasGas",
                "start_char": 1428,
                "end_char": 1434,
                "label": "WORK_OF_ART",
                "info": "Titles of books, songs, etc."
            },
            {
                "word": "third",
                "start_char": 1446,
                "end_char": 1451,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Bagnaia",
                "start_char": 1473,
                "end_char": 1480,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "two",
                "start_char": 1486,
                "end_char": 1489,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Aprilia Maverick Vinales",
                "start_char": 1498,
                "end_char": 1522,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "fourth",
                "start_char": 1524,
                "end_char": 1530,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Aleix Espargaro",
                "start_char": 1536,
                "end_char": 1551,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "seventh",
                "start_char": 1553,
                "end_char": 1560,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Fabio Di Giannantonio",
                "start_char": 1574,
                "end_char": 1595,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Franco Morbidelli",
                "start_char": 1604,
                "end_char": 1621,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Pramac",
                "start_char": 1623,
                "end_char": 1629,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Marco Bezzecchi",
                "start_char": 1635,
                "end_char": 1650,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "fifth",
                "start_char": 1672,
                "end_char": 1677,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Honda",
                "start_char": 1696,
                "end_char": 1701,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "four",
                "start_char": 1742,
                "end_char": 1746,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "five",
                "start_char": 1759,
                "end_char": 1763,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "ten",
                "start_char": 1785,
                "end_char": 1788,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "four tenth",
                "start_char": 1809,
                "end_char": 1819,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "between Saturday and Sunday",
                "start_char": 1856,
                "end_char": 1883,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "today",
                "start_char": 1924,
                "end_char": 1929,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "25 degrees",
                "start_char": 1941,
                "end_char": 1951,
                "label": "QUANTITY",
                "info": "Measurements, as of weight or distance"
            },
            {
                "word": "38",
                "start_char": 1956,
                "end_char": 1958,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "tomorrow",
                "start_char": 1974,
                "end_char": 1982,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "ANSA",
                "start_char": 2176,
                "end_char": 2180,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Clou Atalanta-Roma, sfida da Champions dopo Europa League",
        "date_raw": "",
        "date": "2024-05-10",
        "url": "https://www.ansa.it/",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/sport/2024/05/10/clou-atalanta-roma-sfida-da-champions-dopo-europa-league_a6d4c748-6292-4e62-bc74-a7db987ce7db.html",
        "subtitle": "Spicca Napoli-Bologna; sfide salvezza batticuore per 7 squadre",
        "content": "Spenti gli echi dello scudetto in anticipo dell'Inter, è l'Atalanta la regina della fase terminale della stagione. Finalista di Coppa Italia e di Europa League, è favorita comunque per il quinto posto che vale la Champions. La strabordante qualità e quantità dello squadrone allestito con la consueta maestria da Gasperini, spalleggiato da una società sana ed esemplare, è confermata da un piccolo dato: nell'ultimo turno è l'unica delle prime 13 squadre in classifica ad avere vinto.  Ma il supergruppo bergamasco non può mai tirare il fiato: in attesa della finale con la Juventus dovrà affrontare anche il big match della terzultima giornata, la sfida in casa con la Roma. E' un appuntamento che è diventato vitale soprattutto per i giallorossi dopo l'onorevole sconfitta in casa dell'imbattuto Leverkusen, che ha precluso la strada per la finale tutta italiana di Europa League, a un anno dall'epilogo negativo dei giallorossi col Siviglia.  La Roma ha venduto cara la pelle, ha pareggiato lo svantaggio dell'Olimpico, poi ha ceduto nel finale senza grossi demeriti. Ora perà per agganciare la Champions con la sue forze deve vincere con l'Atalanta e fare bottino pieno con Genoa e Empoli.  A parità di punti, senza aspettare il recupero post campionato dei lombardi con la Fiorentina, prevarrebbe considerando anche il pari dell'andata. Ma l'impresa è in salita: l'Atalanta è in grande forma, ha una rosa più completa, gioca in casa e ha due risultati su tre. La Roma ha meno rotazioni eccellenti (i due ex, Mancini e Cristante, non riposano mai) e il punto interrogativo di Dybala. Ma sarà un altro eccellente spot per il calcio italiano che in Europa è tornato protagonista ed è in ballo per vincere due coppe. L'altro campo principale è il Maradona: il Napoli ospita il Bologna in odore di Champions e ha bisogno di vincere per conquistare almeno l'ottavo posto che vale la Conference. E' un palliativo rispetto alla delusione della stagione, ma sarebbe un modo meno avvilente per ripartire, probabilmente con Pioli in panchina. Il Bologna aspetta solo di ufficializzare il quarto posto, magari aumentando il vantaggio sulla sesta. Ad essere sostanzialmente sicuri della qualificazione sono Milan e Juve che tengono per molti motivi un profilo basso. Allegri, il cui futuro rimane incerto, ha un compito facile con la Salernitana; Pioli, che non vince da cinque turni (e sara' forse sostituito da Conceicao), dovrà evitare i fischi di San Siro contro il Cagliari, ancora a caccia dei punti salvezza. A parte Fiorentina-Monza (con i lombardi che potrebbero sfruttare la stanchezza e la deconcentrazione dei viola dopo l'impresa col Bruges), tutte le altre gare hanno a che fare con la complicata volata salvezza, che coinvolge, a parte la retrocessa Salernitana, sette squadre. La Lazio, dopo la frenata di Monza, ha un piccola speranza di agganciare il sesto posto della Roma e ha bisogno di battere l'Empoli di Nicola, che ha vinto due delle ultime cinque gare e conta di sfruttare l'esperienza di Caputo. Il Verona, lanciato dal successo basilare sulla Fiorentina, vorrebbe chiudere il conto ricevendo l'alterno Torino. Il Lecce e' virtualmente salvo, ma vuole accelerare la pratica nella sfida diretta con l'Udinese che rischia di tornare in B dopo 20 anni. Vuole dare continuita' di risultati il Sassuolo che, dopo l'impresa con la deconcentrata Inter, deve vincere in casa di un Genoa tranquillo ma in ottima forma, che non fa sconti a nessuno. Riproduzione riservata © Copyright ANSA ",
        "ranked": 7,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1715360623.6995127,
        "language": "IT",
        "source": "AnsaHomePage",
        "local_time": "2024-05-10 19:03:43",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-10T19.03.43",
        "en_title": "Clou Atalanta-Roma, challenge from Champions after Europa League",
        "en_content": "Spent the echoes of the shield in advance of Inter, is the Atalanta the queen of the terminal phase of the season. Coppa Italia and Europa League finalist, however, is favored for the fifth place worth the Champions. The extraordinary quality and quantity of the squadron set up with the usual mastery by Gasperini, backed by a healthy and exemplary company, is confirmed by a small figure: in the last round is the only of the first 13 teams in the standings to have won. But the Bergamo supergroup can never take its breath: waiting for the final with Juventus will also face the big match of the last day terz, the challenge at home with Roma. It is an event that has become vital especially for the Giallorossi after the honourable defeat in the house of the bumpy Leverkusen, who has precluded the road for the all-Italian final of Europa League, a year from the negative epilogue of the Giallorossi with Seville. Rome sold dearly the skin, drew the drawback of the Olympic, then yielded in the final without big demerits. Now, to hook up the Champions with his forces, he has to win with the Atalanta and make full loot with Genoa and Empoli. At equal points, without waiting for the post-season recovery of the Lombards with Fiorentina, it would prevail considering also the same as the outbound. But the company is uphill: Atalanta is in great shape, has a more complete rose, plays in the house and has two out of three results. Rome has fewer excellent rotations (the two ex, Mancini and Criden, never rest) and the question mark of Dybala. But it will be another excellent spot for Italian football that in Europe is back protagonist and is at stake to win two cups. The other main field is Maradona: Naples hosts Bologna in the smell of Champions and needs to win to win at least the eighth place worth the Conference. It is a palliative compared to the disappointment of the season, but it would be a less compelling way to share, probably with Pioli on the bench. Bologna is only waiting to officialize the fourth place, perhaps increasing the advantage on the sixth. To be substantially sure of the qualification are Milan and Juve who hold for many reasons a low profile. Allegri, whose future remains uncertain, has an easy task with Salernitana; Pioli, who does not win from five rounds (and will perhaps be replaced by Conceicao), will have to avoid the whistles of San Siro against Cagliari, still hunting salvation points. Apart from Fiorentina-Monza (with lumbars that could exploit the tiredness and deconcentration of violets after the company with Bruges), all other races have to do with the complicated flying salvation, which involves, apart from the recessary Salernitana, seven teams. La Lazio, after the Monza braking, has a small hope to hook the sixth place of Rome and needs to beat the Empoli of Nicola, who won two of the last five races and counts to exploit the experience of Caputo. Verona, launched from the basic success on Fiorentina, would like to close the account by receiving the alterna Turin. Lecce is virtually safe, but wants to speed up the practice in the direct challenge with Udinese who is likely to return to B after 20 years. He wants to give continuity of results the Sassuolo that, after the company with the deconcentra Inter, must win in the house of a Genoa quiet but in excellent form, that does not make discounts to anyone. Reproduction reserved © Copyright ANSA",
        "en_subtitle": "Spicca Napoli-Bologna; challenges salvation heart for 7 teams",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Clou Atalanta-Roma",
                "start_char": 0,
                "end_char": 18,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Champions after Europa League",
                "start_char": 35,
                "end_char": 64,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Spicca Napoli-Bologna",
                "start_char": 0,
                "end_char": 21,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "7",
                "start_char": 54,
                "end_char": 55,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Inter",
                "start_char": 45,
                "end_char": 50,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Atalanta",
                "start_char": 59,
                "end_char": 67,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Coppa Italia",
                "start_char": 115,
                "end_char": 127,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Europa League",
                "start_char": 132,
                "end_char": 145,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "fifth",
                "start_char": 184,
                "end_char": 189,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Champions",
                "start_char": 206,
                "end_char": 215,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Gasperini",
                "start_char": 305,
                "end_char": 314,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 428,
                "end_char": 433,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "13",
                "start_char": 434,
                "end_char": 436,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Bergamo",
                "start_char": 481,
                "end_char": 488,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Juventus",
                "start_char": 554,
                "end_char": 562,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the last day",
                "start_char": 595,
                "end_char": 607,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Roma",
                "start_char": 641,
                "end_char": 645,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Giallorossi",
                "start_char": 703,
                "end_char": 714,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Leverkusen",
                "start_char": 769,
                "end_char": 779,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "all-Italian",
                "start_char": 816,
                "end_char": 827,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Europa League",
                "start_char": 837,
                "end_char": 850,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "a year",
                "start_char": 852,
                "end_char": 858,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Giallorossi",
                "start_char": 893,
                "end_char": 904,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Seville",
                "start_char": 910,
                "end_char": 917,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Rome",
                "start_char": 919,
                "end_char": 923,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Olympic",
                "start_char": 971,
                "end_char": 978,
                "label": "EVENT",
                "info": "Named hurricanes, battles, wars, sports events, etc."
            },
            {
                "word": "Champions",
                "start_char": 1048,
                "end_char": 1057,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Atalanta",
                "start_char": 1098,
                "end_char": 1106,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Genoa",
                "start_char": 1131,
                "end_char": 1136,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Empoli",
                "start_char": 1141,
                "end_char": 1147,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "post-season",
                "start_char": 1190,
                "end_char": 1201,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Lombards",
                "start_char": 1218,
                "end_char": 1226,
                "label": "PRODUCT",
                "info": "Objects, vehicles, foods, etc. (not services)"
            },
            {
                "word": "Fiorentina",
                "start_char": 1232,
                "end_char": 1242,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Atalanta",
                "start_char": 1331,
                "end_char": 1339,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "two",
                "start_char": 1412,
                "end_char": 1415,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "three",
                "start_char": 1423,
                "end_char": 1428,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Rome",
                "start_char": 1438,
                "end_char": 1442,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "two",
                "start_char": 1478,
                "end_char": 1481,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Mancini",
                "start_char": 1486,
                "end_char": 1493,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Criden",
                "start_char": 1498,
                "end_char": 1504,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Dybala",
                "start_char": 1543,
                "end_char": 1549,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Italian",
                "start_char": 1593,
                "end_char": 1600,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Europe",
                "start_char": 1618,
                "end_char": 1624,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "two",
                "start_char": 1668,
                "end_char": 1671,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Maradona",
                "start_char": 1702,
                "end_char": 1710,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Naples",
                "start_char": 1712,
                "end_char": 1718,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Bologna",
                "start_char": 1725,
                "end_char": 1732,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Champions",
                "start_char": 1749,
                "end_char": 1758,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "at least the eighth",
                "start_char": 1783,
                "end_char": 1802,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Pioli",
                "start_char": 1958,
                "end_char": 1963,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Bologna",
                "start_char": 1978,
                "end_char": 1985,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "fourth",
                "start_char": 2021,
                "end_char": 2027,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "sixth",
                "start_char": 2075,
                "end_char": 2080,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Milan",
                "start_char": 2132,
                "end_char": 2137,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Juve",
                "start_char": 2142,
                "end_char": 2146,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Allegri",
                "start_char": 2188,
                "end_char": 2195,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Salernitana",
                "start_char": 2251,
                "end_char": 2262,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Pioli",
                "start_char": 2264,
                "end_char": 2269,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "five",
                "start_char": 2293,
                "end_char": 2297,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Conceicao",
                "start_char": 2338,
                "end_char": 2347,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "San Siro",
                "start_char": 2385,
                "end_char": 2393,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Cagliari",
                "start_char": 2402,
                "end_char": 2410,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Fiorentina-Monza",
                "start_char": 2455,
                "end_char": 2471,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "lumbars",
                "start_char": 2478,
                "end_char": 2485,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Bruges",
                "start_char": 2573,
                "end_char": 2579,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Salernitana",
                "start_char": 2689,
                "end_char": 2700,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "seven",
                "start_char": 2702,
                "end_char": 2707,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "La Lazio",
                "start_char": 2715,
                "end_char": 2723,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Monza",
                "start_char": 2735,
                "end_char": 2740,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "sixth",
                "start_char": 2779,
                "end_char": 2784,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Rome",
                "start_char": 2794,
                "end_char": 2798,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "two",
                "start_char": 2847,
                "end_char": 2850,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "five",
                "start_char": 2863,
                "end_char": 2867,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Caputo",
                "start_char": 2914,
                "end_char": 2920,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Verona",
                "start_char": 2922,
                "end_char": 2928,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Fiorentina",
                "start_char": 2965,
                "end_char": 2975,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Turin",
                "start_char": 3034,
                "end_char": 3039,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Lecce",
                "start_char": 3041,
                "end_char": 3046,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Udinese",
                "start_char": 3130,
                "end_char": 3137,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "20 years",
                "start_char": 3173,
                "end_char": 3181,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Sassuolo",
                "start_char": 3226,
                "end_char": 3234,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the deconcentra Inter",
                "start_char": 3264,
                "end_char": 3285,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Genoa",
                "start_char": 3314,
                "end_char": 3319,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "ANSA",
                "start_char": 3423,
                "end_char": 3427,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Mosca, parata militare per la ricorrenza della vittoria della Russia sul nazismo",
        "date_raw": "09 maggio 2024, 16:25",
        "date": "2024-05-10",
        "url": "https://www.ansa.it/",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/videogallery/short_video/2024/05/09/mosca-parata-militare-per-la-ricorrenza-della-vittoria-della-russia-sul_916ff5a8-07fa-4eee-9621-ab6466b00c41.html",
        "subtitle": "Hanno partecipato Putin e tutto lo stato maggiore",
        "content": "",
        "ranked": 8,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1715360623.714744,
        "language": "IT",
        "source": "AnsaHomePage",
        "local_time": "2024-05-10 19:03:43",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-10T19.03.43",
        "en_title": "Moscow, military parade for the anniversary of Russia's victory over Nazism",
        "en_content": "",
        "en_subtitle": "Putin and all the major state participated",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Moscow",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 47,
                "end_char": 53,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Nazism",
                "start_char": 69,
                "end_char": 75,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Putin",
                "start_char": 0,
                "end_char": 5,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Pogacar-show, vince la crono ed è sempre più re del Giro d'Italia",
        "date_raw": "",
        "date": "2024-05-10",
        "url": "https://www.ansa.it/",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/sport/ciclismo/2024/05/10/pogacar-show-vince-la-crono-ed-e-sempre-piu-re-del-giro-ditalia_43d82b27-9492-4be3-b2d6-492242f27ad4.html",
        "subtitle": "Sul traguardo di Perugia battuto Ganna. Thomas scivola terzo",
        "content": "Tadej Pogacar vince la cronometro Foligno-Perugia ed è sempre più dominatore del Giro d'Italia che ancora non ha concluso la prima settimana. Sul traguardo fissato nel suggestivo cuore del capoluogo umbro la maglia rosa batte lo specialista Filippo Ganna, di 17 secondi, con una prova di forza negli ultimi sei chilometri e consolida il suo primato in classifica. Intanto però sulla corsa arriva la notizia, annunciata dalla Provincia di Bolzano, che il Passo dello Stelvio, la cima Coppi di questa edizione, non può essere aperto per la tappa del 21 maggio per il rischio di valanghe. Le Alpi sono ancora lontane ma lo sloveno guida ora la classifica generale con un distacco di 2 minuti e 36 secondi su Daniel Felipe Martinez mentre scivola in terza posizione Geraint Thomas, ora a 2 minuti e 46. La 7/a tappa del Giro si è snodata tra le bellezze dei borghi umbri. Un tracciato di 40 chilometri e 600 metri quasi interamente pianeggiante lungo il quale tifosi e appassionati hanno accompagnato i corridori praticamente in un abbraccio continuo. Si è corso in una giornata assolata e dal clima primaverile ma con il vento che ha più volte cambiato intensità facendo trovare ai ciclisti condizioni diverse nella varie fasi della prova contro il tempo. La Foligno-Perugia ha proposto un dislivello complessivo di 400 metri. Non tanti ma è stato lo strappo alle porte del capoluogo a decidere la frazione. Dopo un percorso praticamente senza asperità tra Foligno, Assisi, Bastia Umbra e sullo sfondo i tanti caratteristici centri della provincia di Perugia, la cronometro si è di fatto decisa tra la frazione di Ponte Valleceppi e la località di Casaglia. Un tratto con pendenze del 12-15 per cento lungo il quale Pogacar ha fatto la differenza. La maglia rosa si è presentato all'inizio della salita con una quarantina di secondi di ritardo da Ganna e altrettanti di vantaggio su Thomas. Negli ultimi sei chilometri e mezzo verso il traguardo di corso Vannucci è però riuscito a recuperare tutto il suo distacco dal campione d'Italia. Ha guadagnato metro dopo metro riuscendo ad accumulare alla fine un vantaggio di 17 secondi sullo specialista con la maglia tricolore. Molto più pesante il dazio che hanno dovuto pagare Thomas, staccato di due minuti, e Martinez, un minuto e 49. Alla fine, con la Rai, Pogacar si è detto \"felicissimo\". Sottolineando di avere \"margine per migliorare a cronometro\". \"Abbiamo lavorato molto sulla bici da crono - ha detto poi nella conferenza stampa post tappa - perché devo essere comodo e oggi lo ero. Quello odierno è il risultato del lavoro di tanti mesi\". La maglia rosa (consegnata dalla presidente della Regione Donatella Tesei) si è quindi detto \"sorpreso\" dalla sua performance. \"Certo - ha aggiunto - la cronometro è dura. Il vantaggio? non vuol dire nulla, è buono ma arrivare fino a Roma è ancora lunga\". Pogacar ha subito rivolto il pensiero alla tappa di domani. \"Attaccheranno da lontano, sarà difficile da controllare, ma abbiamo una squadra in forma\" ha affermato  Riproduzione riservata © Copyright ANSA ",
        "ranked": 9,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1715360623.7602952,
        "language": "IT",
        "source": "AnsaHomePage",
        "local_time": "2024-05-10 19:03:43",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-10T19.03.43",
        "en_title": "Pogacar-show, wins the chrono and is increasingly king of the Giro d'Italia",
        "en_content": "Tadej Pogacar wins the Foligno-Perugia chronometer and is more and more dominant than the Giro d'Italia that has not yet finished the first week. On the finish line set in the suggestive heart of the Umbrian capital the pink jersey beats the specialist Filippo Ganna, 17 seconds, with a strong test in the last six kilometers and consolidates his primacy in the standings. Meanwhile, on the race comes the news, announced by the Province of Bolzano, that the Passo dello Stelvio, the Coppi summit of this edition, can not be opened for the stage of 21 May for the risk of avalanches. The Alps are still far away but the Slovene now leads the general classification with a detachment of 2 minutes and 36 seconds on Daniel Felipe Martinez while gliding in third position Geraint Thomas, now at 2 minutes and 46. The 7th stage of the Giro has unfolded among the beauties of the Umbrian villages. A track of 40 kilometers and 600 meters almost entirely flat along which fans and fans accompanied the runners practically in a continuous hug. It took place on a sunny day and from the spring climate but with the wind that has changed intensity several times making cyclists find different conditions in the various phases of the test against time. La Foligno-Perugia has proposed a total difference of 400 meters. Not many but it was the tear at the gates of the capital to decide the fraction. After a route practically without asperity between Foligno, Assisi, Bastia Umbra and in the background the many characteristic centers of the province of Perugia, the chronometer was in fact decided between the hamlet of Ponte Valleceppi and the locality of Casaglia. A stretch with slopes of 12-15 percent along which Pogacar made the difference. The pink mesh was presented at the beginning of the ascent with forty seconds delayed by Ganna and as many advantage over Thomas. In the last six and a half kilometers towards the finish line Vannucci has managed to recover all its detachment from the champion of Italy. He earned a subway by meter and eventually accumulated a 17-second advantage over the specialist with the tricolor jersey. Much heavier the duty they had to pay Thomas, detached two minutes, and Martinez, one minute and 49. Eventually, with the Rai, Pogacar said \"happy.\" Emphasis of having \"margin to improve at chronometer\". \"We worked a lot on the chrono bike - he then said in the post-stage press conference - because I have to be comfortable and today I was. Today's work is the result of many months.\" The pink jersey (signed by the president of the Region Donatella Tesei) has therefore been called \"hope\" by its performance. \"Of course - he added - the chronometer is hard. The advantage? it doesn't mean anything, it's good but getting to Rome is still long.\" Pogacar immediately turned his mind to the stage of tomorrow. \"They will attack from afar, it will be difficult to control, but we have a team fit\" said Reproduction reserved © Copyright ANSA",
        "en_subtitle": "On the finish of Perugia beat Ganna. Thomas slips third",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Pogacar",
                "start_char": 0,
                "end_char": 7,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Giro d'Italia",
                "start_char": 62,
                "end_char": 75,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Perugia",
                "start_char": 17,
                "end_char": 24,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Ganna",
                "start_char": 30,
                "end_char": 35,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Thomas",
                "start_char": 37,
                "end_char": 43,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "third",
                "start_char": 50,
                "end_char": 55,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Tadej Pogacar",
                "start_char": 0,
                "end_char": 13,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the first week",
                "start_char": 130,
                "end_char": 144,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Umbrian",
                "start_char": 200,
                "end_char": 207,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Filippo Ganna",
                "start_char": 253,
                "end_char": 266,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "17 seconds",
                "start_char": 268,
                "end_char": 278,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "six kilometers",
                "start_char": 311,
                "end_char": 325,
                "label": "QUANTITY",
                "info": "Measurements, as of weight or distance"
            },
            {
                "word": "the Province of Bolzano",
                "start_char": 425,
                "end_char": 448,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Passo",
                "start_char": 459,
                "end_char": 464,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Stelvio",
                "start_char": 471,
                "end_char": 478,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Coppi",
                "start_char": 484,
                "end_char": 489,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "21 May",
                "start_char": 549,
                "end_char": 555,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Alps",
                "start_char": 588,
                "end_char": 592,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Slovene",
                "start_char": 620,
                "end_char": 627,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "2 minutes and 36 seconds",
                "start_char": 686,
                "end_char": 710,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "Daniel Felipe Martinez",
                "start_char": 714,
                "end_char": 736,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "third",
                "start_char": 754,
                "end_char": 759,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Geraint Thomas",
                "start_char": 769,
                "end_char": 783,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "2 minutes",
                "start_char": 792,
                "end_char": 801,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "46",
                "start_char": 806,
                "end_char": 808,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "7th",
                "start_char": 814,
                "end_char": 817,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Giro",
                "start_char": 831,
                "end_char": 835,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Umbrian",
                "start_char": 875,
                "end_char": 882,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "40 kilometers and 600 meters",
                "start_char": 904,
                "end_char": 932,
                "label": "QUANTITY",
                "info": "Measurements, as of weight or distance"
            },
            {
                "word": "a sunny day",
                "start_char": 1054,
                "end_char": 1065,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "spring",
                "start_char": 1079,
                "end_char": 1085,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "La Foligno-Perugia",
                "start_char": 1243,
                "end_char": 1261,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "400 meters",
                "start_char": 1297,
                "end_char": 1307,
                "label": "QUANTITY",
                "info": "Measurements, as of weight or distance"
            },
            {
                "word": "Foligno, Assisi, Bastia Umbra",
                "start_char": 1441,
                "end_char": 1470,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Perugia",
                "start_char": 1544,
                "end_char": 1551,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ponte Valleceppi",
                "start_char": 1611,
                "end_char": 1627,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Casaglia",
                "start_char": 1648,
                "end_char": 1656,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "12-15 percent",
                "start_char": 1683,
                "end_char": 1696,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "Pogacar",
                "start_char": 1709,
                "end_char": 1716,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "forty seconds",
                "start_char": 1802,
                "end_char": 1815,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "Ganna",
                "start_char": 1827,
                "end_char": 1832,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Thomas",
                "start_char": 1860,
                "end_char": 1866,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the last six and a",
                "start_char": 1871,
                "end_char": 1889,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Vannucci",
                "start_char": 1930,
                "end_char": 1938,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Italy",
                "start_char": 2002,
                "end_char": 2007,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "17-second",
                "start_char": 2066,
                "end_char": 2075,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "the tricolor jersey",
                "start_char": 2111,
                "end_char": 2130,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Thomas",
                "start_char": 2170,
                "end_char": 2176,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "two minutes",
                "start_char": 2187,
                "end_char": 2198,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "Martinez",
                "start_char": 2204,
                "end_char": 2212,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "one minute",
                "start_char": 2214,
                "end_char": 2224,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "49",
                "start_char": 2229,
                "end_char": 2231,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Rai",
                "start_char": 2254,
                "end_char": 2257,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Pogacar",
                "start_char": 2259,
                "end_char": 2266,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "today",
                "start_char": 2461,
                "end_char": 2466,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Today",
                "start_char": 2474,
                "end_char": 2479,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "many months",
                "start_char": 2504,
                "end_char": 2515,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "The pink jersey",
                "start_char": 2518,
                "end_char": 2533,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the Region Donatella Tesei",
                "start_char": 2562,
                "end_char": 2588,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Rome",
                "start_char": 2758,
                "end_char": 2762,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Pogacar",
                "start_char": 2779,
                "end_char": 2786,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "tomorrow",
                "start_char": 2831,
                "end_char": 2839,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Reproduction reserved © Copyright",
                "start_char": 2932,
                "end_char": 2965,
                "label": "WORK_OF_ART",
                "info": "Titles of books, songs, etc."
            },
            {
                "word": "ANSA",
                "start_char": 2966,
                "end_char": 2970,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Roma, Roccella contestata agli Stati generali sulla Natalita'",
        "date_raw": "09 maggio 2024, 16:33",
        "date": "2024-05-10",
        "url": "https://www.ansa.it/",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/videogallery/short_video/2024/05/09/roma-roccella-contestata-agli-stati-generali-sulla-natalita_ed4aa939-a135-4cb5-bf77-48ba97fa7f84.html",
        "subtitle": "Dalla platea cori e slogan del movimento transfemminista: \"Sul mio corpo decido io\"",
        "content": "",
        "ranked": 10,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1715360623.7694557,
        "language": "IT",
        "source": "AnsaHomePage",
        "local_time": "2024-05-10 19:03:43",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-10T19.03.43",
        "en_title": "Rome, Roccella challenged to the General States on Natalita'",
        "en_content": "",
        "en_subtitle": "From the audience choirs and slogans of the transfeminist movement: \"On my body I decide\"",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Rome",
                "start_char": 0,
                "end_char": 4,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Roccella",
                "start_char": 6,
                "end_char": 14,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the General States",
                "start_char": 29,
                "end_char": 47,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Natalita",
                "start_char": 51,
                "end_char": 59,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "transfeminist",
                "start_char": 44,
                "end_char": 57,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Scontri tra manifestanti e polizia al G7",
        "date_raw": "09 maggio 2024, 20:06",
        "date": "2024-05-10",
        "url": "https://www.ansa.it/",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/videogallery/short_video/2024/05/09/scontri-tra-manifestanti-e-polizia-al-g7_a5f382dd-971b-4d0d-a8da-c614ecf8b779.html",
        "subtitle": "In citta' e' giunto un corteo di circa 200 persone",
        "content": "",
        "ranked": 11,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1715360623.7903645,
        "language": "IT",
        "source": "AnsaHomePage",
        "local_time": "2024-05-10 19:03:43",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-10T19.03.43",
        "en_title": "Discontests between protesters and police at the G7",
        "en_content": "",
        "en_subtitle": "There's a procession of about 200 people in town.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Discontests",
                "start_char": 0,
                "end_char": 11,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "about 200",
                "start_char": 24,
                "end_char": 33,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Il Papa: gli anticoncezionali come le armi, impediscono la vita",
        "date_raw": "10 maggio 2024, 14:31",
        "date": "2024-05-10",
        "url": "https://www.ansa.it/",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/videogallery/short_video/2024/05/10/il-papa-gli-anticoncezionali-come-le-armi-impediscono-la-vita_a66eec13-a75d-4c69-a8a0-71769ae8fbdc.html",
        "subtitle": "\"Sono i due investimenti piu' redditizi\"",
        "content": "",
        "ranked": 12,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1715360623.8374789,
        "language": "IT",
        "source": "AnsaHomePage",
        "local_time": "2024-05-10 19:03:43",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-10T19.03.43",
        "en_title": "The Pope: the contraceptives like weapons, prevent life",
        "en_content": "",
        "en_subtitle": "\"It's the two most profitable investments\"",
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "two",
                "start_char": 10,
                "end_char": 13,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Papa Francesco viene interrotto da una bimba: \"Dove ero?\"",
        "date_raw": "10 maggio 2024, 11:49",
        "date": "2024-05-10",
        "url": "https://www.ansa.it/",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/videogallery/short_video/2024/05/10/papafrancescoviene-interrotto-da-una-bimba-dove-ero_6ac49618-5059-4552-8430-a1ec3b64ac7c.html",
        "subtitle": "Il Pontefice stava parlando dei giovani e del loro futuro",
        "content": "",
        "ranked": 13,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1715360623.8436081,
        "language": "IT",
        "source": "AnsaHomePage",
        "local_time": "2024-05-10 19:03:43",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-10T19.03.43",
        "en_title": "Pope Francis is interrupted by a child: \"Where was I? \"",
        "en_content": "",
        "en_subtitle": "The Pontiff was talking about the young and their future",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Francis",
                "start_char": 5,
                "end_char": 12,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Picierno omaggia Edith Bruck \"madre fondatrice\"",
        "date_raw": "09 maggio 2024, 12:04",
        "date": "2024-05-10",
        "url": "https://www.ansa.it/",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/videogallery/mondo/2024/05/09/festa-delleuropa-picierno-omaggia-edith-bruck-madre-fondatrice_f80b9cab-2a93-49df-a1e6-c29d6ef8d118.html",
        "subtitle": "Dalla vicepresidente del Parlamento una targa alla scrittrice testimone della Shoah",
        "content": "",
        "ranked": 14,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1715360623.8691723,
        "language": "IT",
        "source": "AnsaHomePage",
        "local_time": "2024-05-10 19:03:43",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-10T19.03.43",
        "en_title": "Picierno omaggia Edith Bruck \"founder mother\"",
        "en_content": "",
        "en_subtitle": "From the vice president of Parliament a plate to the witness writer of the Shoah",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Picierno",
                "start_char": 0,
                "end_char": 8,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Edith Bruck",
                "start_char": 17,
                "end_char": 28,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Parliament",
                "start_char": 27,
                "end_char": 37,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Shoah",
                "start_char": 75,
                "end_char": 80,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Alluvioni nel sud del Brasile, cavallo bloccato sopra un tetto",
        "date_raw": "10 maggio 2024, 12:32",
        "date": "2024-05-10",
        "url": "https://www.ansa.it/",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/videogallery/short_video/2024/05/10/alluvioni-nel-sud-del-brasile-cavallo-bloccato-sopra-un-tetto_38a61994-b7b9-4dea-9b0c-4932cc4ca710.html",
        "subtitle": "La moglie di Lula mobilita l'Esercito per salvare l'animale",
        "content": "",
        "ranked": 15,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1715360623.885491,
        "language": "IT",
        "source": "AnsaHomePage",
        "local_time": "2024-05-10 19:03:43",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-10T19.03.43",
        "en_title": "Floods in southern Brazil, horse stuck on a roof",
        "en_content": "",
        "en_subtitle": "Lula's wife mobilized the Army to save the animal",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Brazil",
                "start_char": 19,
                "end_char": 25,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Lula",
                "start_char": 0,
                "end_char": 4,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Army",
                "start_char": 26,
                "end_char": 30,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Fiorello chiude Viva Rai2!: \"Ci si rivede alla prossima idea\"",
        "date_raw": "10 maggio 2024, 16:28",
        "date": "2024-05-10",
        "url": "https://www.ansa.it/",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/videogallery/short_video/2024/05/10/fiorello-chiude-viva-rai2-ci-si-rivede-alla-prossima-idea_ee1f4c48-c947-430c-a8ad-cbea27de0b95.html",
        "subtitle": "Stamani l'ultima puntata del programma cult ha chiuso con un boom di ascolti",
        "content": "",
        "ranked": 16,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1715360623.8996704,
        "language": "IT",
        "source": "AnsaHomePage",
        "local_time": "2024-05-10 19:03:43",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-10T19.03.43",
        "en_title": "Fiorello closes Viva Rai2!: \"We're seeing each other at the next idea.\"",
        "en_content": "",
        "en_subtitle": "This morning the last episode of the cult program closed with a boom of listening",
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "This morning",
                "start_char": 0,
                "end_char": 12,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Da MSD CrowdCaring 850 mila euro a progetti per l’inclusione",
        "date_raw": "",
        "date": "2024-05-10",
        "url": "https://www.ansa.it/",
        "news_url": "https://www.ansa.it/ansacom/notizie/canale_saluteebenessere/Msd/2024/01/23/da-msd-crowdcaring-850-mila-euro-a-progetti-per-linclusione_17e2c013-b4f7-4e76-a314-c965deff66c8.html",
        "subtitle": "In 5 anni finanziate più di 80 iniziative",
        "content": "Innovazione, inclusione, diversità, capacità di creare valore reale. Sono queste le parole chiave di ‘MSD CrowdCaring’, iniziativa promossa MSD Italia con lo scopo di supportare progetti innovativi volti a migliorare la salute e la qualità di vita delle persone favorendo l’inclusione e la diversità. L’iniziativa, dal 2018 a oggi, ha permesso di raccogliere oltre 850 mila euro, grazie a circa 6 mila sostenitori e a un co-finanziamento di 350 mila euro da parte di MSD in qualità di mentor. Questa cifra ha contribuito a rendere possibile la realizzazione di più di 80 progetti sul territorio nazionale. Sono i dati presentati oggi a Roma nel corso di un evento in cui è stata annunciata la prosecuzione del progetto. “Il nostro impegno sociale, aderente ad una politica di Corporate Social Responsibility ormai storica e a una mission che punta a salvare e migliorare la vita delle persone, si è sempre tradotto in progetti capaci di portare ad azioni concrete e a risultati in grado di generare un impatto positivo”, ha dichiarato Nicoletta Luppi, presidente e amministratrice delegata di MSD Italia. “MSD CrowdCaring ne è un esempio virtuoso. Dalla sua nascita a oggi, grazie ad un impegno corale che ha visto la condivisione di competenze, obiettivi, bisogni, è riuscito ad abbattere barriere e a favorire quella cultura della diversità, dell’equità e dell’inclusione di cui MSD si fa promotrice”, aggiunge Luppi. MSD CrowdCaring è ospitato dalla piattaforma di crowdfunding Eppela. “Siamo fieri di affiancare MSD Italia in questo percorso, dove l'innovazione si intreccia all'inclusione e la diversità non è un limite, ma un motore di crescita e miglioramento”, ha affermato Nicola Lencioni, presidente unico di Eppela. “Attraverso la piattaforma di Eppela, il finanziamento dal basso diventa un catalizzatore per quei progetti che ambiscono a trasformare la società, promuovendo l'uguaglianza di genere, il supporto intergenerazionale e abbattendo le barriere imposte dalla disabilità e dalla malattia”. “Questo progetto mette al centro la sinergia tra privato - anche il privato sociale - gli enti del Terzo settore e il sostegno delle istituzioni. Questa è il modo in cui è necessario lavorare per raggiungere i bisogni dei cittadini”, ha detto in un messaggio il ministro per le Disabilità Alessandra Locatelli. ",
        "ranked": 17,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1715360623.9162385,
        "language": "IT",
        "source": "AnsaHomePage",
        "local_time": "2024-05-10 19:03:43",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-10T19.03.43",
        "en_title": "From MSD CrowdCaring 850 thousand euros to projects for inclusion",
        "en_content": "Innovation, inclusion, diversity, ability to create real value. These are the key words of ‘MSD CrowdCaring’, an initiative promoted by MSD Italia with the aim of supporting innovative projects aimed at improving the health and quality of life of people by promoting inclusion and diversity. The initiative, from 2018 to today, has allowed to collect over 850 thousand euros, thanks to approximately 6 thousand supporters and a co-financing of 350 thousand euros by MSD as mentor. This figure has helped to make more than 80 projects possible on the national territory. These are the data presented today in Rome during an event in which the continuation of the project was announced. “Our social commitment, in keeping with a policy of Corporate Social Responsibility now historical and a mission that aims to save and improve people’s lives, has always been translated into projects that can lead to concrete actions and results that can generate a positive impact,” said Nicoletta Luppi, president and CEO of MSD Italia. “MSD CrowdCaring is a virtuous example. From its birth to today, thanks to a choral commitment that has seen the sharing of skills, objectives, needs, has managed to break down barriers and to foster that culture of diversity, equity and inclusion of which MSD promotes,\" adds Luppi. MSD CrowdCaring is hosted by the crowdfunding platform Eppela. “We are proud to support MSD Italia on this path, where innovation is interwoven with inclusion and diversity is not a limit, but a growth and improvement engine,” said Nicola Lencioni, unique president of Eppela. “Through the Eppela platform, funding from the bottom becomes a catalyst for those projects that strive to transform society, promoting gender equality, intergenerational support and lowering barriers imposed by disability and disease.” “This project focuses on the synergy between private - also private social - the third sector agencies and the support of the institutions. This is the way it is necessary to work to reach the needs of citizens,” said in a message the Minister for Disability Alessandra Locatelli.",
        "en_subtitle": "In 5 years financed more than 80 initiatives",
        "title_NER": [
            {
                "word": "MSD CrowdCaring",
                "start_char": 5,
                "end_char": 20,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "850 thousand euros",
                "start_char": 21,
                "end_char": 39,
                "label": "MONEY",
                "info": "Monetary values, including unit"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "5 years",
                "start_char": 3,
                "end_char": 10,
                "label": "DATE",
