[
    {
        "title": "  La sfida salvezza Monza-Lecce finisce senza reti  ",
        "date_raw": " 16 febbraio 2025 ",
        "date": "2025-02-20",
        "url": "https://www.agi.it/sport/",
        "news_url": "https://www.agi.it/sport/news/2025-02-16/calcio-monza-lecce-senza-reti-sfida-salvezza-30053316/",
        "subtitle": "  Il pareggio fa comodo ai salentini, ora a +5 sulla zona salvezza e in attesa del Parma, impegnato contro la Roma  ",
        "content": " AGI - Finisce 0-0 lo scontro salvezza tra Monza e Lecce. Nessuna rete all'U-Power Stadium, il pareggio fa comodo ai salentini, ora a +5 sulla zona salvezza e in attesa del Parma, impegnato contro la Roma. Situazione complicata per i brianzoli, ma ancora tutto aperto: lunedì prossimo ci sarà la sfida contro i giallorossi all'Olimpico. \n Pomeriggio teso per entrambe le squadre, con la gara bloccata sin dalle prime battute. Gli ospiti hanno provato a dare una scossa al match dopo appena due minuti, la conclusione di Helgason direttamente da calcio di punizione si è stampata sulla traversa. Al 26' ancora i giallorossi hanno provato di nuovo a sorprendere i padroni di casa, ma il colpo di testa di Pierotti è terminato alto sopra la traversa. Il primo squillo del Monza è arrivato al 38', Pedro Pereira però non è riuscito a trovare la giusta coordinazione per superare Falcone. \n Nella ripresa è cambiato davvero poco, i brianzoli hanno cercato di aggrapparsi ai cambi di Nesta (tornato di nuovo in panchina dopo essere stato esonerato): Caprari, al 27' del secondo tempo, ha impegnato il portiere dei pugliesi con un gran tiro deviato in calcio d'angolo. A dieci minuti dal termine Krstovic in contropiede ha spaventato i padroni di casa con una conclusione dal limite deviata sul fondo. \n Al 33' si è rivisto in campo Keita Balde', svincolato dopo l'avventura al Sivasspor: l'ex Lazio è tornato in Serie A a due anni e mezzi di distanza dall'ultima gara giocata in Italia. Il colpo del ko è capitato sui piedi di Pierotti, Turati però si è superato con un ottimo intervento. Non sono mancate le proteste da parte dei tifosi del Monza per un calciomercato ritenuto non all'altezza per la lotta salvezza.  \n",
        "ranked": 2,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1740052957.345622,
        "language": "IT",
        "source": "AgiHomePage",
        "local_time": "2025-02-20 13:02:37",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-20T12.02.37",
        "en_title": "The challenge of salvation Monza-Lecce ends without networks",
        "en_content": "AGI - The rescue clash between Monza and Lecce ends 0-0. No net at the U-Power Stadium, the draw is convenient to the Salento, now +5 on the salvation zone and waiting for Parma, committed against Rome. Complicated situation for brianzoli, but still open: Next Monday will be the challenge against the Giallorossi at the Olimpico.\nAfternoon for both teams, with the race blocked from the first lines. The guests tried to shake the match after just two minutes, the conclusion of Helgason directly from penalty kick printed on the cross. On 26' the Giallorossi tried again to surprise the hosts, but Pierotti's lead ended up high above the crossing. The first call of Monza arrived at 38', Pedro Pereira failed to find the right coordination to overcome Falcone.\nIn the recovery it has changed very little, the brianzoli tried to cling to the changes of Nesta (turned back on the bench after being exonerated): Caprari, on the 27th of the second half, engaged the goalkeeper of the Apulians with a big shot deviated in corner football. Ten minutes from the term Krstovic in counterpiede scared the hosts with a conclusion from the deviated limit on the bottom.\nAt 33' Keita Balde' was revisited in the field, released after the Sivasspor adventure: the former Lazio returned to Serie A at two years and means of distance from the last race played in Italy. The blow of the ko happened on the feet of Pierotti, Turati however has passed with an excellent intervention. There was no lack of protests by the fans of the Monza for a football market considered not to the height for the fight salvation.\n",
        "en_subtitle": "The draw is convenient to the Salento, now at +5 on the salvation zone and waiting for Parma, committed against Rome",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Monza-Lecce",
                "start_char": 27,
                "end_char": 38,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Salento",
                "start_char": 30,
                "end_char": 37,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Parma",
                "start_char": 87,
                "end_char": 92,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Rome",
                "start_char": 112,
                "end_char": 116,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Monza",
                "start_char": 31,
                "end_char": 36,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Lecce",
                "start_char": 41,
                "end_char": 46,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "0",
                "start_char": 52,
                "end_char": 53,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "the U-Power Stadium",
                "start_char": 67,
                "end_char": 86,
                "label": "FAC",
                "info": "Buildings, airports, highways, bridges, etc."
            },
            {
                "word": "Salento",
                "start_char": 118,
                "end_char": 125,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Parma",
                "start_char": 172,
                "end_char": 177,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Rome",
                "start_char": 197,
                "end_char": 201,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Next Monday",
                "start_char": 256,
                "end_char": 267,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Giallorossi",
                "start_char": 302,
                "end_char": 313,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Olimpico",
                "start_char": 321,
                "end_char": 329,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Afternoon",
                "start_char": 331,
                "end_char": 340,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 388,
                "end_char": 393,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "just two minutes",
                "start_char": 443,
                "end_char": 459,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "Helgason",
                "start_char": 479,
                "end_char": 487,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "26",
                "start_char": 540,
                "end_char": 542,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Giallorossi",
                "start_char": 548,
                "end_char": 559,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Pierotti",
                "start_char": 599,
                "end_char": 607,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 653,
                "end_char": 658,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Monza",
                "start_char": 667,
                "end_char": 672,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "38'",
                "start_char": 684,
                "end_char": 687,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Pedro Pereira",
                "start_char": 689,
                "end_char": 702,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Falcone",
                "start_char": 753,
                "end_char": 760,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Nesta",
                "start_char": 853,
                "end_char": 858,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Caprari",
                "start_char": 910,
                "end_char": 917,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the 27th of the second half",
                "start_char": 922,
                "end_char": 949,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Apulians",
                "start_char": 981,
                "end_char": 989,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Ten minutes",
                "start_char": 1035,
                "end_char": 1046,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "Krstovic",
                "start_char": 1061,
                "end_char": 1069,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "33",
                "start_char": 1163,
                "end_char": 1165,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Keita Balde'",
                "start_char": 1167,
                "end_char": 1179,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Sivasspor",
                "start_char": 1227,
                "end_char": 1236,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Lazio",
                "start_char": 1259,
                "end_char": 1264,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Serie A",
                "start_char": 1277,
                "end_char": 1284,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "two years",
                "start_char": 1288,
                "end_char": 1297,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Italy",
                "start_char": 1349,
                "end_char": 1354,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "ko",
                "start_char": 1372,
                "end_char": 1374,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Pierotti",
                "start_char": 1399,
                "end_char": 1407,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Turati",
                "start_char": 1409,
                "end_char": 1415,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Monza",
                "start_char": 1516,
                "end_char": 1521,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "  Fiorentina battuta in casa dal Como 2-0  ",
        "date_raw": " 16 febbraio 2025 ",
        "date": "2025-02-20",
        "url": "https://www.agi.it/sport/",
        "news_url": "https://www.agi.it/sport/calcio/news/2025-02-16/calcio-fiorentina-battuta-in-casa-da-como-30052185/",
        "subtitle": "  Decidono le reti di Diao e Nico Paz che puniscono la squadra viola in una delle peggiori prestazioni casalinghe  ",
        "content": " AGI - Il Como espugna il Franchi di Firenze battendo due a zero la Fiorentina e conquistando tre punti importantissimi nella corsa salvezza. Decidono le reti di Diao e Nico Paz che puniscono la squadra viola in una delle peggiori prestazioni casalinghe. \n Per i toscani si tratta anche di una pesante battuta di arresto alle ambizioni europee. Il Como trova il gol dell'uno a zero nella parte finale del primo tempo quando sugli sviluppi di un calcio di punizione nella trequarti ospite sfruttato male dai padroni di casa, Diao servito da Caqueret si invola verso De Gea saltando in velocità Ranieri e Cataldi, battendo l'ex portiere del Manchester United. \n La rete lariana è un premio ad una frazione iniziale che vede partire meglio i viola ma che man mano che passano i minuti si caratterizza per una formazione biancoblu ottimamente disposta in campo. Senza Kean squalificato, Palladino si affida a Zaniolo falso nueve ma tranne un paio di chance dell'ex prodotto del settore giovanile gigliato, la scelta non paga, anche perché Fagioli trequartista è avulso dal gioco e la coppia Beltran-Folorunsho colleziona moltissimi errori in appoggio. \n Di contro Diao è una spina nel fianco per Dodo e compagni e solo un doppio intervento decisivo di Pongracic al 28' aveva evitato alla Fiorentina di capitolare prima. La scelta di Zaniolo non paga e dunque al 55' Palladino lo sostituisce con Gudmundsson, inserendo anche Colpani e riportando Fagioli in linea mediana al posto di Cataldi. Ci si attende una scossa dei gigliati, ma invece arriva il raddoppio a metà ripresa con una conclusione meravigliosa di Nico Paz dopo grave errore proprio di uno dei neo entrati, Colpani. Un intervento prodigioso di De Gea evita il tre a zero al 77' su conclusione di Diao. Poco dopo esce Gudmunsson per problemi alla schiena e debutta Ndour. \n Il finale di gara vede gli ospiti controllare e con anche un pizzico di ostruzionismo per far passare i minuti si arriva alla conclusione della partita, con il Franchi che fischia i propri beniamini, mentre per il gruppo di Fabregas solo tanti applausi. \n",
        "ranked": 3,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1740052957.3517458,
        "language": "IT",
        "source": "AgiHomePage",
        "local_time": "2025-02-20 13:02:37",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-20T12.02.37",
        "en_title": "Fiorentina at home from Como 2-0",
        "en_content": "AGI - Como expels the Franks of Florence by beating Fiorentina two to zero and conquering three important points in the salvation race. They decide the networks of Diao and Nico Paz that punish the purple team in one of the worst home performance.\nFor Tuscans it is also a heavy stop to European ambitions. The Como finds the goal of one to zero in the final part of the first time when on the developments of a kick of punishment in the trequartious guest exploited badly by the hosts, Diao served by Caqueret flew towards De Gea jumping in speed Ranieri and Cataldi, beating the former goalkeeper of Manchester United.\nThe Larian network is an award to an initial fraction that sees the violets better start but as the minutes pass it is characterized by an excellently arranged white-blue formation in the field. Without Kean disqualified, Palladino relies on Zaniolo false nueve but except a couple of chances of the former juvenile product, the choice does not pay, also because Fagioli trequartista is vulnerable to the game and the couple Beltran-Folorunsho collects a lot of errors in support.\nOn the other hand Diao is a plug in the side for Dodo and companions and only a double decisive intervention of Pongracic at the 28' had prevented Fiorentina from capitulating before. Zaniolo's choice does not pay and therefore replaces him with Gudmundsson in 55' Palladino, also inserting Colpani and reporting Fagioli in median online instead of Cataldi. One expects a shock of the gigliati, but instead comes the doubling in half resumed with a wonderful conclusion of Nico Paz after serious mistake of one of the newly entered, Colpani. De Gea's prodigious intervention avoids three to zero at 77' on Diao's conclusion. Shortly after he left Gudmunsson for back problems and debuted Ndour.\nThe final of the race sees the guests control and with also a pinch of obstruction to pass the minutes you arrive at the end of the game, with the Franks who whistles their beniamini, while for the group of Fabregas only many applauses.\n",
        "en_subtitle": "Decide the networks of Diao and Nico Paz punishing the purple team in one of the worst home performance",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Fiorentina",
                "start_char": 0,
                "end_char": 10,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Como 2-0",
                "start_char": 24,
                "end_char": 32,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Diao",
                "start_char": 23,
                "end_char": 27,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Nico Paz",
                "start_char": 32,
                "end_char": 40,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "one",
                "start_char": 70,
                "end_char": 73,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "AGI - Como",
                "start_char": 0,
                "end_char": 10,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the Franks of Florence",
                "start_char": 18,
                "end_char": 40,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Fiorentina",
                "start_char": 52,
                "end_char": 62,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "two to zero",
                "start_char": 63,
                "end_char": 74,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "three",
                "start_char": 90,
                "end_char": 95,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Diao",
                "start_char": 164,
                "end_char": 168,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Nico Paz",
                "start_char": 173,
                "end_char": 181,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "one",
                "start_char": 213,
                "end_char": 216,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Tuscans",
                "start_char": 252,
                "end_char": 259,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "European",
                "start_char": 287,
                "end_char": 295,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Como",
                "start_char": 311,
                "end_char": 315,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "one to zero",
                "start_char": 334,
                "end_char": 345,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 371,
                "end_char": 376,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Diao",
                "start_char": 487,
                "end_char": 491,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Caqueret",
                "start_char": 502,
                "end_char": 510,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "De Gea",
                "start_char": 524,
                "end_char": 530,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Ranieri",
                "start_char": 548,
                "end_char": 555,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Cataldi",
                "start_char": 560,
                "end_char": 567,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Manchester United",
                "start_char": 602,
                "end_char": 619,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Larian",
                "start_char": 625,
                "end_char": 631,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Kean",
                "start_char": 824,
                "end_char": 828,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Palladino",
                "start_char": 843,
                "end_char": 852,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Zaniolo",
                "start_char": 863,
                "end_char": 870,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Fagioli",
                "start_char": 984,
                "end_char": 991,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Beltran-Folorunsho",
                "start_char": 1046,
                "end_char": 1064,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Diao",
                "start_char": 1120,
                "end_char": 1124,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Dodo",
                "start_char": 1151,
                "end_char": 1155,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Pongracic",
                "start_char": 1214,
                "end_char": 1223,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "28",
                "start_char": 1231,
                "end_char": 1233,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Fiorentina",
                "start_char": 1249,
                "end_char": 1259,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Zaniolo",
                "start_char": 1286,
                "end_char": 1293,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Gudmundsson",
                "start_char": 1348,
                "end_char": 1359,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "55",
                "start_char": 1363,
                "end_char": 1365,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Colpani",
                "start_char": 1393,
                "end_char": 1400,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Fagioli",
                "start_char": 1415,
                "end_char": 1422,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Cataldi",
                "start_char": 1451,
                "end_char": 1458,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "half",
                "start_char": 1531,
                "end_char": 1535,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Nico Paz",
                "start_char": 1575,
                "end_char": 1583,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "one",
                "start_char": 1609,
                "end_char": 1612,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Colpani",
                "start_char": 1635,
                "end_char": 1642,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "De Gea's",
                "start_char": 1644,
                "end_char": 1652,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "three to zero",
                "start_char": 1684,
                "end_char": 1697,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "77",
                "start_char": 1701,
                "end_char": 1703,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Diao",
                "start_char": 1708,
                "end_char": 1712,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Gudmunsson",
                "start_char": 1749,
                "end_char": 1759,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Ndour",
                "start_char": 1790,
                "end_char": 1795,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Franks",
                "start_char": 1944,
                "end_char": 1950,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Fabregas",
                "start_char": 2004,
                "end_char": 2012,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "  Rocambolesco 2-2 a Roma con la Lazio, Napoli a +2 sull'Inter  ",
        "date_raw": " 15 febbraio 2025 ",
        "date": "2025-02-20",
        "url": "https://www.agi.it/sport/",
        "news_url": "https://www.agi.it/sport/news/2025-02-15/napoli-lazio-rocambolesco-pareggio-inter-30040756/",
        "subtitle": "  Terzo pareggio consecutivo per la squadra di Conte, che ora potrebbe essere scavalcata dai nerazzurri  ",
        "content": " AGI - Il \n Dal canto suo Baroni, con Dia ancora acciaccato, propone Pedro titolare sulla trequarti. La Lazio parte con piglio positivo e, dopo un tiro in porta di Tavares da punizione, passa in vantaggio \n La reazione del Napoli, però è immediata: McTominay intercetta un rinvio impreciso di Provedel e passa il pallone a \n Il Napoli esce meglio dagli spogliatoi: il cross di Mazzocchi trova in area Di Lorenzo, che però viene murato da Anguissa. Poco dopo, Provedel para il destro di Lukaku. La Lazio risponde con la discesa di Tavares, che alza la testa e vede l'inserimento arretrato di Isaksen, il quale spara sul fondo il pallone del nuovo vantaggio. Conte cambia tutto inserendo Politano al posto di Buongiorno e viene subito ripagato: l'ex Sassuolo mette il pallone in mezzo per Raspadori, il cui tiro viene murato da Gila ma \n Per gli ultimi quindici minuti entra anche Dia, che trova il gol del pareggio all'87' con un preciso mancino sul secondo palo. Nel finale, c'è ancora spazio per il tentativo di Noslin, il cui tiro potente viene parato da Meret sul primo palo. \n LAZIO (4-2-3-1): Provedel 5; Marusic 5, Gila 5.5, Romagnoli 6, Tavares 6 (37'st Lazzari sv); Guendouzi 6, Rovella 6; Isaksen 7 (37'st Tchaouna sv), Pedro 6.5 (29'pt Dia 7), Zaccagni 6.5; Castellanos 6 (27'pt Noslin 5). In panchina: Mandas, Furlanetto, Gigot, Provstgaard, Dele-Bashiru, Belahyane, Basic, Ibrahimovic. Allenatore: Baroni 6.5. \n NAPOLI (3-5-2): Meret 5.5; Rrahmani 5.5, Buongiorno 6 (17'st Politano 7), Jesus 5.5; Di Lorenzo 6, Anguissa 6, Lobotka 6, McTominay 6.5, Mazzocchi 6 (40'st Marin sv); Raspadori 7, Lukaku 6.5. In panchina: Contini, Scuffet, Gilmour, Billing, Hasa, Okafor, Simeone, Ngonge. Allenatore: Conte 6.5.\n",
        "ranked": 4,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1740052957.357795,
        "language": "IT",
        "source": "AgiHomePage",
        "local_time": "2025-02-20 13:02:37",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-20T12.02.37",
        "en_title": "Rocambolesco 2-2 in Rome with Lazio, Naples at +2 on Inter",
        "en_content": "AGI - The\nOn the other hand, his Baroni, with Dia anchored, proposes Pedro holder on the trequarti. Latium starts with positive piglio and, after a throw in the door of Tavares from punishment, passes in advantage\nThe reaction of Naples, however, is immediate: McTominay intercepts an imprecise postponement of Provedel and passes the ball to\nNaples is better off the locker room: the cross of Mazzocchi is located in Di Lorenzo area, but it is walled by Anguissa. Shortly thereafter, Provedel para il right di Lukaku. Latium responds with the descent of Tavares, which raises the head and sees the backward insertion of Isaksen, which shoots on the bottom the ball of the new advantage. Conte changes everything by entering Politano instead of Buongiorno and is immediately repaid: the former Sassuolo puts the ball in the middle for Raspadori, whose shooting is walled by Gila but\nFor the last fifteen minutes Dia also enters, who finds the coup at 87' with a precise left on the second pole. In the final, there is still room for Noslin's attempt, whose powerful shot is paradoxed by Meret on the first pole.\nLAW (4-2-3-1): Provedel 5; Marusic 5, Gila 5.5, Romagnoli 6, Tavares 6 (37'st Lazzari sv); Guendouzi 6, Rovella 6; Isaksen 7 (37'st Tchaouna sv), Pedro 6.5 (29'pt Dia 7), Zaccagni 6.5; Castellanos 6 (27'pt Noslin 5). On the bench: Mandas, Furlanetto, Gigot, Provstgaard, Dele-Bashiru, Belahyane, Basic, Ibrahimovic. Coach: Barons 6.5.\nNAPOLI (3-5-2): Meret 5.5; Rrahmani 5.5, Buongiorno 6 (17'st Politano 7), Jesus 5.5; By Lorenzo 6, Anguissa 6, Lobotka 6, McTominay 6.5, Mazzocchi 6 (40'st Marin sv); Razor 7, Lukaku 6.5. On the bench: Contini, Scuffet, Gilmour, Billing, Hasa, Okafor, Simeone, Ngonge. Coach: Count 6.5.\n",
        "en_subtitle": "Third consecutive draw for Conte's team, which could now be overtaken by the Nerazzurri",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Rome",
                "start_char": 20,
                "end_char": 24,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Lazio",
                "start_char": 30,
                "end_char": 35,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Naples",
                "start_char": 37,
                "end_char": 43,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Third",
                "start_char": 0,
                "end_char": 5,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Conte",
                "start_char": 27,
                "end_char": 32,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Nerazzurri",
                "start_char": 77,
                "end_char": 87,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Baroni",
                "start_char": 33,
                "end_char": 39,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Dia",
                "start_char": 46,
                "end_char": 49,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Pedro",
                "start_char": 69,
                "end_char": 74,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Latium",
                "start_char": 100,
                "end_char": 106,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Tavares",
                "start_char": 169,
                "end_char": 176,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Naples",
                "start_char": 230,
                "end_char": 236,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "McTominay",
                "start_char": 261,
                "end_char": 270,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Provedel",
                "start_char": 311,
                "end_char": 319,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Naples",
                "start_char": 343,
                "end_char": 349,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Mazzocchi",
                "start_char": 394,
                "end_char": 403,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Di Lorenzo",
                "start_char": 418,
                "end_char": 428,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Anguissa",
                "start_char": 455,
                "end_char": 463,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Provedel para il",
                "start_char": 485,
                "end_char": 501,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "di Lukaku",
                "start_char": 508,
                "end_char": 517,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Latium",
                "start_char": 519,
                "end_char": 525,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Tavares",
                "start_char": 555,
                "end_char": 562,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Isaksen",
                "start_char": 621,
                "end_char": 628,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Conte",
                "start_char": 688,
                "end_char": 693,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Politano",
                "start_char": 725,
                "end_char": 733,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Buongiorno",
                "start_char": 745,
                "end_char": 755,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Sassuolo",
                "start_char": 794,
                "end_char": 802,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Raspadori",
                "start_char": 835,
                "end_char": 844,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Gila",
                "start_char": 874,
                "end_char": 878,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the last fifteen minutes",
                "start_char": 887,
                "end_char": 911,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "Dia",
                "start_char": 912,
                "end_char": 915,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "87",
                "start_char": 951,
                "end_char": 953,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "second",
                "start_char": 982,
                "end_char": 988,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Noslin",
                "start_char": 1033,
                "end_char": 1039,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Meret",
                "start_char": 1087,
                "end_char": 1092,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 1100,
                "end_char": 1105,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "4",
                "start_char": 1117,
                "end_char": 1118,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Provedel 5",
                "start_char": 1127,
                "end_char": 1137,
                "label": "PRODUCT",
                "info": "Objects, vehicles, foods, etc. (not services)"
            },
            {
                "word": "Marusic 5",
                "start_char": 1139,
                "end_char": 1148,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "5.5",
                "start_char": 1155,
                "end_char": 1158,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Romagnoli 6",
                "start_char": 1160,
                "end_char": 1171,
                "label": "FAC",
                "info": "Buildings, airports, highways, bridges, etc."
            },
            {
                "word": "37'st",
                "start_char": 1184,
                "end_char": 1189,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Lazzari sv",
                "start_char": 1190,
                "end_char": 1200,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Guendouzi 6",
                "start_char": 1203,
                "end_char": 1214,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Isaksen 7",
                "start_char": 1227,
                "end_char": 1236,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Tchaouna sv",
                "start_char": 1244,
                "end_char": 1255,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Pedro 6.5",
                "start_char": 1258,
                "end_char": 1267,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "29'pt",
                "start_char": 1269,
                "end_char": 1274,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Dia 7",
                "start_char": 1275,
                "end_char": 1280,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Zaccagni 6.5",
                "start_char": 1283,
                "end_char": 1295,
                "label": "FAC",
                "info": "Buildings, airports, highways, bridges, etc."
            },
            {
                "word": "6",
                "start_char": 1309,
                "end_char": 1310,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Noslin 5",
                "start_char": 1318,
                "end_char": 1326,
                "label": "EVENT",
                "info": "Named hurricanes, battles, wars, sports events, etc."
            },
            {
                "word": "Furlanetto",
                "start_char": 1351,
                "end_char": 1361,
                "label": "WORK_OF_ART",
                "info": "Titles of books, songs, etc."
            },
            {
                "word": "Gigot",
                "start_char": 1363,
                "end_char": 1368,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Provstgaard",
                "start_char": 1370,
                "end_char": 1381,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Dele-Bashiru",
                "start_char": 1383,
                "end_char": 1395,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Belahyane",
                "start_char": 1397,
                "end_char": 1406,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Basic",
                "start_char": 1408,
                "end_char": 1413,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Ibrahimovic",
                "start_char": 1415,
                "end_char": 1426,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "6.5",
                "start_char": 1442,
                "end_char": 1445,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "NAPOLI",
                "start_char": 1447,
                "end_char": 1453,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "3",
                "start_char": 1455,
                "end_char": 1456,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "5.5",
                "start_char": 1469,
                "end_char": 1472,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Rrahmani",
                "start_char": 1474,
                "end_char": 1482,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "5.5",
                "start_char": 1483,
                "end_char": 1486,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "6",
                "start_char": 1499,
                "end_char": 1500,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Jesus 5.5",
                "start_char": 1521,
                "end_char": 1530,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Lorenzo 6",
                "start_char": 1535,
                "end_char": 1544,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Anguissa 6",
                "start_char": 1546,
                "end_char": 1556,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Lobotka 6",
                "start_char": 1558,
                "end_char": 1567,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "McTominay 6.5",
                "start_char": 1569,
                "end_char": 1582,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "40'st",
                "start_char": 1597,
                "end_char": 1602,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Marin sv",
                "start_char": 1603,
                "end_char": 1611,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Razor 7",
                "start_char": 1614,
                "end_char": 1621,
                "label": "PRODUCT",
                "info": "Objects, vehicles, foods, etc. (not services)"
            },
            {
                "word": "Lukaku 6.5",
                "start_char": 1623,
                "end_char": 1633,
                "label": "PRODUCT",
                "info": "Objects, vehicles, foods, etc. (not services)"
            },
            {
                "word": "Scuffet",
                "start_char": 1658,
                "end_char": 1665,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Gilmour",
                "start_char": 1667,
                "end_char": 1674,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Hasa",
                "start_char": 1685,
                "end_char": 1689,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Okafor",
                "start_char": 1691,
                "end_char": 1697,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Simeone",
                "start_char": 1699,
                "end_char": 1706,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Ngonge",
                "start_char": 1708,
                "end_char": 1714,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "6.5",
                "start_char": 1729,
                "end_char": 1732,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "  Joao l'astro nascente, perché nel tennis sta impazzando il 'Fonsequismo'  ",
        "date_raw": " 18 febbraio 2025 ",
        "date": "2025-02-20",
        "url": "https://www.agi.it/",
        "news_url": "https://www.agi.it/sport/news/2025-02-18/tennis-joao-fonseca-30076435/",
        "subtitle": "  A nemmeno 18 anni e mezzo il campioncino brasiliano ha già vinto il suo primo torneo Atp. E ha tutte le carte in regole per essere in brevissimo tempo il prossimo avversario di Sinner ed Alcaraz  ",
        "content": " AGI - In Sudamerica e tra i fan di tennis della Generazione Z impazza il 'Fonsequismo', come è stato ribattezzato il tifo per Jaao Felix, il brasiliano nuovo astro nascente della racchetta che\nTHE FUTURE IS JOAO.\n La parola è entrata anche nel lessico anglofono come sinonimo di tifo per il tennista, soppianto l'antico significato legato alla corrente filosofica che seguiva il gesuita Pedro da Fonseca che si ispirava ad Aristotele. Fonseca, peraltro, è un fenomeno suo: la sua palla emette un rumore diverso quando esce dalla racchetta. \n Non può sfuggire il fatto che\n | \n Quando tornerà in campo, \n Ma soprattutto \n L'allievo di Texheira è un unto del Signore che già oggi è simile a Sinner anche sotto un altro aspetto:\n",
        "ranked": 5,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1740052957.3639898,
        "language": "IT",
        "source": "AgiHomePage",
        "local_time": "2025-02-20 13:02:37",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-20T12.02.37",
        "en_title": "Joao the rising star, because in tennis he is impazzando il 'Fonsequismo'",
        "en_content": "AGI - In South America and among the tennis fans of Generation Z embellishes the 'Fonsequismo', as was renamed the typhus for Jaao Felix, the Brazilian new born star of the racket that\nTHE FUTURE IS JOAO.\nThe word also entered the Anglophone lexicon as a synonym for tennis player, the ancient meaning linked to the philosophical current that followed the Jesuit Pedro da Fonseca who was inspired by Aristotle. Fonseca, however, is his phenomenon: his ball emits a different noise when it comes out of the racket.\nHe cannot escape the fact that\n♪\nWhen he comes back to the field,\nBut above all\nThe pupil of Texheira is anointed of the Lord who is already today similar to Sinner even in another aspect:\n",
        "en_subtitle": "Not even 18 and a half years ago the Brazilian champion won his first Atp tournament. And he has all the cards in rules to be in a very short time the next opponent of Sinner and Alcaraz",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Joao",
                "start_char": 0,
                "end_char": 4,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Fonsequismo",
                "start_char": 61,
                "end_char": 72,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "18 and a half years ago",
                "start_char": 9,
                "end_char": 32,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Brazilian",
                "start_char": 37,
                "end_char": 46,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 64,
                "end_char": 69,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Atp",
                "start_char": 70,
                "end_char": 73,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Alcaraz",
                "start_char": 179,
                "end_char": 186,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "South America",
                "start_char": 9,
                "end_char": 22,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Generation Z",
                "start_char": 52,
                "end_char": 64,
                "label": "PRODUCT",
                "info": "Objects, vehicles, foods, etc. (not services)"
            },
            {
                "word": "Fonsequismo",
                "start_char": 82,
                "end_char": 93,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Jaao Felix",
                "start_char": 126,
                "end_char": 136,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Brazilian",
                "start_char": 142,
                "end_char": 151,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "FUTURE",
                "start_char": 189,
                "end_char": 195,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "JOAO",
                "start_char": 199,
                "end_char": 203,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Anglophone",
                "start_char": 231,
                "end_char": 241,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Jesuit",
                "start_char": 356,
                "end_char": 362,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Pedro da Fonseca",
                "start_char": 363,
                "end_char": 379,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Aristotle",
                "start_char": 400,
                "end_char": 409,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Fonseca",
                "start_char": 411,
                "end_char": 418,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Texheira",
                "start_char": 607,
                "end_char": 615,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "today",
                "start_char": 655,
                "end_char": 660,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "  L'Udinese travolge l'Empoli 3-0  ",
        "date_raw": " 16 febbraio 2025 ",
        "date": "2025-02-20",
        "url": "https://www.agi.it/sport/",
        "news_url": "https://www.agi.it/sport/news/2025-02-16/calcio-serie-a-udinese-travolge-empoli-30053631/",
        "subtitle": "  A fare le fortune dei bianconeri è ancora una volta Ekkelenkamp, autore di una doppietta, dopo il gol del pareggio contro il Napoli  ",
        "content": " AGI - L'Udinese di Runjaic continua spedita la sua corsa a metà della classifica della Serie A, piegando per 3-0 l'Empoli tra le mura amiche del Bluenergy Stadium. A fare le fortune dei bianconeri è ancora una volta Ekkelenkamp, autore di una doppietta (dopo il gol del pareggio contro il Napoli); nel finale segna anche Thauvin. I padroni di casa creano un'elevata quantità di palle gol, legittimando la vittoria. \n Dall'altra parte, invece, l'Empoli, ancora decimata dagli infortuni, tiene botta solo a tratti, uscendo dalla trasferta di Udine con le ossa rotte. La squadra di D'Aversa, infatti, non trova i tre punti da ben dieci giornate e rimane in piena zona retrocessione. \n Nel primo tempo entrambe le squadre giocano a viso aperto e ad alto ritmo. Il risultato all'intervallo premia i friulani in vantaggio al 19' su sviluppo di corner, grazie ad Ekkelenkamp, alla seconda marcatura consecutiva dopo quella contro il Napoli: l'olandese, con la punta del piede, è lesto a deviare sottoporta il tiro di Atta. Nulla da fare, dunque, per Silvestri, comunque provvidenziale un minuto prima sulla violenta conclusione di Lovric. Al 37' Bijol non capitalizza la palla del possibile raddoppio per l'Udinese. In zona offensiva produce molto pure l'Empoli, ma i toscani peccano di concretezza, specialmente con il nuovo arrivato Kouame', per ben tre volte poco lucido in area di rigore. \n A inizio ripresa la difesa empolese rischia di sbandare a più riprese, mentre l'Udinese carica a testa bassa nel tentativo di chiudere definitivamente la pratica. Al 48' Thauvin, lanciato a rete, non riesce a tener botta nel duello fisico con Cacace e perde il possesso di palla; poco dopo sempre il francese calcia trovando l'opposizione di De Sciglio. Al 59', invece, Lucca colpisce il palo esterno. \n Dopo svariati tentativi alla fine la squadra di casa trova il sospirato 2-0 ancora grazie a Ekkelenkamp: dopo la respinta di Silvestri sul tiro di Lucca, l'ex Ajax ribatte prontamente in rete. Le sortire offensive dell'Empoli sono decisamente minori rispetto alla prima frazione. Non va, però, dimenticato l'apporto decisivo di Sava per la vittoria friulana: il portiere romeno, infatti, sul punteggio ancora di 1-0, è decisivo sui tentativi di Colombo e Gyasi, arrivati a meta' secondo tempo. Infine, il pomeriggio trionfale per i ragazzi di Runjaic viene coronato dalla rete di Thauvin di testa al novantesimo minuto.  \n",
        "ranked": 6,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1740052957.37118,
        "language": "IT",
        "source": "AgiHomePage",
        "local_time": "2025-02-20 13:02:37",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-20T12.02.37",
        "en_title": "Udinese overwhelms Empoli 3-0",
        "en_content": "AGI - The Udinese of Runjaic continues its race in the middle of the Serie A ranking, bending for 3-0 the Empoli among the friendly walls of Bluenergy Stadium. To make the fortunes of the Bianconeri is once again Ekkelenkamp, author of a doublet (after the goal of the tie against Naples); in the final also marks Thauvin. The hosts create a high amount of balls goals, legitimizing victory.\nOn the other hand, on the other hand, the Empoli, still decimated by the injuries, keeps only at times, leaving Udine with broken bones. The team of D'Aversa, in fact, does not find the three points from well ten days and remains in the full retrocession zone.\nIn the first half, both teams play open-faced and high-speed. The result at the interval rewards the friulani in advantage to the 19' on development of corner, thanks to Ekkelenkamp, to the second consecutive marking after that against Naples: The Dutchman, with the tip of the foot, is right to deviate the shooting of Atta. Nothing to do, therefore, for Silvestri, however providential a minute before the violent conclusion of Lovric. At 37' Bijol does not capitalize the ball of possible doubling for Udinese. In the offensive zone it produces very much Empoli, but the Tuscans sin of concreteness, especially with the newcomer Kouame, for three times unpolished in the area of rigor.\nAt the beginning of the resumption, the Empolese defence risks disbanding on several occasions, while the Udinese charges low in an attempt to finally close the practice. At 48' Thauvin, launched on the net, fails to hold a fight in the physical duel with Cacace and loses possession of the ball; soon after all the French kicks by finding the opposition of De Sciglio. At 59', Lucca hits the outer pole.\nAfter several attempts at the end the home team finds the 2-0 suction still thanks to Ekkelenkamp: after Silvestri's rebuttal to the shooting of Lucca, the former Ajax quickly re-based on the net. The offensive fates of Empoli are far less than the first fraction. It is not enough, however, to forget the decisive contribution of Sava for the Friulian victory: the Romanian goalkeeper, in fact, on the score still of 1-0, is decisive on the attempts of Colombo and Gyasi, arrived half a second time. Finally, the triumphal afternoon for the boys of Runjaic is crowned by the Thauvin network at the head of the 90th minute.\n",
        "en_subtitle": "To make the fortunes of the Bianconeri is once again Ekkelenkamp, author of a doublet, after the goal of the tie against Naples",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Udinese",
                "start_char": 0,
                "end_char": 7,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Empoli 3-0",
                "start_char": 19,
                "end_char": 29,
                "label": "FAC",
                "info": "Buildings, airports, highways, bridges, etc."
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Bianconeri",
                "start_char": 28,
                "end_char": 38,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Ekkelenkamp",
                "start_char": 53,
                "end_char": 64,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Naples",
                "start_char": 121,
                "end_char": 127,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Udinese",
                "start_char": 10,
                "end_char": 17,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Runjaic",
                "start_char": 21,
                "end_char": 28,
                "label": "PRODUCT",
                "info": "Objects, vehicles, foods, etc. (not services)"
            },
            {
                "word": "Serie A",
                "start_char": 69,
                "end_char": 76,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "3",
                "start_char": 98,
                "end_char": 99,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Empoli",
                "start_char": 106,
                "end_char": 112,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Bluenergy Stadium",
                "start_char": 141,
                "end_char": 158,
                "label": "FAC",
                "info": "Buildings, airports, highways, bridges, etc."
            },
            {
                "word": "Bianconeri",
                "start_char": 188,
                "end_char": 198,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Ekkelenkamp",
                "start_char": 213,
                "end_char": 224,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Naples",
                "start_char": 281,
                "end_char": 287,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Thauvin",
                "start_char": 314,
                "end_char": 321,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Empoli",
                "start_char": 434,
                "end_char": 440,
                "label": "FAC",
                "info": "Buildings, airports, highways, bridges, etc."
            },
            {
                "word": "Udine",
                "start_char": 504,
                "end_char": 509,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "D'Aversa",
                "start_char": 541,
                "end_char": 549,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "three",
                "start_char": 578,
                "end_char": 583,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "ten days",
                "start_char": 601,
                "end_char": 609,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "the first half",
                "start_char": 656,
                "end_char": 670,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "friulani",
                "start_char": 754,
                "end_char": 762,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "19",
                "start_char": 783,
                "end_char": 785,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Ekkelenkamp",
                "start_char": 823,
                "end_char": 834,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "second",
                "start_char": 843,
                "end_char": 849,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Naples",
                "start_char": 889,
                "end_char": 895,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Dutchman",
                "start_char": 901,
                "end_char": 909,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Atta",
                "start_char": 973,
                "end_char": 977,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Silvestri",
                "start_char": 1009,
                "end_char": 1018,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Lovric",
                "start_char": 1083,
                "end_char": 1089,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "37",
                "start_char": 1094,
                "end_char": 1096,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Udinese",
                "start_char": 1158,
                "end_char": 1165,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Empoli",
                "start_char": 1211,
                "end_char": 1217,
                "label": "EVENT",
                "info": "Named hurricanes, battles, wars, sports events, etc."
            },
            {
                "word": "Tuscans",
                "start_char": 1227,
                "end_char": 1234,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Kouame",
                "start_char": 1285,
                "end_char": 1291,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "three",
                "start_char": 1297,
                "end_char": 1302,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Empolese",
                "start_char": 1382,
                "end_char": 1390,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Udinese",
                "start_char": 1448,
                "end_char": 1455,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "48",
                "start_char": 1516,
                "end_char": 1518,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Thauvin",
                "start_char": 1520,
                "end_char": 1527,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Cacace",
                "start_char": 1598,
                "end_char": 1604,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "French",
                "start_char": 1658,
                "end_char": 1664,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "De Sciglio",
                "start_char": 1700,
                "end_char": 1710,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "59",
                "start_char": 1715,
                "end_char": 1717,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Lucca",
                "start_char": 1720,
                "end_char": 1725,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "2",
                "start_char": 1805,
                "end_char": 1806,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Silvestri",
                "start_char": 1852,
                "end_char": 1861,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Lucca",
                "start_char": 1892,
                "end_char": 1897,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ajax",
                "start_char": 1910,
                "end_char": 1914,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Empoli",
                "start_char": 1967,
                "end_char": 1973,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 1996,
                "end_char": 2001,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Sava",
                "start_char": 2078,
                "end_char": 2082,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Friulian",
                "start_char": 2091,
                "end_char": 2099,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Romanian",
                "start_char": 2113,
                "end_char": 2121,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "1",
                "start_char": 2165,
                "end_char": 2166,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Colombo",
                "start_char": 2201,
                "end_char": 2208,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Gyasi",
                "start_char": 2213,
                "end_char": 2218,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "half",
                "start_char": 2228,
                "end_char": 2232,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "second",
                "start_char": 2235,
                "end_char": 2241,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "afternoon",
                "start_char": 2271,
                "end_char": 2280,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "Runjaic",
                "start_char": 2297,
                "end_char": 2304,
                "label": "PRODUCT",
                "info": "Objects, vehicles, foods, etc. (not services)"
            },
            {
                "word": "Thauvin",
                "start_char": 2323,
                "end_char": 2330,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "90th",
                "start_char": 2358,
                "end_char": 2362,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "  Fabio Pecchia non è più l'allenatore del Parma  ",
        "date_raw": " 17 febbraio 2025 ",
        "date": "2025-02-20",
        "url": "https://www.agi.it/sport/",
        "news_url": "https://www.agi.it/sport/news/2025-02-17/parma-esonera-pecchia-30068080/",
        "subtitle": "  La sconfitta contro la Roma costa l'esonero al 51enne tecnico della promozione, che chiude così la sua avventura sulla panchina ducale dopo quasi tre anni  ",
        "content": " AGI - \n Arrivato nell'estate 2022, dopo l'eliminazione nelle semifinali play-off di serie B alla prima annata, Pecchia era riuscito \n In particolare, nelle ultime \n",
        "ranked": 7,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1740052957.377289,
        "language": "IT",
        "source": "AgiHomePage",
        "local_time": "2025-02-20 13:02:37",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-20T12.02.37",
        "en_title": "Fabio Pecchia is no longer the coach of Parma",
        "en_content": "AGI -\nArrived in the summer of 2022, after the elimination in the semifinals play-offs of series B to the first year, Pecchia had succeeded\nIn particular, in the last\n",
        "en_subtitle": "The defeat against Rome costs the exemption to the 51-year-old technical promotion, which thus closes his adventure on the ducal bench after almost three years",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Fabio Pecchia",
                "start_char": 0,
                "end_char": 13,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Parma",
                "start_char": 40,
                "end_char": 45,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Rome",
                "start_char": 19,
                "end_char": 23,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "51-year-old",
                "start_char": 51,
                "end_char": 62,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "almost three years",
                "start_char": 141,
                "end_char": 159,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "the summer of 2022",
                "start_char": 17,
                "end_char": 35,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "the first year",
                "start_char": 102,
                "end_char": 116,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Pecchia",
                "start_char": 118,
                "end_char": 125,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "  Cristian Chivu è il nuovo allenatore del Parma  ",
        "date_raw": " 18 febbraio 2025 ",
        "date": "2025-02-20",
        "url": "https://www.agi.it/sport/",
        "news_url": "https://www.agi.it/sport/news/2025-02-18/calcio-chivu-allenatore-parma-30078583/",
        "subtitle": "  Ex nazionale rumeno ed ex difensore, tra l'altro, di Ajax, Roma e Inter, ha allenato la Primavera dei nerazzurri dal 2021 al 2024  ",
        "content": "  AGI - Cristian Chivu è il nuovo allenatore del Parma. Lo rende noto la società con un comunicato. \"Parma Calcio - si legge - dà il benvenuto a Cristian Chivu, nuovo allenatore della Prima Squadra Maschile. Chivu, insieme al suo staff composto da Antonio Gagliardi (allenatore in seconda), Angelo Palombo (collaboratore tecnico) e Nicola Pavarini (allenatore dei portieri), sarà alla guida della squadra nell'allenamento in programma oggi pomeriggio al Mutti Training Center di Collecchio. Il Club accoglie in gialloblu Cristian e il suo staff con l'augurio di buon lavoro\". \n Chivu subentra a Fabio Pecchia, esonerato dal Parma dopo la sconfitta di misura in casa contro la Roma. Da calciatore, oltre ad aver indossato la maglia della nazionale rumena, Chivu ha militato come difensore nell'Ajax, nella Roma e nell'Inter. Dal 2021 al 2024 è stato allenatore della Primavera nerazzurra. \nIl comunicato ➡️ \n",
        "ranked": 8,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1740052957.3832853,
        "language": "IT",
        "source": "AgiHomePage",
        "local_time": "2025-02-20 13:02:37",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-20T12.02.37",
        "en_title": "Cristian Chivu is the new coach of Parma",
        "en_content": "AGI - Cristian Chivu is the new coach of Parma. It makes the company known with a statement. \"Parma Calcio - we read - welcomes Cristian Chivu, new head coach of the First Male Team. Chivu, along with his staff composed by Antonio Gagliardi (second coach), Angelo Palombo (technical co-worker) and Nicola Pavarini ( goalkeeper coach), will lead the team in the training scheduled this afternoon at the Mutti Training Center in Collecchio. The Club welcomes in Gialloblu Cristian and his staff with the wish for good work\".\nChivu takes over Fabio Pecchia, exonerated from Parma after his defeat at home against Roma. As a footballer, in addition to wearing the Romanian national jersey, Chivu militated as a defender in Ajax, Rome and Inter. From 2021 to 2024 he was coach of the Nerazzurri Spring.\nThe statement  Il\n",
        "en_subtitle": "Former Romanian national and former defender, among other things, of Ajax, Rome and Inter, coached the Spring of the Nerazzurri from 2021 to 2024",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Cristian Chivu",
                "start_char": 0,
                "end_char": 14,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Parma",
                "start_char": 35,
                "end_char": 40,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Romanian",
                "start_char": 7,
                "end_char": 15,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Ajax",
                "start_char": 69,
                "end_char": 73,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Rome",
                "start_char": 75,
                "end_char": 79,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Inter",
                "start_char": 84,
                "end_char": 89,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the Spring of the Nerazzurri",
                "start_char": 99,
                "end_char": 127,
                "label": "EVENT",
                "info": "Named hurricanes, battles, wars, sports events, etc."
            },
            {
                "word": "2021 to 2024",
                "start_char": 133,
                "end_char": 145,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "AGI - Cristian Chivu",
                "start_char": 0,
                "end_char": 20,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Parma",
                "start_char": 41,
                "end_char": 46,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Parma Calcio",
                "start_char": 94,
                "end_char": 106,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Cristian Chivu",
                "start_char": 128,
                "end_char": 142,
