[
    {
        "title": "TERRE RARE, MOSCA A USA:SI PUO'TRATTARE \"Usa equilibrati all'Onu sull'Ucraina\"  Cremlino frena su truppe pace Ue",
        "date_raw": "February 25, 2025",
        "date": "2025-02-25",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Dal%20Mondo&pagina=150",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=151",
        "content": " Mosca a Usa:si può trattare su minerali Ci sono \"vaste\" possibilità di cooperazione Russia-Usa sulle terre rare:Mosca ne ha \"un sacco\" e gli usa ne hanno bisogno. Così il portavoce del Cremlino. Sui rapporti Usa-Russia: strada lunga per tornare a piena fiducia, ma ci sono opportunità, dove c'è volontà politica. Ora pensiamo a risolvere crisi ucraina. Truppe Ue in Ucraina? \"Nulla da aggiungere né commentare, valgono parole di Lavrov\" (che lo definisce \"inaccettabile\").Secondo Trump,c'era l'ok di Putin. Bene la \"posizione equilibrata\" Usa  all'Onu sull'Ucraina.   ",
        "ranked": 0,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1740499204.590777,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-02-25 17:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-25T16.00.04",
        "en_title": "TERRE RARE, MOSCA TO USA:SI CAN'TRACT \"Use balanced to the UN on Ukraine\" Kremlin brakes on peace troops EU",
        "en_content": "Moscow to USA:you can treat on minerals There are \"pots\" possibility of cooperation Russia-Use on rare lands: Moscow has \"a lot\" and uses it they need. So the Kremlin spokesman. On the US-Russia reports: long way to return to full confidence, but there are opportunities, where there is political will. Now we're going to solve Ukrainian crisis. EU troops in Ukraine? \"Nothing to add or comment, Lavrov's words apply\" (which defines it \"unacceptable\"). According to Trump, there was Putin's ok. Well the \"balanced position\" Uses to the UN on Ukraine.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "MOSCA",
                "start_char": 12,
                "end_char": 17,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "USA",
                "start_char": 21,
                "end_char": 24,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "UN",
                "start_char": 59,
                "end_char": 61,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 65,
                "end_char": 72,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Kremlin",
                "start_char": 74,
                "end_char": 81,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "EU",
                "start_char": 105,
                "end_char": 107,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Moscow",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "USA",
                "start_char": 10,
                "end_char": 13,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 84,
                "end_char": 90,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Moscow",
                "start_char": 110,
                "end_char": 116,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Kremlin",
                "start_char": 159,
                "end_char": 166,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 185,
                "end_char": 187,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 188,
                "end_char": 194,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukrainian",
                "start_char": 328,
                "end_char": 337,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "EU",
                "start_char": 346,
                "end_char": 348,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 359,
                "end_char": 366,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Lavrov",
                "start_char": 396,
                "end_char": 402,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 466,
                "end_char": 471,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Putin",
                "start_char": 483,
                "end_char": 488,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "UN",
                "start_char": 536,
                "end_char": 538,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 542,
                "end_char": 549,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "PAPA \"HA RIPOSATO BENE\", NO NUOVE CRISI Firma per beatificare S.D'Acquisto",
        "date_raw": "February 25, 2025",
        "date": "2025-02-25",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Prima&pagina=103",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=160",
        "content": "",
        "ranked": 0,
        "placed": "First_Page",
        "epoch": 1740499204.6695354,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-02-25 17:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-25T16.00.04",
        "en_title": "_",
        "en_content": ""
    },
    {
        "title": "ONDATA DI FREDDO A GAZA,MORTI SEI BIMBI Uno aveva solo 3 settimane di vita",
        "date_raw": "February 25, 2025",
        "date": "2025-02-25",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Dal%20Mondo&pagina=150",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=153",
        "content": " Gaza, sei neonati morti di freddo  Almeno sei bambini sono morti per ipotermia nelle ultime ore nella Striscia di Gaza, colpita da un'ondata di freddo da diversi giorni. Lo riferisce l'agenzia di stampa palestinese Wafa, citando fonti sanitarie.    Uno dei tre bimbi aveva appena tre settimane di vita.    Altri neonati versano in condizioni  critiche. La maggior parte degli abitanti di Gaza vive in tende o rifugi di fortuna senza riscaldamento né altro per fronteggiare il freddo intenso. ",
        "ranked": 2,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1740499204.6761377,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-02-25 17:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-25T16.00.04",
        "en_title": "_ One had only 3 weeks of life",
        "en_content": "Gaza, six newborns died of cold At least six children died of hypothermia in the last hours in the Gaza Strip, hit by a wave of cold for several days. The Palestinian press agency Wafa reports it, citing health sources. One of three children had just three weeks of life. Other infants are in critical condition. Most of the inhabitants of Gaza live in tents or lucky shelters without heating or anything else to face the intense cold.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "only 3 weeks",
                "start_char": 10,
                "end_char": 22,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Gaza",
                "start_char": 0,
                "end_char": 4,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "six",
                "start_char": 6,
                "end_char": 9,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "At least six",
                "start_char": 32,
                "end_char": 44,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "the last hours",
                "start_char": 77,
                "end_char": 91,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "the Gaza Strip",
                "start_char": 95,
                "end_char": 109,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "several days",
                "start_char": 137,
                "end_char": 149,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Palestinian",
                "start_char": 155,
                "end_char": 166,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Wafa",
                "start_char": 180,
                "end_char": 184,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "One",
                "start_char": 220,
                "end_char": 223,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "three",
                "start_char": 227,
                "end_char": 232,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "three weeks",
                "start_char": 251,
                "end_char": 262,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Gaza",
                "start_char": 340,
                "end_char": 344,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "DENUNCIA ALMASRI AL TRIBUNALE MINISTRI  Accuse a Meloni, Nordio, Piantedosi 122  INVIO TRUPPE A KIEV NON E'A ODG GOVERNO Fazzolari: non è soluzione efficace",
        "date_raw": "February 25, 2025",
        "date": "2025-02-25",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Politica&pagina=120",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=123",
        "content": " Denuncia Almasri al Tribunale ministri La Procura di Roma ha inviato al Tribunale dei ministri la denuncia presentata il 3 febbraio scorso da Lam Magok Biel Ruei, cittadino sudanese vittima e testimone delle torture del generale libico Almasri. Nella denuncia, a quanto si apprende, si accusa la premier Meloni e i ministri Nordio e Piantedosi L'invio degli atti avviene nel fascicolo già trasmesso con la denuncia presentata dal legale,in cui si ipotizzano oltre al favoreggiamento anche peculato e omissioni di atti d'ufficio.Il Tribunale ha chiesto esibizione degli atti. ",
        "ranked": 1,
        "placed": "Politics",
        "epoch": 1740499204.6847856,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-02-25 17:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-25T16.00.04",
        "en_title": "_",
        "en_content": "Denuncia Almasri to the Court of Ministers The Prosecutor of Rome sent to the Court of Ministers the complaint lodged on 3 February last by Lam Magok Biel Ruei, a Sudanese citizen victim and witness of the tortures of the Libyan general Almasri. In the complaint, to what is learned, is accused Prime Minister Meloni and ministers Nordio and Piantedosi The sending of the documents takes place in the file already transmitted with the complaint submitted by the lawyer, in which they are hypothesized in addition to the benefit also peculated and omissions of office acts. The Court of First Instance asked for the performance of the acts.",
        "content_NER": [
            {
                "word": "Denuncia Almasri",
                "start_char": 0,
                "end_char": 16,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the Court of Ministers The Prosecutor of Rome",
                "start_char": 20,
                "end_char": 65,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the Court of Ministers",
                "start_char": 74,
                "end_char": 96,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "3 February last",
                "start_char": 121,
                "end_char": 136,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Lam Magok Biel Ruei",
                "start_char": 140,
                "end_char": 159,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Sudanese",
                "start_char": 163,
                "end_char": 171,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Libyan",
                "start_char": 222,
                "end_char": 228,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Almasri",
                "start_char": 237,
                "end_char": 244,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Meloni",
                "start_char": 310,
                "end_char": 316,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Nordio",
                "start_char": 331,
                "end_char": 337,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "The Court of First Instance",
                "start_char": 573,
                "end_char": 600,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "NORDIO-SANTANCHE'NEL MIRINO OPPOSIZIONI Due mozioni di sfiducia alla Camera",
        "date_raw": "February 25, 2025",
        "date": "2025-02-25",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Prima&pagina=103",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=120",
        "content": "",
        "ranked": 4,
        "placed": "First_Page",
        "epoch": 1740499204.7210226,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-02-25 17:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-25T16.00.04",
        "en_title": "_ Two motions of distrust in the House",
        "en_content": "",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Two",
                "start_char": 2,
                "end_char": 5,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "House",
                "start_char": 33,
                "end_char": 38,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "NORDIO-SANTANCHE'NEL MIRINO OPPOSIZIONI Due le mozioni di sfiducia alla Camera  Banchi maggioranza quasi deserti",
        "date_raw": "February 25, 2025",
        "date": "2025-02-25",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Politica&pagina=120",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=121",
        "content": "",
        "ranked": 0,
        "placed": "Politics",
        "epoch": 1740499204.7435772,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-02-25 17:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-25T16.00.04",
        "en_title": "_ Two motions of distrust to the Banque House almost deserted majority",
        "en_content": "",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Two",
                "start_char": 2,
                "end_char": 5,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Banque House",
                "start_char": 33,
                "end_char": 45,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "DOMENICA SUMMIT LONDRA SU DIFESA COMUNE Tusk annuncia riunione leader Ue-Gb",
        "date_raw": "February 25, 2025",
        "date": "2025-02-25",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Dal%20Mondo&pagina=150",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=152",
        "content": " Domenica summit Londra su difesa comune Domenica a Londra si terrà un incontro di un gruppo di leader europei con la controparte britannica in vista di piani per la difesa comune. Lo ha annunciato il primo ministro polacco Tusk dopo il bilaterale con il presidente del Consiglio Ue, Costa.   Tusk si è detto convinto che \"l'Ue sarà veramente unita sulla questione ucraina\". E \"rafforzeremo\" Kiev nella difesa La premier Meloni, a quanto si apprende da fonti italiane, ha dato la sua disponibilità a partecipare al vertice. ",
        "ranked": 1,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1740499204.7963192,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-02-25 17:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-25T16.00.04",
        "en_title": "DOMENICA SUMMIT LONDRA ON DIFESA COMUNE Tusk announces meeting leader Ue-Gb",
        "en_content": "Sunday London summit on common defense Sunday in London will hold a meeting of a group of European leaders with the British counterpart in view of plans for common defence. It was announced by Polish Prime Minister Tusk after bilateral with the President of the EU Council, Costa. Tusk was convinced that \"the EU will be truly united on the Ukrainian question\". And \"we will strengthen\" Kiev in defense Premier Meloni, as he learns from Italian sources, gave his willingness to participate in the summit.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "DOMENICA SUMMIT LONDRA",
                "start_char": 0,
                "end_char": 22,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Ue-Gb",
                "start_char": 70,
                "end_char": 75,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Sunday",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "London",
                "start_char": 7,
                "end_char": 13,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Sunday",
                "start_char": 39,
                "end_char": 45,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "London",
                "start_char": 49,
                "end_char": 55,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "European",
                "start_char": 90,
                "end_char": 98,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "British",
                "start_char": 116,
                "end_char": 123,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Polish",
                "start_char": 193,
                "end_char": 199,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Tusk",
                "start_char": 215,
                "end_char": 219,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the EU Council",
                "start_char": 258,
                "end_char": 272,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Costa",
                "start_char": 274,
                "end_char": 279,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Tusk",
                "start_char": 281,
                "end_char": 285,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "EU",
                "start_char": 310,
                "end_char": 312,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Ukrainian",
                "start_char": 341,
                "end_char": 350,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Kiev",
                "start_char": 387,
                "end_char": 391,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Meloni",
                "start_char": 411,
                "end_char": 417,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Italian",
                "start_char": 437,
                "end_char": 444,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "ISTRUTTORIA ANTITRUST SU ATAC TRASPORTI Azienda Roma:massima collaborazione",
        "date_raw": "February 25, 2025",
        "date": "2025-02-25",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Politica&pagina=130",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=132",
        "content": " Antitrust contro Atac:mancati obiettivi L'Antitrust ha avviato un'istruttoria nei confronti di Atac, l'azienda romana di trasporto pubblico, per possibile pratica commerciale scorretta.  Nel triennio 2021-2023, Atac avrebbe \"sistematicamente\" mancato gli obiettivi di regolarità del servizio, sia in metropolitana che in superficie. Altre lacune per i presidi di sicurezza in metropolitana e nel funzionamento di ascensori, scale e montascale, illuminazione delle stazioni.    Atac assicura \"massima collaborazione\".",
        "ranked": 1,
        "placed": "Economics",
        "epoch": 1740499204.8024487,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-02-25 17:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-25T16.00.04",
        "en_title": "ISTRUTTORIA ANTITRUST ON ATAC TRANSPORTS Company Rome:max collaboration",
        "en_content": "Antitrust vs. Atac:objectives The Antitrust has initiated an investigation against Atac, the Roman public transport company, for possible incorrect commercial practice. In the three-year period 2021-2023, Atac would have \"systemically\" missed the regularity objectives of the service, both on the subway and on the surface. Other gaps for underground safety guards and the operation of lifts, stairs and lifts, station lighting. Atac ensures \"maximum collaboration\".",
        "title_NER": [
            {
                "word": "ATAC TRANSPORTS Company Rome",
                "start_char": 25,
                "end_char": 53,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Atac",
                "start_char": 14,
                "end_char": 18,
                "label": "PRODUCT",
                "info": "Objects, vehicles, foods, etc. (not services)"
            },
            {
                "word": "Antitrust",
                "start_char": 34,
                "end_char": 43,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Atac",
                "start_char": 83,
                "end_char": 87,
                "label": "PRODUCT",
                "info": "Objects, vehicles, foods, etc. (not services)"
            },
            {
                "word": "Roman",
                "start_char": 93,
                "end_char": 98,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "three-year",
                "start_char": 176,
                "end_char": 186,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "2021-2023",
                "start_char": 194,
                "end_char": 203,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Atac",
                "start_char": 205,
                "end_char": 209,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    }
]
