[
    {
        "title": "LOLLOBRIGIDA: \"TUTELA CIBO NELLA CARTA\" \"Sia garantita sana alimentazione\"",
        "date_raw": "April 27, 2024",
        "date": "2024-04-27",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Politica&pagina=120",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=122",
        "content": " Lollobrigida: \"Tutela cibo nella Carta\" La sovranità alimentare nella Costituzione italiana, con una modifica dell' art. 32.Lo ha annunciato Francesco Lollobrigida,Ministro dell'Agricoltura e Sovranità alimentare alla Conferenza di FdI a Pescara.     \"Chiederemo di aggiungere questo passaggio: la Repubblica garantisce la sana alimentazione del cittadino. A tal fine persegue il principio della sovranità alimentare e tutela i prodotti  simbolo dell'identità nazionale. Un dovere non della destra, non della sinistra,ma di tutti gli italiani\",ha detto",
        "ranked": 1,
        "placed": "Politics",
        "epoch": 1714190405.453175,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2024-04-27 06:00:05",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-04-27T06.00.05",
        "en_title": "LOLLOBRIGIDA: \"TUTELA CIBO IN CARTA\" \"Sia guaranteed healthy nutrition\"",
        "en_content": "Lollobrigida: \"All food in the Charter\" Food sovereignty in the Italian Constitution, with an amendment of Article 32. Francesco Lollobrigida, Minister of Agriculture and Food Sovereignty at the FdI Conference in Pescara. \"We will ask to add this passage: the Republic guarantees the healthy nutrition of the citizen. To this end it pursues the principle of food sovereignty and protects products symbol of national identity. A duty not of the right, not of the left, but of all Italians\", he said",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Sia",
                "start_char": 38,
                "end_char": 41,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "the Italian Constitution",
                "start_char": 60,
                "end_char": 84,
                "label": "EVENT",
                "info": "Named hurricanes, battles, wars, sports events, etc."
            },
            {
                "word": "Article 32",
                "start_char": 107,
                "end_char": 117,
                "label": "LAW",
                "info": "Named documents made into laws."
            },
            {
                "word": "Francesco Lollobrigida",
                "start_char": 119,
                "end_char": 141,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Pescara",
                "start_char": 213,
                "end_char": 220,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Italians",
                "start_char": 479,
                "end_char": 487,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "AUTONOMIA,SCHLEIN:FDI E FI OSTAGGI LEGA \"Accettano diktat secessionisti\"",
        "date_raw": "April 27, 2024",
        "date": "2024-04-27",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Politica&pagina=120",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=123",
        "content": " Autonomia,Schlein:Fdi e FI ostaggi Lega \"Quanto accade in Commissione Affari Costituzionali alla Camera conferma che la maggioranza è sotto schiaffo della Lega.Meloni e Tajani accettano i diktat secessionisti di Salvini\". Così la segretaria Pd Schlein sul Ddl Autonomia. Nei giorni scorsi, la maggioranza è andata sotto nella votazione di un emendamento del M5S e ha chiesto di ripetere il voto.\"FdI e FI stanno accettando una riforma che aumenta le disparità tra cittadini.Non è accettabile chiedere di ripetere la votazione. Impongono una dittatura della maggioranza\". ",
        "ranked": 2,
        "placed": "Politics",
        "epoch": 1714190405.5054393,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2024-04-27 06:00:05",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-04-27T06.00.05",
        "en_title": "_",
        "en_content": "Autonomia,Schlein:Fdi e FI hostage Lega \"What happens in the Constitutional Affairs Commission to the House confirms that the majority is under the slap of the League.Meloni and Tajani accept the diktat secessionisti of Salvini\". So the secretary Pd Schlein on the Ddl Autonomia. In recent days, the majority went under the vote of an amendment of the M5S and asked to repeat the vote.\"FdI and FI are accepting a reform that increases the disparities between citizens. It is not acceptable to ask the vote again. They impose a dictatorship of the majority.\"",
        "content_NER": [
            {
                "word": "Schlein",
                "start_char": 10,
                "end_char": 17,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the Constitutional Affairs Commission",
                "start_char": 57,
                "end_char": 94,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "House",
                "start_char": 102,
                "end_char": 107,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Tajani",
                "start_char": 178,
                "end_char": 184,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Pd Schlein",
                "start_char": 247,
                "end_char": 257,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the Ddl Autonomia",
                "start_char": 261,
                "end_char": 278,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "recent days",
                "start_char": 283,
                "end_char": 294,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Wang: ancora molte le divergenze",
        "date_raw": "April 27, 2024",
        "date": "2024-04-27",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Dal%20Mondo&pagina=150",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=158",
        "content": " Summit Usa-Cina,ancora molte divergenze Il Segretario di Stato Usa, Blinken, ha incontrato a Pechino il ministro degli Esteri cinese Wang Yi, esprimendo speranza per un miglioramento dei rapporti tra i due Paesi.    Wang Yi ha detto che i rapporti \"si  stanno stabilizzando\" ma che i disacccordi tra le due potenze e \"i fattori negativi continuano ad aumentare\". \"Gli Stati Uniti provocano tensioni  regionali sui mari, inasprendo le  sanzioni unilaterali e attuando un blocco tecnologico nei confronti della Cina\", ha poi affermato Wang.  ",
        "ranked": 7,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1714190405.5135453,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2024-04-27 06:00:05",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-04-27T06.00.05",
        "en_title": "Wang: still many differences",
        "en_content": "The US Secretary of State, Blinken, met Chinese Foreign Minister Wang Yi in Beijing, expressing hope for an improvement in relations between the two countries. Wang Yi said that the relationships \"are stabilizing\" but that the disagreements between the two powers and \"the negative factors continue to increase\". \"The United States provokes regional tensions on the seas, depreciating unilateral sanctions and implementing a technological blockade against China,\" Wang said.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Wang",
                "start_char": 0,
                "end_char": 4,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "US",
                "start_char": 4,
                "end_char": 6,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "State",
                "start_char": 20,
                "end_char": 25,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Blinken",
                "start_char": 27,
                "end_char": 34,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Chinese",
                "start_char": 40,
                "end_char": 47,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Wang Yi",
                "start_char": 65,
                "end_char": 72,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Beijing",
                "start_char": 76,
                "end_char": 83,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "two",
                "start_char": 145,
                "end_char": 148,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Wang Yi",
                "start_char": 160,
                "end_char": 167,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "two",
                "start_char": 253,
                "end_char": 256,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "The United States",
                "start_char": 314,
                "end_char": 331,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "China",
                "start_char": 456,
                "end_char": 461,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Wang",
                "start_char": 464,
                "end_char": 468,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "OHIO, MUORE AFROAMERICANO IN ARRESTO   Immobilizzato da ginocchio su collo",
        "date_raw": "April 27, 2024",
        "date": "2024-04-27",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Dal%20Mondo&pagina=150",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=159",
        "content": " Ohio, muore afroamericano in arresto Un afroamericano di 53 anni è morto  sotto la custodia della polizia, a Canton,in Ohio.Un agente lo aveva bloccato a terra con il ginocchio sul collo. Poi l'uomo ha gridato che non riusciva a respirare.     La polizia ha diffuso il video dell'incidente. Avviata un'indagine e temporaneamente sospesi gli agenti coinvolti. La polizia ricercava il 53enne dopo che era finito contro un palo elettrico ed era scappato. E'stato raggiunto in un club per veterani e immobilizzato con il ginocchio sul collo per 30 secondi. ",
        "ranked": 8,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1714190405.5308583,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2024-04-27 06:00:05",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-04-27T06.00.05",
        "en_title": "OHIO, MUORE AFROAMERICANO IN ARRESTO Immobilizzato digino su collo",
        "en_content": "Ohio, he dies under arrest A 53-year-old African American died in police custody in Canton Ohio. An agent had stuck him on the ground with his knee on his neck. Then the man shouted that he couldn't breathe. The police released the video of the incident. Launched an investigation and temporarily suspended the agents involved. The police searched for the 53-year-old after he ended up with an electric pole and ran away. He was reached in a club for veterans and immobilized with his knee on his neck for 30 seconds.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "OHIO",
                "start_char": 0,
                "end_char": 4,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "ARRESTO",
                "start_char": 29,
                "end_char": 36,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Ohio",
                "start_char": 0,
                "end_char": 4,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "53-year-old",
                "start_char": 29,
                "end_char": 40,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "African American",
                "start_char": 41,
                "end_char": 57,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Canton",
                "start_char": 84,
                "end_char": 90,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ohio",
                "start_char": 91,
                "end_char": 95,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "53-year-old",
                "start_char": 356,
                "end_char": 367,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "30 seconds",
                "start_char": 506,
                "end_char": 516,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "G7,MELONI:\"PAPA SARA' A SESSIONE SU IA\" Prima partecipazione per un Pontefice  Summit \"confermerà sostegno a Kiev\"",
        "date_raw": "April 27, 2024",
        "date": "2024-04-27",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Politica&pagina=120",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=121",
        "content": " G7,Meloni:\"Papa sarà a sessione su Ia\" In un videomessaggio di Palazzo Chigi sulle sfide del G7,a presidenza italiana, la premier Meloni sottolinea le  priorità. \"Il G7 confermerà il sostegno all'Ucraina. Si occuperà del conflitto in Medio Oriente per scongiurare una escalation\".     \"Affronteremo le grandi sfide del nostro tempo. Ci concentreremo sulle questioni migratorie e la lotta ai trafficanti di esseri umani\",dice Meloni.Nella sessione dedicata all'Intelligenza artificiale,\"sono onorata di annunciare la partecipazione di Papa Francesco. E' la prima volta per un Pontefice\". ",
        "ranked": 0,
        "placed": "Politics",
        "epoch": 1714190405.5341299,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2024-04-27 06:00:05",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-04-27T06.00.05",
        "en_title": "G7,MELONI: \"PAPAPA SARA' SESSIONE SU IA\" First participation for a Pope Summit \"will confirm support to Kiev\"",
        "en_content": "G7,Melons:\"Papa will be at session on Ia\" In a video message from Palazzo Chigi on the challenges of the Italian G7, Prime Minister Meloni underlines the priorities. \"The G7 will support Ukraine. He will take care of the conflict in the Middle East to prevent an escalation.\" \"We will face the great challenges of our time. We will focus on migration issues and the fight against human traffickers,\" says Meloni. In the session dedicated to Artificial Intelligence, \"I am honored to announce the participation of Pope Francis. It's the first time for a Pontiff.\"",
        "title_NER": [
            {
                "word": "G7,MELONI",
                "start_char": 0,
                "end_char": 9,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "SESSIONE SU IA",
                "start_char": 25,
                "end_char": 39,
                "label": "WORK_OF_ART",
                "info": "Titles of books, songs, etc."
            },
            {
                "word": "First",
                "start_char": 41,
                "end_char": 46,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "a Pope Summit",
                "start_char": 65,
                "end_char": 78,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Kiev",
                "start_char": 104,
                "end_char": 108,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Palazzo Chigi",
                "start_char": 66,
                "end_char": 79,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Italian",
                "start_char": 105,
                "end_char": 112,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "G7",
                "start_char": 113,
                "end_char": 115,
                "label": "PRODUCT",
                "info": "Objects, vehicles, foods, etc. (not services)"
            },
            {
                "word": "Meloni",
                "start_char": 132,
                "end_char": 138,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "G7",
                "start_char": 171,
                "end_char": 173,
                "label": "PRODUCT",
                "info": "Objects, vehicles, foods, etc. (not services)"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 187,
                "end_char": 194,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the Middle East",
                "start_char": 233,
                "end_char": 248,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Meloni",
                "start_char": 405,
                "end_char": 411,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Artificial Intelligence",
                "start_char": 441,
                "end_char": 464,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Francis",
                "start_char": 518,
                "end_char": 525,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 536,
                "end_char": 541,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "RAI, SCIOPERO GIORNALISTI 6 MAGGIO",
        "date_raw": "April 27, 2024",
        "date": "2024-04-27",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Politica&pagina=120",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=124",
        "content": " Rai, sciopero giornalisti il 6 maggio L'Usigrai, sindacato dei giornalisti Rai, proclama \"uno sciopero di 24 ore, con astensione dal lavoro dalle 5.30 di lunedì 6 maggio alle 5.30 di martedì\". Tra i motivi della protesta, \"il controllo asfissiante sul lavoro giornalistico, con il tentativo di ridurre la Rai a megafono del governo, l'assenza dal piano industriale di un progetto per l'informazione della Rai, le carenze di organico\". L'Usigrai specifica che non potranno aderire allo sciopero \"i giornalisti del Giornale Radio Rai\", già in sciopero sabato 27 aprile. ",
        "ranked": 3,
        "placed": "Politics",
        "epoch": 1714190405.5442376,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2024-04-27 06:00:05",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-04-27T06.00.05",
        "en_title": "RAI, SCIOPERO GIORNALISTI 6 MAY",
        "en_content": "Rai, strike journalists on May 6 The Usigrai, a union of journalists Rai, proclaims \"a strike of 24 hours, with abstention from work from 5.30 on Monday, May 6 to 5.30 on Tuesday\". Among the reasons for the protest, \"the asphyxiating control over journalistic work, with the attempt to reduce the government's megaphone Rai, the absence from the industrial plan of a Rai information project, the shortages of organic\". The Usigrai specifies that they will not join the strike \" journalists of the Radio Rai Journal\", already on strike Saturday 27 April.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "SCIOPERO",
                "start_char": 5,
                "end_char": 13,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "GIORNALISTI",
                "start_char": 14,
                "end_char": 25,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Rai",
                "start_char": 0,
                "end_char": 3,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "May 6",
                "start_char": 27,
                "end_char": 32,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Usigrai",
                "start_char": 37,
                "end_char": 44,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Rai",
                "start_char": 69,
                "end_char": 72,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "24 hours",
                "start_char": 97,
                "end_char": 105,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "5.30",
                "start_char": 138,
                "end_char": 142,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Monday, May 6 to 5.30",
                "start_char": 146,
                "end_char": 167,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Tuesday",
                "start_char": 171,
                "end_char": 178,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Rai",
                "start_char": 320,
                "end_char": 323,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Rai",
                "start_char": 367,
                "end_char": 370,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Usigrai",
                "start_char": 423,
                "end_char": 430,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "the Radio Rai Journal",
                "start_char": 493,
                "end_char": 514,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Saturday",
                "start_char": 535,
                "end_char": 543,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "27 April",
                "start_char": 544,
                "end_char": 552,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "MELONI: PAPA PARTECIPERA' AI LAVORI G7  A sessione Intelligenza artificiale",
        "date_raw": "April 27, 2024",
        "date": "2024-04-27",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Prima&pagina=103",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=120",
        "content": "",
        "ranked": 0,
        "placed": "First_Page",
        "epoch": 1714190405.547501,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2024-04-27 06:00:05",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-04-27T06.00.05",
        "en_title": "_",
        "en_content": ""
    },
    {
        "title": "Svezia: tank leopard in Lettonia",
        "date_raw": "April 27, 2024",
        "date": "2024-04-27",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Dal%20Mondo&pagina=150",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=156",
        "content": " Svezia: in Lettonia tank CV90 e Leopard Il primo ministro svedese, Kristersson, ha annunciato che il suo Paese schiererà in Lettonia unità meccanizzate, tra cui carri armati CV90 e Leopard 2.\"Rafforzare la sicurezza della regione baltica è oggi ancor più urgente di quanto non lo fosse precedentemente\", ha detto la premier lettone, Silina.   L'annuncio dopo l'incontro dei due premier a Stoccolma. I due hanno convenuto che il sostegno all'Ucraina deve continuare senza soluzione di continuità e hanno chiesto ai Paesi europei maggiori sforzi in tal senso.    ",
        "ranked": 5,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1714190405.5493107,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2024-04-27 06:00:05",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-04-27T06.00.05",
        "en_title": "Sweden: tank leopard in Latvia",
        "en_content": "Sweden: in Latvia tank CV90 and Leopard The Swedish Prime Minister, Kristersson, announced that his country will enlist in Latvia mechanized units, including tanks CV90 and Leopard 2.\"To push the security of the Baltic region is even more urgent than it was previously\", said Latvian PM, Silina. The announcement after the meeting of the two premiers in Stockholm. The two agreed that support for Ukraine must continue seamlessly and called on European countries to make greater efforts.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Sweden",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Latvia",
                "start_char": 24,
                "end_char": 30,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Sweden",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Latvia",
                "start_char": 11,
                "end_char": 17,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Leopard The",
                "start_char": 32,
                "end_char": 43,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Swedish",
                "start_char": 44,
                "end_char": 51,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Kristersson",
                "start_char": 68,
                "end_char": 79,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Latvia",
                "start_char": 123,
                "end_char": 129,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Leopard 2.\"To",
                "start_char": 173,
                "end_char": 186,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Baltic",
                "start_char": 212,
                "end_char": 218,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Latvian PM",
                "start_char": 276,
                "end_char": 286,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "Silina",
                "start_char": 288,
                "end_char": 294,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "two",
                "start_char": 338,
                "end_char": 341,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Stockholm",
                "start_char": 354,
                "end_char": 363,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "two",
                "start_char": 369,
                "end_char": 372,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 397,
                "end_char": 404,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "European",
                "start_char": 444,
                "end_char": 452,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "\"CINA E USA SIANO PARTNER, NON RIVALI\"  Così Xi al segretario Stato Blinken",
        "date_raw": "April 27, 2024",
        "date": "2024-04-27",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Dal%20Mondo&pagina=150",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=157",
        "content": " Xi Jinping a Blinken:partner,non rivali Cina e Usa dovrebbero essere \"partner, non rivali\". Così il presidente cinese, Xi Jinping, incontrando a Pechino il segretario di Stato Usa, Blinken. \"La Cina è lieta di vedere gli Usa come un Paese ottimista, aperto e prospero. Ci auguriamo che anche gli Usa vedano lo sviluppo della Cina in una luce positiva e costruttiva\".    \"Una volta risolta questa questione  fondamentale, le relazioni sino-americane miglioreranno veramente. Si stabilizzeranno, miglioreranno e andranno avanti\", ha aggiunto Xi.   ",
        "ranked": 6,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1714190405.5585518,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2024-04-27 06:00:05",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-04-27T06.00.05",
        "en_title": "\"WHEN AND US IS PARTNERS, NOT RIVALS\" So Xi to the Secretary State Blinken",
        "en_content": "Xi Jinping at Blinken:partner,not rival China and Usa should be \"partners, not rivals\". So Chinese President, Xi Jinping, meeting in Beijing US Secretary of State, Blinken. \"China is pleased to see the US as an optimistic, open and prosperous country. We hope that the US will also see China's development in a positive and constructive light.\" \"Once this fundamental question is resolved, the Sino-American relations will really improve. They will settle, improve and move forward,\" added Xi.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "US",
                "start_char": 10,
                "end_char": 12,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Xi",
                "start_char": 41,
                "end_char": 43,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Blinken",
                "start_char": 67,
                "end_char": 74,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Xi Jinping",
                "start_char": 0,
                "end_char": 10,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Blinken",
                "start_char": 14,
                "end_char": 21,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "China",
                "start_char": 40,
                "end_char": 45,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Usa",
                "start_char": 50,
                "end_char": 53,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Chinese",
                "start_char": 91,
                "end_char": 98,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Xi Jinping",
                "start_char": 110,
                "end_char": 120,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Beijing",
                "start_char": 133,
                "end_char": 140,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 141,
                "end_char": 143,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "State",
                "start_char": 157,
                "end_char": 162,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Blinken",
                "start_char": 164,
                "end_char": 171,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "China",
                "start_char": 174,
                "end_char": 179,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 202,
                "end_char": 204,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 269,
                "end_char": 271,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "China",
                "start_char": 286,
                "end_char": 291,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Sino-American",
                "start_char": 394,
                "end_char": 407,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Xi",
                "start_char": 490,
                "end_char": 492,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Reporter Forbes arrestato in Russia",
        "date_raw": "April 27, 2024",
        "date": "2024-04-27",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Dal%20Mondo&pagina=150",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=155",
        "content": " Media,reporter Forbes arrestato Russia Il giornalista di Forbes,Serghei Mingazov, é stato arrestato in Russia per \"diffusione di false notizie sulle forze armate\",accusa introdotta nel codice penale russo,nel 2022 poco dopo l'avvio del conflitto in Ucraina. Lo riportano media russi, citando il suo avvocato. Su Fb, il legale ha riferito che Mingazov è accusato di aver condiviso sul suo canale Telegram un post riguardante la scoperta delle fosse comuni a Bucha, in Ucraina nel 2022. Il giornalista è ora detenuto a Khabarovsk, nell'estremo oriente russo.     ",
        "ranked": 4,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1714190405.590061,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2024-04-27 06:00:05",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-04-27T06.00.05",
        "en_title": "Reporter Forbes arrested in Russia",
        "en_content": "Media,reporter Forbes arrested Russia Forbes journalist,Serghei Mingazov, was arrested in Russia for \"dissemination of false news about the armed forces\", accusation introduced in the Russian criminal code, in 2022 shortly after the beginning of the conflict in Ukraine. They report it to Russian media, citing his lawyer. On Fb, the lawyer reported that Mingazov was accused of sharing on his channel Telegram a post concerning the discovery of common pits in Bucha, Ukraine in 2022. The journalist is now held in Khabarovsk, in the Far East of Russia.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Forbes",
                "start_char": 9,
                "end_char": 15,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 28,
                "end_char": 34,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Forbes",
                "start_char": 15,
                "end_char": 21,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 31,
                "end_char": 37,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Serghei Mingazov",
                "start_char": 56,
                "end_char": 72,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 90,
                "end_char": 96,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 184,
                "end_char": 191,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "2022",
                "start_char": 210,
                "end_char": 214,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 262,
                "end_char": 269,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 289,
                "end_char": 296,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Mingazov",
                "start_char": 355,
                "end_char": 363,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Telegram",
                "start_char": 402,
                "end_char": 410,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Bucha",
                "start_char": 461,
                "end_char": 466,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 468,
                "end_char": 475,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "2022",
                "start_char": 479,
                "end_char": 483,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Khabarovsk",
                "start_char": 515,
                "end_char": 525,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the Far East",
                "start_char": 530,
                "end_char": 542,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 546,
                "end_char": 552,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "RAFAH,EGITTO ALZA ALLERTA NEL SINAI",
        "date_raw": "April 27, 2024",
        "date": "2024-04-27",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Dal%20Mondo&pagina=150",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=152",
        "content": " Rafah, Egitto alza l'allerta nel Sinai L'Egitto si sta preparando all'operazione israeliana a Rafah. Lo riferisce il quotidiano qatariota Al-Arabi Al-Jadid affermando che sono state impartite istruzioni a diversi settori nell'area del Canale di Suez e ai governatori del Sinai per aumentare il livello d'allerta. Le fonti hanno riferito al giornale che agli ospedali di quelle zone è stato chiesto di spostare gli interventi chirurgici programmati e di richiamare tutti i medici al lavoro.   Una delegazione di 007 sarà in Israele per tentare di fermare l'operazione  militare nel Sud della Striscia di Gaza",
        "ranked": 1,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1714190405.6252332,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2024-04-27 06:00:05",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-04-27T06.00.05",
        "en_title": "_",
        "en_content": "Rafah, Egypt raises the alert in Sinai Egypt is preparing for Israeli operation in Rafah. Al-Arabi Al-Jadid reports that instructions have been given to various sectors in the Suez Canal area and the Sinai governors to increase the level of alert. Sources reported to the newspaper that hospitals in those areas were asked to move planned surgeries and call all doctors to work. A 007 delegation will be in Israel to try to stop the military operation in the South of the Gaza Strip",
        "content_NER": [
            {
                "word": "Egypt",
                "start_char": 7,
                "end_char": 12,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Sinai Egypt",
                "start_char": 33,
                "end_char": 44,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 62,
                "end_char": 69,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Rafah",
                "start_char": 83,
                "end_char": 88,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Suez Canal",
                "start_char": 176,
                "end_char": 186,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Sinai",
                "start_char": 200,
                "end_char": 205,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "007",
                "start_char": 381,
                "end_char": 384,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 407,
                "end_char": 413,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "South",
                "start_char": 459,
                "end_char": 464,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "the Gaza Strip",
                "start_char": 468,
                "end_char": 482,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "KIEV: DISTRUTTO ELICOTTERO SCALO MOSCA  E a Kiev evacuati due ospedali",
        "date_raw": "April 27, 2024",
        "date": "2024-04-27",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Dal%20Mondo&pagina=150",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=154",
        "content": " Kiev: distrutto elicottero scalo Mosca L'intelligence militare ucraina (Gur) ha rivendicato la distruzione di un  elicottero militare russo nell'aeroporto di Ostafyevo,a sud di Mosca.\"La notte del 26 aprile, un elicottero multiruolo nemico è stato distruttoK\",ha dichiarato il Gur,precisando che lo scalo appartiene al ministero della Difesa russo.Secondo Kiev,il velivolo era stato utilizzato \"per operazioni dell'esercito di occupazione russo\".  Kiev annuncia l'evacuazione di due ospedali in città, per timore di raid russi. Uno dei due è un ospedale pediatrico.      ",
        "ranked": 3,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1714190405.6296027,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2024-04-27 06:00:05",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-04-27T06.00.05",
        "en_title": "KIEV: STRUCTURE MOSCA SCALO and in Kiev evacuated two hospitals",
        "en_content": "Kiev: destroyed Moscow Helicopter The Ukrainian military intelligence (Gur) claimed the destruction of a Russian military helicopter in the airport of Ostafyevo, south of Moscow.\"On the night of April 26, a multi-role enemy helicopter was destroyedK,\" said the Gur,preciding that the port belongs to the Russian Defense Ministry. According to Kiev, the aircraft had been used \"for operations of the Russian occupation army\". Kiev announces the evacuation of two hospitals in the city, for fear of Russian raids. One of them is a pediatric hospital.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "STRUCTURE MOSCA SCALO",
                "start_char": 6,
                "end_char": 27,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Kiev",
                "start_char": 35,
                "end_char": 39,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "two",
                "start_char": 50,
                "end_char": 53,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Moscow Helicopter",
                "start_char": 16,
                "end_char": 33,
                "label": "FAC",
                "info": "Buildings, airports, highways, bridges, etc."
            },
            {
                "word": "Ukrainian",
                "start_char": 38,
                "end_char": 47,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Gur",
                "start_char": 71,
                "end_char": 74,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 105,
                "end_char": 112,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Ostafyevo",
                "start_char": 151,
                "end_char": 160,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Moscow",
                "start_char": 171,
                "end_char": 177,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the night",
                "start_char": 182,
                "end_char": 191,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "April 26",
                "start_char": 195,
                "end_char": 203,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Gur",
                "start_char": 261,
                "end_char": 264,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the Russian Defense Ministry",
                "start_char": 300,
                "end_char": 328,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Kiev",
                "start_char": 343,
                "end_char": 347,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 399,
                "end_char": 406,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Kiev",
                "start_char": 425,
                "end_char": 429,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "two",
                "start_char": 458,
                "end_char": 461,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 497,
                "end_char": 504,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "One",
                "start_char": 512,
                "end_char": 515,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Morta bimba nata da mamma uccisa",
        "date_raw": "April 27, 2024",
        "date": "2024-04-27",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Dal%20Mondo&pagina=150",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=153",
        "content": " Gaza, morta bimba nata da mamma uccisa E' morta la piccola Sabreen, la neonata venuta alla luce con un parto cesareo dopo che la mamma era stata colpita  mortalmente in un raid israeliano nel sud di Gaza.     Lo rende noto la Bbc precisando che la piccola è sopravvissuta solo cinque  giorni, dopo essere stata ricoverata in un'unità di terapia intensiva neonatale Le piccina è stata sepolta accanto alla mamma, riferiscono media internazionali Sabreen è tra i 16 bambini uccisi in 2 raid su Rafah lo scorso fine settimana.",
        "ranked": 2,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1714190405.6406703,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2024-04-27 06:00:05",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-04-27T06.00.05",
        "en_title": "Dead girl born to mother killed",
        "en_content": "Gaza, dead child born of mother killed Little Sabreen died, the newborn born with a Caesarean birth after her mother was mortally hit in an Israeli raid in southern Gaza. It makes the Bbc known by pointing out that the baby survived only five days, after being admitted into a neonatal intensive care unit The children were buried next to their mother, international media Sabreen is among the 16 children killed in 2 raids on Rafah last weekend.",
        "content_NER": [
            {
                "word": "Gaza",
                "start_char": 0,
                "end_char": 4,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 140,
                "end_char": 147,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Gaza",
                "start_char": 165,
                "end_char": 169,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Bbc",
                "start_char": 184,
                "end_char": 187,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "only five days",
                "start_char": 233,
                "end_char": 247,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Sabreen",
                "start_char": 373,
                "end_char": 380,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "16",
                "start_char": 394,
                "end_char": 396,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "2",
                "start_char": 416,
                "end_char": 417,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Rafah last weekend",
                "start_char": 427,
                "end_char": 445,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "PANETTA: DA STRETTA TASSI, STAGNAZIONE  Governatore Banca d'Italia alla Bce",
        "date_raw": "April 27, 2024",
        "date": "2024-04-27",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Politica&pagina=130",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=134",
        "content": " Panetta: da stretta tassi, stagnazione \"La politica monetaria è troppo re strittiva se finisce per causare una profonda recessione ma lo è anche se spinge l'inflazione al di sotto del  target e causa una stagnazione prolungata. Siamo ragionevolmente lontani dal primo scenario, ma non possiamo ancora escludere il secondo\".   Lo ha detto il Governatore della Banca d'Italia Fabio Panetta nel suo discorso alla Conferenza Bce sulle sfide della politica monetaria.    ",
        "ranked": 3,
        "placed": "Economics",
        "epoch": 1714190405.6430593,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2024-04-27 06:00:05",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-04-27T06.00.05",
        "en_title": "PANETTA: DA STRETTA TASSI, STAGNAZIONE Governor Banca d'Italia alla Bce",
        "en_content": "Panetta: from close rates, stagnation \"Money policy is too much strictive if it ends up causing a deep recession but it is also if it pushes inflation below the target and causes prolonged stagnation. We are reasonably far from the first scenario, but we cannot yet rule out the second.\" This was said by the Governor of the Bank of Italy Fabio Panetta in his speech at the BCE Conference on the challenges of monetary policy.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Banca d'Italia",
                "start_char": 48,
                "end_char": 62,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "first",
                "start_char": 232,
                "end_char": 237,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "second",
                "start_char": 279,
                "end_char": 285,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "the Bank of Italy Fabio Panetta",
                "start_char": 321,
                "end_char": 352,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the BCE Conference",
                "start_char": 370,
                "end_char": 388,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "IL CAIRO PROPONE RILASCIO DI 33 OSTAGGI Israele: \"Sono i soli ancora vivi\"",
        "date_raw": "April 27, 2024",
        "date": "2024-04-27",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Dal%20Mondo&pagina=150",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=151",
        "content": " Egitto propone rilascio di 33 ostaggi Il Cairo tenta di riavviare i colloqui in Medio Oriente \"con una proposta egiziana che prevede il rilascio di 33  ostaggi,tra donne,anziani e malati\". Lo ha detto un funzionario israeliano al Jerusalem Post.     Secondo il quotidiano, l'intelligence israeliana ritiene infatti che siano solo 33 gli ostaggi ancora vivi, su un totale di 133 ancora nelle mani di Hamas e di altri gruppi terroristici.  \"L'Egitto vuole vedere progressi,anche perché è preoccupato di una possibile operazione a Gaza\",dice il funzionario.",
        "ranked": 0,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1714190405.646578,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2024-04-27 06:00:05",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-04-27T06.00.05",
        "en_title": "_ \"They are the only ones still alive\"",
        "en_content": "Egypt proposes release of 33 hostages Cairo attempts to restart the talks in the Middle East \"with an Egyptian proposal that provides for the release of 33 hostages, including women, elderly and sick\". An Israeli official said that at the Jerusalem Post. According to the newspaper, the Israeli intelligence believes that it is only 33 hostages still alive, on a total of 133 still in the hands of Hamas and other terrorist groups. \"Egypt wants to see progress, even because he is concerned with a possible operation in Gaza,\" says the official.",
        "content_NER": [
            {
                "word": "Egypt",
                "start_char": 0,
                "end_char": 5,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "33",
                "start_char": 26,
                "end_char": 28,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Cairo",
                "start_char": 38,
                "end_char": 43,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the Middle East",
                "start_char": 77,
                "end_char": 92,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Egyptian",
                "start_char": 102,
                "end_char": 110,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "33",
                "start_char": 153,
                "end_char": 155,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 205,
                "end_char": 212,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "the Jerusalem Post",
                "start_char": 235,
                "end_char": 253,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 287,
                "end_char": 294,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "only 33",
                "start_char": 328,
                "end_char": 335,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "133",
                "start_char": 372,
                "end_char": 375,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 398,
                "end_char": 403,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Egypt",
                "start_char": 433,
                "end_char": 438,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Gaza",
                "start_char": 520,
                "end_char": 524,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Nota sugli indici di Borsa",
        "date_raw": "April 27, 2024",
        "date": "2024-04-27",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Politica&pagina=130",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=139",
        "content": " Nota sugli indici di Borsa Televideo Le informazioni di Televideo sugli indici e i dati delle Borse italiane ed estere sono in fase di ristrutturazione editoriale.      Ciò sta comportando il non aggiornamento nelle relative pagine.   Ci scusiamo con i lettori per il disservizio.     ",
        "ranked": 4,
        "placed": "Economics",
        "epoch": 1714190405.649075,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2024-04-27 06:00:05",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-04-27T06.00.05",
        "en_title": "Note on stock exchange indices",
        "en_content": "Note on Stock Exchange Indexes Televideo Televideo's information on indices and data from Italian and foreign exchanges is being refurbished. This is implying the non-updating in the relevant pages. We apologize to readers for disservice.",
        "content_NER": [
            {
                "word": "Italian",
                "start_char": 90,
                "end_char": 97,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "PALAZZO CHIGI CONVOCA SINDACATI LUNEDI' Sul tavolo:provvedimenti sul lavoro",
        "date_raw": "April 27, 2024",
        "date": "2024-04-27",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Politica&pagina=130",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=133",
        "content": " Palazzo Chigi convoca sindacati lunedì La presidente del Consiglio Meloni ha convocato i segretari di Cgil, Cisl e Uil per lunedì a Palazzo Chigi,alle 18. Al centro dell'incontro, i provvedimenti del governo sul lavoro.   Il sottosegretario alla presidenza Mantovano, spiega che molto probabilmente nel CdM di martedì andrà il decreto  Coesione. \"C'è una parte importante che riguarda il mondo del lavoro e l'incontro sarà l'occasione per presentarlo\". ",
        "ranked": 2,
        "placed": "Economics",
        "epoch": 1714190405.654258,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2024-04-27 06:00:05",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-04-27T06.00.05",
        "en_title": "_ On the table:Provisions on work",
        "en_content": "Palazzo Chigi convenes trade unions Monday The President of the Council Meloni convened the secretaries of Cgil, Cisl and Uil for Monday at Palazzo Chigi, at 18. At the centre of the meeting, the government's work measures. The undersecretary to the Mantovano presidency, explains that most probably in the CdM on Tuesday will go the Coesione decree. \"There is an important part about the world of work and the meeting will be the opportunity to present it.\"",
        "content_NER": [
            {
                "word": "Palazzo Chigi",
                "start_char": 0,
                "end_char": 13,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Monday",
                "start_char": 36,
                "end_char": 42,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Council Meloni",
                "start_char": 64,
                "end_char": 78,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Cgil,",
                "start_char": 107,
                "end_char": 112,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Cisl",
                "start_char": 113,
                "end_char": 117,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Uil",
                "start_char": 122,
                "end_char": 125,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Monday",
                "start_char": 130,
                "end_char": 136,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Palazzo Chigi",
                "start_char": 140,
                "end_char": 153,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "18",
                "start_char": 158,
                "end_char": 160,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Mantovano",
                "start_char": 250,
                "end_char": 259,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "CdM",
                "start_char": 307,
                "end_char": 310,
                "label": "PRODUCT",
                "info": "Objects, vehicles, foods, etc. (not services)"
            },
            {
                "word": "Tuesday",
                "start_char": 314,
                "end_char": 321,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "ATTESA PER JUVE-MILAN, SFIDA MAI BANALE Salernitana ko a Frosinone, è in B",
        "date_raw": "April 27, 2024",
        "date": "2024-04-27",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Prima&pagina=103",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=201",
        "content": "     ",
        "ranked": 5,
        "placed": "First_Page",
        "epoch": 1714190405.7392652,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2024-04-27 06:00:05",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-04-27T06.00.05",
        "en_title": "ATTESA FOR JUVE-MILAN, SFIDA MAI BANALE Salernitana ko a Frosinone, is in B",
        "en_content": "",
        "title_NER": [
            {
                "word": "SFIDA MAI BANALE",
                "start_char": 23,
                "end_char": 39,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Salernitana ko a Frosinone",
                "start_char": 40,
                "end_char": 66,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "RE CARLO MIGLIORA, MARTEDI' IN PUBBLICO Progressi nella lotta alla malattia",
        "date_raw": "April 27, 2024",
        "date": "2024-04-27",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Prima&pagina=103",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=160",
        "content": "",
        "ranked": 4,
        "placed": "First_Page",
        "epoch": 1714190405.7449744,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2024-04-27 06:00:05",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-04-27T06.00.05",
        "en_title": "_",
        "en_content": ""
    },
    {
        "title": "IL CAIRO PROPONE RILASCIO DI 33 OSTAGGI Israele: \"Sono i soli ancora vivi\"",
        "date_raw": "April 27, 2024",
        "date": "2024-04-27",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Prima&pagina=103",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=150",
        "content": "",
        "ranked": 1,
        "placed": "First_Page",
        "epoch": 1714190405.7506976,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2024-04-27 06:00:05",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-04-27T06.00.05",
        "en_title": "_ \"They are the only ones still alive\"",
        "en_content": ""
    }
]
