[
    {
        "title": "ZELENSKY RIMUOVE CAPO DI STATO MAGGIORE Per \"aumentare efficienza truppe\"",
        "date_raw": "March 16, 2025",
        "date": "2025-03-16",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Dal%20Mondo&pagina=150",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=153",
        "content": " Zelensky: \"Chi vuole pace non attacca\" Il presidente ucraino Zelensky torna ad accusare la Russia di non volere la pace, data la nuova massiccia ondata di raid da parte dell'aviazione russa.  \"Centinaia di bombardamenti hanno colpito le nostre città e comunità questa settimana\", ha scritto Zelensky su Telegram.      \"I russi hanno lanciato più di 1.020 droni e circa 1.360 bombe aeree guidate e più di 10 missili di vario tipo. Non è questo che fanno coloro che vogliono che la guerra finisca il più presto  possibile\", ha aggiunto Zelensky. ",
        "ranked": 2,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1742148004.3515687,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-03-16 19:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-16T18.00.04",
        "en_title": "ZELENSKY RIMUOVE STATE CHAPTER FOR \"increasing efficiency troops\"",
        "en_content": "Zelensky: \"Who wants peace does not attack\" Ukrainian President Zelensky returns to accuse Russia of not wanting peace, given the new massive wave of raid by Russian aviation. \"Centinaia of bombings hit our cities and communities this week,\" wrote Zelensky on Telegram. \"The Russians launched more than 1,020 drones and about 1,360 air bombs and more than 10 missiles of various kinds. This is not what those who want war to end as soon as possible,\" added Zelensky.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "ZELENSKY RIMUOVE STATE CHAPTER",
                "start_char": 0,
                "end_char": 30,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Zelensky",
                "start_char": 0,
                "end_char": 8,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Ukrainian",
                "start_char": 44,
                "end_char": 53,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Zelensky",
                "start_char": 64,
                "end_char": 72,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 91,
                "end_char": 97,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 158,
                "end_char": 165,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Centinaia",
                "start_char": 177,
                "end_char": 186,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "this week",
                "start_char": 230,
                "end_char": 239,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Zelensky",
                "start_char": 248,
                "end_char": 256,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Telegram",
                "start_char": 260,
                "end_char": 268,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Russians",
                "start_char": 275,
                "end_char": 283,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "more than 1,020",
                "start_char": 293,
                "end_char": 308,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "about 1,360",
                "start_char": 320,
                "end_char": 331,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "more than 10",
                "start_char": 346,
                "end_char": 358,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Zelensky",
                "start_char": 457,
                "end_char": 465,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "MORO, 47 ANNI FA L'AGGUATO DI VIA FANI  Uccisi 5 uomini di scorta, lui rapito  Br lo assassinarono dopo 55 giorni",
        "date_raw": "March 16, 2025",
        "date": "2025-03-16",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Politica&pagina=120",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=121",
        "content": " Moro, 47 anni fa l'agguato di via Fani Il 16 marzo del 1978, in via Fani a Roma, un commando delle Brigate Rosse attaccava le auto in cui viaggiavano Aldo Moro e la sua scorta. Nell'agguato morivano i cinque uomini della scorta (due carabinieri e tre poliziotti),  mentre lo statista democristiano veniva rapito e poi ucciso dopo 55 giorni di prigionia.     \"Un attacco diretto delle Brigate Rosse allo Stato e ai valori democratici\", le parole del presidente del Senato, Ignazio La Russa.\"Una ferita ancora aperta\" gli fa eco il presidente della Camera, Lorenzo Fontana.     ",
        "ranked": 0,
        "placed": "Politics",
        "epoch": 1742148004.359607,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-03-16 19:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-16T18.00.04",
        "en_title": "MORO, 47 YEARS DO THE VIA FANI AGGUATE Killed 5 escorts, he kidnapped Br murdered him after 55 days",
        "en_content": "Death, 47 years ago Fani's engulf On March 16, 1978, in via Fani in Rome, a commando of the Red Brigades attacked the cars in which Aldo Moro traveled and his escort. In the ambush the five men of the escort died (two carabinieri and three police officers), while the democrat statesman was kidnapped and then killed after 55 days of imprisonment. \"A direct attack by the Red Brigades to the State and democratic values\", the words of the President of the Senate, Ignatius The Russian.\"A wound still open\" echoes the President of the House, Lorenzo Fontana.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "MORO",
                "start_char": 0,
                "end_char": 4,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "47 YEARS",
                "start_char": 6,
                "end_char": 14,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "5",
                "start_char": 46,
                "end_char": 47,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "55 days",
                "start_char": 92,
                "end_char": 99,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "47 years ago",
                "start_char": 7,
                "end_char": 19,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Fani",
                "start_char": 20,
                "end_char": 24,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "March 16, 1978",
                "start_char": 37,
                "end_char": 51,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Fani",
                "start_char": 60,
                "end_char": 64,
                "label": "FAC",
                "info": "Buildings, airports, highways, bridges, etc."
            },
            {
                "word": "Rome",
                "start_char": 68,
                "end_char": 72,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the Red Brigades",
                "start_char": 88,
                "end_char": 104,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Aldo Moro",
                "start_char": 132,
                "end_char": 141,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "five",
                "start_char": 185,
                "end_char": 189,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "two",
                "start_char": 214,
                "end_char": 217,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "three",
                "start_char": 234,
                "end_char": 239,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "democrat",
                "start_char": 268,
                "end_char": 276,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "55 days",
                "start_char": 323,
                "end_char": 330,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "the Red Brigades",
                "start_char": 368,
                "end_char": 384,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "State",
                "start_char": 392,
                "end_char": 397,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Senate",
                "start_char": 456,
                "end_char": 462,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Ignatius",
                "start_char": 464,
                "end_char": 472,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 477,
                "end_char": 484,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "House",
                "start_char": 534,
                "end_char": 539,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Lorenzo Fontana",
                "start_char": 541,
                "end_char": 556,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Kiev:chi vuole la pace non bombarda",
        "date_raw": "March 16, 2025",
        "date": "2025-03-16",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Dal%20Mondo&pagina=150",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=154",
        "content": " Zelensky rimuove capo di Stato maggiore Il presidente ucraino Zelensky ha  sostituito il capo di Stato maggiore delle Forze armate.    Al posto di Barhylevych arriva il  generale Hnatov, che ne era il vice. L'avvicendamento è legato al bisogno di \"aumentare l'efficienza della gestione verticale delle Forze armate\", rafforzare \"il processo decisionale\" e \"la pianificazione e gestione delle truppe\"",
        "ranked": 3,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1742148004.3634665,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-03-16 19:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-16T18.00.04",
        "en_title": "Kiev:who wants peace does not bomb",
        "en_content": "Zelensky removes Chief of Staff Ukrainian President Zelensky replaced the Chief of Staff of the Armed Forces. Instead of Barhylevych comes General Hnatov, who was the deputy. The engagement is linked to the need to \"enhancing the efficiency of vertical management of the Armed Forces\", strengthen \"decision-making\" and \"planning and management of troops\"",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Kiev",
                "start_char": 0,
                "end_char": 4,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Zelensky",
                "start_char": 0,
                "end_char": 8,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Ukrainian",
                "start_char": 32,
                "end_char": 41,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Zelensky",
                "start_char": 52,
                "end_char": 60,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the Armed Forces",
                "start_char": 92,
                "end_char": 108,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Barhylevych",
                "start_char": 121,
                "end_char": 132,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Hnatov",
                "start_char": 147,
                "end_char": 153,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the Armed Forces",
                "start_char": 267,
                "end_char": 283,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "RAID USA CONTRO HOUTHI YEMEN: 31 MORTI  Trump:\"Fermatevi o sarà l'inferno\"",
        "date_raw": "March 16, 2025",
        "date": "2025-03-16",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Dal%20Mondo&pagina=150",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=156",
        "content": " Raid Usa su Houthi in Yemen, 31 morti E' salito ad almeno 31 morti e 100 ferii il bilancio degli attacchi Usa contro i ribelli Houthi nello Yemen. Con la capitale Sanaa, colpiti i governatorati di Saada nel nord e Al-Bayda al centro. Sempre nel centro,colpita la città di Radaa. Le vittime sono \"per lo più bambini e donne\", scrive su X il ministero della Sanità Houthi.  \"A tutti i terroristi Houthi, il vostro tempo è scaduto e i vostri attacchi devono finire,a partire da oggi.Se non lo farete,l'inferno si abbatterà su di voi come non avete mai visto prima\",ha detto Trump seguendo i raid da Washington.",
        "ranked": 5,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1742148004.3685663,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-03-16 19:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-16T18.00.04",
        "en_title": "RAID USA CONTRO HOUTHI YEMEN: 31 MORTI: Trump:\"Make it or it will be hell\"",
        "en_content": "Raid Usa on Houthi in Yemen, 31 dead He's gone up to at least 31 dead and 100 hell the balance of attacks Use against the Houthi rebels in Yemen. With the capital Sanaa, hit the governors of Saada in the north and Al-Bayda in the center. Always in the center, you take the town of Radaa. The victims are \"mostly children and women\", writes on X the Ministry of Health Houthi. \"To all Houthi terrorists, your time has expired and your attacks must end, starting today. If you do not, hell will fall on you as you have never seen before,\" Trump said following the raid from Washington.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "RAID USA CONTRO HOUTHI YEMEN",
                "start_char": 0,
                "end_char": 28,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "31",
                "start_char": 30,
                "end_char": 32,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Raid Usa",
                "start_char": 0,
                "end_char": 8,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Houthi",
                "start_char": 12,
                "end_char": 18,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Yemen",
                "start_char": 22,
                "end_char": 27,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "31",
                "start_char": 29,
                "end_char": 31,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "at least 31",
                "start_char": 53,
                "end_char": 64,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "100",
                "start_char": 74,
                "end_char": 77,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Houthi",
                "start_char": 122,
                "end_char": 128,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Yemen",
                "start_char": 139,
                "end_char": 144,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Sanaa",
                "start_char": 163,
                "end_char": 168,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Saada",
                "start_char": 191,
                "end_char": 196,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Al-Bayda",
                "start_char": 214,
                "end_char": 222,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Radaa",
                "start_char": 281,
                "end_char": 286,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "X the Ministry of Health Houthi",
                "start_char": 343,
                "end_char": 374,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Houthi",
                "start_char": 384,
                "end_char": 390,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "today",
                "start_char": 461,
                "end_char": 466,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 537,
                "end_char": 542,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Washington",
                "start_char": 572,
                "end_char": 582,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "ROGO DISCOTECA, 51 MORTI IN N.MACEDONIA Durante concerto di gruppo hip-hop",
        "date_raw": "March 16, 2025",
        "date": "2025-03-16",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Dal%20Mondo&pagina=150",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=155",
        "content": " Rogo discoteca, 59 morti in N.Macedonia E' salito a 59 il numero dei morti nell'incendio in una discoteca a Kocani, nella Macedonia del Nord. Identificate solo 35 persone.Almeno 100 feriti. Le fiamme sono divampate nella notte, durante il concerto dei DNK, un duo  macedone di hip-hop molto popolare.  Molti giovanissimi tra le circa 1.500 persone presenti nella discoteca Pulse. A far partire le fiamme sarebbero stati gli effetti pirotecnici usati durante l'esibizione, che avrebbero incendiato il rivestimento del soffitto. Arrestati gli organizzatori del concerto.  ",
        "ranked": 4,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1742148004.4075701,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-03-16 19:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-16T18.00.04",
        "en_title": "ROGO DISCOTECA, 51 MORTI IN N.MACEDONIA During hip-hop group concert",
        "en_content": "Rogo disco, 59 dead in N.Macedonia The number of deaths in the fire in a nightclub in Kocani, North Macedonia rose to 59. Identify only 35 people. At least 100 wounded. The flames are damped in the night, during the DNK concert, a very popular hip-hop Macedonian duo. Many young people from around 1,500 people in the Pulse disco. To start the flames would have been the pyrotechnic effects used during the performance, which would have burned the covering of the ceiling. The concert organizers were arrested.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "51",
                "start_char": 16,
                "end_char": 18,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "MORTI",
                "start_char": 19,
                "end_char": 24,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Rogo",
                "start_char": 0,
                "end_char": 4,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "59",
                "start_char": 12,
                "end_char": 14,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Kocani",
                "start_char": 86,
                "end_char": 92,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "North Macedonia",
                "start_char": 94,
                "end_char": 109,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "59",
                "start_char": 118,
                "end_char": 120,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "only 35",
                "start_char": 131,
                "end_char": 138,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "At least 100",
                "start_char": 147,
                "end_char": 159,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "the night",
                "start_char": 194,
                "end_char": 203,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "DNK",
                "start_char": 216,
                "end_char": 219,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Macedonian",
                "start_char": 252,
                "end_char": 262,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "1,500",
                "start_char": 298,
                "end_char": 303,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "MOSCA: TREGUA? SERVE SOLTANTO A UCRAINA Consigliere di Putin: Usa informati",
        "date_raw": "March 16, 2025",
        "date": "2025-03-16",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Dal%20Mondo&pagina=150",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=151",
        "content": " Mosca: \"Tregua serve soltanto a Kiev\" La proposta di un cessate il fuoco di 30 giorni sarebbe un espediente per  concedere alle forze armate ucraine il tempo per riarmarsi. Lo ha detto il  consigliere della presidenza russa Yury Ushakov, in un'intervista al canale  televisivo Rossiya 1.    La posizione russa rispetto a un cessate il fuoco è nota a tutti, afferma  Ushakov, che poi aggiunge: \"Abbiamo  informato la parte statunitense\".  Trump ha detto che attende lunedì la risposta di Putin sulla tregua.  ",
        "ranked": 0,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1742148004.4221113,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-03-16 19:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-16T18.00.04",
        "en_title": "_ Putin's board member: Use information",
        "en_content": "Moscow: \"Tregua only serves Kiev\" The proposal for a 30-day ceasefire would be an expedient to grant the Ukrainian armed forces time to re-arm. This was said by the Russian presidency advisor Yury Ushakov, in an interview with the television channel Rossiya 1. The Russian position compared to a ceasefire is known to all, says Ushakov, which then adds: \"We've informed the American side.\" Trump said he waited Monday for Putin's answer on the truce.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Putin",
                "start_char": 2,
                "end_char": 7,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Moscow",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Tregua",
                "start_char": 9,
                "end_char": 15,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Kiev",
                "start_char": 28,
                "end_char": 32,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "30-day",
                "start_char": 53,
                "end_char": 59,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Ukrainian",
                "start_char": 105,
                "end_char": 114,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 165,
                "end_char": 172,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Yury Ushakov",
                "start_char": 192,
                "end_char": 204,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Rossiya 1",
                "start_char": 250,
                "end_char": 259,
                "label": "LAW",
                "info": "Named documents made into laws."
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 265,
                "end_char": 272,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Ushakov",
                "start_char": 328,
                "end_char": 335,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "American",
                "start_char": 374,
                "end_char": 382,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 390,
                "end_char": 395,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Monday",
                "start_char": 411,
                "end_char": 417,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Putin",
                "start_char": 422,
                "end_char": 427,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "MOSCA: TREGUA? SERVE SOLTANTO A UCRAINA Zelensky cambia capo Stato maggiore",
        "date_raw": "March 16, 2025",
        "date": "2025-03-16",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Prima&pagina=103",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=150",
        "content": "",
        "ranked": 1,
        "placed": "First_Page",
        "epoch": 1742148004.4258773,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-03-16 19:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-16T18.00.04",
        "en_title": "_ Zelensky changes chief state",
        "en_content": "",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Zelensky",
                "start_char": 2,
                "end_char": 10,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Iran a Usa: risponderemo a minacce",
        "date_raw": "March 16, 2025",
        "date": "2025-03-16",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Dal%20Mondo&pagina=150",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=157",
        "content": " Iran: \"Risponderemo a ogni minaccia\" \"L'Iran non lancerà una guerra; se qualcuno ci minaccia, darà risposte appropriate, decisive e conclusive\". Così il capo dei pasdaran Salami dopo i raid Usa in Yemen sugli Houthi, alleati di Teheran. \"L'idea degli Usa che ci piegheremo alla loro volontà tramite intimidazione è sbagliata\", prosegue dopo che Trump ha intimato a Teheran di fermare il sostegno agli Houthi.   Per il portavoce degli Esteri iraniani Baghaei,i raid in Yemen sono \"violazione flagrante dei principi base della Carta delle Nazioni e del diritto\". ",
        "ranked": 6,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1742148004.4369993,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-03-16 19:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-16T18.00.04",
        "en_title": "Iran to USA: We will respond to threats",
        "en_content": "Iran: \"We will respond to every threat\" \"Iran will not launch a war; if someone threatens us, they will give appropriate, decisive and conclusive answers.\" So the head of pasdaran Salami after the U.S. raid on the Houthi, allies of Tehran. \"The idea of the U.S. that we will fold to their will through intimidation is wrong,\" he continues after Trump has urged Tehran to stop support for the Houthi. For Iranian foreign spokesman Baghaei, the raid in Yemen is \"flagrant violation of the basic principles of the Charter of Nations and Law\".",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Iran",
                "start_char": 0,
                "end_char": 4,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "USA",
                "start_char": 8,
                "end_char": 11,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Iran",
                "start_char": 0,
                "end_char": 4,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Iran",
                "start_char": 41,
                "end_char": 45,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "U.S.",
                "start_char": 197,
                "end_char": 201,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Houthi",
                "start_char": 214,
                "end_char": 220,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Tehran",
                "start_char": 232,
                "end_char": 238,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "U.S.",
                "start_char": 257,
                "end_char": 261,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 345,
                "end_char": 350,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Tehran",
                "start_char": 361,
                "end_char": 367,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Houthi",
                "start_char": 392,
                "end_char": 398,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Iranian",
                "start_char": 404,
                "end_char": 411,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Baghaei",
                "start_char": 430,
                "end_char": 437,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Yemen",
                "start_char": 451,
                "end_char": 456,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the Charter of Nations",
                "start_char": 507,
                "end_char": 529,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "PAPA: \"AFFRONTO UN PERIODO DI PROVA\"   \"Pregate per la pace e la Chiesa\"",
        "date_raw": "March 16, 2025",
        "date": "2025-03-16",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Prima&pagina=103",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=160",
        "content": "",
        "ranked": 2,
        "placed": "First_Page",
        "epoch": 1742148004.4406278,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-03-16 19:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-16T18.00.04",
        "en_title": "PAPA: \"A PERIOD OF PROVA\" \"Pray for peace and the Church\"",
        "en_content": "",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Church",
                "start_char": 50,
                "end_char": 56,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Telefonata tra Rubio e Lavrov",
        "date_raw": "March 16, 2025",
        "date": "2025-03-16",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Dal%20Mondo&pagina=150",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=152",
        "content": " Ucraina, telefonata tra Lavrov e Rubio Telefonata tra il ministro russo degli Esteri Lavrov e l'omologo Usa Rubio. Negli incontri in Arabia Saudita sulla crisi ucraina si è concordato di continuare a lavorare per ripristinare le relazioni Usa-Russia, fa sapere il Dipartimento di Stato Usa. A Rubio Lavrov ha detto di evitare uso forza in Yemen. Nessuna risposta ancora da Mosca sulla proposta di un mese di tregua portata dagli Usa e accettata da Kiev. Secondo Trump, Putin risponderà domani. Un colloquio Putin-Trump \"è in preparazione e sarà organizzato non appena ve ne sarà necessità\",dice il consigliere Ushakov.",
        "ranked": 1,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1742148004.447526,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-03-16 19:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-16T18.00.04",
        "en_title": "Phone between Rubio and Lavrov",
        "en_content": "Ukraine, phone call between Lavrov and Rubio Called between the Russian Foreign Minister Lavrov and the U.S. Homologue Rubio. In the meetings in Saudi Arabia on the Ukrainian crisis it has agreed to continue to work to restore US-Russia relations, let the US State Department know. At Rubio Lavrov said to avoid force use in Yemen. No response from Moscow on the proposal of a month of truce taken by the US and accepted by Kiev. A Putin-Trump interview \"is in preparation and will be organized as soon as you need it\", says Ushakov.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Rubio",
                "start_char": 14,
                "end_char": 19,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Lavrov",
                "start_char": 24,
                "end_char": 30,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 0,
                "end_char": 7,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Lavrov",
                "start_char": 28,
                "end_char": 34,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Rubio",
                "start_char": 39,
                "end_char": 44,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 64,
                "end_char": 71,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Lavrov",
                "start_char": 89,
                "end_char": 95,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "U.S.",
                "start_char": 104,
                "end_char": 108,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Homologue Rubio",
                "start_char": 109,
                "end_char": 124,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Saudi Arabia",
                "start_char": 145,
                "end_char": 157,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukrainian",
                "start_char": 165,
                "end_char": 174,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 227,
                "end_char": 229,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 230,
                "end_char": 236,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the US State Department",
                "start_char": 252,
                "end_char": 275,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Rubio Lavrov",
                "start_char": 285,
                "end_char": 297,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Yemen",
                "start_char": 325,
                "end_char": 330,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Moscow",
                "start_char": 349,
                "end_char": 355,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "a month",
                "start_char": 375,
                "end_char": 382,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 405,
                "end_char": 407,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Kiev",
                "start_char": 424,
                "end_char": 428,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Putin-Trump",
                "start_char": 432,
                "end_char": 443,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Ushakov",
                "start_char": 525,
                "end_char": 532,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "VIA FANI,LEGALE VITTIME:\"SENTIRE EX BR\" Un altro uomo presente alla strage?",
        "date_raw": "March 16, 2025",
        "date": "2025-03-16",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Politica&pagina=120",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=122",
        "content": " Via Fani,legale vittime:\"Sentire ex Br\" \"Chiedo ai magistrati della Procura di Roma di effettuare verifiche su una  intercettazione del marzo 2023 citata in un rapporto del Ros in cui l'ex brigatista Lauro Azzolini fa riferimento a un altro soggetto presente a Via Fani quel giorno\". Queste le parole  dell'avvocato Valter Biscotti, legale dei familiari delle vittime della  strage di Via Fani del 16 marzo 1978. \"I pm verifichino se sia davvero Azzolini il soggetto intercettato\", chiede Biscotti che fa cenno alla sofferenza dell'ex Br per le sue azioni passate. ",
        "ranked": 1,
        "placed": "Politics",
        "epoch": 1742148004.5116408,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-03-16 19:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-16T18.00.04",
        "en_title": "_ Another man in the slaughter?",
        "en_content": "Via Fani, legal victims: \"Sentire ex Br\" \"I ask the magistrates of the Procura di Roma to carry out checks on an interception of March 2023 cited in a report of the Ros in which the former brigatista Lauro Azzolini refers to another subject present at Via Fani that day\". These are the words of lawyer Valter Biscotti, legal of the family members of the Via Fani massacre of 16 March 1978. \"The pm verify if Azzolini is the subject intercepted,\" Biscotti asks that he mentions the suffering of the former Br for his past actions.",
        "content_NER": [
            {
                "word": "Via Fani",
                "start_char": 0,
                "end_char": 8,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "March 2023",
                "start_char": 129,
                "end_char": 139,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Ros",
                "start_char": 165,
                "end_char": 168,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Lauro Azzolini",
                "start_char": 200,
                "end_char": 214,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Via Fani",
                "start_char": 252,
                "end_char": 260,
                "label": "FAC",
                "info": "Buildings, airports, highways, bridges, etc."
            },
            {
                "word": "that day",
                "start_char": 261,
                "end_char": 269,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Valter Biscotti",
                "start_char": 302,
                "end_char": 317,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Via Fani",
                "start_char": 354,
                "end_char": 362,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "16 March 1978",
                "start_char": 375,
                "end_char": 388,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Azzolini",
                "start_char": 408,
                "end_char": 416,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
