[
    {
        "title": "CASSAZIONE:RISARCIRE MIGRANTI\"DICIOTTI\" Per 10 giorni bloccati sulla nave",
        "date_raw": "March 07, 2025",
        "date": "2025-03-07",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Prima&pagina=103",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=120",
        "content": "",
        "ranked": 0,
        "placed": "First_Page",
        "epoch": 1741356004.1836894,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-03-07 15:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-07T14.00.04",
        "en_title": "_ For 10 days stuck on the ship",
        "en_content": "",
        "title_NER": [
            {
                "word": "10 days",
                "start_char": 6,
                "end_char": 13,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "UE: 5 CONDIZIONI PER LA PACE IN UCRAINA Sì del Consiglio Ue tranne Ungheria",
        "date_raw": "March 07, 2025",
        "date": "2025-03-07",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Dal%20Mondo&pagina=150",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=153",
        "content": " Consiglio Ue: 5 condizioni per la pace Il Consiglio europeo straordinario ha approvato a 26 (con la contrarietà dell'Ungheria) le conclusioni relative all'Ucraina.     Approvate 5 condizioni per la pace, tra cui: nessun negoziato senza l'Ucraina e l'Unione europea, qualsiasi accordo  deve essere accompagnato da garanzie di sicurezza per Kiev, rispettare indipendenza, sovranità e integrità territoriale dell'Ucraina.    Via libera dei 27 ai piani per rafforzare la difesa europea, che prevedono spese per 800 miliardi di euro.  ",
        "ranked": 2,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1741356004.2013428,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-03-07 15:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-07T14.00.04",
        "en_title": "EU: 5 CONDITIONS FOR PACE IN UCRAINA Yes of the EU Council except Hungary",
        "en_content": "Council: 5 conditions for peace The Extraordinary European Council approved 26 (with Hungary's opposition) the conclusions concerning Ukraine. 5 conditions for peace, including: no negotiation without Ukraine and the European Union, any agreement must be accompanied by security guarantees for Kiev, respect independence, sovereignty and territorial integrity of Ukraine. Free movement of 27 to the plans to strengthen European defence, which provides for costs of 800 billion euros.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "EU",
                "start_char": 0,
                "end_char": 2,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "5",
                "start_char": 4,
                "end_char": 5,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "EU Council",
                "start_char": 48,
                "end_char": 58,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Hungary",
                "start_char": 66,
                "end_char": 73,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "5",
                "start_char": 9,
                "end_char": 10,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "The Extraordinary European Council",
                "start_char": 32,
                "end_char": 66,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "26",
                "start_char": 76,
                "end_char": 78,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Hungary",
                "start_char": 85,
                "end_char": 92,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 134,
                "end_char": 141,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "5",
                "start_char": 143,
                "end_char": 144,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 201,
                "end_char": 208,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the European Union",
                "start_char": 213,
                "end_char": 231,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Kiev",
                "start_char": 294,
                "end_char": 298,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 363,
                "end_char": 370,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "27",
                "start_char": 389,
                "end_char": 391,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "European",
                "start_char": 419,
                "end_char": 427,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "800 billion euros",
                "start_char": 465,
                "end_char": 482,
                "label": "MONEY",
                "info": "Monetary values, including unit"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "CINA: CON DAZI USA LEGGE DELLA GIUNGLA  States \"ingrati\", gli risponderemo",
        "date_raw": "March 07, 2025",
        "date": "2025-03-07",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Dal%20Mondo&pagina=150",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=154",
        "content": " Cina:\"Irresponsabile\" politica Usa dazi Pechino risponderà \"con fermezza\" alla offensiva commerciale Usa. Così gli  Esteri cinesi: il ministro Wang Yi accusa Trump di voler imporre la \"legge della giungla\" coi nuovi dazi alla Cina La Cina -diceè \"faro di stabilità\" in un mondo instabile, ha difeso la cooperazione con gli Usa contro la droga, in particolare il fentanyl: con le \"tasse ingiustificate\" Washington mostra \"ingratitudine\". \"Immaginate se ogni Paese si concentrasse solo sulle proprie priorità. Politica Usa ora non è quella di un grande Paese responsabile\". ",
        "ranked": 3,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1741356004.2294753,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-03-07 15:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-07T14.00.04",
        "en_title": "CHINA: WITH US DAZI LEGGE OF GIUNGLA States \"ingrati\", we will respond",
        "en_content": "China: \"Irresponsible\" policy Use Beijing duties will respond \" firmly\" to the US commercial offensive. So the Chinese Foreigners: Minister Wang Yi accuses Trump of wanting to impose the \"law of the jungle\" with the new duties on China. China - says it's \"fare of stability\" in an unstable world, defended cooperation with the U.S. against drugs, especially fentanyl: with the \"unjustified tax\" Washington shows \"ingratitude\". \"See if each country only focuses on its priorities. U.S. policy is now not that of a great responsible country.\"",
        "title_NER": [
            {
                "word": "CHINA",
                "start_char": 0,
                "end_char": 5,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 12,
                "end_char": 14,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "DAZI LEGGE",
                "start_char": 15,
                "end_char": 25,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "China",
                "start_char": 0,
                "end_char": 5,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Beijing",
                "start_char": 34,
                "end_char": 41,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 79,
                "end_char": 81,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Chinese",
                "start_char": 111,
                "end_char": 118,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Wang Yi",
                "start_char": 140,
                "end_char": 147,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 156,
                "end_char": 161,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "China",
                "start_char": 230,
                "end_char": 235,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "China",
                "start_char": 237,
                "end_char": 242,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "U.S.",
                "start_char": 327,
                "end_char": 331,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Washington",
                "start_char": 395,
                "end_char": 405,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "U.S.",
                "start_char": 480,
                "end_char": 484,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "KIEV:USATI PER PRIMA VOLTA JET FRANCESI E ditta Usa ferma foto satellitari",
        "date_raw": "March 07, 2025",
        "date": "2025-03-07",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Dal%20Mondo&pagina=150",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=152",
        "content": " Kiev:usati per prima volta jet francesi Massiccio attacco aereo russo nella  notte sull'Ucraina, con \"67 missili di vario tipo e 194 droni Shaheed\".Lo rende noto l'Aeronautica militare di Kiev. Le difese aeree ucraine \"hanno distrutto 34 missili nemici e 100 droni,86 dei quali non hanno raggiunto gli obiettivi\". Nell'azione di difesa \"soo stati utilizzati per la prima volta anche i caccia francesi Mirage 2000,arrivati un mese fa\".Intanto,l'azienda aerospaziale Usa Maxar ha bloccato l'accesso a Kiev alle sue immagini satellitari, a causa del divieto imposto da Washington.  ",
        "ranked": 1,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1741356004.234777,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-03-07 15:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-07T14.00.04",
        "en_title": "_ And company Use firm satellite photos",
        "en_content": "Kiev: first used French jet massive Russian air strike on the night on Ukraine, with \"67 missiles of various type and 194 drones Shaheed\". It makes known the Kiev Air Force. The Ukrainian air defenses \" destroyed 34 enemy missiles and 100 drones,86 of which they did not reach the targets\". In the defense action \"soo were used for the first time also the French fighters Mirage 2000, arrived a month ago\". Meanwhile, the U.S. aerospace company Maxar blocked access to Kiev to its satellite images, due to Washington's ban.",
        "content_NER": [
            {
                "word": "Kiev",
                "start_char": 0,
                "end_char": 4,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 6,
                "end_char": 11,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "French",
                "start_char": 17,
                "end_char": 23,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 36,
                "end_char": 43,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "the night",
                "start_char": 58,
                "end_char": 67,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 71,
                "end_char": 78,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "67",
                "start_char": 86,
                "end_char": 88,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "194",
                "start_char": 118,
                "end_char": 121,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "the Kiev Air Force",
                "start_char": 154,
                "end_char": 172,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Ukrainian",
                "start_char": 178,
                "end_char": 187,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "34",
                "start_char": 213,
                "end_char": 215,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "100",
                "start_char": 235,
                "end_char": 238,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 336,
                "end_char": 341,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "French",
                "start_char": 356,
                "end_char": 362,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Mirage 2000",
                "start_char": 372,
                "end_char": 383,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "a month ago",
                "start_char": 393,
                "end_char": 404,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "U.S.",
                "start_char": 422,
                "end_char": 426,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Maxar",
                "start_char": 445,
                "end_char": 450,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Kiev",
                "start_char": 469,
                "end_char": 473,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Washington",
                "start_char": 506,
                "end_char": 516,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "AUTO, THYSSENKRUPP TAGLIA 1.800 POSTI  Piano di riduzione dei costi",
        "date_raw": "March 07, 2025",
        "date": "2025-03-07",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Politica&pagina=130",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=133",
        "content": " Auto, Thyssenkrupp taglia 1.800 posti Thyssenkrupp Automotive Technology ha annunciato un piano di riduzione dei costi da oltre 150 milioni di euro,  che prevede il taglio di circa 1.800 posti di lavoro.    La divisione automotive \"sta rispondendo alle condizioni di mercato costantemente difficili nell'industria automobilistica globale intensificando i suoi sforzi per la riduzione dei costi\", si legge in una nota. Le prospettive \"rimangono deboli\", ha detto il Ceo Automotive Volkmar Dinstuhl. E da discussioni sui dazi \"ulteriore incertezza\". ",
        "ranked": 2,
        "placed": "Economics",
        "epoch": 1741356004.2415202,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-03-07 15:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-07T14.00.04",
        "en_title": "AUTO, THYSSENKRUPP TAGLIA 1.800 POSTI Cost reduction plan",
        "en_content": "Auto, Thyssenkrupp size 1.800 Thyssenkrupp Automotive Technology has announced a cost reduction plan from over 150 million euros, which previews the cut of about 1,800 jobs. The automotive division \"is responding to constantly difficult market conditions in the global automotive industry by stepping up its efforts to reduce costs,\" reads in a note. The perspectives \"remain weak,\" said Ceo Automotive Volkmar Dinstuhl. And from discussions on duties \"more uncertainty\".",
        "title_NER": [
            {
                "word": "THYSSENKRUPP TAGLIA",
                "start_char": 6,
                "end_char": 25,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "POSTI",
                "start_char": 32,
                "end_char": 37,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Thyssenkrupp",
                "start_char": 6,
                "end_char": 18,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "1.800",
                "start_char": 24,
                "end_char": 29,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Thyssenkrupp Automotive Technology",
                "start_char": 30,
                "end_char": 64,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "over 150 million euros",
                "start_char": 106,
                "end_char": 128,
                "label": "MONEY",
                "info": "Monetary values, including unit"
            },
            {
                "word": "about 1,800",
                "start_char": 156,
                "end_char": 167,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Automotive Volkmar Dinstuhl",
                "start_char": 392,
                "end_char": 419,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "MOSCA: RIARMO UE,PROBABILI CONTROMISURE \"E' principalmente contro di noi\"",
        "date_raw": "March 07, 2025",
        "date": "2025-03-07",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Dal%20Mondo&pagina=150",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=151",
        "content": " Mosca: riarmo Ue,probabili contromisure La Ue si riarma \"principalmente contro la Russia\",che potrebbe essere costretta a \"contromisure appropriate\". Così il portavoce del Cremlino Peskov.  \"Tutta questa militarizzazione sta avvenendo principalmente contro la Russia e questo ci preoccupa\", sottolinea.  \"Questa retorica e questi piani ostili a cui stiamo assistendo a Bruxelles e nelle capitali europee sono in grave contrasto con lo spirito di ricerca di soluzioni pacifiche per la situazione in Ucraina\", conclude Peskov.  ",
        "ranked": 0,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1741356004.253484,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-03-07 15:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-07T14.00.04",
        "en_title": "MOSCA: EU REARM,PROBABLY CONTROMISURE \"It is mainly against us\"",
        "en_content": "Moscow: EU rearmament,probable countermeasures The EU is \"mainly against Russia\", which could be forced to \"appropriate countermeasures\". So the spokesman of the Peskov Kremlin. \"All this militarization is taking place mainly against Russia and this worries us,\" he says. \"This rhetoric and these hostile plans we are witnessing in Brussels and European capitals are in severe contrast to the spirit of search for peaceful solutions for the situation in Ukraine,\" Peskov concludes.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "MOSCA",
                "start_char": 0,
                "end_char": 5,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "EU",
                "start_char": 7,
                "end_char": 9,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Moscow",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "EU",
                "start_char": 8,
                "end_char": 10,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "EU",
                "start_char": 51,
                "end_char": 53,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 73,
                "end_char": 79,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the Peskov Kremlin",
                "start_char": 158,
                "end_char": 176,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 234,
                "end_char": 240,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Brussels",
                "start_char": 332,
                "end_char": 340,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "European",
                "start_char": 345,
                "end_char": 353,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 454,
                "end_char": 461,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Peskov",
                "start_char": 464,
                "end_char": 470,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "MELONI: NO A SOLDATI ITALIANI A KIEV\"  \"Si lavora a vertice tra Usa e Ue\"",
        "date_raw": "March 07, 2025",
        "date": "2025-03-07",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Politica&pagina=120",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=126",
        "content": " Meloni: no soldati italiani in Ucraina \"Riarmo non è la parola adatta: il tema difesa riguarda materie prime e tantissimi altri domini. Stiamo dando messaggi non chiari ai cittadini\". Lo ha detto Meloni al Consiglio Ue straordinario In Ucraina: no all'invio di soldati  italiani.\"Va esteso a Kiev l'art.5 della Nato (se un membro viene attaccato gli altri entrano in difesa,ndr);sarebbe una soluzione duratura\". Meloni non userà fondi di coesione per le armi. Accolta nostra proposta: \"Scorporare le spese della difesa da deficit-Pil\".  Poi: \"Si lavora a un vertice Usa-Ue\". ",
        "ranked": 5,
        "placed": "Politics",
        "epoch": 1741356004.2797987,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-03-07 15:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-07T14.00.04",
        "en_title": "MELONI: NO A SOLDATI ITALIANI AT KIEV\" \"We work at the top between Usa and Ue\"",
        "en_content": "Meloni: no Italian soldiers in Ukraine \"Rearmo is not the suitable word: the defense theme covers raw materials and many other domains. We are giving unclear messages to citizens.\" Meloni told the Extraordinary EU Council in Ukraine: no to send Italian soldiers. \"It extended to Kiev Article 5 of NATO (if a member is attacked others enter defense,ndr); it would be a lasting solution.\" Meloni will not use cohesion funds for weapons. Accepted our proposal: \"To incorporate deficit-Pil defense costs.\" Then: \"We work at a US-EU summit.\"",
        "title_NER": [
            {
                "word": "KIEV",
                "start_char": 33,
                "end_char": 37,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Usa",
                "start_char": 67,
                "end_char": 70,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Meloni",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Italian",
                "start_char": 11,
                "end_char": 18,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 31,
                "end_char": 38,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Rearmo",
                "start_char": 40,
                "end_char": 46,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Meloni",
                "start_char": 181,
                "end_char": 187,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the Extraordinary EU Council",
                "start_char": 193,
                "end_char": 221,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 225,
                "end_char": 232,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Italian",
                "start_char": 245,
                "end_char": 252,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Kiev Article 5 of NATO",
                "start_char": 279,
                "end_char": 301,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "ndr",
                "start_char": 348,
                "end_char": 351,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Meloni",
                "start_char": 387,
                "end_char": 393,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 522,
                "end_char": 524,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "MORTO LAURITO,GIORNALISTA\"VELINA ROSSA\" Decano Stampa Parlamento, 97 anni",
        "date_raw": "March 07, 2025",
        "date": "2025-03-07",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Politica&pagina=120",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=127",
        "content": " Addio a Pasquale Laurito,\"velina rossa\" E' morto a 97 anni Pasquale Laurito, il decano della Stampa parlamentare, noto per aver ideato nel 1978 la \"velina  rossa\". Il foglio d'informazione parlamentare sul mondo della sinistra nacque in contrapposizione alla \"velina bianca\" di Vittorio Orefice.   Nato a Langro, nel Cosentino, Laurito aveva iniziato la sua carriera negli anni Settanta all'Ansa. Per conto dell' agenzia aveva seguito il Partito Comunista. Era stato insignito di recente del titolo di commendatore della Repubblica.      ",
        "ranked": 6,
        "placed": "Politics",
        "epoch": 1741356004.2832382,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-03-07 15:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-07T14.00.04",
        "en_title": "_",
        "en_content": "Good-bye to Pasquale Laurito, \"red green\" He died at 97 years old Pasquale Laurito, the dean of the parliamentary press, known for having conceived in 1978 the \"red green\". The parliamentary information sheet on the world of the left was in contrast to the \"white sand\" of Vittorio Orefice. Born in Langro, in Cosentino, Laurito began his career in the 1970s at Ansa. On behalf of the agency he followed the Communist Party. He had recently been awarded the title of Commendatore della Repubblica.",
        "content_NER": [
            {
                "word": "Pasquale Laurito",
                "start_char": 12,
                "end_char": 28,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "97 years old",
                "start_char": 53,
                "end_char": 65,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Pasquale Laurito",
                "start_char": 66,
                "end_char": 82,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "1978",
                "start_char": 151,
                "end_char": 155,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Vittorio Orefice",
                "start_char": 273,
                "end_char": 289,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Langro",
                "start_char": 299,
                "end_char": 305,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Cosentino",
                "start_char": 310,
                "end_char": 319,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Laurito",
                "start_char": 321,
                "end_char": 328,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the 1970s",
                "start_char": 349,
                "end_char": 358,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Ansa",
                "start_char": 362,
                "end_char": 366,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the Communist Party",
                "start_char": 404,
                "end_char": 423,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Commendatore della Repubblica",
                "start_char": 467,
                "end_char": 496,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "MELONI: RISARCIRE?PRINCIPIO \"OPINABILE\" \"Soldi da onesti a chi viola leggi\"",
        "date_raw": "March 07, 2025",
        "date": "2025-03-07",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Politica&pagina=120",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=122",
        "content": " Meloni:Risarcimento?Principio opinabile I giudici della Cassazione affermano \"un principio risarcitorio opinabile, quello della presunzione del danno, in contrasto con la giurisprudenza consolidata e le conclusioni del Procuratore Generale\". Così la premier Meloni sulla decisione della Cassazione di risarcimento da parte del governo ai migranti della nave Diciotti.    \"In sostanza,il governo dovrà risarcire-con i soldi dei cittadini onesti che pagano le tassechi ha tentato di entrare illegalmente in Italia, violando la legge dello Stato. Così non si avvicinano i cittadini alle istituzioni\". ",
        "ranked": 1,
        "placed": "Politics",
        "epoch": 1741356004.3008935,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-03-07 15:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-07T14.00.04",
        "en_title": "Are you kidding me? PRINCIPLE \"OPINABLE\" \"Soldi da honesti a chi viola leggi\"",
        "en_content": "Meloni:Return? The judges of the Court affirm \"an opinable principle of compensation, that of the presumption of damage, in contrast to the consolidated jurisprudence and the conclusions of the Attorney General\". So Premier Meloni on the decision of the Cassation of compensation by the government to migrants of the ship Diciotti. \"In essence, the government will have to compensate-with the money of honest citizens who pay taxes tried to enter illegally in Italy, violating the law of the State. Thus citizens are not approaching institutions.\"",
        "title_NER": [
            {
                "word": "a chi viola leggi",
                "start_char": 59,
                "end_char": 76,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Meloni",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Court",
                "start_char": 33,
                "end_char": 38,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Meloni",
                "start_char": 224,
                "end_char": 230,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Diciotti",
                "start_char": 322,
                "end_char": 330,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Italy",
                "start_char": 460,
                "end_char": 465,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "State",
                "start_char": 492,
                "end_char": 497,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "COLLE:TRUPPE A UCRAINA?PRESTO PER DIRLO \"Prima,pace che non omaggi le armi\"",
        "date_raw": "March 07, 2025",
        "date": "2025-03-07",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Politica&pagina=120",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=124",
        "content": " Colle:truppe a Ucraina?Presto per dirlo \"Non sono neanche iniziati i negoziati di pace. E' troppo presto per parlare di soluzioni future\". Così il Presidente Mattarella all'emittente giapponese NHK, rispondendo a una domanda su un eventuale invio di truppe italiane di peacekeeping in Ucraina. Il Presidente continua visita di Stato in Giappone. \"E'da 3 anni che l'Italia chiede che ci si sieda a un tavolo per negoziare una pace,naturalmente duratura e giusta.Ora ci sono iniziative e speriamo vadano in porto. Naturalmente serve una soluzione che non mortifichi nessuna delle 2 parti e non crei un omaggio alle armi\". ",
        "ranked": 3,
        "placed": "Politics",
        "epoch": 1741356004.3109176,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-03-07 15:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-07T14.00.04",
        "en_title": "What? \"Before, you're not begging for weapons.\"",
        "en_content": "Colle:truppe in Ukraine? Soon to say, \"The peace negotiations have not even begun. It's too early to talk about future solutions.\" So President Mattarella to the Japanese broadcaster NHK, answering a question about a possible sending of Italian peacekeeping troops in Ukraine. The President continues his visit to Japan. \"It has been 3 years since Italy asks that we sit at a table to negotiate a peace, naturally lasting and just. Now there are initiatives and we hope they go to port. Of course, you need a solution that doesn't kill any of the two parts and don't pay tribute to weapons.\"",
        "content_NER": [
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 16,
                "end_char": 23,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Mattarella",
                "start_char": 144,
                "end_char": 154,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Japanese",
                "start_char": 162,
                "end_char": 170,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "NHK",
                "start_char": 183,
                "end_char": 186,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Italian",
                "start_char": 237,
                "end_char": 244,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 268,
                "end_char": 275,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Japan",
                "start_char": 314,
                "end_char": 319,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "3 years",
                "start_char": 334,
                "end_char": 341,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Italy",
                "start_char": 348,
                "end_char": 353,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "two",
                "start_char": 547,
                "end_char": 550,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Lagarde: rischi crescita,incognita dazi Spesa difesa può far salire il Pil",
        "date_raw": "March 07, 2025",
        "date": "2025-03-07",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Politica&pagina=130",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=132",
        "content": " Lagarde: più incertezza, incognita dazi \"I rischi per la crescita economica rimangono orientati verso il basso\". Così la presidente della Bce, Lagarde, in conferenza stampa a Francoforte, sottolineando che \"un'escalation delle tensioni commerciali ridurrebbe la crescita dell'Eurozona, frenando le esportazioni e indebolendo economia globale\". \"L'incertezza è aumentata\" e questo  \"frena gli investimenti\", ha aggiunto. \"Un aumento nella spesa per la difesa e per le infrastrutture può far salire la crescita\", ha poi affermato Lagarde. E su una possibile pausa nel taglio dei tassi: se serve \"lo diranno i dati\". ",
        "ranked": 1,
        "placed": "Economics",
        "epoch": 1741356004.3432114,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-03-07 15:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-07T14.00.04",
        "en_title": "Lagarde: Growth Risks,Incognita duties Defense Expenditure can increase GDP",
        "en_content": "Lagarde: more uncertainty, uncognised duties \"The risks for economic growth remain oriented down\". Thus the president of the Bce, Lagarde, at the press conference in Frankfurt, underlining that \"an escalation of trade tensions would reduce the growth of the Eurozone, curbing exports and weakening global economy\". \"Uncertainty has increased\" and this \"fresh investment\", he added. \"An increase in defence spending and infrastructure can increase growth,\" Lagarde said. And on a possible break in the cut of rates: if you need \"the data will tell.\"",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Lagarde",
                "start_char": 0,
                "end_char": 7,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Lagarde",
                "start_char": 0,
                "end_char": 7,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Bce",
                "start_char": 125,
                "end_char": 128,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Lagarde",
                "start_char": 130,
                "end_char": 137,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Frankfurt",
                "start_char": 166,
                "end_char": 175,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Eurozone",
                "start_char": 258,
                "end_char": 266,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Lagarde",
                "start_char": 456,
                "end_char": 463,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Continua visita Stato in Giappone",
        "date_raw": "March 07, 2025",
        "date": "2025-03-07",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Politica&pagina=120",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=125",
        "content": " Mattarella a Kyoto,seconda tappa visita Sergio Mattarella è giunto a Kyoto,  antica capitale del Giappone, dopo aver viaggiato sul treno ultrarapido Shinkansen proveniente da Tokyo.  La seconda tappa della prima visita  istituzionale del Presidente della Repubblica nel Paese del Sol Levante ha un forte contenuto culturale.  In programma, oltre all'incontro con la comunità italiana, c'è una serie di  visite ai siti monumentali della città.",
        "ranked": 4,
        "placed": "Politics",
        "epoch": 1741356004.3510265,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-03-07 15:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-07T14.00.04",
        "en_title": "Continue visit State in Japan",
        "en_content": "Mattarella in Kyoto, second stop visit Sergio Mattarella arrived in Kyoto, the ancient capital of Japan, after traveling on the ultra-rapid Shinkansen train from Tokyo. The second stage of the first institutional visit of the President of the Republic in the Country of the Rising Sun has a strong cultural content. In addition to the meeting with the Italian community, there is a series of visits to the monumental sites of the city.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "State",
                "start_char": 15,
                "end_char": 20,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Japan",
                "start_char": 24,
                "end_char": 29,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Mattarella",
                "start_char": 0,
                "end_char": 10,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Kyoto",
                "start_char": 14,
                "end_char": 19,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "second",
                "start_char": 21,
                "end_char": 27,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Sergio Mattarella",
                "start_char": 39,
                "end_char": 56,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Kyoto",
                "start_char": 68,
                "end_char": 73,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Japan",
                "start_char": 98,
                "end_char": 103,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Shinkansen",
                "start_char": 140,
                "end_char": 150,
                "label": "PRODUCT",
                "info": "Objects, vehicles, foods, etc. (not services)"
            },
            {
                "word": "Tokyo",
                "start_char": 162,
                "end_char": 167,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "second",
                "start_char": 173,
                "end_char": 179,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 193,
                "end_char": 198,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Italian",
                "start_char": 352,
                "end_char": 359,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "PAPA PROSEGUE TERAPIE,DOMANI BOLLETTINO Notte tranquilla,condizioni stabili",
        "date_raw": "March 07, 2025",
        "date": "2025-03-07",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Prima&pagina=103",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=160",
        "content": "",
        "ranked": 2,
        "placed": "First_Page",
        "epoch": 1741356004.3574824,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-03-07 15:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-07T14.00.04",
        "en_title": "PAPA PROSEGUE TERAPIE, BULLETIN Quiet night, stable conditions",
        "en_content": "",
        "title_NER": [
            {
                "word": "PAPA PROSEGUE TERAPIE,",
                "start_char": 0,
                "end_char": 22,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "night",
                "start_char": 38,
                "end_char": 43,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Salvini: una sentenza \"vergognosa\"",
        "date_raw": "March 07, 2025",
        "date": "2025-03-07",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Politica&pagina=120",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=123",
        "content": " Salvini: da Cassazione invasione campo Una sentenza \"vergognosa\",\"un'altra invasione di campo indebita\". Così il vicepremier Salvini, dopo la decisione della Cassazione sul risarcimento ai migranti della nave Diciotti, quando lui era ministro dell'Interno.  \"Se qualche giudice ama tanto i clandestini, li accolga a casa sua e li mantenga\", aggiunge Salvini.   \"Se di fronte allo splendido palazzo della Cassazione allestissero un campo rom e un centro profughi, magari qualcuno cambierebbe idea\".   ",
        "ranked": 2,
        "placed": "Politics",
        "epoch": 1741356004.365804,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-03-07 15:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-07T14.00.04",
        "en_title": "Salvini: a \"vergognosa\" sentence",
        "en_content": "Salvini: from Cassazione invasion campo A \"vergognosa\" sentence, another invasion of undue field. So Vice-Premier Salvini, after the decision of the Cassation on compensation to migrants of the ship Diciotti, when he was Minister of the Interior. \"If some judge loves the clandestines so much, take them to his house and keep them,\" adds Salvini. \"If in front of the splendid Palazzo della Cassazione they set up a Roma camp and a refugee center, maybe someone would change their mind.\"",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Salvini",
                "start_char": 0,
                "end_char": 7,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Salvini",
                "start_char": 0,
                "end_char": 7,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Cassazione",
                "start_char": 14,
                "end_char": 24,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Salvini",
                "start_char": 114,
                "end_char": 121,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Cassation",
                "start_char": 149,
                "end_char": 158,
                "label": "EVENT",
                "info": "Named hurricanes, battles, wars, sports events, etc."
            },
            {
                "word": "Diciotti",
                "start_char": 199,
                "end_char": 207,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Interior",
                "start_char": 237,
                "end_char": 245,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Salvini",
                "start_char": 338,
                "end_char": 345,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Palazzo della Cassazione",
                "start_char": 376,
                "end_char": 400,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Roma",
                "start_char": 415,
                "end_char": 419,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "CASSAZIONE:RISARCIRE MIGRANTI\"DICIOTTI\" Per 10 giorni bloccati sulla nave",
        "date_raw": "March 07, 2025",
        "date": "2025-03-07",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Politica&pagina=120",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=121",
        "content": " Cassazione:risarcire migranti\"Diciotti\" Le sezioni unite della Cassazione hanno accolto il ricorso presentato da un  gruppo di migranti a cui, dal 16 al 25 agosto 2018, fu impedito dall'ex ministro Salvini di sbarcare dalla nave  Diciotti della Guardia Costiera. Il governo dovrà risarcirli.\"Sbarco doveva avvenire nel più breve tempo possibile\" Il divieto di sbarco per 10 giorni \"non può considerarsi un atto politico sottratto al controllo giurisdizionale, ma atto amministrativo\",scrivono i giudici \"L'obbligo del soccorso in mare, oltre che fondamento di convenzioni internazionali e diritto marino, è un dovere\".",
        "ranked": 0,
        "placed": "Politics",
        "epoch": 1741356004.388557,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-03-07 15:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-07T14.00.04",
        "en_title": "_ For 10 days stuck on the ship",
        "en_content": "Cassazione:risarci migrant\"Diciotti\" The joint sections of the Cassation welcomed the appeal submitted by a group of migrants to whom, from 16 to 25 August 2018, it was prevented by the former Minister Salvini to disembark from the Diciotti ship of the Coast Guard. The government will have to pay them back.\"Sbarco had to take place as soon as possible\" The ban on disembarkation for 10 days \"can not be considered a political act subtracted to judicial control, but administrative act\", write the judges \"The obligation of rescue at sea, as well as the foundation of international conventions and marine law, is a duty\".",
        "title_NER": [
            {
                "word": "10 days",
                "start_char": 6,
                "end_char": 13,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Cassation",
                "start_char": 63,
                "end_char": 72,
                "label": "EVENT",
                "info": "Named hurricanes, battles, wars, sports events, etc."
            },
            {
                "word": "16",
                "start_char": 140,
                "end_char": 142,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "August 2018",
                "start_char": 149,
                "end_char": 160,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Salvini",
                "start_char": 202,
                "end_char": 209,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Diciotti",
                "start_char": 232,
                "end_char": 240,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the Coast Guard",
                "start_char": 249,
                "end_char": 264,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "10 days",
                "start_char": 385,
                "end_char": 392,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "MOSCA: RIARMO UE,PROBABILI CONTROMISURE \"E' principalmente contro di noi\"",
        "date_raw": "March 07, 2025",
        "date": "2025-03-07",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Prima&pagina=103",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=150",
        "content": "",
        "ranked": 3,
        "placed": "First_Page",
        "epoch": 1741356004.4181,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-03-07 15:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-07T14.00.04",
        "en_title": "MOSCA: EU REARM,PROBABLY CONTROMISURE \"It is mainly against us\"",
        "en_content": "",
        "title_NER": [
            {
                "word": "MOSCA",
                "start_char": 0,
                "end_char": 5,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "EU",
                "start_char": 7,
                "end_char": 9,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    }
]
