[
    {
        "title": "SCI, BRIGNONE VINCE SUPERG A LA THUILE  Vicinissima la Coppa.Goggia argento",
        "date_raw": "March 14, 2025",
        "date": "2025-03-14",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Prima&pagina=103",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=260",
        "content": "",
        "ranked": 5,
        "placed": "First_Page",
        "epoch": 1741957203.9200284,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-03-14 14:00:03",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-14T13.00.03",
        "en_title": "SCI, BRIGNONE VINCE SUPERG AT THE THUILE Near the Cup. Silver skirt",
        "en_content": "",
        "title_NER": [
            {
                "word": "SCI",
                "start_char": 0,
                "end_char": 3,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "VINCE SUPERG",
                "start_char": 14,
                "end_char": 26,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "THE THUILE Near the Cup",
                "start_char": 30,
                "end_char": 53,
                "label": "FAC",
                "info": "Buildings, airports, highways, bridges, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Perquisizioni al Parlamento europeo",
        "date_raw": "March 14, 2025",
        "date": "2025-03-14",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Politica&pagina=120",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=124",
        "content": " Huawei, perquisizioni al Parlamento Ue Il giudice istruttore incaricato del caso Huawei \"ha chiesto che vengano  apposti i sigilli nei locali del Parlamento europeo, in particolare negli  uffici assegnati a due assistenti  parlamentari presumibilmente coinvolti\" Lo rende noto la Procura federale del Belgio, aggiungendo che le perquisizioni \"sono in corso\".   La presidente dell'Eurocamera \"è stata informata\". Un sospettato \"è stato fermato in Francia a fronte di un mandato d'arresto europeo emesso nei suoi confronti\".     ",
        "ranked": 3,
        "placed": "Politics",
        "epoch": 1741957203.9596684,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-03-14 14:00:03",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-14T13.00.03",
        "en_title": "Searches for the European Parliament",
        "en_content": "Huawei, search for the EU Parliament The instructor judge in charge of the Huawei case \" asked for the seals in the premises of the European Parliament, in particular in the offices assigned to two parliamentary assistants allegedly involved\" It makes the Federal Prosecution of Belgium known, adding that search \"are in progress\". The president of the Eurocamera \"was informed\". A suspect \"was stopped in France in the face of a European arrest warrant issued against him.\"",
        "title_NER": [
            {
                "word": "the European Parliament",
                "start_char": 13,
                "end_char": 36,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Huawei",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the EU Parliament",
                "start_char": 19,
                "end_char": 36,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Huawei",
                "start_char": 75,
                "end_char": 81,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the European Parliament",
                "start_char": 128,
                "end_char": 151,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "two",
                "start_char": 194,
                "end_char": 197,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "the Federal Prosecution of Belgium",
                "start_char": 252,
                "end_char": 286,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Eurocamera",
                "start_char": 353,
                "end_char": 363,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "France",
                "start_char": 406,
                "end_char": 412,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "European",
                "start_char": 430,
                "end_char": 438,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "OK DALLA BCE A UNICREDIT-COMMERZBANK   Autorizza acquisizione fino a 29,9%",
        "date_raw": "March 14, 2025",
        "date": "2025-03-14",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Prima&pagina=103",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=130",
        "content": "",
        "ranked": 3,
        "placed": "First_Page",
        "epoch": 1741957203.9779036,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-03-14 14:00:03",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-14T13.00.03",
        "en_title": "OK FROM THE BCE TO UNICREDIT-COMMERZBANK Authorize acquisition up to 29.9%",
        "en_content": "",
        "title_NER": [
            {
                "word": "UNICREDIT-COMMERZBANK Authorize",
                "start_char": 19,
                "end_char": 50,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "29.9%",
                "start_char": 69,
                "end_char": 74,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            }
        ]
    },
    {
        "title": "MOSCA-COLLE,CONTINUA SCONTRO A DISTANZA Zakharova: Roma non si difende, attacca Per convocazione ambasciatore russo",
        "date_raw": "March 14, 2025",
        "date": "2025-03-14",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Politica&pagina=120",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=121",
        "content": " Mosca-Colle,continua scontro a distanza La portavoce del ministero degli Esteri russo Zakharova commenta la decisione del ministro degli Esteri Tajani di  convocare l'ambasciatore russo in Italia. \"Non hanno nulla con cui difendersi. Così hanno deciso di attaccare\". La convocazione da parte di Tajani è arrivata dopo l'ennesimo attacco di  Zakharova. Aveva definito \"menzogne\" le parole del Presidente Mattarella sulla minaccia nucleare.\"La Russia si è fatta portavoce di una pericolosa narrativa nucleare\", aveva detto Mattarella dal Giappone.     ",
        "ranked": 0,
        "placed": "Politics",
        "epoch": 1741957203.9794178,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-03-14 14:00:03",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-14T13.00.03",
        "en_title": "_ Rome does not defend itself, attacks By convocation Russian ambassador",
        "en_content": "Moscow-Colle, the spokesman of the Russian Foreign Ministry Zakharova commented on the decision of the Foreign Minister Tajani to summon the Russian ambassador to Italy. \"They have nothing to defend themselves with. So they decided to attack.\" Tajani's call came after Zakharova's yet another attack. He called \"menzogne\" President Mattarella's words on the nuclear threat. \"Russia spokesman for a dangerous nuclear narrative,\" Mattarella said from Japan.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Rome",
                "start_char": 2,
                "end_char": 6,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 54,
                "end_char": 61,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Moscow-Colle",
                "start_char": 0,
                "end_char": 12,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the Russian Foreign Ministry",
                "start_char": 31,
                "end_char": 59,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Zakharova",
                "start_char": 60,
                "end_char": 69,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Tajani",
                "start_char": 120,
                "end_char": 126,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 141,
                "end_char": 148,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Italy",
                "start_char": 163,
                "end_char": 168,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Tajani",
                "start_char": 244,
                "end_char": 250,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Zakharova",
                "start_char": 269,
                "end_char": 278,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Mattarella",
                "start_char": 332,
                "end_char": 342,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 375,
                "end_char": 381,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Mattarella",
                "start_char": 428,
                "end_char": 438,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Japan",
                "start_char": 449,
                "end_char": 454,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "EURODEPUTATI CORROTTI, FERMATI LOBBISTI Legati a Huawei, maxi blitz polizia",
        "date_raw": "March 14, 2025",
        "date": "2025-03-14",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Politica&pagina=120",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=123",
        "content": " Eurodeputati corrotti, fermati lobbisti Nuovo caso di corruzione all'Eurocamera. Maxi operazione della polizia giudiziaria in Belgio. All'alba un centinaio di investigatori, su ordine del giudice istruttore della Procura federale, hanno condotto perquisizioni a Bruxelles, in Vallonia e nelle Fiandre. Sono stati fermati numerosi lobbisti legati al colosso cinese delle comunicazioni Huawei. Le persone fermate sono sospettate di aver corrotto attuali ed ex parlamentari europei per favorire gli interessi commerciali dell'azienda in Europa.      ",
        "ranked": 2,
        "placed": "Politics",
        "epoch": 1741957203.983917,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-03-14 14:00:03",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-14T13.00.03",
        "en_title": "EURODEPUTED COURTS, FERMATI LOBBISTS Tied to Huawei, maxi blitz police",
        "en_content": "Corrupted Euro MPs, lobbyists stopped New case of corruption at the Eurocamera. Maxi police operation in Belgium. At dawn a hundred investigators, on the orders of the Federal Prosecutor, conducted searches in Brussels, Wallonia and Flanders. There have been several lobbyists linked to the Chinese giant of Huawei communications. Persons stopped are suspected of having corrupted current and former European parliamentarians to promote the business interests of the company in Europe.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "EURODEPUTED COURTS",
                "start_char": 0,
                "end_char": 18,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "FERMATI LOBBISTS",
                "start_char": 20,
                "end_char": 36,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Huawei",
                "start_char": 45,
                "end_char": 51,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Eurocamera",
                "start_char": 68,
                "end_char": 78,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Belgium",
                "start_char": 105,
                "end_char": 112,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "hundred",
                "start_char": 124,
                "end_char": 131,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "the Federal Prosecutor",
                "start_char": 164,
                "end_char": 186,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Brussels",
                "start_char": 210,
                "end_char": 218,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Wallonia",
                "start_char": 220,
                "end_char": 228,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Flanders",
                "start_char": 233,
                "end_char": 241,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Chinese",
                "start_char": 291,
                "end_char": 298,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Huawei",
                "start_char": 308,
                "end_char": 314,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "European",
                "start_char": 400,
                "end_char": 408,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Europe",
                "start_char": 478,
                "end_char": 484,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "MOSCA: \"CAUTO OTTIMISMO\" SU NEGOZIATI  Dopo incontro inviato Trump a Mosca",
        "date_raw": "March 14, 2025",
        "date": "2025-03-14",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Prima&pagina=103",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=150",
        "content": "",
        "ranked": 1,
        "placed": "First_Page",
        "epoch": 1741957204.0182993,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-03-14 14:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-14T13.00.04",
        "en_title": "_ After meeting sent Trump to Moscow",
        "en_content": "",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 21,
                "end_char": 26,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Moscow",
                "start_char": 30,
                "end_char": 36,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "ELEZIONI AMMINISTRATIVE 25 E 26 MAGGIO  Ballottaggi e referendum 8 e 9 giugno  Consiglio ministri approva decreto",
        "date_raw": "March 14, 2025",
        "date": "2025-03-14",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Politica&pagina=120",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=122",
        "content": " Amministrative 25-26 maggio, ok del CdM Il Consiglio dei ministri ha approvato il decreto Elezioni che consentirà di votare in due giorni già dalla prossima tornata di elezioni amministrative. Il primo turno delle Comunali dovrebbe  svolgersi il 25 e 26 maggio, mentre  l'election day con i referendum dovrà essere nelle date dei ballottaggi, ovvero l'8 e 9 giugno.    Dal CdM è anche arrivato il via libera al Ddl sul merito presentato dal ministro della Pubblica Amministrazione  Zangrillo. Prevista la possibilità di promozioni anche senza concorso. Ok a testo Unico Riscossione,riforma accise.",
        "ranked": 1,
        "placed": "Politics",
        "epoch": 1741957204.0250483,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-03-14 14:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-14T13.00.04",
        "en_title": "ADMINISTRATIVE ELETIONS 25 AND 26 MAY Dances and referendums 8 and 9 June Council Ministers approves decree",
        "en_content": "Administrative 25-26 May, ok of the CdM The Council of Ministers has approved the Elections decree which will allow to vote in two days already from the next round of administrative elections. The first round of the Comunali should take place on 25 and 26 May, while the election day with the referendums will have to be on the dates of the ballots, i.e. on 8 and 9 June. The CdM has also arrived at the Ddl on the merit presented by the Minister of Public Administration Zangrillo. Provided the possibility of promotions even without competition. All right, unimplementation, excise reform.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "25",
                "start_char": 24,
                "end_char": 26,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "26",
                "start_char": 31,
                "end_char": 33,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "8",
                "start_char": 61,
                "end_char": 62,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "9 June Council Ministers",
                "start_char": 67,
                "end_char": 91,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "the CdM",
                "start_char": 32,
                "end_char": 39,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "The Council of Ministers",
                "start_char": 40,
                "end_char": 64,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Elections",
                "start_char": 82,
                "end_char": 91,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "two days",
                "start_char": 127,
                "end_char": 135,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 197,
                "end_char": 202,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Comunali",
                "start_char": 216,
                "end_char": 224,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "25 and 26 May",
                "start_char": 246,
                "end_char": 259,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "the election day",
                "start_char": 267,
                "end_char": 283,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "8 and 9 June",
                "start_char": 358,
                "end_char": 370,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "CdM",
                "start_char": 376,
                "end_char": 379,
                "label": "PRODUCT",
                "info": "Objects, vehicles, foods, etc. (not services)"
            },
            {
                "word": "Ddl",
                "start_char": 404,
                "end_char": 407,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the Minister of Public Administration Zangrillo",
                "start_char": 434,
                "end_char": 481,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "PAPA, OGGI E' DA UN MESE AL \"GEMELLI\"  Notte tranquilla,stasera bollettino",
        "date_raw": "March 14, 2025",
        "date": "2025-03-14",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Prima&pagina=103",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=160",
        "content": "",
        "ranked": 4,
        "placed": "First_Page",
        "epoch": 1741957204.0266159,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-03-14 14:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-14T13.00.04",
        "en_title": "_ Night quiet, evening bulletin",
        "en_content": "",
        "title_NER": [
            {
                "word": "evening",
                "start_char": 15,
                "end_char": 22,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "ANTITRUST APRE ISTRUTTORIA SU PLENITUDE Per rinnovo automatico di contratti",
        "date_raw": "March 14, 2025",
        "date": "2025-03-14",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Politica&pagina=130",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=135",
        "content": " Antitrust: istruttoria su Eni Plenitude L'Autorità garante della Concorrenza ha avviato un'istruttoria nei confronti di Eni Plenitude, per possibile pratica commerciale scorretta.   Il procedimento è stato avviato su segnalazioni dei consumatori di \"aver subito il rinnovo delle condizioni economiche di fornitura di luce e gas, senza ricevere la preventiva comunicazione\". Un gran numero di comunicazioni inviate non è andato a buon fine e, malgrado ciò,Eni Plenitude avrebbe comunque proceduto al rinnovo.La società:correttezza del nostro operato. Collaboriamo. ",
        "ranked": 4,
        "placed": "Economics",
        "epoch": 1741957204.0504138,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-03-14 14:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-14T13.00.04",
        "en_title": "ANTITRUST INSTRUCTORS ON PLENITUDE For automatic renewal of contracts",
        "en_content": "Antitrust: Eni Plenitude instructor The Competition Authority has initiated an investigation towards Eni Plenitude, for possible incorrect commercial practice. The procedure was initiated on consumer reports of \"having immediately renewed the economic conditions of supply of light and gas, without receiving prior notice\". A large number of communications sent did not go well and, despite this, Eni Plenitude would still proceed to renewal. Society:correctness of our work. We cooperate.",
        "content_NER": [
            {
                "word": "The Competition Authority",
                "start_char": 36,
                "end_char": 61,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Eni Plenitude",
                "start_char": 101,
                "end_char": 114,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Eni Plenitude",
                "start_char": 397,
                "end_char": 410,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "BANKITALIA:DEBITO SU MA SOTTO IL RECORD Pesano le Amministrazioni centrali",
        "date_raw": "March 14, 2025",
        "date": "2025-03-14",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Politica&pagina=130",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=133",
        "content": " Bankitalia: debito sale,ma sotto record Sale a gennaio il debito pubblico italiano, ma resta sotto il record di oltre 3mila miliardi toccato a novembre. Così i dati di Bankitalia.   A gennaio +14,8mld rispetto a dicembre, a 2.980,5 miliardi. Il debito consolidato delle Amministrazioni centrali è cresciuto di 14,9mld, mentre quello  delle locali è sceso di 0,1mld. Pressoché invariato il debito degli Enti di previdenza.      Non disponibili \"per motivi tecnici\" i dati sulle entrate tributarie a gennaio",
        "ranked": 2,
        "placed": "Economics",
        "epoch": 1741957204.058657,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-03-14 14:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-14T13.00.04",
        "en_title": "_",
        "en_content": "Bankitalia: debt rises, but under record Salt in January the Italian public debt, but remains under the record of more than 3 thousand billion touched in November. So Bankitalia's data. In January +14,8mld compared to December, at 2.980,5 billion. The consolidated debt of the central administrations grew by 14,9mld, while the local debt fell by 0.1mld. Almost unchanged the debt of the pension fund. Not available \"for technical reasons\" data on tax revenue in January",
        "content_NER": [
            {
                "word": "Bankitalia",
                "start_char": 0,
                "end_char": 10,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "January",
                "start_char": 49,
                "end_char": 56,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Italian",
                "start_char": 61,
                "end_char": 68,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "more than 3 thousand billion",
                "start_char": 114,
                "end_char": 142,
                "label": "MONEY",
                "info": "Monetary values, including unit"
            },
            {
                "word": "November",
                "start_char": 154,
                "end_char": 162,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Bankitalia",
                "start_char": 167,
                "end_char": 177,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "January",
                "start_char": 189,
                "end_char": 196,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "December",
                "start_char": 218,
                "end_char": 226,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "2.980,5 billion",
                "start_char": 231,
                "end_char": 246,
                "label": "MONEY",
                "info": "Monetary values, including unit"
            },
            {
                "word": "14,9mld",
                "start_char": 309,
                "end_char": 316,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "0.1mld",
                "start_char": 347,
                "end_char": 353,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "January",
                "start_char": 463,
                "end_char": 470,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "PORTOGALLO AL VOTO ANTICIPATO A MAGGIO  Dopo sfiducia governo centrodestra",
        "date_raw": "March 14, 2025",
        "date": "2025-03-14",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Dal%20Mondo&pagina=150",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=155",
        "content": " Portogallo,sciolto Parlamento:voto 18/5 Il presidente del Portogallo, Marcelo Rebelo de Sousa, ha sciolto il Parlamento e ha convocato elezioni anticipate per il prossimo 18 maggio. Saranno le terze elezioni anticipate in 3 anni. \"Non si può diffidare dal punto di vista etico di un primo ministro\", ha  detto nel suo discorso alla nazione. \"I partiti si sono manifestati unanimemente a favore delle elezioni anticipate\", ha sottolineato. La decisione arriva dopo la caduta del governo di centrodestra guidato da Luis Montenegro, che martedì non ha avuto la fiducia. ",
        "ranked": 4,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1741957204.0669653,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-03-14 14:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-14T13.00.04",
        "en_title": "_ After mistrust central government",
        "en_content": "Portugal, dissolved Parliament:vote 18/5 The President of Portugal, Marcelo Rebelo de Sousa, dissolved Parliament and convened early elections for the next 18 May. It will be the third early elections in 3 years. \"You can't distrust the ethical point of view of a prime minister,\" he said in his speech to the nation. \"The parties were unanimous in favour of early elections,\" he said. The decision comes after the fall of the centralright government led by Luis Montenegro, which on Tuesday did not have confidence.",
        "content_NER": [
            {
                "word": "Portugal",
                "start_char": 0,
                "end_char": 8,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Parliament",
                "start_char": 20,
                "end_char": 30,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "18/5",
                "start_char": 36,
                "end_char": 40,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Portugal",
                "start_char": 58,
                "end_char": 66,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Marcelo Rebelo de Sousa",
                "start_char": 68,
                "end_char": 91,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Parliament",
                "start_char": 103,
                "end_char": 113,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the next 18 May",
                "start_char": 147,
                "end_char": 162,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "third",
                "start_char": 179,
                "end_char": 184,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "3 years",
                "start_char": 204,
                "end_char": 211,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Luis Montenegro",
                "start_char": 458,
                "end_char": 473,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Tuesday",
                "start_char": 484,
                "end_char": 491,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "VIOLENZE A HAITI,40MILA PERSONE IN FUGA In tre settimane, dalla capitale",
        "date_raw": "March 14, 2025",
        "date": "2025-03-14",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Dal%20Mondo&pagina=150",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=154",
        "content": " Haiti,Onu: 40mila sfollati in 21 giorni Violenza in crescita ad Haiti. Nel Paese caraibico in tre settimane,tra il 14 febbraio e il 5 marzo, più di 40mila persone sono state costrette a lasciare l'area metropolitana di Port-au-Prince. Lo dichiara il portavoce dell'Onu. \"Questo è il numero più alto di sfollati in un periodo così breve dal 2021, quando lo sradicamento della popolazione a causa della violenza delle gang è cominciata a essere da noi monitorata\". I fondi per garantire l'assistenza umanitaria si stanno esaurendo,ha aggiunto",
        "ranked": 3,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1741957204.0712197,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-03-14 14:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-14T13.00.04",
        "en_title": "_ In three weeks, from the capital",
        "en_content": "Haiti,Onu: 40 thousand displaced in 21 days Violence growing in Haiti. In the Caribbean country in three weeks, between February 14 and March 5, more than 40 thousand people were forced to leave the metropolitan area of Port-au-Prince. The UN spokesman says so. \"This is the highest number of displaced persons in such a short period since 2021, when the eradication of the population due to gang violence began to be monitored by us.\" The funds to guarantee humanitarian assistance are running out, added",
        "title_NER": [
            {
                "word": "three weeks",
                "start_char": 5,
                "end_char": 16,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Haiti",
                "start_char": 0,
                "end_char": 5,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "40 thousand",
                "start_char": 11,
                "end_char": 22,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "21 days",
                "start_char": 36,
                "end_char": 43,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Haiti",
                "start_char": 64,
                "end_char": 69,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Caribbean",
                "start_char": 78,
                "end_char": 87,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "three weeks",
                "start_char": 99,
                "end_char": 110,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "between February 14 and March 5",
                "start_char": 112,
                "end_char": 143,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "more than 40 thousand",
                "start_char": 145,
                "end_char": 166,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Port-au-Prince",
                "start_char": 220,
                "end_char": 234,
                "label": "FAC",
                "info": "Buildings, airports, highways, bridges, etc."
            },
            {
                "word": "UN",
                "start_char": 240,
                "end_char": 242,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "2021",
                "start_char": 340,
                "end_char": 344,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Putin a Bin Salman: crisi va chiusa",
        "date_raw": "March 14, 2025",
        "date": "2025-03-14",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Dal%20Mondo&pagina=150",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=152",
        "content": " Riad a Putin:supporto per finire guerra Il principe saudita Bin Salman ha detto in una telefonata al presidente russo Putin che il suo regno sostiene \"tutte le iniziative\" per mettere fine alla guerra in Ucraina. Dall'Arabia \"impegno a facilitare il dialogo e sostenere le iniziative per una soluzione politica\". Secondo una dichiarazione del Cremlino, Putin ha detto al principe che \"ha notato l'importanza di risolvere la crisi ucraina e ha espresso la sua disponibilità a continuare a contribuire in ogni modo possibile alla normalizzazione delle relazioni russo-americane\". ",
        "ranked": 1,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1741957204.08757,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-03-14 14:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-14T13.00.04",
        "en_title": "Putin to Bin Salman: crisis is closed",
        "en_content": "Riad in Putin:support to end war Saudi Prince Bin Salman said in a phone call to Russian President Putin that his kingdom supports \"all initiatives\" to end the war in Ukraine. From Arabia \"commit to facilitate dialogue and support initiatives for a political solution\". According to a statement by the Kremlin, Putin told the prince that \"he noted the importance of solving the Ukrainian crisis and expressed his willingness to continue to contribute in every possible way to the normalization of Russian-American relations\".",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Putin",
                "start_char": 0,
                "end_char": 5,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Bin Salman",
                "start_char": 9,
                "end_char": 19,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Riad",
                "start_char": 0,
                "end_char": 4,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Putin",
                "start_char": 8,
                "end_char": 13,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Saudi",
                "start_char": 33,
                "end_char": 38,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 81,
                "end_char": 88,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Putin",
                "start_char": 99,
                "end_char": 104,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 167,
                "end_char": 174,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Arabia",
                "start_char": 181,
                "end_char": 187,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Kremlin",
                "start_char": 302,
                "end_char": 309,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Putin",
                "start_char": 311,
                "end_char": 316,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Ukrainian",
                "start_char": 378,
                "end_char": 387,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Russian-American",
                "start_char": 497,
                "end_char": 513,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "OK DALLA BCE A UNICREDIT-COMMERZBANK   Autorizza acquisizione fino a 29,9%",
        "date_raw": "March 14, 2025",
        "date": "2025-03-14",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Politica&pagina=130",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=132",
        "content": " Bce:ok Unicredit a 29,9% di Commerzbank La Bce ha autorizzato Unicredit ad acquisire una partecipazione diretta in Commerzbank, fino al 29,9%.   \"L'approvazione evidenzia la solidità finanziaria e l'ottemperanza regolamentare di UniCredit-si legge in una notama vi sono ancora diversi fattori che determineranno qualsiasi sviluppo successivo e la relativa tempistica\". Una tempistica \"che si estenderà probabilmente oltre la fine del 2025\", prosegue la nota.      In apertura di Borsa, Unicredit ha registrato -0,9%.    ",
        "ranked": 1,
        "placed": "Economics",
        "epoch": 1741957204.0893104,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-03-14 14:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-14T13.00.04",
        "en_title": "OK FROM THE BCE TO UNICREDIT-COMMERZBANK Authorize acquisition up to 29.9%",
        "en_content": "Bce:ok Unicredit at 29.9% of Commerzbank La Bce authorized Unicredit to acquire a direct participation in Commerzbank, up to 29.9%. \"The approval highlights the financial solidity and regulatory compliance of UniCredit-you read in a notama there are still several factors that will determine any subsequent development and its timing.\" A timing \"which will probably extend beyond the end of 2025\", continues the note. At the opening of Borsa, Unicredit registered -0.9%.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "UNICREDIT-COMMERZBANK Authorize",
                "start_char": 19,
                "end_char": 50,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "29.9%",
                "start_char": 69,
                "end_char": 74,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Bce",
                "start_char": 0,
                "end_char": 3,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Unicredit",
                "start_char": 7,
                "end_char": 16,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "29.9%",
                "start_char": 20,
                "end_char": 25,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "Commerzbank La Bce",
                "start_char": 29,
                "end_char": 47,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Unicredit",
                "start_char": 59,
                "end_char": 68,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Commerzbank",
                "start_char": 106,
                "end_char": 117,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "29.9%",
                "start_char": 125,
                "end_char": 130,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "UniCredit",
                "start_char": 209,
                "end_char": 218,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the end of 2025",
                "start_char": 380,
                "end_char": 395,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Borsa",
                "start_char": 436,
                "end_char": 441,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Unicredit",
                "start_char": 443,
                "end_char": 452,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "-0.9%",
                "start_char": 464,
                "end_char": 469,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            }
        ]
    },
    {
        "title": "USA:\"STUDIARE OPZIONE MILITARE\"A PANAMA Così Segretario Difesa al Pentagono",
        "date_raw": "March 14, 2025",
        "date": "2025-03-14",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Dal%20Mondo&pagina=150",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=153",
        "content": " Usa:studiare opzione militare su Panama Su richiesta della Casa Bianca, il Pentagono dovrà studiare \"opzioni militari\" per il Canale di Panama. Così una nota del segretario alla Difesa Hegseth visionata dall'emittente CNN. Il testo ipotizza \"un'azione militare credibile\" e chiede al Pentagono \"opzioni credibili per garantire un accesso militare e commerciale equo e senza restrizioni degli Usa al Canale di Panama\".  Nella nota, Hegseth istruisice il Pentagono a \"sigillare i confini, respingere forme di invasione e deportare gli stranieri illegali\".    ",
        "ranked": 2,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1741957204.112215,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-03-14 14:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-14T13.00.04",
        "en_title": "USA: \"STUDIARE MILITARY OPTION\" in PANAMA So Secretary Defense to the Pentagon",
        "en_content": "Use:study military option on Panama At the request of the White House, the Pentagon will have to study \"military options\" for the Panama Canal. So a note from the Secretary of Defense Hegseth visioned by the CNN issuer. The text speculates \"a credible military action\" and asks the Pentagon \"believable options to ensure fair and unrestricted military and commercial access to the Panama Canal\". In the note, Hegseth instructs the Pentagon to \"seal borders, reject forms of invasion and deport illegal foreigners\".",
        "title_NER": [
            {
                "word": "USA",
                "start_char": 0,
                "end_char": 3,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "PANAMA",
                "start_char": 35,
                "end_char": 41,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Defense",
                "start_char": 55,
                "end_char": 62,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Pentagon",
                "start_char": 70,
                "end_char": 78,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Panama",
                "start_char": 29,
                "end_char": 35,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the White House",
                "start_char": 54,
                "end_char": 69,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Pentagon",
                "start_char": 75,
                "end_char": 83,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the Panama Canal",
                "start_char": 126,
                "end_char": 142,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Defense",
                "start_char": 176,
                "end_char": 183,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Hegseth",
                "start_char": 184,
                "end_char": 191,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "CNN",
                "start_char": 208,
                "end_char": 211,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Pentagon",
                "start_char": 282,
                "end_char": 290,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the Panama Canal",
                "start_char": 377,
                "end_char": 393,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Hegseth",
                "start_char": 409,
                "end_char": 416,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Pentagon",
                "start_char": 431,
                "end_char": 439,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "MOSCA: \"CAUTO OTTIMISMO\" SU NEGOZIATI  Dopo colloquio Putin-inviato Trump",
        "date_raw": "March 14, 2025",
        "date": "2025-03-14",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Dal%20Mondo&pagina=150",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=151",
        "content": " Mosca: \"cauto ottimismo\" su negoziati Dopo il colloquio tra il presidente  russo Putin e l'inviato della Casa Bianca Witkoff, a Mosca, si può essere \"cautamente ottimisti\" su una soluzione del conflitto in Ucraina. Lo ha detto il portavoce del Cremlino Peskov.\"C'è ancora molto da fare\",ma Putin \"è solidale con la posizione di Trump\".  Tramite Witkoff, Putin \"ha trasmesso informazioni e segnali ulteriori al  presidente Trump\". Una decisione su un nuovo colloquio telefonico tra il presidente russo e quello americano verrà presa dopo che l'inviato Usa riferirà il messaggio di Putin.    ",
        "ranked": 0,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1741957204.1256065,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-03-14 14:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-14T13.00.04",
        "en_title": "_ After interview Putin-invited Trump",
        "en_content": "Moscow: \"bad optimism\" on negotiations After the interview between Russian President Putin and White House envoy Witkoff, in Moscow, you can be \"cautiously optimistic\" on a solution to the conflict in Ukraine. The Kremlin Peskov spokesman said this.\"There's still a lot to do,\"but Putin \"is supportive with Trump's position.\" Through Witkoff, Putin \" sent further information and signals to President Trump\". A decision on a new telephone interview between the Russian and American president will be taken after the US envoy will report Putin's message.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Putin",
                "start_char": 18,
                "end_char": 23,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 32,
                "end_char": 37,
                "label": "WORK_OF_ART",
                "info": "Titles of books, songs, etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Moscow",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 67,
                "end_char": 74,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Putin",
                "start_char": 85,
                "end_char": 90,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "White House",
                "start_char": 95,
                "end_char": 106,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Witkoff",
                "start_char": 113,
                "end_char": 120,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Moscow",
                "start_char": 125,
                "end_char": 131,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 201,
                "end_char": 208,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Kremlin",
                "start_char": 214,
                "end_char": 221,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Peskov",
                "start_char": 222,
                "end_char": 228,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "do,\"but Putin",
                "start_char": 273,
                "end_char": 286,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 307,
                "end_char": 312,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Witkoff",
                "start_char": 334,
                "end_char": 341,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Putin",
                "start_char": 343,
                "end_char": 348,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 401,
                "end_char": 406,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 461,
                "end_char": 468,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "American",
                "start_char": 473,
                "end_char": 481,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 516,
                "end_char": 518,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Putin",
                "start_char": 537,
                "end_char": 542,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
