[
    {
        "title": "DDL AUTONOMIA ALL'ESAME DELLA CAMERA   Data voto finale non ancora fissata",
        "date_raw": "April 29, 2024",
        "date": "2024-04-29",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Politica&pagina=120",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=122",
        "content": " Autonomia, ok Commissione. Oggi in Aula Via libera della commissione Affari costituzionali della Camera al disegno di legge per l'Autonomia differenziata che approda oggi nell'Aula di Montecitorio. La Commissione ha concluso l'esame del Ddl approvando il mandato ai relatori a riferire in Aula.     Le opposizioni non hanno partecipato al voto in segno di protesta contro la tagliola sugli emendamenti. In Pd in una nota accusa di \"forzature inaccettabili\" e annuncia battaglia in Aula.Esulta la Lega:\"Finalmente ci siamo\". \"Ostruzionismo sinistra è stato sconfitto\". ",
        "ranked": 1,
        "placed": "Politics",
        "epoch": 1714406405.2458632,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2024-04-29 18:00:05",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-04-29T18.00.05",
        "en_title": "_ Final vote not yet fixed",
        "en_content": "Autonomy, ok Commission. Today in the Aula Via Libera of the Committee on Constitutional Affairs of the House to the draft law for the differentiated Autonomy that today opens in the Hall of Montecitorio. The Commission concluded its examination by approving the mandate to the rapporteurs to report to the House. Oppositions did not participate in the vote as a protest against the cutlery on amendments. In Pd in a notable accusation of \"unacceptable forces\" and announces battle in the classroom. \"Finally we are.\" \"Left obstructionism was defeated.\"",
        "content_NER": [
            {
                "word": "Today",
                "start_char": 25,
                "end_char": 30,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Aula Via Libera",
                "start_char": 38,
                "end_char": 53,
                "label": "FAC",
                "info": "Buildings, airports, highways, bridges, etc."
            },
            {
                "word": "the Committee on Constitutional Affairs of the House",
                "start_char": 57,
                "end_char": 109,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "today",
                "start_char": 164,
                "end_char": 169,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "the Hall of Montecitorio",
                "start_char": 179,
                "end_char": 203,
                "label": "FAC",
                "info": "Buildings, airports, highways, bridges, etc."
            },
            {
                "word": "Commission",
                "start_char": 209,
                "end_char": 219,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "House",
                "start_char": 307,
                "end_char": 312,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "RAID SU RAFAH E GAZA, ALMENO 27 MORTI  Blinken:\"Serve tregua,Hamas decida\"",
        "date_raw": "April 29, 2024",
        "date": "2024-04-29",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Prima&pagina=103",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=150",
        "content": "",
        "ranked": 1,
        "placed": "First_Page",
        "epoch": 1714406405.2603216,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2024-04-29 18:00:05",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-04-29T18.00.05",
        "en_title": "RAID SU RAFAH AND GAZA, ALMENO 27 MORTI Blinken:\"True server,Hamas decida\"",
        "en_content": "",
        "title_NER": [
            {
                "word": "27",
                "start_char": 31,
                "end_char": 33,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 61,
                "end_char": 66,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "OK DEFINITIVO AL PATTO DI STABILITA'   Il Consiglio Ue approva la riforma",
        "date_raw": "April 29, 2024",
        "date": "2024-04-29",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Politica&pagina=130",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=131",
        "content": " Consiglio Ue,ok riforma Patto Stabilità Il Consiglio dell'Ue nella riunione dei ministri dell'Agricoltura ha dato il via libera definitivo alla riforma del Patto di stabilità e crescita. I provvedimenti sono stati approvati all'unanimità tranne il regolamento sul coordinamento delle politiche economiche e la sorveglianza di bilancio su cui si è astenuto il Belgio.  L'Italia ha votato a favore della riforma.      ",
        "ranked": 0,
        "placed": "Economics",
        "epoch": 1714406405.2672994,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2024-04-29 18:00:05",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-04-29T18.00.05",
        "en_title": "_ The EU Council approves the reform",
        "en_content": "The Council of the EU at the meeting of the Ministers for Agriculture gave the definitive way to reform the Stability and Growth Pact. The measures were unanimously approved except for the Regulation on the coordination of economic policies and the budgetary supervision on which Belgium was abducted. Italy voted for reform.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "The EU Council",
                "start_char": 2,
                "end_char": 16,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "The Council of the EU",
                "start_char": 0,
                "end_char": 21,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the Ministers for Agriculture",
                "start_char": 40,
                "end_char": 69,
                "label": "WORK_OF_ART",
                "info": "Titles of books, songs, etc."
            },
            {
                "word": "Belgium",
                "start_char": 280,
                "end_char": 287,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Italy",
                "start_char": 302,
                "end_char": 307,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "DEPARDIEU IN STATO DI FERMO A PARIGI   L'accusa è di violenza sessuale",
        "date_raw": "April 29, 2024",
        "date": "2024-04-29",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Prima&pagina=103",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=160",
        "content": "",
        "ranked": 5,
        "placed": "First_Page",
        "epoch": 1714406405.2735941,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2024-04-29 18:00:05",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-04-29T18.00.05",
        "en_title": "_ The charge is sexual violence",
        "en_content": ""
    },
    {
        "title": "ANTIMAFIA CONVOCA EMILIANO IL 2 MAGGIO  Governatore aveva chiesto un rinvio",
        "date_raw": "April 29, 2024",
        "date": "2024-04-29",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Politica&pagina=120",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=123",
        "content": " Antimafia convoca Emiliano il 2 maggio La Commissione Antimafia ha ufficialmente convocato il presidente della Regione Puglia, Emiliano, il 2 maggio. L'audizione è fissata alla 10.30.  Il governatore aveva inviato una lettera alla Commissione in cui chiedeva uno spostamento della sua audizione per motivi legati a impegni relativi al Consiglio regionale dove sul governatore pende la sfiducia chiesta dal Centrodestra. Emiliano sarà sentito nell'ambito dell'inchiesta aperta sulle indagini della Procura che riguardano il Comune di Bari e la Regione Puglia.   ",
        "ranked": 2,
        "placed": "Politics",
        "epoch": 1714406405.2806985,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2024-04-29 18:00:05",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-04-29T18.00.05",
        "en_title": "ANTIMAFIA CONVOCA EMILIANO THE 2 MAY Governor had asked for a postponement",
        "en_content": "Antimafia convenes Emiliano on 2 May The Antimafia Commission officially convened the president of the Apulia Region, Emiliano, on 2 May. The audition is set at 10.30. The governor had sent a letter to the Commission in which he asked for a shift of his hearing for reasons related to commitments relating to the Regional Council where the governor thought the mistrust requested by the Centre. Emiliano will be heard in the context of the open investigation into the investigations of the Procura concerning the Municipality of Bari and the Puglia Region.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "2 MAY Governor",
                "start_char": 31,
                "end_char": 45,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Antimafia",
                "start_char": 0,
                "end_char": 9,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Emiliano",
                "start_char": 19,
                "end_char": 27,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "2 May",
                "start_char": 31,
                "end_char": 36,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "The Antimafia Commission",
                "start_char": 37,
                "end_char": 61,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the Apulia Region",
                "start_char": 99,
                "end_char": 116,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Emiliano",
                "start_char": 118,
                "end_char": 126,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "2 May",
                "start_char": 131,
                "end_char": 136,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "10.30",
                "start_char": 161,
                "end_char": 166,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Commission",
                "start_char": 206,
                "end_char": 216,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the Regional Council",
                "start_char": 309,
                "end_char": 329,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Procura",
                "start_char": 490,
                "end_char": 497,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Bari",
                "start_char": 529,
                "end_char": 533,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the Puglia Region",
                "start_char": 538,
                "end_char": 555,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "MOSCA:\"ARISTON RISPOSTA AD ATTI OSTILI\" Nazionalizzazione, convocato l'amb.",
        "date_raw": "April 29, 2024",
        "date": "2024-04-29",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Politica&pagina=120",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=121",
        "content": " Mosca:\"Ariston risposta ad atti ostili\" Una \"risposta legale e adeguata ad azioni ostili intraprese dagli Stati Uniti d'America e dagli altri Stati  esteri che si sono uniti a loro\".  Così l'ambasciatore russo Paramonov, convocato alla Farnesina dal ministro degli Esteri Tajani, giustifica la nazionalizzazione della filiale dell'italiana Ariston in Russia.   L'Italia chiede alla Russia \"di ritirare le misure adottate contro legittime attività economiche di imprese straniere nel Paese\", fa sapere la Farnesina. ",
        "ranked": 0,
        "placed": "Politics",
        "epoch": 1714406405.2857366,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2024-04-29 18:00:05",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-04-29T18.00.05",
        "en_title": "MOSCA: \"ARISTON RESPONSIBLE ACTIVITIES\" Nationalization, convened the amb.",
        "en_content": "Moscow: \"Ariston response to hostile acts\" A \"legal and appropriate response to hostile actions undertaken by the United States of America and the other foreign States that have joined them\". So the Russian ambassador Paramonov, summoned to the Farnesina by foreign minister Tajani, justifies the nationalization of the Italian branch Ariston in Russia. Italy asks Russia \"to withdraw the measures taken against legitimate economic activities of foreign companies in the country\", says Farnesina.",
        "content_NER": [
            {
                "word": "Moscow",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ariston",
                "start_char": 9,
                "end_char": 16,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the United States of America",
                "start_char": 110,
                "end_char": 138,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "States",
                "start_char": 161,
                "end_char": 167,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 199,
                "end_char": 206,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Paramonov",
                "start_char": 218,
                "end_char": 227,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Farnesina",
                "start_char": 245,
                "end_char": 254,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Tajani",
                "start_char": 275,
                "end_char": 281,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Italian",
                "start_char": 320,
                "end_char": 327,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Ariston",
                "start_char": 335,
                "end_char": 342,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 346,
                "end_char": 352,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Italy",
                "start_char": 354,
                "end_char": 359,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 365,
                "end_char": 371,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Farnesina",
                "start_char": 486,
                "end_char": 495,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "OK DEFINITIVO A PATTO DI STABILITA'",
        "date_raw": "April 29, 2024",
        "date": "2024-04-29",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Prima&pagina=103",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=130",
        "content": "",
        "ranked": 3,
        "placed": "First_Page",
        "epoch": 1714406405.323685,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2024-04-29 18:00:05",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-04-29T18.00.05",
        "en_title": "_",
        "en_content": ""
    },
    {
        "title": "I SINDACATI A P.CHIGI,IN CORSO INCONTRO Sul tavolo provvedimenti sul lavoro",
        "date_raw": "April 29, 2024",
        "date": "2024-04-29",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Politica&pagina=130",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=132",
        "content": " Lavoro e ex Ilva, sindacati a P.Chigi Il presidente del Consiglio Meloni ha convocato i segretari di Cgil, Cisl e Uil per oggi a Palazzo Chigi, alle 18. Al centro dell'incontro, i provvedimenti del governo sul lavoro.   Intanto è in corso il tavolo sull'ex Ilva di Taranto con i sindacati metalmeccanici sul piano industriale.  Il sottosegretario alla presidenza Mantovano spiega che molto probabilmente nel CdM di martedì andrà il decreto  Coesione. \"C'è una parte importante che riguarda il mondo del lavoro e l'incontro sarà l'occasione per presentarlo\". ",
        "ranked": 1,
        "placed": "Economics",
        "epoch": 1714406405.3960974,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2024-04-29 18:00:05",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-04-29T18.00.05",
        "en_title": "_ On the table measures at work",
        "en_content": "Work and ex Ilva, unions in P.Chigi The president of the Meloni Council convened the secretaries of Cgil, Cisl and Uil for today at Palazzo Chigi, at 6 pm. At the centre of the meeting, the government's work measures. Meanwhile the table on the former Taranto Ilva is underway with the metalworking unions on the industrial plane. The undersecretary to the Mantovano presidency explains that most probably in the CdM on Tuesday will go the Coesione decree. \"There is an important part about the world of work and the meeting will be the opportunity to present it.\"",
        "content_NER": [
            {
                "word": "Ilva",
                "start_char": 12,
                "end_char": 16,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the Meloni Council",
                "start_char": 53,
                "end_char": 71,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Cgil,",
                "start_char": 100,
                "end_char": 105,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Cisl",
                "start_char": 106,
                "end_char": 110,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Uil",
                "start_char": 115,
                "end_char": 118,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "today",
                "start_char": 123,
                "end_char": 128,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Palazzo Chigi",
                "start_char": 132,
                "end_char": 145,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "6 pm",
                "start_char": 150,
                "end_char": 154,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "Taranto Ilva",
                "start_char": 252,
                "end_char": 264,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Mantovano",
                "start_char": 357,
                "end_char": 366,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "CdM",
                "start_char": 413,
                "end_char": 416,
                "label": "PRODUCT",
                "info": "Objects, vehicles, foods, etc. (not services)"
            },
            {
                "word": "Tuesday",
                "start_char": 420,
                "end_char": 427,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Le proteste accompagnano il vertice",
        "date_raw": "April 29, 2024",
        "date": "2024-04-29",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Politica&pagina=130",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=140",
        "content": "",
        "ranked": 3,
        "placed": "First_Page",
        "epoch": 1714406405.406469,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2024-04-29 18:00:05",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-04-29T18.00.05",
        "en_title": "The protests accompany the summit",
        "en_content": ""
    },
    {
        "title": "G7 AMBIENTE, \"GRANDE RESPONSABILITA'\"  Pichetto apre i lavori a Venaria",
        "date_raw": "April 29, 2024",
        "date": "2024-04-29",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Politica&pagina=130",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=133",
        "content": " Pichetto:G7 Clima,grande responsabilità \"Abbiamo una grande responsabilità verso i nostri cittadini,verso i Paesi più vulnerabili verso il Pianeta. Siamo nel pieno di due conflitti che si innestano su crisi globali. La comunità internazionale attende un nostro messaggio\". Così il ministro dell'Ambiente e Sicurezza energetica per il G7 Clima, Energia,Ambiente alla Venaria oggi e domani Tra i temi, \"rinnovabili, efficienza energetica,uscita graduale dal fossile, biodiversità, ma anche ricerca sul nuovo nucleare,fusione,economia circolare, materie prime critiche, biocarburanti\".",
        "ranked": 2,
        "placed": "Economics",
        "epoch": 1714406405.421023,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2024-04-29 18:00:05",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-04-29T18.00.05",
        "en_title": "G7 ENVIRONMENT, \"GRANDE RESPONSIBILITY\" Pichetto opens the works in Venaria",
        "en_content": "Pichetto:G7 Climate, great responsibility \"We have a great responsibility for our citizens, towards the most vulnerable countries towards the planet. We are in the middle of two conflicts that are grafting on global crises. The international community awaits our message.\" So the Minister of the Environment and Energy Security for the G7 Climate, Energy, Environment at Venaria today and tomorrow Among the themes, \"renewable, energy efficiency, gradual exit from fossil, biodiversity, but also research on the new nuclear,fusion, circular economy, critical raw materials, biofuels\".",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Venaria",
                "start_char": 68,
                "end_char": 75,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "G7 Climate",
                "start_char": 9,
                "end_char": 19,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "two",
                "start_char": 174,
                "end_char": 177,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "the Environment and Energy Security",
                "start_char": 292,
                "end_char": 327,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the G7 Climate, Energy, Environment",
                "start_char": 332,
                "end_char": 367,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Venaria",
                "start_char": 371,
                "end_char": 378,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "today",
                "start_char": 379,
                "end_char": 384,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Blinken a Riad: \"Serve una tregua\"",
        "date_raw": "April 29, 2024",
        "date": "2024-04-29",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Dal%20Mondo&pagina=150",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=153",
        "content": " Blinken in MO:serve tregua,Hamas decida Il segretario di Stato Usa Blinken è a Riad, all'inizio di una nuova  tornata di colloqui per promuovere il cessate il fuoco tra Israele e Hamas e potenziare gli aiuti umanitari nella Striscia di Gaza. \"Serve un cessate il fuoco, Hamas decida\", ha detto Blinken. Nella capitale saudita Blinken incontra i ministri degli Esteri dei Paesi del Golfo e quelli europei in visita, per discutere della ricostruzione di Gaza dopo la guerra, ha detto un funzionario Usa. Blinken andrà poi in Giordania e in Israele.   ",
        "ranked": 2,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1714406405.4817293,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2024-04-29 18:00:05",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-04-29T18.00.05",
        "en_title": "Blinken to Riad: \"We need a truce\"",
        "en_content": "Blinken in MO:serve tregua,Hamas decida The US Secretary of State Blinken is in Riad, at the beginning of a new round of talks to promote the ceasefire between Israel and Hamas and strengthen humanitarian aid in the Gaza Strip. \"It needs a ceasefire, Hamas decides,\" Blinken said. In the Saudi capital, Blinken meets the Foreign Ministers of the Gulf and the European ministers visiting, to discuss the reconstruction of Gaza after the war, said a US official. Blinken will then go to Jordan and Israel.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Riad",
                "start_char": 11,
                "end_char": 15,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Blinken",
                "start_char": 0,
                "end_char": 7,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "MO",
                "start_char": 11,
                "end_char": 13,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 27,
                "end_char": 32,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 44,
                "end_char": 46,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "State",
                "start_char": 60,
                "end_char": 65,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Blinken",
                "start_char": 66,
                "end_char": 73,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Riad",
                "start_char": 80,
                "end_char": 84,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 160,
                "end_char": 166,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 171,
                "end_char": 176,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the Gaza Strip",
                "start_char": 212,
                "end_char": 226,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 251,
                "end_char": 256,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Blinken",
                "start_char": 267,
                "end_char": 274,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Saudi",
                "start_char": 288,
                "end_char": 293,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Blinken",
                "start_char": 303,
                "end_char": 310,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the Foreign Ministers of the Gulf",
                "start_char": 317,
                "end_char": 350,
                "label": "EVENT",
                "info": "Named hurricanes, battles, wars, sports events, etc."
            },
            {
                "word": "European",
                "start_char": 359,
                "end_char": 367,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Gaza",
                "start_char": 421,
                "end_char": 425,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 448,
                "end_char": 450,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Blinken",
                "start_char": 461,
                "end_char": 468,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Jordan",
                "start_char": 485,
                "end_char": 491,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 496,
                "end_char": 502,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Nota sugli indici di Borsa",
        "date_raw": "April 29, 2024",
        "date": "2024-04-29",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Politica&pagina=130",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=139",
        "content": " Nota sugli indici di Borsa Televideo Le informazioni di Televideo sugli indici e i dati delle Borse italiane ed estere sono in fase di ristrutturazione editoriale.      Ciò sta comportando il non aggiornamento nelle relative pagine.   Ci scusiamo con i lettori per il disservizio.     ",
        "ranked": 4,
        "placed": "Economics",
        "epoch": 1714406405.5059195,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2024-04-29 18:00:05",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-04-29T18.00.05",
        "en_title": "Note on stock exchange indices",
        "en_content": "Note on Stock Exchange Indexes Televideo Televideo's information on indices and data from Italian and foreign exchanges is being refurbished. This is implying the non-updating in the relevant pages. We apologize to readers for disservice.",
        "content_NER": [
            {
                "word": "Italian",
                "start_char": 90,
                "end_char": 97,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "CROLLA DIGA IN KENYA, ALMENO 42 VITTIME Paese flagellato dalle inondazioni",
        "date_raw": "April 29, 2024",
        "date": "2024-04-29",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Dal%20Mondo&pagina=150",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=156",
        "content": " Kenya, crolla diga: almeno 42 vittime Sono almeno 42 le vittime del crollo di una diga in una città a nord di Nairobi,in Kenya. Lo ha riferito la governatrice della contea di Nakuru, Kihika. \"Quarantadue è una stima prudente. Ci sono ancora molte persone sepolte nel fango, stiamo lavorando per il loro recupero\", ha detto la governatrice. Il Paese è flagellato da forti piogge e inondazioni che hanno devastato ampie zone del territorio spazzando via anche molte case.Sono almeno 103 le vittime e molte le persone costrette a lasciare le case.L'emergenza va avanti da marzo.",
        "ranked": 5,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1714406405.5188472,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2024-04-29 18:00:05",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-04-29T18.00.05",
        "en_title": "CROLLA DIGA IN KENYA, ALMENO 42 VITTIME Country plagued by floods",
        "en_content": "Kenya, dam collapses: at least 42 victims There are at least 42 victims of the collapse of a dam in a city north of Nairobi, Kenya. Nakuru County Governor, Kihika. \"Forty-two is a prudent estimate. There are still many people buried in the mud, we are working for their recovery,\" said the governor. The country is plagued by heavy rains and floods that have devastated large areas of the territory by sweeping away also many houses. There are at least 103 victims and many people forced to leave their homes. The emergency has been going on since March.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "CROLLA",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "KENYA",
                "start_char": 15,
                "end_char": 20,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "42",
                "start_char": 29,
                "end_char": 31,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Kenya",
                "start_char": 0,
                "end_char": 5,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "at least 42",
                "start_char": 22,
                "end_char": 33,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "at least 42",
                "start_char": 52,
                "end_char": 63,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Nairobi",
                "start_char": 116,
                "end_char": 123,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Kenya",
                "start_char": 125,
                "end_char": 130,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Nakuru County",
                "start_char": 132,
                "end_char": 145,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Kihika",
                "start_char": 156,
                "end_char": 162,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Forty-two",
                "start_char": 165,
                "end_char": 174,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "at least 103",
                "start_char": 444,
                "end_char": 456,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "March",
                "start_char": 548,
                "end_char": 553,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "HAMAS FRENA SU OK A PROPOSTA DI TREGUA  \"Piano ancora in fase di studio\"",
        "date_raw": "April 29, 2024",
        "date": "2024-04-29",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Dal%20Mondo&pagina=150",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=152",
        "content": " Hamas:proposta tregua \"ancora a studio\" Un funzionario dell'ufficio politico di Hamas, Izzat al-Risheq, ridimensiona le notizie sul presunto ok all'ultima proposta di tregua di Israele e Egitto. Citato dal quotidiano Haaretz, al-Risheq ha chiarito che \"la proposta è ancora in fase di studio\". La prima fase dell'accordo dovrebbe essere il rilascio di 33 ostaggi in vita (donne, bambini, uomini over 50 e malati), in cambio di numerosi prigioneri palestinesi. Delegazione Israele invitata al Cairo per \"accelerare processo\",dicono media. Atteso anche Hamas, forse per risposta.",
        "ranked": 1,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1714406405.5309389,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2024-04-29 18:00:05",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-04-29T18.00.05",
        "en_title": "HAMAS FRENCH ON OK A TREGUA PROPOSAL \"They are still in the study phase\"",
        "en_content": "Hamas:proposed truce \"still to study\" An official of the political office of Hamas, Izzat al-Risheq, resizes the news about the alleged ok to the last proposal of truce of Israel and Egypt. Cited by the daily Haaretz, al-Risheq has clarified that \"the proposal is still being studied\". The first phase of the agreement should be the release of 33 hostages in life (women, children, men over 50 and sick), in exchange for numerous Palestinian jailers. Delegation Israel invited to Cairo to \"accelerate process\", say media. I also expected Hamas, perhaps by answer.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "HAMAS",
                "start_char": 0,
                "end_char": 5,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "FRENCH",
                "start_char": 6,
                "end_char": 12,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 0,
                "end_char": 5,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 77,
                "end_char": 82,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Izzat al-Risheq",
                "start_char": 84,
                "end_char": 99,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 172,
                "end_char": 178,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Egypt",
                "start_char": 183,
                "end_char": 188,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Haaretz",
                "start_char": 209,
                "end_char": 216,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "al-Risheq",
                "start_char": 218,
                "end_char": 227,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 290,
                "end_char": 295,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "33",
                "start_char": 344,
                "end_char": 346,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "50",
                "start_char": 391,
                "end_char": 393,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Palestinian",
                "start_char": 430,
                "end_char": 441,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 462,
                "end_char": 468,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Cairo",
                "start_char": 480,
                "end_char": 485,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 538,
                "end_char": 543,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "MOSCA:\"ARISTON RISPOSTA AD ATTI OSTILI\" Convocato ambasciatore a Farnesina",
        "date_raw": "April 29, 2024",
        "date": "2024-04-29",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Prima&pagina=103",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=120",
        "content": "",
        "ranked": 0,
        "placed": "First_Page",
        "epoch": 1714406405.593951,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2024-04-29 18:00:05",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-04-29T18.00.05",
        "en_title": "MOSCA: \"ARISTON RESPONSITION OF OSTILI ACTS\" Ambassador to Farnesina",
        "en_content": "",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Farnesina",
                "start_char": 59,
                "end_char": 68,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "SANCHEZ:\"RESTO ALLA GUIDA DELLA SPAGNA\" Malgrado l'inchiesta sulla moglie",
        "date_raw": "April 29, 2024",
        "date": "2024-04-29",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Dal%20Mondo&pagina=150",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=155",
        "content": " Sanchez:\"Resto alla guida della Spagna\" Il premier spagnolo, Pedro Sanchez, ha deciso di non dimettersi dopo l'apertura di un'inchiesta per corruzione nei confronti della moglie, su denuncia  delle destre.     \"Ho deciso di continuare alla guida  del governo della Spagna\", ha detto  Sanchez in un discorso alla Nazione. \"Continuerò ad essere premier con più forza di prima\", ha aggiunto, malgrado \"una campagna di destabilizzazione contro la mia famiglia da 10 anni che continuerà\".     ",
        "ranked": 4,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1714406405.6308532,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2024-04-29 18:00:05",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-04-29T18.00.05",
        "en_title": "SANCHEZ: \"Return to the GUIDA OF SPAIN\" Despite the investigation of his wife",
        "en_content": "Sanchez:\"Spanish guide\" The Spanish prime minister, Pedro Sanchez, decided not to resign after the opening of a corruption investigation against his wife, on complaint of the dexter. \"I decided to continue driving the government of Spain,\" said Sanchez in a speech at the nation. \"I will continue to be premier with more force than before,\" he added, despite \"a destabilization campaign against my family for 10 years that will continue.\"",
        "title_NER": [
            {
                "word": "SPAIN",
                "start_char": 33,
                "end_char": 38,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Sanchez:\"Spanish",
                "start_char": 0,
                "end_char": 16,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Spanish",
                "start_char": 28,
                "end_char": 35,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Pedro Sanchez",
                "start_char": 52,
                "end_char": 65,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Spain",
                "start_char": 232,
                "end_char": 237,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Sanchez",
                "start_char": 245,
                "end_char": 252,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "10 years",
                "start_char": 409,
                "end_char": 417,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ]
    }
]
