[
    {
        "title": "TERREMOTO AI CAMPI FLEGREI,FORTE SCOSSA Paura a Napoli, la gente in strada",
        "date_raw": "March 13, 2025",
        "date": "2025-03-13",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Prima&pagina=103",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=140",
        "content": "",
        "ranked": 0,
        "placed": "First_Page",
        "epoch": 1741856404.4802217,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-03-13 10:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-13T09.00.04",
        "en_title": "TERREMOTE TO FLEGREI CAMPI, FORTE SCOSSA Paura in Naples, the people in the street",
        "en_content": "",
        "title_NER": [
            {
                "word": "TERREMOTE",
                "start_char": 0,
                "end_char": 9,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "FLEGREI CAMPI",
                "start_char": 13,
                "end_char": 26,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "FORTE",
                "start_char": 28,
                "end_char": 33,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Naples",
                "start_char": 50,
                "end_char": 56,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "TRUMP:\"VINCEREMO BATTAGLIA DAZI CON UE\" Scattate tariffe Usa 25% su acciaio",
        "date_raw": "March 13, 2025",
        "date": "2025-03-13",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Politica&pagina=130",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=131",
        "content": " Trump: vinceremo battaglia dazi con Ue Il presidente Usa, Trump, si è detto convinto che gli Stati Uniti \"vinceranno la battaglia commerciale con l' Unione europea\". \"Risponderò\" ai dazi imposti dall'Ue, ha affermato parlando alla Casa Bianca dove ha incontrato il premier irlandese Martin.   Gli Stati Stati Uniti \"non si faranno puù maltrattare sul commercio\", ha detto ancora.     Oggi sono scattati i dazi Usa del 25% su acciao e alluminio. Unione europea e Cina hanno promesso in risposta dazi sui prodotti Usa.    ",
        "ranked": 0,
        "placed": "Economics",
        "epoch": 1741856404.5015225,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-03-13 10:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-13T09.00.04",
        "en_title": "TRUMP:\"We're going to be BATTLE WITH EU\" Discounted fares Use 25% on steel",
        "en_content": "Trump: We will win battle duties with Ue US President Trump said he was convinced that the United States \"will win the trade battle with the European Union\". \"I will respond\" to EU duties, said speaking to the White House where he met Irish Prime Minister Martin. The United States \"will not be mistreated on trade,\" he said. Today the US duties of 25% on steel and aluminum are taken. European Union and China have promised in response duties on US products.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "EU",
                "start_char": 37,
                "end_char": 39,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "25%",
                "start_char": 62,
                "end_char": 65,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "US",
                "start_char": 41,
                "end_char": 43,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 54,
                "end_char": 59,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the United States",
                "start_char": 87,
                "end_char": 104,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the European Union",
                "start_char": 137,
                "end_char": 155,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "EU",
                "start_char": 178,
                "end_char": 180,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the White House",
                "start_char": 206,
                "end_char": 221,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Irish",
                "start_char": 235,
                "end_char": 240,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Martin",
                "start_char": 256,
                "end_char": 262,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "The United States",
                "start_char": 264,
                "end_char": 281,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Today",
                "start_char": 326,
                "end_char": 331,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 336,
                "end_char": 338,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "25%",
                "start_char": 349,
                "end_char": 352,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "European Union",
                "start_char": 386,
                "end_char": 400,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "China",
                "start_char": 405,
                "end_char": 410,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 447,
                "end_char": 449,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "BCE: ELEVATA INCERTEZZA,PRONTI AD AGIRE \"Difficile prevedere effetti dazi\"",
        "date_raw": "March 13, 2025",
        "date": "2025-03-13",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Politica&pagina=130",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=134",
        "content": " Bce:incertezza elevata,pronti ad agire \"L'incertezza economica e geopolitica è eccezionalmente alta\",ma \"la nostra risposta alla recente inflazione deve dare fiducia che faremo tutto il necessario per assicurare la stabilità dei  prezzi\". Così la presidente della Bce, Lagarde.      Dazi e aumento della spesa per la difesa \"hanno effetti a due facce:potrebbero spingere l'inflazione verso l'alto, ma i dazi Usa potrebbero anche ridurre la domanda di esportazioni Ue\" e portare a un calo dell'inflazione.\"Difficile prevedere direzione degli shock\"",
        "ranked": 3,
        "placed": "Economics",
        "epoch": 1741856404.5041542,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-03-13 10:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-13T09.00.04",
        "en_title": "ECB: ELEVATA INCERTEZZA,PRONTI AD AGIRE \"Difficult to predict duties effects\"",
        "en_content": "BCE: high uncertainty, ready to act \"economic and geopolitical uncertainty is exceptionally high\", but \"our response to recent inflation must give confidence that we will do everything we need to ensure price stability\". So the president of the Bce, Lagarde. Dazi and increased defence spending \"have two-sided effects: they could push inflation upwards, but US duties could also reduce EU export demand\" and lead to a drop in inflation. \"Difficult to predict shock direction\"",
        "title_NER": [
            {
                "word": "ECB",
                "start_char": 0,
                "end_char": 3,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Bce",
                "start_char": 245,
                "end_char": 248,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Lagarde",
                "start_char": 250,
                "end_char": 257,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Dazi",
                "start_char": 259,
                "end_char": 263,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "two",
                "start_char": 301,
                "end_char": 304,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 359,
                "end_char": 361,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "EU",
                "start_char": 387,
                "end_char": 389,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "ANCHE CINA PROMETTE RISPOSTE A DAZI USA \"Tutto il necessario per tutelarci\"",
        "date_raw": "March 13, 2025",
        "date": "2025-03-13",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Politica&pagina=130",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=135",
        "content": " Cina: su dazi Usa \"tutto il necessario\" Dopo la Ue, anche Pechino annuncia misure in risposta ai dazi Usa sull'import di acciaio e alluminio.  Le tariffe decise dagli Usa \"violano gravemente le regole\" dell'Organizzazione del commercio e \"danneggiano gravemente il sistema commerciale multilaterale basato sulle regole\", ha detto la portavoce del ministero degli Esteri cinesi, Mao Ning.     La Cina adotterà \"tutte le misure necessarie\" per proteggere i propri interessi.      ",
        "ranked": 4,
        "placed": "Economics",
        "epoch": 1741856404.5285325,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-03-13 10:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-13T09.00.04",
        "en_title": "_",
        "en_content": "China: on US duties \"everything necessary\" After the EU, Beijing also announces measures in response to US duties on steel and aluminium imports. The tariffs decided by the U.S. \"seriously violate the rules\" of the Trade Organization and \"damag seriously the multilateral trade system based on rules\", said the spokesman of the Chinese Foreign Ministry, Mao Ning. China will adopt \"all necessary measures\" to protect its interests.",
        "content_NER": [
            {
                "word": "China",
                "start_char": 0,
                "end_char": 5,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 10,
                "end_char": 12,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "EU",
                "start_char": 53,
                "end_char": 55,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Beijing",
                "start_char": 57,
                "end_char": 64,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 104,
                "end_char": 106,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "U.S.",
                "start_char": 173,
                "end_char": 177,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the Trade Organization",
                "start_char": 211,
                "end_char": 233,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the Chinese Foreign Ministry",
                "start_char": 324,
                "end_char": 352,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Mao Ning",
                "start_char": 354,
                "end_char": 362,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "China",
                "start_char": 364,
                "end_char": 369,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Il Pd si divide,la Lega vota contro",
        "date_raw": "March 13, 2025",
        "date": "2025-03-13",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Politica&pagina=120",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=122",
        "content": " Riarmo Ue:Pd si divide,Lega vota contro Il Pd si è diviso nel voto sulla Risoluzione dell'Europarlamento sul riarmo dell'Europa come proposto dalla presidente della Commissione von der Leyen: 11 europarlamentari Dem si sono astenuti e 10 hanno votato a favore. Contrari M5S e Avs.     Gli eurodeputati di FdI hanno votato a favore della Risoluzione, che è stata approvata a larga maggioranza. Sì anche di Forza Italia, mentre ha votato  contro la Lega.    ",
        "ranked": 1,
        "placed": "Politics",
        "epoch": 1741856404.5486424,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-03-13 10:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-13T09.00.04",
        "en_title": "The Pd divides, the League votes against",
        "en_content": "Riarmo Ue:Pd divides,Lega votes against The Pd divided into the vote on the Resolution of the European Parliament on the rearmament of Europe as proposed by the President of the Commission von der Leyen: 11 MEPs voted in favour. Contraries M5S and Avs. FdI MEPs voted for the Resolution, which was approved by a large majority. He also voted against the League.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Pd",
                "start_char": 4,
                "end_char": 6,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Riarmo Ue",
                "start_char": 0,
                "end_char": 9,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Lega",
                "start_char": 21,
                "end_char": 25,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Pd",
                "start_char": 44,
                "end_char": 46,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the Resolution of the European Parliament",
                "start_char": 72,
                "end_char": 113,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Europe",
                "start_char": 135,
                "end_char": 141,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Leyen",
                "start_char": 197,
                "end_char": 202,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "11",
                "start_char": 204,
                "end_char": 206,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Avs",
                "start_char": 248,
                "end_char": 251,
                "label": "PRODUCT",
                "info": "Objects, vehicles, foods, etc. (not services)"
            },
            {
                "word": "Resolution",
                "start_char": 276,
                "end_char": 286,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "UE: DAZI FORTI, PROPORZIONATI VERSO USA Contromisure per 26 miliardi euro",
        "date_raw": "March 13, 2025",
        "date": "2025-03-13",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Politica&pagina=130",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=132",
        "content": " Dazi Usa,Ue deplora e annuncia risposta La Commissione europea ha annunciato che applicherà dazi doganali \"forti ma proporzionati\" su una serie di prodotti Usa dal primo aprile, in risposta ai dazi al 25% su acciaio e alluminio.  Contromisure per 26mld di euro a fronte di 28mld di dollari dalle misure Usa. La Ue, si legge in una nota della presidente von der Leyen, \"deplora profondamente\" le misure Usa. \"Sono un male per le imprese e ancora peggio per i consumatori. Sono fonte di incertezza per l'economia. Posti di lavoro a rischio.Prezzi saliranno in Ue e in Usa\". Poi: Ue pronta a dialogo significativo.",
        "ranked": 1,
        "placed": "Economics",
        "epoch": 1741856404.5630505,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-03-13 10:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-13T09.00.04",
        "en_title": "EU: DAZI FORTI, PROPORZIONATI VERSO USA Countermeasures for 26 billion euro",
        "en_content": "Dazi Usa, EU regrets and announces response The European Commission has announced that it will apply \"strong but proportionate\" customs duties on a series of U.S. products from 1 April, in response to duties to 25% on steel and aluminum. Countermeasures for €26mld in front of $28mld by US measures. The EU, reads in a note by President von der Leyen, \"deplores deeply\" the US measures. \"They are bad for businesses and even worse for consumers. I'm a source of uncertainty for the economy. Workplaces at risk. Prices will go up to the EU and the US.\" Then: It is ready for meaningful dialogue.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "EU",
                "start_char": 0,
                "end_char": 2,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "DAZI FORTI",
                "start_char": 4,
                "end_char": 14,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "PROPORZIONATI VERSO USA Countermeasures",
                "start_char": 16,
                "end_char": 55,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "26 billion euro",
                "start_char": 60,
                "end_char": 75,
                "label": "MONEY",
                "info": "Monetary values, including unit"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Dazi Usa",
                "start_char": 0,
                "end_char": 8,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "EU",
                "start_char": 10,
                "end_char": 12,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "The European Commission",
                "start_char": 44,
                "end_char": 67,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "U.S.",
                "start_char": 158,
                "end_char": 162,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "1 April",
                "start_char": 177,
                "end_char": 184,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "25%",
                "start_char": 211,
                "end_char": 214,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "26mld",
                "start_char": 259,
                "end_char": 264,
                "label": "MONEY",
                "info": "Monetary values, including unit"
            },
            {
                "word": "28mld",
                "start_char": 278,
                "end_char": 283,
                "label": "MONEY",
                "info": "Monetary values, including unit"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 287,
                "end_char": 289,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "EU",
                "start_char": 304,
                "end_char": 306,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Leyen",
                "start_char": 345,
                "end_char": 350,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 374,
                "end_char": 376,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "EU",
                "start_char": 536,
                "end_char": 538,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 547,
                "end_char": 549,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "PERIFERIE,MELONI:ESTESO MODELLO CAIVANO \"Dimostrato che cose possono cambiare\"  Incontro a Palazzo Chigi sul Piano",
        "date_raw": "March 13, 2025",
        "date": "2025-03-13",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Politica&pagina=120",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=124",
        "content": " Periferie,Meloni:esteso modello Caivano \"A Caivano abbiamo dimostrato che le cose possono cambiare\" ed è \"un modello che vogliamo estendere a tutte quelle realtà dove lo Stato è stato meno presente o, peggio, ha scelto di fare un passo indietro\". Così, a quanto si apprende, la premier Meloni nell'incontro sul Piano periferie a Palazzo Chigi.Interessa più città, da Milano a Napoli. Con il Decreto Caivano-bis, il modello si applica \"ad altre 8 realtà\" e sono state individuate risorse per \"180 milioni di euro dai Fondi di Sviluppo e di Coesione\", ha aggiunto. \"Senza sicurezza e legalità non c'è libertà\".  ",
        "ranked": 3,
        "placed": "Politics",
        "epoch": 1741856404.5768278,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-03-13 10:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-13T09.00.04",
        "en_title": "_ Meeting at Palazzo Chigi on the Piano",
        "en_content": "Suburbs,Melons: Extensive Cain model \"To Cain we have shown that things can change\" and is \"a model that we want to extend to all those realities where the State has been less present or, worse, has chosen to take a step back\". Thus, to what is learned, Prime Minister Meloni in the meeting on the outskirts floor at Palazzo Chigi. Interesting more cities, from Milan to Naples. With the Caivano-bis Decree, the model applies \"to other 8 realities\" and resources have been identified for \"180 million euros from the Development and Cohesion Funds\", he added. \"Without security and legality there is no freedom.\"",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Palazzo Chigi",
                "start_char": 13,
                "end_char": 26,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Extensive Cain",
                "start_char": 16,
                "end_char": 30,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Cain",
                "start_char": 41,
                "end_char": 45,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "State",
                "start_char": 156,
                "end_char": 161,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Meloni",
                "start_char": 269,
                "end_char": 275,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Palazzo Chigi",
                "start_char": 317,
                "end_char": 330,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Milan",
                "start_char": 362,
                "end_char": 367,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Naples",
                "start_char": 371,
                "end_char": 377,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "8",
                "start_char": 436,
                "end_char": 437,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "180 million euros",
                "start_char": 489,
                "end_char": 506,
                "label": "MONEY",
                "info": "Monetary values, including unit"
            },
            {
                "word": "the Development and Cohesion Funds",
                "start_char": 512,
                "end_char": 546,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "KIEV:IN CORSO RITIRO PARZIALE DAL KURSK Esercito: \"Priorità è salvare vite\"",
        "date_raw": "March 13, 2025",
        "date": "2025-03-13",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Prima&pagina=103",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=150",
        "content": "",
        "ranked": 4,
        "placed": "First_Page",
        "epoch": 1741856404.5815392,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-03-13 10:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-13T09.00.04",
        "en_title": "KIEV: \"Priority is saving lives\"",
        "en_content": "",
        "title_NER": [
            {
                "word": "KIEV",
                "start_char": 0,
                "end_char": 4,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "GIORGETTI: RIARMO NON A SCAPITO SANITA' No alla \"frenesia sulle cifre\"",
        "date_raw": "March 13, 2025",
        "date": "2025-03-13",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Politica&pagina=120",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=123",
        "content": " Giorgetti: riarmo non a scapito Sanità \"Il finanziamento della difesa non potrà avvenire a scapito di settori fondamentali come Sanità e servizi pubblici\". Lo ha detto il ministro dell' Economia, Giorgetti, al question time alla Camera.     \"L'Italia ha salutato positivamente la proposta della Commissione di attivare la clausola di salvaguardia nazionale del Patto di Stabilità e Crescita per le spese legate alla difesa\". Ma questo \"non comporti un aumento significativo del debito pubblico\", ha aggiunto. E no alla \"frenesia sulle cifre\". ",
        "ranked": 2,
        "placed": "Politics",
        "epoch": 1741856404.585116,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-03-13 10:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-13T09.00.04",
        "en_title": "_",
        "en_content": "Giorgetti: rearmament not at the expense of health \"The financing of defence cannot take place at the expense of fundamental sectors such as health and public services\". The Minister of Economics, Giorgetti, said this at the question time at the Chamber. \"Italy welcomed the Commission's proposal to activate the national safeguard clause of the Stability and Growth Pact for defence costs.\" But this \"does not involve a significant increase in public debt,\" he added. And no to the \"digital frenzy\".",
        "content_NER": [
            {
                "word": "Giorgetti",
                "start_char": 197,
                "end_char": 206,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Chamber",
                "start_char": 246,
                "end_char": 253,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Italy",
                "start_char": 256,
                "end_char": 261,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Commission",
                "start_char": 275,
                "end_char": 285,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the Stability and Growth Pact",
                "start_char": 342,
                "end_char": 371,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "RIARMO UE,ARRIVA IL SI' DALL'EUROCAMERA Il Pd si divide,la Lega vota contro",
        "date_raw": "March 13, 2025",
        "date": "2025-03-13",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Prima&pagina=103",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=120",
        "content": "",
        "ranked": 2,
        "placed": "First_Page",
        "epoch": 1741856404.6000242,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-03-13 10:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-13T09.00.04",
        "en_title": "EU READER,ARRIVA IL SI' FROM EUROPE The Pd divides, the League votes against",
        "en_content": "",
        "title_NER": [
            {
                "word": "EU READER",
                "start_char": 0,
                "end_char": 9,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "ARRIVA IL SI'",
                "start_char": 10,
                "end_char": 23,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "EUROPE",
                "start_char": 29,
                "end_char": 35,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Pd",
                "start_char": 40,
                "end_char": 42,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "PAPA,\"LA NOTTE E' TRASCORSA TRANQUILLA\" 12 anni fa l'elezione di Francesco",
        "date_raw": "March 13, 2025",
        "date": "2025-03-13",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Prima&pagina=103",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=160",
        "content": "",
        "ranked": 3,
        "placed": "First_Page",
        "epoch": 1741856404.6130853,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-03-13 10:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-13T09.00.04",
        "en_title": "PAPA, \"THE NEW IS TRANQUILLA\" 12 years ago the election of Francis",
        "en_content": "",
        "title_NER": [
            {
                "word": "PAPA",
                "start_char": 0,
                "end_char": 4,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "12 years ago",
                "start_char": 30,
                "end_char": 42,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Francis",
                "start_char": 59,
                "end_char": 66,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "GROENLANDIA, VINCE IL CENTRODESTRA",
        "date_raw": "March 13, 2025",
        "date": "2025-03-13",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Dal%20Mondo&pagina=150",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=157",
        "content": " Il centrodestra trionfa in Groenlandia Secondo la rete pubblica KNR, l'opposizione di centrodestra ha vinto le legislative in Groenlandia, in un voto segnato dall'avanzata dei nazionalisti che chiedono l'indipendenza in tempi brevi dell'isola artica,ambita da Trump Affluenza al 70%.     Il partito dei democratici,che si definisce social-liberale, ha quasi il 30% e ha più che triplicato i risultati del 2021. Il nazionalista Naleraq ha ottenuto il 24,5% dei voti. Ambientalisti e socialdemocratici, che erano insieme al governo, perdono entrambi il 15%.  Nessuno ha i 31 seggi di maggioranza. ",
        "ranked": 6,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1741856404.614981,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-03-13 10:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-13T09.00.04",
        "en_title": "_",
        "en_content": "The triumphal centre in Greenland According to the public network KNR, the center-right opposition won the laws in Greenland, in a vote marked by the advance of nationalists asking for independence in short times of the Arctic island, set by Trump Affluence to 70%. The Democratic Party, which is called social-liberal, has almost 30% and has more than tripled the results of 2021. Nationalist Naleraq obtained 24.5% of the votes. Environmentalists and social democrats, who were together with the government, both lose 15%. No one has the 31 majority seats.",
        "content_NER": [
            {
                "word": "Greenland",
                "start_char": 24,
                "end_char": 33,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "KNR",
                "start_char": 66,
                "end_char": 69,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Greenland",
                "start_char": 115,
                "end_char": 124,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Arctic",
                "start_char": 220,
                "end_char": 226,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Trump Affluence",
                "start_char": 242,
                "end_char": 257,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "70%",
                "start_char": 261,
                "end_char": 264,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "The Democratic Party",
                "start_char": 266,
                "end_char": 286,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "almost 30%",
                "start_char": 324,
                "end_char": 334,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "2021",
                "start_char": 376,
                "end_char": 380,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Nationalist",
                "start_char": 382,
                "end_char": 393,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Naleraq",
                "start_char": 394,
                "end_char": 401,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "24.5%",
                "start_char": 411,
                "end_char": 416,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "democrats",
                "start_char": 460,
                "end_char": 469,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "15%",
                "start_char": 520,
                "end_char": 523,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "31",
                "start_char": 540,
                "end_char": 542,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "CANADA:DAZI A MERCI USA PER 20 MILIARDI In risposta alle tariffe di Trump",
        "date_raw": "March 13, 2025",
        "date": "2025-03-13",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Politica&pagina=130",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=133",
        "content": " Canada:dazi a merci Usa per 20 miliardi Il Canada, presidente di turno del G7, risponde ai dazi imposti da Trump su acciaio e alluminio con dazi per  20,7 miliardi di dollari sulle merci Usa, colpendo anche computer e attrezzature sportive.    Il Canada è il principale fornitore di acciaio e alluminio agli Stati Uniti. \"Non resteremo inerti mentre le nostre industrie produttrici di acciaio e alluminio vengono colpite ingiustamente\", ha assicurato il ministro canadese delle Finanze, LeBlanc.   ",
        "ranked": 2,
        "placed": "Economics",
        "epoch": 1741856404.6175997,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-03-13 10:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-13T09.00.04",
        "en_title": "_ In response to Trump's rates",
        "en_content": "Canada:Dances to US merchandise for 20 billion Canada, G7 turn president, responds to Trump's duties on steel and aluminum with duties for 20.7 billion dollars on US goods, also hitting computers and sports equipment. Canada is the leading supplier of steel and aluminum to the United States. \"We will not be inert while our steel and aluminium industries are hit unfairly,\" said the Canadian Finance Minister, LeBlanc.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 17,
                "end_char": 22,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Canada",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 17,
                "end_char": 19,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "20 billion",
                "start_char": 36,
                "end_char": 46,
                "label": "MONEY",
                "info": "Monetary values, including unit"
            },
            {
                "word": "Canada",
                "start_char": 47,
                "end_char": 53,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "G7",
                "start_char": 55,
                "end_char": 57,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 86,
                "end_char": 91,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "20.7 billion dollars",
                "start_char": 139,
                "end_char": 159,
                "label": "MONEY",
                "info": "Monetary values, including unit"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 163,
                "end_char": 165,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Canada",
                "start_char": 218,
                "end_char": 224,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the United States",
                "start_char": 274,
                "end_char": 291,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Canadian",
                "start_char": 384,
                "end_char": 392,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "LeBlanc",
                "start_char": 411,
                "end_char": 418,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "RIARMO UE,ARRIVA IL SI' DALL'EUROCAMERA Risposte \"come in tempo di guerra\"",
        "date_raw": "March 13, 2025",
        "date": "2025-03-13",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Politica&pagina=120",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=121",
        "content": " Eurocamera,sì a piano per il riarmo Ue Via libera dell'Eurocamera con 419 voti a favore, 204 contrari e 46 astenuti al testo sul libro bianco sul futuro della difesa europea,che invita l'Ue ad agire con urgenza per garantire la propria sicurezza.     Il testo chiede che le risposte ai rischi esterni siano \"simili a quelle in tempo di guerra\" e \"accoglie con favore il piano Rearm Europe, proposto il 4 marzo 2025 dalla presidente della Commissione Ue Ursula von der Leyen\". \"Errore degli Usa riappacificarsi con la Russia\".      ",
        "ranked": 0,
        "placed": "Politics",
        "epoch": 1741856404.6248553,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-03-13 10:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-13T09.00.04",
        "en_title": "REARMEU,ARRIVA IL SI' FROM EUROPE Answers \"as in time of war\"",
        "en_content": "Eurocamera, on the floor for the Eurocamera's free move with 419 votes in favour, 204 against and 46 abstentions to the text on the White Paper on the future of European defence, which calls on the EU to act urgently to ensure its security. The text calls for answers to external risks to be \"like those in wartime\" and \"please accept the Rearm Europe plan, proposed on 4 March 2025 by the President of the Commission Ue Ursula von der Leyen\". \"Error of the U.S. reappearing with Russia.\"",
        "title_NER": [
            {
                "word": "ARRIVA IL SI'",
                "start_char": 8,
                "end_char": 21,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "EUROPE",
                "start_char": 27,
                "end_char": 33,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Eurocamera",
                "start_char": 0,
                "end_char": 10,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Eurocamera",
                "start_char": 33,
                "end_char": 43,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "419",
                "start_char": 61,
                "end_char": 64,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "204",
                "start_char": 82,
                "end_char": 85,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "46",
                "start_char": 98,
                "end_char": 100,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "European",
                "start_char": 161,
                "end_char": 169,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "EU",
                "start_char": 198,
                "end_char": 200,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Europe",
                "start_char": 345,
                "end_char": 351,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "4 March 2025",
                "start_char": 370,
                "end_char": 382,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Ue Ursula von der",
                "start_char": 418,
                "end_char": 435,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Leyen",
                "start_char": 436,
                "end_char": 441,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "U.S.",
                "start_char": 458,
                "end_char": 462,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 480,
                "end_char": 486,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "ZELENSKY: NO MOSCA? SPERO MISURE DA USA Kiev ha detto sì a piano per tregua",
        "date_raw": "March 13, 2025",
        "date": "2025-03-13",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Dal%20Mondo&pagina=150",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=155",
        "content": " Zelensky: no Mosca? Spero misure da Usa Il presidente dell'Ucraina, in un briefing a Kiev, ha detto di aspettarsi misure forti dagli Usa se la Russia respinge la proposta di Washington di un cessate il fuoco di 30giorni in Ucraina \"Capisco che possiamo contare su misure forti. Non conosco ancora i dettagli, ma stiamo parlando di sanzioni  contro la Russia e di rafforzamento  dell'Ucraina\", ha detto Zelensky.  Il sostegno di Zelensky alla proposta Usa è arrivato ieri a Gedda.E il segretario Rubio aveva avvertito:ora la palla per la tregua è nel campo di Mosca. ",
        "ranked": 4,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1741856404.6386511,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-03-13 10:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-13T09.00.04",
        "en_title": "_ SPERO MEASURES FROM USA Kiev said yes to plan for truce",
        "en_content": "Zelensky: no Moscow? I hope measures from Usa The president of Ukraine, in a briefing in Kiev, said to expect strong measures from the US if Russia rejects Washington's proposal of a ceasefire of 30 days in Ukraine \"I understand that we can count on strong measures. I don't know the details yet, but we're talking about sanctions against Russia and strengthening Ukraine,\" said Zelensky. Zelensky's support to the US proposal arrived yesterday at Gedda.And Secretary Rubio had warned: now the ball for the truce is in the field of Moscow.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "USA Kiev",
                "start_char": 22,
                "end_char": 30,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Zelensky",
                "start_char": 0,
                "end_char": 8,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Moscow",
                "start_char": 13,
                "end_char": 19,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Usa",
                "start_char": 42,
                "end_char": 45,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 63,
                "end_char": 70,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Kiev",
                "start_char": 89,
                "end_char": 93,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 135,
                "end_char": 137,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 141,
                "end_char": 147,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Washington",
                "start_char": 156,
                "end_char": 166,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "30 days",
                "start_char": 196,
                "end_char": 203,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 207,
                "end_char": 214,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 339,
                "end_char": 345,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 364,
                "end_char": 371,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Zelensky",
                "start_char": 379,
                "end_char": 387,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Zelensky",
                "start_char": 389,
                "end_char": 397,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 415,
                "end_char": 417,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "yesterday",
                "start_char": 435,
                "end_char": 444,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Gedda",
                "start_char": 448,
                "end_char": 453,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Rubio",
                "start_char": 468,
                "end_char": 473,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Moscow",
                "start_char": 532,
                "end_char": 538,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "MEDIATORI:ULTIMA CHANCE PER TREGUA GAZA Hamas accetti estensione 60 giorni",
        "date_raw": "March 13, 2025",
        "date": "2025-03-13",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Dal%20Mondo&pagina=150",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=156",
        "content": " Mediatori:ultima chance per tregua Gaza \"Questa è la vostra ultima possibilità d'impedire che Israele ricominci la  guerra a Gaza\".Così a Hamas i mediatori di Qatar, Usa ed Egitto, nei colloqui che si tengono a Doha, dove ieri è arrivato l'inviato di Washington,Witkoff. I negoziatori premono su Hamas perché rilasci 10 ostaggi, in cambio di una tregua di 60 giorni. Secondo indiscrezioni, Hamas potrebbe accettare un'  estensione del cessate il fuoco, senza passare alla seconda fase dell'accordo. In cambio, chiederebbe la scarcerazione di palestinesi detenuti da Israele. ",
        "ranked": 5,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1741856404.6411438,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-03-13 10:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-13T09.00.04",
        "en_title": "MEDIATORI: LAST CHANCE FOR TREGUA GAZA Hamas accepted extension 60 days",
        "en_content": "Mediators: last chance to truce Gaza \"This is your last chance to prevent Israel from returning to Gaza.\" So in Hamas the mediators of Qatar, USA and Egypt, in the talks held in Doha, where yesterday the envoy of Washington,Witkoff arrived. Negotiators press on Hamas to release 10 hostages in exchange for a 60-day truce. According to indiscretions, Hamas could accept an extension of the ceasefire, without switching to the second stage of the agreement. In return, he would ask for the removal of Palestinians held by Israel.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "MEDIATORI",
                "start_char": 0,
                "end_char": 9,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "TREGUA",
                "start_char": 27,
                "end_char": 33,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 39,
                "end_char": 44,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "60 days",
                "start_char": 64,
                "end_char": 71,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Gaza",
                "start_char": 32,
                "end_char": 36,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 74,
                "end_char": 80,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Gaza",
                "start_char": 99,
                "end_char": 103,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 112,
                "end_char": 117,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Qatar",
                "start_char": 135,
                "end_char": 140,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "USA",
                "start_char": 142,
                "end_char": 145,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Egypt",
                "start_char": 150,
                "end_char": 155,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Doha",
                "start_char": 178,
                "end_char": 182,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "yesterday",
                "start_char": 190,
                "end_char": 199,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Washington",
                "start_char": 213,
                "end_char": 223,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Witkoff",
                "start_char": 224,
                "end_char": 231,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 262,
                "end_char": 267,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "10",
                "start_char": 279,
                "end_char": 281,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "60-day",
                "start_char": 309,
                "end_char": 315,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 351,
                "end_char": 356,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "second",
                "start_char": 426,
                "end_char": 432,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Palestinians",
                "start_char": 500,
                "end_char": 512,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 521,
                "end_char": 527,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "TRUMP: I MIEI NEGOZIATORI ORA IN RUSSIA Se no a tregua, sanzioni devastanti",
        "date_raw": "March 13, 2025",
        "date": "2025-03-13",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Dal%20Mondo&pagina=150",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=154",
        "content": " Trump: miei negoziatori ora in Russia Il presidente statunitense Trump ha  annunciato che i suoi \"negoziatori si stanno dirigendo in Russia proprio ora\" L'auspicio è che Putin \"accetti il cessate il fuoco\". \"Ora dipende dalla Russia\", ha ribadito riferendosi all' accordo con l'Ucraina per la tregua. Parlando ai giornalisti nello Studio Ovale, Trump ha ammonito: ci saranno \"sanzioni devastanti per la Russia\"  se Putin deciderà di \"portare avanti la guerra in Ucraina\". \"Ci sono misure che si possono prendere in senso finanziario\" e andrebbe male per la Russia. \"Non vorrei farlo:voglio ottenere pace\"",
        "ranked": 3,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1741856404.6551442,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-03-13 10:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-13T09.00.04",
        "en_title": "_ If not, devastating sanctions",
        "en_content": "Trump: My negotiators now in Russia US President Trump announced that his \"negotiators are heading to Russia right now\" The hope is that Putin \"accept the ceasefire\". \"Now it depends on Russia\", he reiterated referring to the agreement with Ukraine for the truce. Speaking to journalists in the Oval Studio, Trump warned: \"there will be devastating blood for Russia\" if Putin decides to \"take war in Ukraine\". \"There are measures that can be taken financially\" and would be bad for Russia. \"I don't want to do this: I want to get peace\"",
        "content_NER": [
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 29,
                "end_char": 35,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 36,
                "end_char": 38,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 49,
                "end_char": 54,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 102,
                "end_char": 108,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Putin",
                "start_char": 137,
                "end_char": 142,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 186,
                "end_char": 192,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 241,
                "end_char": 248,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the Oval Studio",
                "start_char": 291,
                "end_char": 306,
                "label": "FAC",
                "info": "Buildings, airports, highways, bridges, etc."
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 308,
                "end_char": 313,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 359,
                "end_char": 365,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Putin",
                "start_char": 370,
                "end_char": 375,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 400,
                "end_char": 407,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 482,
                "end_char": 488,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Putin: \"Cacciare ucraini dal Kursk\"",
        "date_raw": "March 13, 2025",
        "date": "2025-03-13",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Dal%20Mondo&pagina=150",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=152",
        "content": " Putin:cacciare subito ucraini dal Kursk Vladimir Putin ha dato ordine di  sconfiggere gli ucraini nella regione di Kursk \"il più presto possibile\". Lo riferisce la Tass.    Per la prima volta, il presidente russo ha fatto visita alle truppe impegnate nel respingere l'offensiva lanciata  dall'Ucraina lo scorso agosto nella  regione di confine.    I prigionieri catturati nel Kursk  saranno trattati \"come terroristi\", ha aggiunto Putin, che intende creare una zona di sicurezza lungo il confine. ",
        "ranked": 1,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1741856404.6581504,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-03-13 10:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-13T09.00.04",
        "en_title": "Putin: \"Caccia ucraini dal Kursk\"",
        "en_content": "Putin:cacciare immediately Ukrainians from Kursk Vladimir Putin gave order to defeat the Ukrainians in the Kursk region \"as soon as possible\". Tass reports it. For the first time, the Russian President visited the troops engaged in rejecting the offensive launched by Ukraine last August in the border region. The prisoners captured in the Kursk will be treated as \"terrorists\", added Putin, who intends to create a security zone along the border.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Putin",
                "start_char": 0,
                "end_char": 5,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Caccia ucraini dal Kursk\"",
                "start_char": 8,
                "end_char": 33,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Putin",
                "start_char": 0,
                "end_char": 5,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Ukrainians",
                "start_char": 27,
                "end_char": 37,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Kursk Vladimir Putin",
                "start_char": 43,
                "end_char": 63,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Ukrainians",
                "start_char": 89,
                "end_char": 99,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Kursk",
                "start_char": 107,
                "end_char": 112,
                "label": "PRODUCT",
                "info": "Objects, vehicles, foods, etc. (not services)"
            },
            {
                "word": "Tass",
                "start_char": 143,
                "end_char": 147,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 168,
                "end_char": 173,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 184,
                "end_char": 191,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 268,
                "end_char": 275,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "last August",
                "start_char": 276,
                "end_char": 287,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Kursk",
                "start_char": 340,
                "end_char": 345,
                "label": "PRODUCT",
                "info": "Objects, vehicles, foods, etc. (not services)"
            },
            {
                "word": "Putin",
                "start_char": 385,
                "end_char": 390,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "KIEV:IN CORSO RITIRO PARZIALE DAL KURSK Esercito: \"Priorità è salvare vite\"",
        "date_raw": "March 13, 2025",
        "date": "2025-03-13",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Dal%20Mondo&pagina=150",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=151",
        "content": " Kiev:in corso ritiro parziale dal Kursk Il comandante dell'esercito ucraino, generale Syrsky, ha dichiarato che una parte delle sue truppe si sta ritirando dalla regione russa di Kursk.   \"Nella situazione più difficile, la mia priorità è stata e rimane quella di  salvare le vite dei soldati ucraini. A tal fine, le unità delle forze di  difesa, se necessario, manovrano verso posizioni più favorevoli\".   Il ripiegamento ucraino arriva mentre Mosca afferma di aver riconquistato  gran parte della regione.   ",
        "ranked": 0,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1741856404.6609674,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-03-13 10:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-13T09.00.04",
        "en_title": "KIEV: \"Priority is saving lives\"",
        "en_content": "Kiev:in progress partial withdrawal from Kursk The commander of the Ukrainian army, General Syrsky, declared that a part of his troops are withdrawing from the Russian Kursk region. \"In the most difficult situation, my priority was and remains to save the lives of Ukrainian soldiers. To this end, the units of defence forces, if necessary, manoeuvre towards more favourable positions.\" The Ukrainian retreat arrives as Moscow claims to have regained much of the region.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "KIEV",
                "start_char": 0,
                "end_char": 4,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Kiev",
                "start_char": 0,
                "end_char": 4,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Kursk",
                "start_char": 41,
                "end_char": 46,
                "label": "PRODUCT",
                "info": "Objects, vehicles, foods, etc. (not services)"
            },
            {
                "word": "Ukrainian",
                "start_char": 68,
                "end_char": 77,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Syrsky",
                "start_char": 92,
                "end_char": 98,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 160,
                "end_char": 167,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Kursk",
                "start_char": 168,
                "end_char": 173,
                "label": "PRODUCT",
                "info": "Objects, vehicles, foods, etc. (not services)"
            },
            {
                "word": "Ukrainian",
                "start_char": 265,
                "end_char": 274,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Ukrainian",
                "start_char": 391,
                "end_char": 400,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Moscow",
                "start_char": 420,
                "end_char": 426,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "MOSCA:TREGUA? MEGLIO NON CORRERE TROPPO Peskov:non esclusa call Putin-Trump",
        "date_raw": "March 13, 2025",
        "date": "2025-03-13",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Dal%20Mondo&pagina=150",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=153",
        "content": " Cremlino: su tregua non correre troppo Il portavoce del Cremlino Peskov esorta a \"non correre troppo\" sull'ipotesi di accettazione di una tregua di 30 giorni con l'Ucraina, come emerso dai colloqui di Gedda tra Washington e Kiev.  \"Aspettiamo che il Segretario di Stato Usa Rubio e il consigliere per la Sicurezza Waltz ci forniscano i dettagli sulle negoziazioni e le intese rag giunte\", spiega Peskov.    \"Non è esclusa una conversazione telefonica ai massimi livelli\", tra Putin e Trump.      ",
        "ranked": 2,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1741856404.6644895,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-03-13 10:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-13T09.00.04",
        "en_title": "MOSCA: _",
        "en_content": "Kremlin: on truce do not run too much The spokesman of the Kremlin Peskov urges to \"do not run too much\" on the hypothesis of acceptance of a 30-day truce with Ukraine, as emerged from the talks of Gedda between Washington and Kiev. \"We wait for US Secretary of State Rubio and Security Counselor Waltz to provide us with details on negotiations and agreements,\" explains Peskov. \"No telephone conversation is excluded at the highest level,\" between Putin and Trump.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "MOSCA",
                "start_char": 0,
                "end_char": 5,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Kremlin",
                "start_char": 0,
                "end_char": 7,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Kremlin",
                "start_char": 59,
                "end_char": 66,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "30-day",
                "start_char": 142,
                "end_char": 148,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 160,
                "end_char": 167,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Gedda",
                "start_char": 198,
                "end_char": 203,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Washington",
                "start_char": 212,
                "end_char": 222,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Kiev",
                "start_char": 227,
                "end_char": 231,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 246,
                "end_char": 248,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "State",
                "start_char": 262,
                "end_char": 267,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Rubio",
                "start_char": 268,
                "end_char": 273,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Waltz",
                "start_char": 297,
                "end_char": 302,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Peskov",
                "start_char": 372,
                "end_char": 378,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Putin",
                "start_char": 450,
                "end_char": 455,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 460,
                "end_char": 465,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    }
]
