[
    {
        "title": "BRACCIO TESO BANNON, BUFERA AL CPA USA  Bardella rinuncia al suo intervento",
        "date_raw": "February 22, 2025",
        "date": "2025-02-22",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Politica&pagina=120",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=121",
        "content": " Convention Usa, bufera su saluto Bannon Torna a far parlare di sé Steve Bannon, ex stratega di Trump. E' stato accusato di aver fatto il saluto nazista durante il suo intervento al Cpac, Conservative Political Action Conference. E' bufera. Jordan Bardella, presidente del partito di estrema destra francese Rassemblement National (Rn) di Marine Le Pen, ha deciso di annullare il suo discorso alla convention dei conservatori a Washington, dopo il \"gesto nazista\" di Bannon. Lo i riportano media francesi. E Bannon replica: Bardella \"indegno\", \"ho fatto lo stesso gesto\" alla convention del Front National 7 anni fa. ",
        "ranked": 0,
        "placed": "Politics",
        "epoch": 1740229204.125551,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-02-22 14:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-22T13.00.04",
        "en_title": "_",
        "en_content": "Convention Usa, bufera su salute Bannon Return to speak of himself Steve Bannon, former Trump strategist. He was accused of greeting Nazis during his speech at the Cpac Conservative Political Action Conference. It's dark. Jordan Bardella, president of the extreme right-wing French party Rassemblement National (Rn) of Marine Le Pen, decided to cancel his speech at the Conservative convention in Washington, after Bannon's \"Nazi gesture\". It's French media. And Bannon replies: Bardella \"unworthy\", \"I did the same gesture\" at the Front National convention 7 years ago.",
        "content_NER": [
            {
                "word": "Convention Usa",
                "start_char": 0,
                "end_char": 14,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Bannon Return",
                "start_char": 33,
                "end_char": 46,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Steve Bannon",
                "start_char": 67,
                "end_char": 79,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 88,
                "end_char": 93,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Nazis",
                "start_char": 133,
                "end_char": 138,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "the Cpac Conservative Political Action Conference",
                "start_char": 160,
                "end_char": 209,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Jordan Bardella",
                "start_char": 222,
                "end_char": 237,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "French",
                "start_char": 275,
                "end_char": 281,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Rassemblement National",
                "start_char": 288,
                "end_char": 310,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Marine Le Pen",
                "start_char": 319,
                "end_char": 332,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the Conservative convention",
                "start_char": 366,
                "end_char": 393,
                "label": "EVENT",
                "info": "Named hurricanes, battles, wars, sports events, etc."
            },
            {
                "word": "Washington",
                "start_char": 397,
                "end_char": 407,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Bannon",
                "start_char": 415,
                "end_char": 421,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Nazi",
                "start_char": 425,
                "end_char": 429,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "French",
                "start_char": 445,
                "end_char": 451,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Bannon",
                "start_char": 463,
                "end_char": 469,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Bardella",
                "start_char": 479,
                "end_char": 487,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "7 years ago",
                "start_char": 558,
                "end_char": 569,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "MORTO IL FIGLIO DEL SENATORE OCCHIUTO  30 anni, precipitato dall'8° piano",
        "date_raw": "February 22, 2025",
        "date": "2025-02-22",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Politica&pagina=120",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=123",
        "content": " Morto il figlio del senatore Occhiuto Francesco Occhiuto, figlio 30enne del senatore Mario di Forza Italia e nipote del governatore della Calabria Roberto, è morto dopo essere caduto dall' ottavo piano dell'abitazione di famiglia. Precipitato in circostanze ancora da chiarire, è stato portato in ospedale, ma per lui non c'è stato niente da fare Cordoglio e vicinanza sono arrivati alla famiglia da esponenti della maggioranza e dell'opposizione. Coro di solidarietà da parte di ogni schieramento, ma anche da enti,sindacati e categorie.",
        "ranked": 2,
        "placed": "Politics",
        "epoch": 1740229204.1659014,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-02-22 14:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-22T13.00.04",
        "en_title": "MORTO IL FIGLIO del SENATORE OCCHIUTO 30 anni, precipitato dalla8° piano",
        "en_content": "The son of Senator Occhiuto Francesco Occhiuto, 30-year-old son of Senator Mario di Forza Italia and nephew of the governor of Calabria Roberto, died after falling from the eighth floor of the family home. Precited in circumstances still to be clarified, he was taken to the hospital, but for him there was nothing to do Cordoglio and closeness came to the family as representatives of the majority and opposition. Choir of solidarity from each side, but also from institutions, trade unions and categories.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "MORTO IL FIGLIO del SENATORE OCCHIUTO",
                "start_char": 0,
                "end_char": 37,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Occhiuto Francesco Occhiuto",
                "start_char": 19,
                "end_char": 46,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "30-year-old",
                "start_char": 48,
                "end_char": 59,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Mario di Forza Italia",
                "start_char": 75,
                "end_char": 96,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Calabria Roberto",
                "start_char": 127,
                "end_char": 143,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "eighth",
                "start_char": 173,
                "end_char": 179,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Cordoglio",
                "start_char": 321,
                "end_char": 330,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "solidarity",
                "start_char": 424,
                "end_char": 434,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Consegna in cambio 602 prigionieri",
        "date_raw": "February 22, 2025",
        "date": "2025-02-22",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Dal%20Mondo&pagina=150",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=153",
        "content": " I sei ostaggi in cambio 602 prigionieri Hamas ha liberato sei ostaggi nella  Striscia di Gaza. Sono Tal Shoham, Omer Shem-Tov, Eliya Cohen, Omer Wenkert, Avera Mengistu e Hisham al-Sayed. Sono gli ultimi in vita liberati nella prima fase dell'accordo per la tregua a Gaza. Mengistu e Al-Sayed sono stati trattenuti nella Striscia per un decennio,dopo esservi entrati in due circostanze diverse per errore. Gli altri 4 sono stati presi in ostaggio il 7 ottobre. Le autorità israeliane in cambio hanno scarcerato 602 prigionieri palestinesi.",
        "ranked": 2,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1740229204.2581692,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-02-22 14:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-22T13.00.04",
        "en_title": "Delivery in exchange 602 prisoners",
        "en_content": "The six hostages in exchange for 602 Hamas prisoners released six hostages in the Gaza Strip. I'm Tal Shoham, Omer Shem-Tov, Eliya Cohen, Omer Wenkert, Avera Mengistu and Hisham al-Sayed. They are the last in life liberated in the first phase of the tregua agreement in Gaza. Mengistu and Al-Sayed were retained in the Strip for a decade,after entering into two different circumstances by mistake. The other 4 were taken hostage on October 7. The Israeli authorities in return discarded 602 Palestinian prisoners.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "602",
                "start_char": 21,
                "end_char": 24,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "six",
                "start_char": 4,
                "end_char": 7,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "602",
                "start_char": 33,
                "end_char": 36,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 37,
                "end_char": 42,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "six",
                "start_char": 62,
                "end_char": 65,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "the Gaza Strip",
                "start_char": 78,
                "end_char": 92,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Tal Shoham",
                "start_char": 98,
                "end_char": 108,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Omer Shem-Tov",
                "start_char": 110,
                "end_char": 123,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Eliya Cohen",
                "start_char": 125,
                "end_char": 136,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Omer Wenkert",
                "start_char": 138,
                "end_char": 150,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Avera Mengistu",
                "start_char": 152,
                "end_char": 166,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Hisham al-Sayed",
                "start_char": 171,
                "end_char": 186,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 231,
                "end_char": 236,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Gaza",
                "start_char": 270,
                "end_char": 274,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Mengistu",
                "start_char": 276,
                "end_char": 284,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Al-Sayed",
                "start_char": 289,
                "end_char": 297,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Strip",
                "start_char": 319,
                "end_char": 324,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "a decade",
                "start_char": 329,
                "end_char": 337,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "two",
                "start_char": 358,
                "end_char": 361,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "4",
                "start_char": 408,
                "end_char": 409,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "October 7",
                "start_char": 432,
                "end_char": 441,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 447,
                "end_char": 454,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "602",
                "start_char": 487,
                "end_char": 490,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Palestinian",
                "start_char": 491,
                "end_char": 502,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "GAZA,5 OSTAGGI LIBERI SU PALCO DI HAMAS I primi due israeliani a Rafah",
        "date_raw": "February 22, 2025",
        "date": "2025-02-22",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Dal%20Mondo&pagina=150",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=151",
        "content": " Due ostaggi sul palco di Hamas a Rafah Gli ostaggi Tal Shoham e Avera Mengistu sono saliti sul palco allestito da Hamas a Rafah. Sono stati aiutati a camminare dai miliziani. Dopo sono stati fatti salire sulle auto della Croce  Rossa e consegnati ai soldati dell'Idf. Avera Menistu è stato tenuto prigionieroi di Hamas per oltre 10 anni,l'ostaggio israeliano più a lungo detenuto.Il 28enne era entrato a Gaza nel 2014 per sbaglio.Tal Shohami il 7 ottobre era in visita al Kibbutz Beeri con la moglie e i loro figli e altri 4 familiari e furono rapiti.Poi moglie,bimbi rilasciati",
        "ranked": 0,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1740229204.2763011,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-02-22 14:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-22T13.00.04",
        "en_title": "_ The first two Israelis in Rafah",
        "en_content": "Two hostages on the stage of Hamas in Rafah The hostages Tal Shoham and Avera Mengistu rose on stage set up by Hamas in Rafah. They were helped walk by the militiamen. Avera Menistu was held prisoner of Hamas for over 10 years, the longest-held Israeli hostage. The 28-year-old had entered Gaza in 2014 by mistake. Tal Shohami visited Kibbutz Beeri on October 7 with his wife and children and four other family members and were kidnapped. Then wife, children released",
        "title_NER": [
            {
                "word": "first",
                "start_char": 6,
                "end_char": 11,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "two",
                "start_char": 12,
                "end_char": 15,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Israelis",
                "start_char": 16,
                "end_char": 24,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Rafah",
                "start_char": 28,
                "end_char": 33,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Two",
                "start_char": 0,
                "end_char": 3,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 29,
                "end_char": 34,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Rafah The",
                "start_char": 38,
                "end_char": 47,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Tal Shoham",
                "start_char": 57,
                "end_char": 67,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Avera Mengistu",
                "start_char": 72,
                "end_char": 86,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 111,
                "end_char": 116,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Rafah",
                "start_char": 120,
                "end_char": 125,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Avera Menistu",
                "start_char": 168,
                "end_char": 181,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 203,
                "end_char": 208,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "over 10 years",
                "start_char": 213,
                "end_char": 226,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 245,
                "end_char": 252,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "28-year-old",
                "start_char": 266,
                "end_char": 277,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Gaza",
                "start_char": 290,
                "end_char": 294,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "2014",
                "start_char": 298,
                "end_char": 302,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Tal Shohami",
                "start_char": 315,
                "end_char": 326,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Kibbutz",
                "start_char": 335,
                "end_char": 342,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "October 7",
                "start_char": 352,
                "end_char": 361,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "four",
                "start_char": 393,
                "end_char": 397,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Famiglia Bibas:\"Il corpo è di Shiri\"154  ATTACCO A BERLINO, ARRESTATO UN SIRIANO Richiedente asilo in centro rifugiati  Ha accoltellato fuori Museo Shoah",
        "date_raw": "February 22, 2025",
        "date": "2025-02-22",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Dal%20Mondo&pagina=150",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=155",
        "content": " Attacco a Berlino, arrestato un siriano Il presunto accoltellatore del 30enne spagnolo,ferito ieri vicino al memoriale dell'olocausto, è un richiedente asilo siriano 19enne.La notizia riferita da Bild è confermata dalla Procura.  L'episodio è avvenuto ieri pomeriggio nel quartiere Mitte di Berlino, vicino anche all'ambasciata Usa. il 19enne arrestato vive in un centro di accoglienza per rifugiati a Lipsia.Gli inquirenti: \"Voleva uccidere gli ebrei\".  Il giovane, ferito al collo e ricoverato in gravi condizioni,è stato operato e non è in pericolo di vita.   ",
        "ranked": 3,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1740229204.2971425,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-02-22 14:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-22T13.00.04",
        "en_title": "Family Bibas:\"The body is Shiri\"154 ATTACCO A BERLIN, ARRESTED A SIRIANO Requesting asylum in refugee center He stabbed off Museum Shoah",
        "en_content": "Attack in Berlin, arrested a Syrian The alleged stabler of the 30-year-old Spanish, wounded yesterday near the memorial of the Holocaust, is a 19-year-old Syrian asylum seeker. The news reported by Bild is confirmed by the Prosecutor. The episode took place yesterday afternoon in the Mitte district of Berlin, also near the US embassy. the 19-year-old arrested lives in a refugee shelter in Leipzig. The pollutants: \"He wanted to kill the Jews.\" The young man, wounded in the neck and admitted in serious condition, has been operated and is not in danger of life.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "BERLIN",
                "start_char": 46,
                "end_char": 52,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Shoah",
                "start_char": 131,
                "end_char": 136,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Berlin",
                "start_char": 10,
                "end_char": 16,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Syrian",
                "start_char": 29,
                "end_char": 35,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "30-year-old",
                "start_char": 63,
                "end_char": 74,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Spanish",
                "start_char": 75,
                "end_char": 82,
                "label": "LANGUAGE",
                "info": "Any named language"
            },
            {
                "word": "yesterday",
                "start_char": 92,
                "end_char": 101,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Holocaust",
                "start_char": 127,
                "end_char": 136,
                "label": "EVENT",
                "info": "Named hurricanes, battles, wars, sports events, etc."
            },
            {
                "word": "19-year-old",
                "start_char": 143,
                "end_char": 154,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Syrian",
                "start_char": 155,
                "end_char": 161,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Bild",
                "start_char": 198,
                "end_char": 202,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "yesterday",
                "start_char": 258,
                "end_char": 267,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "afternoon",
                "start_char": 268,
                "end_char": 277,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "Mitte",
                "start_char": 285,
                "end_char": 290,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Berlin",
                "start_char": 303,
                "end_char": 309,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 325,
                "end_char": 327,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "19-year-old",
                "start_char": 341,
                "end_char": 352,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Leipzig",
                "start_char": 392,
                "end_char": 399,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Jews",
                "start_char": 440,
                "end_char": 444,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Schlein:\"Premier Meloni si dissoci\"",
        "date_raw": "February 22, 2025",
        "date": "2025-02-22",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Politica&pagina=120",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=122",
        "content": " Saluto Bannon,Schlein:Meloni si dissoci Il Pd in pressing sulla premier Meloni, dopo l'accusa fatta a Bannon di aver fatto il saluto fascista alla convention dei conservatori Usa. Schlein attacca: \"Persino Bardella ha annullato la sua partecipazione\". Meloni \"vassallo\" di Trump. \"Abbia la decenza di dissociarsi da questo raduno neofascista per fare, una volta tanto, gli interessi dell'Italia\".    E Bonelli, di Avs: \"Meloni revochi il suo intervento alla convention e condanni il saluto nazista di Bannon\", basta \"ambiguità\".     ",
        "ranked": 1,
        "placed": "Politics",
        "epoch": 1740229204.3073044,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-02-22 14:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-22T13.00.04",
        "en_title": "Schlein: \"Premier Meloni dissoci\"",
        "en_content": "Greeting Bannon,Schlein:Meloni dissocies The Pd in on the premier Meloni, after the accusation made to Bannon of having made the fascist greeting to the convention of the U.S. conservatives. Schlein attacks: \"Also Bardella canceled his participation.\" Trump's \"vassal\" melons. \"Have the decency to dissociate from this neo-fascist gathering to make, once so much, the interests of Italy.\" And Bonelli, by Avs: \"Meloni revokes his speech at the convention and condemns the Nazi greeting of Bannon,\" just \"ambiguity\".",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Schlein",
                "start_char": 0,
                "end_char": 7,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Meloni",
                "start_char": 18,
                "end_char": 24,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Greeting Bannon",
                "start_char": 0,
                "end_char": 15,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Schlein",
                "start_char": 16,
                "end_char": 23,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Meloni",
                "start_char": 24,
                "end_char": 30,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Pd",
                "start_char": 45,
                "end_char": 47,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Meloni",
                "start_char": 66,
                "end_char": 72,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Bannon",
                "start_char": 103,
                "end_char": 109,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "U.S.",
                "start_char": 171,
                "end_char": 175,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Schlein",
                "start_char": 191,
                "end_char": 198,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Bardella",
                "start_char": 214,
                "end_char": 222,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 252,
                "end_char": 257,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Italy",
                "start_char": 381,
                "end_char": 386,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Bonelli",
                "start_char": 393,
                "end_char": 400,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Avs",
                "start_char": 405,
                "end_char": 408,
                "label": "PRODUCT",
                "info": "Objects, vehicles, foods, etc. (not services)"
            },
            {
                "word": "Meloni",
                "start_char": 411,
                "end_char": 417,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Nazi",
                "start_char": 472,
                "end_char": 476,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Bannon",
                "start_char": 489,
                "end_char": 495,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "BOLLETTE,PICHETTO:AIUTI AI PIU' FRAGILI Con pace riaprono scambi con Russia",
        "date_raw": "February 22, 2025",
        "date": "2025-02-22",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Politica&pagina=130",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=131",
        "content": " Bollette,Pichetto: aiuti ai più fragili \"Stiamo valutando tutta una serie di norme\"da inserire nel Decreto legge che martedì sarà in Cdm, per calmierare i prezzi dell'energia, e \"spetterà al ministro dell'Economia Giorgetti verificare la loro fattibilità sotto il profilo economico.Posso dire che interverremo per dare una mano ai fragili\".Così il ministro dell'Ambiente Pichetto Fratin in un'intervista a La Stampa.  In caso di accordo di pace, \"si potrebbero riaprire molti tavoli, dalla ricostruzione dell'Ucraina alla riapertura di scambi\" con la Russia,dice Pichetto.",
        "ranked": 0,
        "placed": "Economics",
        "epoch": 1740229204.3121665,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-02-22 14:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-22T13.00.04",
        "en_title": "_ With peace they reopen exchanges with Russia",
        "en_content": "Bollette,Pichetto: aid to the most fragile \"We are evaluating a whole series of rules\" to be included in the Decree law that Tuesday will be in Cdm, to calm the energy prices, and \"will look to the Minister of Economy Giorgetti verify their feasibility in the economic profile. I can say that we will intervene to help the fragile.\" So the Environment Minister Pichetto Fratin in an interview with La Stampa. In the event of a peace agreement, \"we could reopen many tables, from the reconstruction of Ukraine to the reopening of trade\" with Russia, says Pichetto.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 40,
                "end_char": 46,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Bollette",
                "start_char": 0,
                "end_char": 8,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Pichetto",
                "start_char": 9,
                "end_char": 17,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Tuesday",
                "start_char": 125,
                "end_char": 132,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Cdm",
                "start_char": 144,
                "end_char": 147,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Pichetto Fratin",
                "start_char": 361,
                "end_char": 376,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "La Stampa",
                "start_char": 398,
                "end_char": 407,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 501,
                "end_char": 508,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 541,
                "end_char": 547,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Pichetto",
                "start_char": 554,
                "end_char": 562,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "USA MINACCIANO STOP STARLINK A KIEV   Se niente accordo sui minerali",
        "date_raw": "February 22, 2025",
        "date": "2025-02-22",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Dal%20Mondo&pagina=150",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=156",
        "content": " Usa minacciano stop Starlink a Kiev  I negoziatori Usa che premono per l'accordo sui minerali essenziali dell'Ucraina hanno minacciato la possibilità di tagliare a Kiev l'accesso al sistema internet satellitare Starlink. Lo riferiscono fonti informate alla Reuters. La minaccia sarebbe stata ventilata dopo che il presidente ucraino Zelensky ha rifiutato una proposta del segretario al Tesoro Bessent. La questione è stata posta anche giovedì durante gli incontri tra l'inviato speciale degli Usa Kellogg e Zelensky.Per Kiev \"perdere Starlink, sarebbe un duro colpo\". ",
        "ranked": 4,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1740229204.3742907,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-02-22 14:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-22T13.00.04",
        "en_title": "USA MINACCIANO STARLINK KIEV If no agreement on minerals",
        "en_content": "Use threaten stop Starlink in Kiev Negotiators Use that press for the agreement on the essential minerals of Ukraine has threatened the possibility to cut in Kiev access to the satellite internet system Starlink. Reuters reported sources. The threat would have been ventilated after Ukrainian President Zelensky refused a proposal from Secretary of the Treasury Bessent. The issue was also posted on Thursday during meetings between the U.S. Special Envoy Kellogg and Zelensky. To Kiev \"lose Starlink, it would be a hard hit.\"",
        "title_NER": [
            {
                "word": "USA",
                "start_char": 0,
                "end_char": 3,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Starlink",
                "start_char": 18,
                "end_char": 26,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Kiev",
                "start_char": 30,
                "end_char": 34,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 109,
                "end_char": 116,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Kiev",
                "start_char": 158,
                "end_char": 162,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Starlink",
                "start_char": 203,
                "end_char": 211,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Reuters",
                "start_char": 213,
                "end_char": 220,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Ukrainian",
                "start_char": 283,
                "end_char": 292,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Zelensky",
                "start_char": 303,
                "end_char": 311,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the Treasury Bessent",
                "start_char": 349,
                "end_char": 369,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Thursday",
                "start_char": 400,
                "end_char": 408,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "U.S.",
                "start_char": 437,
                "end_char": 441,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Kellogg",
                "start_char": 456,
                "end_char": 463,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Zelensky",
                "start_char": 468,
                "end_char": 476,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Kiev",
                "start_char": 481,
                "end_char": 485,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Starlink",
                "start_char": 492,
                "end_char": 500,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    }
]
