[
    {
        "title": "ITALIA,FITCH CONFERMA IL RATING BBB",
        "date_raw": "May 04, 2024",
        "date": "2024-05-04",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Prima&pagina=103",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=130",
        "content": "",
        "ranked": 5,
        "placed": "First_Page",
        "epoch": 1714798805.506807,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2024-05-04 07:00:05",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-04T07.00.05",
        "en_title": "ITALY,FITCH CONFERENCE THE RATING BBB",
        "en_content": "",
        "title_NER": [
            {
                "word": "RATING",
                "start_char": 27,
                "end_char": 33,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "DAVID DI DONATELLO,E' PIOGGIA DI PREMI  Mattarella:\"Cinema storia d'Italia\"",
        "date_raw": "May 04, 2024",
        "date": "2024-05-04",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Prima&pagina=103",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=160",
        "content": "",
        "ranked": 6,
        "placed": "First_Page",
        "epoch": 1714798805.515355,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2024-05-04 07:00:05",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-04T07.00.05",
        "en_title": "_",
        "en_content": ""
    },
    {
        "title": "ITALIA,FITCH:RATING BBB,OUTLOOK STABILE Il debito italiano passa l'esame",
        "date_raw": "May 04, 2024",
        "date": "2024-05-04",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Politica&pagina=130",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=131",
        "content": " Italia,Fitch:rating BBB,outlook stabile Fitch conferma il rating dell'Italia 'BBB' con outlook stabile. E' quanto si legge in una nota. L'economia italiana crescerà dello 0,7% nel 2025 e dell' 1,3% nel 2026,è la previsione di Fitch che stima un deficit al 4,7% quest'anno dal 7,4% del 2023 dovuta al Superbonus.      \"Ci aspettiamo che l'Italia finisca  sotto la procedura eccessiva di deficit dell'Ue\", aggiunge Fitch mettendo in evidenza il \"sostegno pubblico al governo Meloni resta forte, offrendo una piattaforma per la pianificazione economica e di bilancio di medio termine. ",
        "ranked": 0,
        "placed": "Economics",
        "epoch": 1714798805.5232549,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2024-05-04 07:00:05",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-04T07.00.05",
        "en_title": "ITALY,FITCH:RATING BBB,OUTLOOK STABILE The Italian debt passes the exam",
        "en_content": "Italy,Fitch:rating BBB,outlook stable Fitch confirms Italy's 'BBB' rating with stable outlook. That's what you read in a note. The Italian economy will grow by 0.7% in 2025 and by 1.3% in 2026, it is Fitch forecast that estimates a deficit to 4.7% this year from 7.4% of 2023 due to Superbonus. \"We expect Italy to end under the excessive EU deficit procedure,\" adds Fitch, highlighting the \"public support for the Meloni government remains strong, offering a medium-term economic and budgetary planning platform.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "OUTLOOK STABILE",
                "start_char": 23,
                "end_char": 38,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Italian",
                "start_char": 43,
                "end_char": 50,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Italy",
                "start_char": 0,
                "end_char": 5,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Fitch",
                "start_char": 6,
                "end_char": 11,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "BBB",
                "start_char": 19,
                "end_char": 22,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Fitch",
                "start_char": 38,
                "end_char": 43,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Italy",
                "start_char": 53,
                "end_char": 58,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "BBB",
                "start_char": 62,
                "end_char": 65,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Italian",
                "start_char": 131,
                "end_char": 138,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "0.7%",
                "start_char": 160,
                "end_char": 164,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "2025",
                "start_char": 168,
                "end_char": 172,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "1.3%",
                "start_char": 180,
                "end_char": 184,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "2026",
                "start_char": 188,
                "end_char": 192,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Fitch",
                "start_char": 200,
                "end_char": 205,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "4.7%",
                "start_char": 243,
                "end_char": 247,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "this year",
                "start_char": 248,
                "end_char": 257,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "7.4%",
                "start_char": 263,
                "end_char": 267,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "2023",
                "start_char": 271,
                "end_char": 275,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Superbonus",
                "start_char": 283,
                "end_char": 293,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Italy",
                "start_char": 306,
                "end_char": 311,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "EU",
                "start_char": 339,
                "end_char": 341,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Fitch",
                "start_char": 367,
                "end_char": 372,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Meloni",
                "start_char": 415,
                "end_char": 421,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "PROTESTE PER GAZA,ARRESTI IN ATENEI USA A Princeton è sciopero della fame",
        "date_raw": "May 04, 2024",
        "date": "2024-05-04",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Dal%20Mondo&pagina=150",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=158",
        "content": " Usa, 200 arresti all'Università Ucla Oltre duecento persone sono state arrestate nel campus dell'Università della California Ucla, in seguito alle proteste pro-Gaza in corso da due settimane, anche in decine di altre università e college in tutti gli Stati Uniti. Più di 2mila gli arresti complessivi.  Un agente della polizia di New York ha sparato durante lo sgombero dell'accampamento dei manifestanti pro-Gaza alla Columbia University. Nessun ferito.  A Princeton, un gruppo di studenti ha cominciato lo sciopero della fame.Chiedono il ritiro d'investimenti a Israele",
        "ranked": 7,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1714798805.529063,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2024-05-04 07:00:05",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-04T07.00.05",
        "en_title": "GAZA PROTECTION, US ATENEI A Princeton is a hunger strike",
        "en_content": "US, 200 arrests at Ucla University More than two hundred people have been arrested on campus of the University of California Ucla, following pro-Gaza protests in progress for two weeks, even in dozens of other universities and colleges across the United States. More than 2,000 total arrests. A New York police officer shot during the evacuation of pro-Gaza protesters at Columbia University. No injuries. In Princeton, a group of students began the hunger strike. They call for withdrawal of investment in Israel",
        "title_NER": [
            {
                "word": "US",
                "start_char": 17,
                "end_char": 19,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Princeton",
                "start_char": 29,
                "end_char": 38,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "US",
                "start_char": 0,
                "end_char": 2,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "200",
                "start_char": 4,
                "end_char": 7,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Ucla University",
                "start_char": 19,
                "end_char": 34,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the University of California Ucla",
                "start_char": 96,
                "end_char": 129,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "two weeks",
                "start_char": 175,
                "end_char": 184,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "dozens",
                "start_char": 194,
                "end_char": 200,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "the United States",
                "start_char": 243,
                "end_char": 260,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "More than 2,000",
                "start_char": 262,
                "end_char": 277,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "New York",
                "start_char": 295,
                "end_char": 303,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Columbia University",
                "start_char": 372,
                "end_char": 391,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Princeton",
                "start_char": 409,
                "end_char": 418,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 507,
                "end_char": 513,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "La protesta arriva anche in Canada",
        "date_raw": "May 04, 2024",
        "date": "2024-05-04",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Dal%20Mondo&pagina=150",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=159",
        "content": " Proteste pro-Palestina anche in Canada Si allarga anche in Canada il fronte delle proteste degli studenti universitari per chiedere la fine dell'offensiva israeliana nella Striscia di Gaza. Le proteste canadesi arrivano mentre la polizia ha arrestato centinaia di persone nei campus statunitensi e il bilancio delle vittime a Gaza si aggrava. Nei campus di Montreal e di Toronto,come anche in quelli della British Columbia e di Ottawa,sono in corso le proteste degli studenti che hanno allestito tende e accampamenti.   ",
        "ranked": 8,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1714798805.5389888,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2024-05-04 07:00:05",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-04T07.00.05",
        "en_title": "The protest also arrives in Canada",
        "en_content": "Pro-Palestina protectors also in Canada The front of university student protests in Canada is also widening to demand the end of the Israeli offensive in the Gaza Strip. Canadian protests arrive as the police arrested hundreds of people on U.S. campuses and the budget of the victims in Gaza gets worse. In the Montreal and Toronto campuses, as well as in the British Columbia and Ottawa campuses, there are student protests that have set up tents and camps.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Canada",
                "start_char": 28,
                "end_char": 34,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Pro-Palestina",
                "start_char": 0,
                "end_char": 13,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Canada",
                "start_char": 33,
                "end_char": 39,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Canada",
                "start_char": 84,
                "end_char": 90,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 133,
                "end_char": 140,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "the Gaza Strip",
                "start_char": 154,
                "end_char": 168,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Canadian",
                "start_char": 170,
                "end_char": 178,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "hundreds",
                "start_char": 218,
                "end_char": 226,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "U.S.",
                "start_char": 240,
                "end_char": 244,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Gaza",
                "start_char": 287,
                "end_char": 291,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Montreal",
                "start_char": 311,
                "end_char": 319,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Toronto",
                "start_char": 324,
                "end_char": 331,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the British Columbia",
                "start_char": 356,
                "end_char": 376,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ottawa",
                "start_char": 381,
                "end_char": 387,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "CICLISMO: AL VIA IL GIRO D'ITALIA",
        "date_raw": "May 04, 2024",
        "date": "2024-05-04",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Prima&pagina=103",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=260",
        "content": "",
        "ranked": 7,
        "placed": "First_Page",
        "epoch": 1714798805.5445557,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2024-05-04 07:00:05",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-04T07.00.05",
        "en_title": "CICLISMO: AL VIA IL GIRO D'ITALIA",
        "en_content": "",
        "title_NER": [
            {
                "word": "AL VIA IL",
                "start_char": 10,
                "end_char": 19,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "\"INTESA IN 7 GIORNI O ENTRIAMO A RAFAH\" Wsj:Israele dà l'ultimatum ad Hamas",
        "date_raw": "May 04, 2024",
        "date": "2024-05-04",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Prima&pagina=103",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=150",
        "content": "",
        "ranked": 0,
        "placed": "First_Page",
        "epoch": 1714798805.551279,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2024-05-04 07:00:05",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-04T07.00.05",
        "en_title": "Wsj: Israel gives the ultimatum to Hamas",
        "en_content": "",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 5,
                "end_char": 11,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 35,
                "end_char": 40,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "PM CHIEDE RINVIO A GIUDIZIO SANTANCHE'  Per la presunta truffa all'Inps",
        "date_raw": "May 04, 2024",
        "date": "2024-05-04",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Prima&pagina=103",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=140",
        "content": "",
        "ranked": 2,
        "placed": "First_Page",
        "epoch": 1714798805.5534434,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2024-05-04 07:00:05",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-04T07.00.05",
        "en_title": "_ For the alleged fraud at the Inps",
        "en_content": ""
    },
    {
        "title": "Delegazione di Hamas sarà al Cairo",
        "date_raw": "May 04, 2024",
        "date": "2024-05-04",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Dal%20Mondo&pagina=150",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=152",
        "content": " Oms:offensiva a Rafah è bagno di sangue L'Oms \"è profondamente preoccupata che un'operazione militare su vasta scala a Rafah, nella Striscia di Gaza, possa portare a un bagno di sangue e indebolire ulteriormente un sistema sanitario già in crisi\". Lo scrive su X il direttore dell'Oms, Ghebreyesus.   Intanto una delegazione di Hamas sarà in giornata a Il Cairo. Si prevede che porti la risposta ufficiale tanto attesa sull'ultima proposta di accordo sul tavolo della trattativa.   ",
        "ranked": 1,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1714798805.654876,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2024-05-04 07:00:05",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-04T07.00.05",
        "en_title": "Hamas delegation will be in Cairo",
        "en_content": "Oms:offensive to Rafah is blood bath The Oms \"is deeply concerned that a large-scale military operation in Rafah, in the Gaza Strip, can lead to a bloodbath and further weaken a health system already in crisis.\" X writes the director of the Oms, Ghebreyesus. Meanwhile a delegation of Hamas will be in Cairo. It is expected that you bring the official response so long awaited on the last proposal of agreement on the table of the negotiation.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 0,
                "end_char": 5,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Cairo",
                "start_char": 28,
                "end_char": 33,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Oms",
                "start_char": 41,
                "end_char": 44,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Rafah",
                "start_char": 107,
                "end_char": 112,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the Gaza Strip",
                "start_char": 117,
                "end_char": 131,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Oms",
                "start_char": 241,
                "end_char": 244,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Ghebreyesus",
                "start_char": 246,
                "end_char": 257,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 285,
                "end_char": 290,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Cairo",
                "start_char": 302,
                "end_char": 307,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "TAJANI:NON INVIEREMO SOLDATI IN UCRAINA \"Non siamo in guerra con la Russia\"",
        "date_raw": "May 04, 2024",
        "date": "2024-05-04",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Dal%20Mondo&pagina=150",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=154",
        "content": " Tajani:non invieremo soldati in Ucraina \"Abbiamo sempre detto che non siamo in guerra con la Russia e quindi non manderemo soldati italiani in Ucraina\". Così il ministro degli Esteri, Tajani, riguardo a quanto detto dal presidente francese Macron.    \"Difendiamo il diritto dell'Ucraina a essere uno Stato indipendente. Abbiamo sempre mandato gli aiuti a Kiev, ma è un'altra cosa che essere in guerra. Difendiamo la libertà, ma lavoriamo per costruire la pace\",sottolinea. L'Italia è protagonista e impegnata per la pace anche in Medio Oriente.   ",
        "ranked": 3,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1714798805.6699653,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2024-05-04 07:00:05",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-04T07.00.05",
        "en_title": "_",
        "en_content": "Tajani:we will not send soldiers to Ukraine \"We have always said that we are not at war with Russia and therefore we will not send Italian soldiers in Ukraine\". So the Foreign Minister, Tajani, concerning what the French President Macron said. \"We defend Ukraine's right to be an independent state. We've always sent help to Kiev, but it's another thing to be at war. We defend freedom, but we work to build peace,\"underline. Italy is the protagonist and committed to peace in the Middle East.",
        "content_NER": [
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 36,
                "end_char": 43,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 93,
                "end_char": 99,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Italian",
                "start_char": 131,
                "end_char": 138,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 151,
                "end_char": 158,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Tajani",
                "start_char": 186,
                "end_char": 192,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "French",
                "start_char": 214,
                "end_char": 220,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Macron",
                "start_char": 231,
                "end_char": 237,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 255,
                "end_char": 262,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Kiev",
                "start_char": 325,
                "end_char": 329,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Italy",
                "start_char": 426,
                "end_char": 431,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the Middle East",
                "start_char": 477,
                "end_char": 492,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "\"INTESA IN 7 GIORNI O ENTRIAMO A RAFAH\" Wsj:Israele dà l'ultimatum ad Hamas",
        "date_raw": "May 04, 2024",
        "date": "2024-05-04",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Dal%20Mondo&pagina=150",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=151",
        "content": " Wsj:Israele a Hamas,7 giorni per intesa Israele ha concesso ad Hamas una settimana per arrivare a un accordo sul cessate il fuoco e il rilascio degli  ostaggi, altrimenti lancerà l'offensiva su Rafah, nel Sud della Striscia. Lo scrive il Wall Street Journal, citando fonti egiziane.     Da parte di Hamas si accusa il premier israeliano Netanyahu di moltiplicare le sue dichiarazioni ai media per sabotare gli sforzi per arrivare a una tregua. Al Cairo,i mediatori di Egitto, Qatar e Usa aspettano la risposta di Hamas all' ultima proposta di tregua.   ",
        "ranked": 0,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1714798805.6779153,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2024-05-04 07:00:05",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-04T07.00.05",
        "en_title": "Wsj: Israel gives the ultimatum to Hamas",
        "en_content": "Wsj: Israel in Hamas,7 days by agreement Israel granted Hamas a week to arrive at an agreement on the ceasefire and the release of hostages, otherwise it will launch the offensive on Rafah, in the South of the Strip. The Wall Street Journal writes, citing Egyptian sources. On the part of Hamas, Israeli prime minister Netanyahu is accused of multiplying his statements to the media to sabotage his efforts to reach a truce. In Cairo, the mediators of Egypt, Qatar and USA await the answer of Hamas to the last proposal of truce.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 5,
                "end_char": 11,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 35,
                "end_char": 40,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 5,
                "end_char": 11,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Hamas,7 days",
                "start_char": 15,
                "end_char": 27,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 41,
                "end_char": 47,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 56,
                "end_char": 61,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "South",
                "start_char": 197,
                "end_char": 202,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Strip",
                "start_char": 210,
                "end_char": 215,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "The Wall Street Journal",
                "start_char": 217,
                "end_char": 240,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Egyptian",
                "start_char": 256,
                "end_char": 264,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 289,
                "end_char": 294,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 296,
                "end_char": 303,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Netanyahu",
                "start_char": 319,
                "end_char": 328,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Cairo",
                "start_char": 428,
                "end_char": 433,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Egypt",
                "start_char": 452,
                "end_char": 457,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Qatar",
                "start_char": 459,
                "end_char": 464,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "USA",
                "start_char": 469,
                "end_char": 472,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 493,
                "end_char": 498,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Timore attacchi a Pasqua ortodossa",
        "date_raw": "May 04, 2024",
        "date": "2024-05-04",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Dal%20Mondo&pagina=150",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=157",
        "content": " Kiev, timore di attacchi russi a Pasqua Le autorità di Kiev sconsigliano ai  cittadini di visitare le chiese durante le celebrazioni pasquali: domani,5 maggio, Pasqua ortodossa, nella capitale saranno intensificate le misure di sicurezza, riferisce Kyiv Independent. Le autorità locali invitano i residenti a seguire il servizio religioso online piuttosto che recarsi in chiesa, nel timore di attacchi dell'esercito russo. Intanto,dopo la devastazione di Chasiv Yar,si teme che la cattura della città sia solo una questione di ore.  ",
        "ranked": 6,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1714798805.6825173,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2024-05-04 07:00:05",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-04T07.00.05",
        "en_title": "Timor attacks on Orthodox Easter",
        "en_content": "Kiev, fear of Russian attacks at Easter Kiev authorities advise citizens to visit churches during Easter celebrations: tomorrow, May 5, Orthodox Easter, security measures will be intensified in the capital, reports Kyiv Independent. Local authorities invite residents to follow online religious service rather than go to church, fearing attacks by the Russian army. Meanwhile, after the devastation of Chasiv Yar, one fears that the capture of the city is only a matter of hours.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Timor",
                "start_char": 0,
                "end_char": 5,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Orthodox",
                "start_char": 17,
                "end_char": 25,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 14,
                "end_char": 21,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Easter Kiev",
                "start_char": 33,
                "end_char": 44,
                "label": "FAC",
                "info": "Buildings, airports, highways, bridges, etc."
            },
            {
                "word": "Easter",
                "start_char": 98,
                "end_char": 104,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "tomorrow",
                "start_char": 119,
                "end_char": 127,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "May 5",
                "start_char": 129,
                "end_char": 134,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Orthodox Easter",
                "start_char": 136,
                "end_char": 151,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Kyiv Independent",
                "start_char": 215,
                "end_char": 231,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 352,
                "end_char": 359,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Chasiv Yar",
                "start_char": 402,
                "end_char": 412,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "one",
                "start_char": 414,
                "end_char": 417,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Nota sugli indici di Borsa",
        "date_raw": "May 04, 2024",
        "date": "2024-05-04",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Politica&pagina=130",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=139",
        "content": " Nota sugli indici di Borsa Televideo Le informazioni di Televideo sugli indici e i dati delle Borse italiane ed estere sono in fase di ristrutturazione editoriale.      Ciò sta comportando il non aggiornamento nelle relative pagine.   Ci scusiamo con i lettori per il disservizio.     ",
        "ranked": 4,
        "placed": "Economics",
        "epoch": 1714798805.6975067,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2024-05-04 07:00:05",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-04T07.00.05",
        "en_title": "Note on stock exchange indices",
        "en_content": "Note on Stock Exchange Indexes Televideo Televideo's information on indices and data from Italian and foreign exchanges is being refurbished. This is implying the non-updating in the relevant pages. We apologize to readers for disservice.",
        "content_NER": [
            {
                "word": "Italian",
                "start_char": 90,
                "end_char": 97,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "CROSETTO:DIFESA SI ADEGUI A CAMBIAMENTI \"Mondo è cambiato, guerre non sparite\"  E' sfida per le nostre Forze Armate",
        "date_raw": "May 04, 2024",
        "date": "2024-05-04",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Politica&pagina=120",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=122",
        "content": " Crosetto:Difesa si adegui a cambiamenti \"Il mondo è cambiato improvvisamente e noi dobbiamo adeguare le nostre Forze armate e l'Esercito\". Così il ministro della Difesa, Crosetto, alla cerimonia per il 163° anniversario della fondazione dell'Esercito.    \"La sfida del cambiamento è quella più difficile perché riguarda anche il nostro modo di pensare\", ha aggiunto. Occorre \"cambiare il modo con cui ci siamo rapportati al mondo. Un mondo in cui abbiamo pensato sparissero le guerre e la necessità di una Difesa pronta ad affrontare un conflitto\".   ",
        "ranked": 1,
        "placed": "Politics",
        "epoch": 1714798805.7673347,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2024-05-04 07:00:05",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-04T07.00.05",
        "en_title": "_ It's a challenge for our armed forces",
        "en_content": "Crosetto:Defensa follows changes \"The world has changed suddenly and we must adapt our armed forces and the Army\". So the Minister of Defense, Crosetto, at the ceremony for the 16th anniversary of the foundation of the Army. \"The challenge of change is the most difficult one because it also concerns our way of thinking,\" he added. We need to \"change the way we've been dealing with the world. A world where we thought wars were gone and the need for a defense ready to face a conflict.\"",
        "content_NER": [
            {
                "word": "Defensa",
                "start_char": 9,
                "end_char": 16,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Army",
                "start_char": 108,
                "end_char": 112,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "16th",
                "start_char": 177,
                "end_char": 181,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Army",
                "start_char": 219,
                "end_char": 223,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "ANTIMAFIA CONVOCA EMILIANO IL 10 MAGGIO Governatore:\"Spero rassereni animi\"",
        "date_raw": "May 04, 2024",
        "date": "2024-05-04",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Politica&pagina=120",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=124",
        "content": " Antimafia convoca Emiliano il 10 maggio Il presidente della Regione Puglia Emiliano è stato convocato dalla Commissione parlamentare Antimafia per il 10 maggio. L'audizione è in merito ai rischi d'infiltrazioni mafiose nella regione e a Bari.     Convocato in precedenza per il 2 maggio, Emiliano aveva chiesto di spostare la data dopo il 9 maggio, a causa di impegni politici.     \"Mi auguro che l'audizione possa  contribuire a rasserenare gli animi\", commenta il governatore della Puglia. ",
        "ranked": 3,
        "placed": "Politics",
        "epoch": 1714798805.791215,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2024-05-04 07:00:05",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-04T07.00.05",
        "en_title": "ANTIMAFIA CONVOCA EMILIANO THE 10 MAY Governor: \"I hope rassereni animi\"",
        "en_content": "Antimafia convenes Emiliano on 10 May The president of the Puglia Emiliano Region was convened by the Antimafia Parliamentary Commission for 10 May. The audition is about the risks of mafia infiltration in the region and Bari. Previously convened for May 2, Emiliano had asked to move the date after May 9, due to political commitments. \"I hope that the audition will help to reassure the souls,\" says the governor of Puglia.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "10",
                "start_char": 31,
                "end_char": 33,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Antimafia",
                "start_char": 0,
                "end_char": 9,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Emiliano",
                "start_char": 19,
                "end_char": 27,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "10 May",
                "start_char": 31,
                "end_char": 37,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "the Puglia Emiliano Region",
                "start_char": 55,
                "end_char": 81,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the Antimafia Parliamentary Commission",
                "start_char": 98,
                "end_char": 136,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "10 May",
                "start_char": 141,
                "end_char": 147,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Bari",
                "start_char": 221,
                "end_char": 225,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "May 2",
                "start_char": 251,
                "end_char": 256,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Emiliano",
                "start_char": 258,
                "end_char": 266,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "May 9",
                "start_char": 300,
                "end_char": 305,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Puglia",
                "start_char": 418,
                "end_char": 424,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "RIFORMA GIUSTIZIA, DUE CSM E ALTA CORTE Accordo su separazione carriere",
        "date_raw": "May 04, 2024",
        "date": "2024-05-04",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Politica&pagina=120",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=123",
        "content": " Riforma giustizia,due Csm e Alta Corte Il ministro della Giustizia Nordio presenterà un Ddl costituzionale sulla separazione delle carriere dei magistrati entro le Europee. E' quanto emerso in una riunione a Palazzo Chigi tra ministri ed esponenti della maggioranza. Tra le ipotesi di riforma anche quella di un'Alta Corte che giudichi sia i magistrati giudicanti che requirenti. C'è accordo sull'istituzione di due Csm, ma c'è dibattito sul metodo di elezione dei togati. Esclusa,invece,la nomina di metà dei componenti del Csm da parte del governo.     ",
        "ranked": 2,
        "placed": "Politics",
        "epoch": 1714798805.7968295,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2024-05-04 07:00:05",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-04T07.00.05",
        "en_title": "JUSTICE REFORM, CSM AND OTHER COURT Agreement on career separation",
        "en_content": "Reform of justice,two Csm and High Court The Minister of Justice will present a constitutional DDl on the separation of careers of magistrates within Europe. It emerged in a meeting at Palazzo Chigi between ministers and representatives of the majority. Among the hypotheses of reform also that of a High Court that judges both judiciary and demanding. There is agreement on the establishment of two Csms, but there is debate on the method of election of togates. Excluded,instead,the appointment of half of the members of the Csm by the government.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "CSM AND OTHER COURT Agreement",
                "start_char": 16,
                "end_char": 45,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "two",
                "start_char": 18,
                "end_char": 21,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Csm and High Court",
                "start_char": 22,
                "end_char": 40,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Justice",
                "start_char": 57,
                "end_char": 64,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Europe",
                "start_char": 150,
                "end_char": 156,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Palazzo Chigi",
                "start_char": 185,
                "end_char": 198,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "a High Court",
                "start_char": 298,
                "end_char": 310,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "two",
                "start_char": 396,
                "end_char": 399,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "half",
                "start_char": 500,
                "end_char": 504,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Csm",
                "start_char": 527,
                "end_char": 530,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "KIEV: BOMBE RUSSE SU KHARKIV, VITTIME  \"Persone ancora sotto le macerie\"",
        "date_raw": "May 04, 2024",
        "date": "2024-05-04",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Dal%20Mondo&pagina=150",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=156",
        "content": " Kiev:bombe su Kharkiv,distrutti edifici L'esercito russo ha bombardato la città di Kharkiv, nell'Ucraina orientale. Lo ha riferito il sindaco Terekhov.  Sono stati distrutti diversi edifici di un quartiere residenziale nel centro della città. Ci sarebbero diverse persone sotto le macerie. Un primo bilancio parla di una vittima, un'anziana. Intanto, il ministro della Difesa russo Shoigu sostiene che \"le forze russe  continuano a sfondare le roccaforti nemiche, costringendo l'esercito ucraino a ritirarsi\".     ",
        "ranked": 5,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1714798805.8028634,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2024-05-04 07:00:05",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-04T07.00.05",
        "en_title": "_",
        "en_content": "Kiev:bombe on Kharkiv, destroyed buildings The Russian army bombed the city of Kharkiv, in eastern Ukraine. Mayor Terekhov reported it. Several buildings of a residential neighborhood were destroyed in the city centre. There would be several people under the rubble. A first budget is about a victim, an old woman. Meanwhile, Russian Defence Minister Shoigu argues that \"Russian forces continue to break the enemy strongholds, forcing the Ukrainian army to retreat.\"",
        "content_NER": [
            {
                "word": "Kharkiv",
                "start_char": 14,
                "end_char": 21,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 47,
                "end_char": 54,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 99,
                "end_char": 106,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Terekhov",
                "start_char": 114,
                "end_char": 122,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 269,
                "end_char": 274,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 326,
                "end_char": 333,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Shoigu",
                "start_char": 351,
                "end_char": 357,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 371,
                "end_char": 378,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Ukrainian",
                "start_char": 439,
                "end_char": 448,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "MATTARELLA:GUERRA MINA SICUREZZA EUROPA \"Esercito pilastro a difesa Repubblica\" Messaggio per 163° dalla fondazione",
        "date_raw": "May 04, 2024",
        "date": "2024-05-04",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Politica&pagina=120",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=121",
        "content": " Colle: guerre minano sicurezza Europa \"Nella realtà geopolitica che viviamo, dove conflitti e guerre minano la pace e minacciano ormai direttamente le libertà e la sicurezza della stessa Europa, l'Esercito si conferma elemento essenziale a difesa della Repubblica e dei valori della Costituzione, e a sostegno della stabilità e della convivenza internazionali\".   Così il Presidente Mattarella nel messaggio al Capo di Stato maggiore dell' Esercito, gen.Masiello, per il 163° anniversario della fondazione dell'Esercito italiano.     ",
        "ranked": 0,
        "placed": "Politics",
        "epoch": 1714798805.80844,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2024-05-04 07:00:05",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-04T07.00.05",
        "en_title": "MATTARELLA:GUERRA MINA SECURITY EUROPE \"Plaster Army to Defence Republic\" Message for 163° from the foundation",
        "en_content": "Colle: wars undermine security Europe \"In the geopolitical reality that we live, where conflicts and wars undermine peace and now directly threaten the freedom and security of Europe itself, the Army is an essential element in defense of the Republic and the values of the Constitution, and in support of stability and international coexistence.\" So President Mattarella in the message to the Chief of Staff of the Army, Gen.Masiello, for the 16th anniversary of the foundation of the Italian Army.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "163",
                "start_char": 86,
                "end_char": 89,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Europe",
                "start_char": 31,
                "end_char": 37,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Europe",
                "start_char": 176,
                "end_char": 182,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Army",
                "start_char": 195,
                "end_char": 199,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Constitution",
                "start_char": 273,
                "end_char": 285,
                "label": "LAW",
                "info": "Named documents made into laws."
            },
            {
                "word": "Mattarella",
                "start_char": 360,
                "end_char": 370,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Army",
                "start_char": 415,
                "end_char": 419,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Masiello",
                "start_char": 425,
                "end_char": 433,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "16th",
                "start_char": 443,
                "end_char": 447,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "the Italian Army",
                "start_char": 481,
                "end_char": 497,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "SCIOPERO TRENI IL 4 E IL 5 MAGGIO    Gruppo Fs: \"Impatto importante\"",
        "date_raw": "May 04, 2024",
        "date": "2024-05-04",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Politica&pagina=130",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=133",
        "content": " Sciopero Fs 4 e 5, \"impatto importante\" E' stato proclamato da una sigla sindacale autonoma uno sciopero del personale del Gruppo Fs, dalle 21 di sabato 4 maggio alle 21 di domenica 5.   Trenitalia fa sapere che lo sciopero nazionale \"potrebbe avere un impatto significativo sulla circolazione ferroviaria e comportare cancellazioni totali e parziali di Frecce, Intercity e treni regionali\".Cancellazioni e ritardi \"potranno verificarsi anche prima e protrarsi oltre l'orario dello sciopero\". Informazioni sui canali social e numero verde 800 89 20 21   ",
        "ranked": 2,
        "placed": "Economics",
        "epoch": 1714798805.8183641,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2024-05-04 07:00:05",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-04T07.00.05",
        "en_title": "SCIOPERO TRENI IL 4 E IL 5 MAGGIO Gruppo Fs: \"Impact important\"",
        "en_content": "Strike Fs 4 and 5, \"important impact\" It was proclaimed by an autonomous trade union a strike by the staff of the Group Fs, from 21 on Saturday 4 May to 21 on Sunday 5. Trenitalia says that the national strike \"may have a significant impact on the railway circulation and entail total and partial cancellations of Frecce, Intercity and regional trains\". Cancellations and delays \"can also occur before and protract beyond strike time.\" Information on social channels and green number 800 89 20 21",
        "title_NER": [
            {
                "word": "SCIOPERO",
                "start_char": 0,
                "end_char": 8,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "IL 4 E IL 5",
                "start_char": 15,
                "end_char": 26,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Strike Fs",
                "start_char": 0,
                "end_char": 9,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "4",
                "start_char": 10,
                "end_char": 11,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Group Fs",
                "start_char": 114,
                "end_char": 122,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "21",
                "start_char": 129,
                "end_char": 131,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Saturday 4 May to 21",
                "start_char": 135,
                "end_char": 155,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Sunday 5",
                "start_char": 159,
                "end_char": 167,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Trenitalia",
                "start_char": 169,
                "end_char": 179,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Frecce, Intercity",
                "start_char": 314,
                "end_char": 331,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "PAPA:ABBANDONO EDUCATIVO \"UNA TRAGEDIA\" Giovani più fragili in mondo lavoro",
        "date_raw": "May 04, 2024",
        "date": "2024-05-04",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Politica&pagina=130",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=134",
        "content": " Papa:per lavoro,giovani più vulnerabili \"Molti giovani abbandonano i loro territori di origine per cercare occupazione altrove, spesso non trovando opportunità all'altezza dei loro sogni\". Così il Papa ricevendo la Confap,Confederazione Formazione Aggiornamento professionale Lavoro.    \"Alcuni-ha aggiunto-devono accontentarsi di contratti sottopagati; altri si dimettono. I giovani,colmi di talenti e potenzialità, sono particolarmente vulnerabili. Scelte sociali li espongono a dispersione e degrado. L'abbandono educativo è una tragedia\".   ",
        "ranked": 3,
        "placed": "Economics",
        "epoch": 1714798805.8212116,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2024-05-04 07:00:05",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-04T07.00.05",
        "en_title": "_",
        "en_content": "Pope:for work, most vulnerable young people \"Many young people abandon their homelands to seek employment elsewhere, often not finding opportunities to their dreams.\" Thus the Pope receiving the Confap,Confederation Training Updating Professional Work. \"Some-has added-have to settle for underpaid contracts; others resign. Young people, with talent and potential, are particularly vulnerable. Social choices expose them to dispersion and degradation. Educational abandonment is a tragedy.\"",
        "content_NER": [
            {
                "word": "Confap",
                "start_char": 195,
                "end_char": 201,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Confederation Training Updating Professional Work",
                "start_char": 202,
                "end_char": 251,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "MOSCA: \"PERICOLOSE LE PAROLE DI MACRON\" Su invio di truppe francesi a Kiev",
        "date_raw": "May 04, 2024",
        "date": "2024-05-04",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Dal%20Mondo&pagina=150",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=155",
        "content": " Mosca:pericolose frasi Macron e Cameron Le parole del presidente francese su un invio di truppe in Ucraina sono \"una tendenza molto pericolosa\",dice Peskov. Macron aveva detto: \"Se i russi dovessero sfondare le linee, se ci fosse una richiesta ucraina, dovremmo porci la domanda, senza escluderlo a priori\". E nelle parole del ministro degli Esteri di Londra, Mosca vede \"un'escalation che potrebbe potenzialmente rappresentare un pericolo per l'intera architettura di sicurezza europea\". Cameron aveva detto che Kiev ha il diritto di usare le armi Gb per colpire in Russia.",
        "ranked": 4,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1714798805.8281684,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2024-05-04 07:00:05",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-04T07.00.05",
        "en_title": "MOSCA: \"PERICOLOSE THE PARLES OF MACRON\" On sending of French troops to Kiev",
        "en_content": "Moscow: Dangerous phrases Macron and Cameron The words of the French president on a dispatch of troops in Ukraine are \"a very dangerous trend\", says Peskov. \"If the Russians had to break the lines, if there was a Ukrainian request, we should ask ourselves the question, without excluding it a priori.\" And in the words of the London Foreign Minister, Moscow sees \"an escalation that could potentially pose a danger to the entire European security architecture.\" Cameron said that Kiev has the right to use the Gb weapons to hit in Russia.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "PERICOLOSE THE PARLES OF MACRON",
                "start_char": 8,
                "end_char": 39,
                "label": "WORK_OF_ART",
                "info": "Titles of books, songs, etc."
            },
            {
                "word": "French",
                "start_char": 55,
                "end_char": 61,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Kiev",
                "start_char": 72,
                "end_char": 76,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Moscow",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Dangerous",
                "start_char": 8,
                "end_char": 17,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Macron",
                "start_char": 26,
                "end_char": 32,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Cameron",
                "start_char": 37,
                "end_char": 44,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "French",
                "start_char": 62,
                "end_char": 68,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 106,
                "end_char": 113,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Peskov",
                "start_char": 149,
                "end_char": 155,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Russians",
                "start_char": 165,
                "end_char": 173,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Ukrainian",
                "start_char": 213,
                "end_char": 222,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "London",
                "start_char": 326,
                "end_char": 332,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Moscow",
                "start_char": 351,
                "end_char": 357,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "European",
                "start_char": 429,
                "end_char": 437,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Cameron",
                "start_char": 462,
                "end_char": 469,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Kiev",
                "start_char": 480,
                "end_char": 484,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Gb",
                "start_char": 510,
                "end_char": 512,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 531,
                "end_char": 537,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
