[
    {
        "title": "CASA, ANCORA IN CALO IL COSTO DEI MUTUI Bankitalia: a merzo tassi al 4,21%",
        "date_raw": "May 10, 2024",
        "date": "2024-05-10",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Politica&pagina=130",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=132",
        "content": " Bankitalia,mutui in calo: tassi a 4,21% Scende ancora il costo di un mutuo in Italia. I tassi di interesse sui prestiti erogati a marzo alle famiglie  per l'acquisto di abitazioni comprensivi delle spese accessorie (tasso annuale effettivo globale, taeg) si sono collocati al 4,21% (dal 4,31% di febbraio).      Lo rende noto Bankitalia nelle serie \"Banche e moneta\". Il taeg sulle nuove erogazioni di credito al consumo si e' collocato al 10,61% (10,59 nel mese  precedente).Tassi passivi sul complesso dei depositi sono stati pari all'1,04%",
        "ranked": 1,
        "placed": "Economics",
        "epoch": 1715342404.6714077,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2024-05-10 14:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-10T14.00.04",
        "en_title": "CASA, ANCORA IN COST OF MUTUI Bankitalia: rates at 4,21%",
        "en_content": "Bankitalia,mutui in decrease: rates at 4,21% Still the cost of a mortgage in Italy. Interest rates on loans granted in March to households for the purchase of housing including additional expenditure (global annual rate, taeg) were 4.21% (from 4.31% in February). Bankitalia makes it known in the series \"Banche emone\". The taeg on new consumer credit issues was 10.61% (10.59 in the previous month). Passive deposit rates were 1.04%",
        "title_NER": [
            {
                "word": "CASA",
                "start_char": 0,
                "end_char": 4,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "ANCORA",
                "start_char": 6,
                "end_char": 12,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Bankitalia",
                "start_char": 30,
                "end_char": 40,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "4,21%",
                "start_char": 51,
                "end_char": 56,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Bankitalia",
                "start_char": 0,
                "end_char": 10,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "mutui",
                "start_char": 11,
                "end_char": 16,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "4,21%",
                "start_char": 39,
                "end_char": 44,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "Italy",
                "start_char": 77,
                "end_char": 82,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "March",
                "start_char": 119,
                "end_char": 124,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "annual",
                "start_char": 208,
                "end_char": 214,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "4.21%",
                "start_char": 232,
                "end_char": 237,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "4.31%",
                "start_char": 244,
                "end_char": 249,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "February",
                "start_char": 253,
                "end_char": 261,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Bankitalia",
                "start_char": 264,
                "end_char": 274,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Banche",
                "start_char": 305,
                "end_char": 311,
                "label": "PRODUCT",
                "info": "Objects, vehicles, foods, etc. (not services)"
            },
            {
                "word": "10.61%",
                "start_char": 363,
                "end_char": 369,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "10.59",
                "start_char": 371,
                "end_char": 376,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "the previous month",
                "start_char": 380,
                "end_char": 398,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "1.04%",
                "start_char": 428,
                "end_char": 433,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            }
        ]
    },
    {
        "title": "PAPA: PROMUOVERE NATALITA',CON REALISMO \"Madri non scelgano tra figli e lavoro\" Intervento Stati generali Natalità",
        "date_raw": "May 10, 2024",
        "date": "2024-05-10",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Prima&pagina=103",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=160",
        "content": "",
        "ranked": 0,
        "placed": "First_Page",
        "epoch": 1715342404.680853,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2024-05-10 14:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-10T14.00.04",
        "en_title": "PAPA: PROMUOVER NATALITA',CON REALISMO \"Madri do not choose between children and work\" Intervention General States Christmas",
        "en_content": "",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Madri",
                "start_char": 40,
                "end_char": 45,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Intervention General States",
                "start_char": 87,
                "end_char": 114,
                "label": "WORK_OF_ART",
                "info": "Titles of books, songs, etc."
            },
            {
                "word": "Christmas",
                "start_char": 115,
                "end_char": 124,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "SOCIETA' STRETTO CHIEDE PROROGA AL MASE Ancora 4 mesi per la documentazione",
        "date_raw": "May 10, 2024",
        "date": "2024-05-10",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Politica&pagina=130",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=133",
        "content": " Società Stretto chiede proroga al Mase La Società Stretto di Messina, nell'ambito della procedura in corso di valutazione di impatto ambientale, chiede al ministero dell'Ambiente e della Sicurezza energetica, 120 giorni in più per la presentazione della documentazione integrativa richiesta. Con l'allungamento dei termini, sarà consegnata entro metà settembre 2024.   La decisione, spiega l'Ad Ciucci, è motivata dalla \"eccezionale rilevanza  dell'opera e dalla volontà della Società di fornire esaurienti risposte alle richieste d'integrazioni e chiarimenti\"",
        "ranked": 2,
        "placed": "Economics",
        "epoch": 1715342404.6963413,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2024-05-10 14:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-10T14.00.04",
        "en_title": "4 months for documentation",
        "en_content": "The Stretto Company asks for extension to the Mase The Strait Society of Messina, in the context of the ongoing environmental impact assessment procedure, asks the Ministry of the Environment and Energy Security, 120 days more for the presentation of the additional documentation required. With the elongation of the terms, it will be delivered by mid September 2024. The decision, explains Ad Ciucci, is motivated by the \"exceptional relevance of the work and the will of the Company to provide comprehensive answers to requests for integration and clarification\"",
        "title_NER": [
            {
                "word": "4 months",
                "start_char": 0,
                "end_char": 8,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "The Stretto Company",
                "start_char": 0,
                "end_char": 19,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the Mase The Strait Society of Messina",
                "start_char": 42,
                "end_char": 80,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the Ministry of the Environment and Energy Security",
                "start_char": 160,
                "end_char": 211,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "120 days",
                "start_char": 213,
                "end_char": 221,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "mid September 2024",
                "start_char": 348,
                "end_char": 366,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Ad Ciucci",
                "start_char": 391,
                "end_char": 400,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Company",
                "start_char": 477,
                "end_char": 484,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "PRODUZIONE INDUSTRIALE IN CALO A MAGGIO Istat: -0,5% mensile e -3,5% annuo",
        "date_raw": "May 10, 2024",
        "date": "2024-05-10",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Prima&pagina=103",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=130",
        "content": "",
        "ranked": 5,
        "placed": "First_Page",
        "epoch": 1715342404.7148008,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2024-05-10 14:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-10T14.00.04",
        "en_title": "INDUSTRIAL PRODUCTION AT MAY Istat: -0.5% monthly and -3.5% annually",
        "en_content": "",
        "title_NER": [
            {
                "word": "-0.5%",
                "start_char": 36,
                "end_char": 41,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "monthly",
                "start_char": 42,
                "end_char": 49,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "annually",
                "start_char": 60,
                "end_char": 68,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "RAFAH, ISRAELE OCCUPA AREA ORIENTALE   Reuters:spari e esplosioni costanti",
        "date_raw": "May 10, 2024",
        "date": "2024-05-10",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Prima&pagina=103",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=150",
        "content": "",
        "ranked": 2,
        "placed": "First_Page",
        "epoch": 1715342404.721373,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2024-05-10 14:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-10T14.00.04",
        "en_title": "RAFAH, ISRAELE OCCUPA ORIENTAL AREA Reuters: constant odds and explosions",
        "en_content": "",
        "title_NER": [
            {
                "word": "ISRAELE",
                "start_char": 7,
                "end_char": 14,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Nota sugli indici di Borsa",
        "date_raw": "May 10, 2024",
        "date": "2024-05-10",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Politica&pagina=130",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=139",
        "content": " Nota sugli indici di Borsa Televideo Le informazioni di Televideo sugli indici e i dati delle Borse italiane ed estere sono in fase di ristrutturazione editoriale.      Ciò sta comportando il non aggiornamento nelle relative pagine.   Ci scusiamo con i lettori per il disservizio.     ",
        "ranked": 3,
        "placed": "Economics",
        "epoch": 1715342404.729085,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2024-05-10 14:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-10T14.00.04",
        "en_title": "Note on stock exchange indices",
        "en_content": "Note on Stock Exchange Indexes Televideo Televideo's information on indices and data from Italian and foreign exchanges is being refurbished. This is implying the non-updating in the relevant pages. We apologize to readers for disservice.",
        "content_NER": [
            {
                "word": "Italian",
                "start_char": 90,
                "end_char": 97,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Corteo protesta,scontri con Polizia",
        "date_raw": "May 10, 2024",
        "date": "2024-05-10",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Prima&pagina=103",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=140",
        "content": "",
        "ranked": 1,
        "placed": "First_Page",
        "epoch": 1715342404.7419953,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2024-05-10 14:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-10T14.00.04",
        "en_title": "Court protests, clashes with Police",
        "en_content": "",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Court",
                "start_char": 0,
                "end_char": 5,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "MATTARELLA:\"CARTA SCRITTA CON SAGGEZZA\" \"Costituzione riguarda tutti da vicino\" \"Lavoro è un diritto, è inclusione\"",
        "date_raw": "May 10, 2024",
        "date": "2024-05-10",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Politica&pagina=120",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=121",
        "content": " Mattarella:\"Carta scritta con saggezza\" \"La nostra Costituzione è stata scritta con grande saggezza e perizia. Da qualche tempo affiora una tendenza a volere inserire nella prima parte della Costituzione nuove disposizioni su argomenti specifici,trascurando che quello che si vuole aggiungere è chiaramente desumibile dalle sue norme\". Così il Presidente Mattarella.     \"La Costituzione riguarda tutti da vicino.E' una conquista e va conosciuta e difesa.I suoi valori sono alla base del vivere insieme\".Sottolinea l'articolo 1 sul lavoro: \"Il lavoro è un diritto, è dignità, è inclusione\".   ",
        "ranked": 0,
        "placed": "Politics",
        "epoch": 1715342404.7487888,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2024-05-10 14:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-10T14.00.04",
        "en_title": "MATTARELLA: \"CRITTA WITH SAGGEZZA\" \"Costitution concerns everyone closely\" \"Work is a right, it is inclusion\"",
        "en_content": "Mattarella:\"Card written wisely\" \"Our Constitution was written with great wisdom and expertise. For some time now, a tendency to want to insert new provisions into the first part of the Constitution on specific topics, making sure that what you want to add is clearly dehumane from its rules.\" So President Mattarella. \"The Constitution concerns everyone closely. It is a conquest and must be known and defended. His values are the basis of living together.\" Underline Article 1 at work: \"Work is a right, it is dignity, it is inclusion.\"",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Costitution",
                "start_char": 36,
                "end_char": 47,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Mattarella:\"Card",
                "start_char": 0,
                "end_char": 16,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Our Constitution",
                "start_char": 34,
                "end_char": 50,
                "label": "WORK_OF_ART",
                "info": "Titles of books, songs, etc."
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 168,
                "end_char": 173,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Constitution",
                "start_char": 186,
                "end_char": 198,
                "label": "LAW",
                "info": "Named documents made into laws."
            },
            {
                "word": "Mattarella",
                "start_char": 307,
                "end_char": 317,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Constitution",
                "start_char": 324,
                "end_char": 336,
                "label": "LAW",
                "info": "Named documents made into laws."
            },
            {
                "word": "Article 1",
                "start_char": 469,
                "end_char": 478,
                "label": "LAW",
                "info": "Named documents made into laws."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "PRODUZIONE INDUSTRIALE IN CALO A MAGGIO Istat: -0,5% mensile e -3,5% annuo",
        "date_raw": "May 10, 2024",
        "date": "2024-05-10",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Politica&pagina=130",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=131",
        "content": " Istat:cala produzione industriale marzo Prosegue il calo della produzione industriale. L'indice destagionalizzato  registra a marzo -0,5% su base mensile e nella media del primo trimestre  -1,3% su base trimestrale. E' quanto stima l'Istat. Su base annua, al netto degli effetti di calendario, il calo è del 3,5%.      Per quanto concerne il dato congiunturale si registra una crescita soltanto per l'energia. Per il dato tendenziale la contrazione investe i principali  raggruppamenti di industrie:la flessione si protrae da 14 mesi consecutivi. ",
        "ranked": 0,
        "placed": "Economics",
        "epoch": 1715342404.7615619,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2024-05-10 14:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-10T14.00.04",
        "en_title": "INDUSTRIAL PRODUCTION AT MAY Istat: -0.5% monthly and -3.5% annually",
        "en_content": "Istat:Industry production March The decline in industrial production continues. The seasonal index recorded in March -0.5% on a monthly basis and in the first quarter -1.3% on a quarterly basis. That's what Istat estimates. On an annual basis, net of the calendar effects, the decline is 3.5%. As regards the economic situation, there is only growth in energy. The contraction has invested the main groupings of industries: the decline has continued for 14 consecutive months.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "-0.5%",
                "start_char": 36,
                "end_char": 41,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "monthly",
                "start_char": 42,
                "end_char": 49,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "annually",
                "start_char": 60,
                "end_char": 68,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Istat",
                "start_char": 0,
                "end_char": 5,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "March",
                "start_char": 26,
                "end_char": 31,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "seasonal",
                "start_char": 84,
                "end_char": 92,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "March",
                "start_char": 111,
                "end_char": 116,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "monthly",
                "start_char": 128,
                "end_char": 135,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "the first quarter",
                "start_char": 149,
                "end_char": 166,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "quarterly",
                "start_char": 178,
                "end_char": 187,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Istat",
                "start_char": 207,
                "end_char": 212,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "annual",
                "start_char": 230,
                "end_char": 236,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "3.5%",
                "start_char": 288,
                "end_char": 292,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "14 consecutive months",
                "start_char": 454,
                "end_char": 475,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "HAMAS:ORA LA PALLA E' IN MANO A ISRAELE \"Tregua proposta acdettata da noi\"",
        "date_raw": "May 10, 2024",
        "date": "2024-05-10",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Dal%20Mondo&pagina=150",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=154",
        "content": " Hamas: Ora la palla è in mano a Israele \"La palla è interamente nelle mani\" di Israele in vista di un accordo di tretregua nella Striscia di Gaza, ha detto il movimento islamico palestinese Hamas dopo la partenza della sua delegazione dall'Egitto,dove si svolgono i colloqui \"La delegazione ha lasciato il Cairo in direzione di Doha. L'occupazione ha respinto la proposta dei mediatori e da noi accettata.Di conseguenza la palla è ora tutta nel campo\"di Israele,ha detto Hamas in una lettera inviata ad altre fazioni palestinesi.L'Egitto ha chiesto alle parti \"flessibilità\".   ",
        "ranked": 3,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1715342404.8313053,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2024-05-10 14:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-10T14.00.04",
        "en_title": "HAMAS: NOW THE PALANCE ISRAEL \"Tregua proposed by us\"",
        "en_content": "Hamas: Now the ball is in the hands of Israel \"The ball is entirely in the hands\" of Israel in view of a tretregua agreement in the Gaza Strip, said the Palestinian Islamic movement Hamas after the departure of his delegation from Egypt, where the talks take place \"The delegation left Cairo in the direction of Doha. Employment has rejected the proposal of the mediators and accepted by us. Therefore the ball is now all in the field of Israel, said Hamas in a letter sent to other Palestinian factions. Egypt asked the \"flexibility\" parts.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "HAMAS",
                "start_char": 0,
                "end_char": 5,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "ISRAEL",
                "start_char": 23,
                "end_char": 29,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Tregua",
                "start_char": 31,
                "end_char": 37,
                "label": "WORK_OF_ART",
                "info": "Titles of books, songs, etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 0,
                "end_char": 5,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 39,
                "end_char": 45,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 85,
                "end_char": 91,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "tretregua",
                "start_char": 105,
                "end_char": 114,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the Gaza Strip",
                "start_char": 128,
                "end_char": 142,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Palestinian Islamic",
                "start_char": 153,
                "end_char": 172,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 182,
                "end_char": 187,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Egypt",
                "start_char": 231,
                "end_char": 236,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Cairo",
                "start_char": 286,
                "end_char": 291,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Doha",
                "start_char": 312,
                "end_char": 316,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 438,
                "end_char": 444,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 451,
                "end_char": 456,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Palestinian",
                "start_char": 483,
                "end_char": 494,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Egypt",
                "start_char": 505,
                "end_char": 510,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "UCRAINA, PRESSING RUSSO SU ZONA KHARKIV Commando al confine, razzi su città",
        "date_raw": "May 10, 2024",
        "date": "2024-05-10",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Dal%20Mondo&pagina=150",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=155",
        "content": " Ucraina, pressing russo su area Kharkiv Offensiva delle forze russe nella regione di Kharkiv, dove nella notte gruppi di sabotaggio hanno cercato di sfondare il confine, mentre la vicina città di Vovchansk era sotto pesanti bombardamenti. I tentativi sono stati respinti e le truppe di Kiev hanno mantenuto le posizioni, ha detto il governatore di Kharkiv Syniehubov.   Due feriti a Kharkiv, dove un missile ha distrutto due edifici, danneggiandone altri 20. Un altro attacco con bomba guidata ha danneggiato circa 25 edifici nella città di Derhachia, vicino al  congfne russo ha anche detto Syniehubov",
        "ranked": 4,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1715342404.836854,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2024-05-10 14:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-10T14.00.04",
        "en_title": "UCRAINA, PRESSING RUSSO ON ZONA KHARKIV Commando at the border, rockets on the city",
        "en_content": "Ukraine, Russian pressing on Kharkiv Offensive area of Russian forces in the Kharkiv region, where in the night sabotage groups tried to break the border, while the nearby town of Vovchansk was under heavy bombing. The attempts were rejected and the Kiev troops maintained positions, said the governor of Kharkiv Syniehubov. Two wounded in Kharkiv, where a missile destroyed two buildings, damaging another 20. Another bomb-driven attack damaged about 25 buildings in the city of Derhachia, near the Russian congfne also said Syniehubov",
        "content_NER": [
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 0,
                "end_char": 7,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 9,
                "end_char": 16,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Kharkiv Offensive",
                "start_char": 29,
                "end_char": 46,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 55,
                "end_char": 62,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Kharkiv",
                "start_char": 77,
                "end_char": 84,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Vovchansk",
                "start_char": 180,
                "end_char": 189,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Kiev",
                "start_char": 250,
                "end_char": 254,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Kharkiv Syniehubov",
                "start_char": 305,
                "end_char": 323,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Two",
                "start_char": 325,
                "end_char": 328,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Kharkiv",
                "start_char": 340,
                "end_char": 347,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "two",
                "start_char": 375,
                "end_char": 378,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "20",
                "start_char": 407,
                "end_char": 409,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "about 25",
                "start_char": 446,
                "end_char": 454,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Derhachia",
                "start_char": 480,
                "end_char": 489,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 500,
                "end_char": 507,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Syniehubov",
                "start_char": 526,
                "end_char": 536,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "IMPASTATO,46 ANNI FA UCCISO DALLA MAFIA Corteo in sua memoria fino a Cinisi",
        "date_raw": "May 10, 2024",
        "date": "2024-05-10",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Politica&pagina=120",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=123",
        "content": " Impastato,46 anni fa ucciso dalla mafia Il 9 maggio 1978 veniva ucciso dalla mafia il giornalista e militante Peppino Impastato. A Cinisi (Palermo), aveva fondato Radio Aut, che infrange il tabù dell'omertà e denuncia la criminalità organizzata, con la sua fitta rete di alleanze e infiltrazioni.   Cento passi separano la casa di Peppino da quella del boss Tano Badalamenti,una distanza che ispirerà il film di Marco Tullio Giordana sulle battaglie e l' omicidio di Impastato.   Nel pomeriggio, corteo in sua memoria da Radio Aut,a Terrasini,fino a Cinisi.",
        "ranked": 2,
        "placed": "Politics",
        "epoch": 1715342404.8560405,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2024-05-10 14:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-10T14.00.04",
        "en_title": "IMPASTATO,46 YEARS WORLD FROM MAFIA Corteo in his memory until Cinisi",
        "en_content": "Impastato,46 years ago killed by the Mafia On 9 May 1978 the journalist and militant Peppino Impastato was killed by the Mafia. In Cinisi (Palermo), he founded Radio Aut, which breaks the taboo of the omerity and denounces organized crime, with its dense network of alliances and infiltrations. One hundred steps separate Peppino's house from that of boss Tano Badalamenti, a distance that will inspire Marco Tullio Giordana's film on the battles and murder of Impastato. In the afternoon, I parade in his memory from Radio Aut, Terrasini, up to Cinisi.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "MAFIA",
                "start_char": 30,
                "end_char": 35,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Cinisi",
                "start_char": 63,
                "end_char": 69,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Impastato,46 years ago",
                "start_char": 0,
                "end_char": 22,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Mafia",
                "start_char": 37,
                "end_char": 42,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "9 May 1978",
                "start_char": 46,
                "end_char": 56,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Peppino Impastato",
                "start_char": 85,
                "end_char": 102,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Mafia",
                "start_char": 121,
                "end_char": 126,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Cinisi",
                "start_char": 131,
                "end_char": 137,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Palermo",
                "start_char": 139,
                "end_char": 146,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Radio Aut",
                "start_char": 160,
                "end_char": 169,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "One hundred",
                "start_char": 295,
                "end_char": 306,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Peppino",
                "start_char": 322,
                "end_char": 329,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Tano Badalamenti",
                "start_char": 356,
                "end_char": 372,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Marco Tullio Giordana's",
                "start_char": 403,
                "end_char": 426,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the afternoon",
                "start_char": 475,
                "end_char": 488,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "Radio Aut",
                "start_char": 518,
                "end_char": 527,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Terrasini",
                "start_char": 529,
                "end_char": 538,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Cinisi",
                "start_char": 546,
                "end_char": 552,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "ALDO MORO,CAPO STATO IN VIA CAETANI",
        "date_raw": "May 10, 2024",
        "date": "2024-05-10",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Politica&pagina=120",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=122",
        "content": " Aldo Moro, Mattarella in via Caetani Il Capo dello Stato Mattarella ha deposto una corona in via Caetani, a Roma, per l'anniversario dell'uccisione di Aldo Moro ad opera delle Br. Con lui i presidenti di Senato e Camera, La Russa e Fontana. Le massime autorità si sono recate al Senato per la Cerimonmia del Giorno della memoria per le vittime  di terrorismo e stragi.    9 maggio, \"una data che ha segnato la memoria e la coscienza della Nazione\", scrive la premier Meloni,ricordando oltre a quello di Moro gli omicidi di  Peppino Impastato e Rosario Livatino. ",
        "ranked": 1,
        "placed": "Politics",
        "epoch": 1715342404.8654275,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2024-05-10 14:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-10T14.00.04",
        "en_title": "ALDO MORO,CAPE STATE IN VIA CAETANI",
        "en_content": "Aldo Moro, Mattarella in via Caetani The Head of State Mattarella laid a crown in Via Caetani, in Rome, for the anniversary of the killing of Aldo Moro by the Br. With him the presidents of Senate and Chamber, Russian and Fontana. The highest authorities went to the Senate for Cerimonmia on Memory Day for victims of terrorism and massacres. May 9, \"a date that marked the memory and conscience of the nation\", writes Prime Minister Meloni, recalling beyond that of Moro the murders of Peppino Impastato and Rosario Livatino.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "ALDO MORO",
                "start_char": 0,
                "end_char": 9,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "VIA CAETANI",
                "start_char": 24,
                "end_char": 35,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Aldo Moro",
                "start_char": 0,
                "end_char": 9,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Mattarella",
                "start_char": 11,
                "end_char": 21,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Caetani",
                "start_char": 29,
                "end_char": 36,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Mattarella",
                "start_char": 55,
                "end_char": 65,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Via Caetani",
                "start_char": 82,
                "end_char": 93,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Rome",
                "start_char": 98,
                "end_char": 102,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Aldo Moro",
                "start_char": 142,
                "end_char": 151,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Senate",
                "start_char": 190,
                "end_char": 196,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Chamber",
                "start_char": 201,
                "end_char": 208,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 210,
                "end_char": 217,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Fontana",
                "start_char": 222,
                "end_char": 229,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Senate",
                "start_char": 267,
                "end_char": 273,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Cerimonmia on Memory Day",
                "start_char": 278,
                "end_char": 302,
                "label": "WORK_OF_ART",
                "info": "Titles of books, songs, etc."
            },
            {
                "word": "May 9",
                "start_char": 343,
                "end_char": 348,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Meloni",
                "start_char": 434,
                "end_char": 440,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Moro",
                "start_char": 467,
                "end_char": 471,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Peppino Impastato",
                "start_char": 487,
                "end_char": 504,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Rosario Livatino",
                "start_char": 509,
                "end_char": 525,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Netanyahu: speriamo superare divari",
        "date_raw": "May 10, 2024",
        "date": "2024-05-10",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Dal%20Mondo&pagina=150",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=152",
        "content": " Netanyahu: supereremo divario con Biden Il premier israeliano Netanyahu \"spera\" che con Biden si superino le divergenze sulla guerra nella Striscia di Gaza,dopo che il presidente americano ha negato una spedizione di armi a Israele. \"Spesso siamo stati d'accordo,ma abbiamo avuto anche i nostri disaccordi e li abbiamo superati, spero ci riusciremo anche ora.Ma faremo quanto dobbiamo per proteggere il nostro Paese(...). Se non distruggiamo Hamas,torneranno,riprenderanno il controllo di Gaza, e faranno quanto promesso: rifaranno il 7 ottobre ancora e ancora\". Così Netanyahu in Tv.",
        "ranked": 1,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1715342404.9838154,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2024-05-10 14:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-10T14.00.04",
        "en_title": "Netanyahu: we hope to overcome divari",
        "en_content": "Netanyahu: We will overcome gaps with Biden The Israeli premier Netanyahu \"spera\" who with Biden overcome the differences on the war in the Gaza Strip, after the American president denied an expedition of weapons to Israel. \"We have often agreed, but we have also had our disagreements and have overcome them, I hope we will succeed now. But we will do what we need to protect our country(...). If we do not destroy Hamas, they will return, they will regain control of Gaza, and they will do as promised: they will do again and again on October 7\". So Netanyahu on TV.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Netanyahu",
                "start_char": 0,
                "end_char": 9,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "divari",
                "start_char": 31,
                "end_char": 37,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Netanyahu",
                "start_char": 0,
                "end_char": 9,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Biden",
                "start_char": 38,
                "end_char": 43,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 48,
                "end_char": 55,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Netanyahu",
                "start_char": 64,
                "end_char": 73,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Biden",
                "start_char": 91,
                "end_char": 96,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the Gaza Strip",
                "start_char": 136,
                "end_char": 150,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "American",
                "start_char": 162,
                "end_char": 170,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 216,
                "end_char": 222,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 416,
                "end_char": 421,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Gaza",
                "start_char": 469,
                "end_char": 473,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "October 7",
                "start_char": 537,
                "end_char": 546,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Netanyahu",
                "start_char": 552,
                "end_char": 561,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    }
]
