[
    {
        "title": "SACERDOTE CATTOLICO UCCISO IN NIGERIA  Dopo rapimento nel Nord del Paese",
        "date_raw": "March 06, 2025",
        "date": "2025-03-06",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Dal%20Mondo&pagina=150",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=154",
        "content": " Prete cattolico ucciso in Nigeria  Un sacerdote cattolico è stato rapito e ucciso nella Nigeria settentrionale. E' padre Sylvester Okechukw Okechukwu della chiesa di St Mary Tachira, nello Stato di Kaduna.    Secondo quanto riferito dalla diocesi di Kafanchan, padre Okechukwu è stato rapito nella sua residenza a Tachira il 4 marzo. Il suo corpo è stato ritrovato ieri. Non è chiaro il motivo del  sequestro e dell'omicidio.   ",
        "ranked": 3,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1741258804.3412771,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-03-06 12:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-06T11.00.04",
        "en_title": "CATHOLITICAL STRUCTURE IN NIGERIA After abduction in the North of the Country",
        "en_content": "Catholic priests killed in Nigeria A Catholic priest was kidnapped and killed in northern Nigeria. He is Father Sylvester Okechukw Okechukwu of St Mary Tachira Church, in the State of Kaduna. According to the diocese of Kafanchan, Father Okechukwu was kidnapped in his residence in Tachira on March 4. His body was found yesterday. It's unclear why the kidnapping and the murder.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "the North of the",
                "start_char": 53,
                "end_char": 69,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Catholic",
                "start_char": 0,
                "end_char": 8,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Nigeria",
                "start_char": 27,
                "end_char": 34,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Catholic",
                "start_char": 37,
                "end_char": 45,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Nigeria",
                "start_char": 90,
                "end_char": 97,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Sylvester Okechukw Okechukwu",
                "start_char": 112,
                "end_char": 140,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "St Mary Tachira Church",
                "start_char": 144,
                "end_char": 166,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the State of Kaduna",
                "start_char": 171,
                "end_char": 190,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Kafanchan",
                "start_char": 220,
                "end_char": 229,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Okechukwu",
                "start_char": 238,
                "end_char": 247,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Tachira",
                "start_char": 282,
                "end_char": 289,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "March 4",
                "start_char": 293,
                "end_char": 300,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "yesterday",
                "start_char": 321,
                "end_char": 330,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "UCRAINA E DIFESA SUL TAVOLO VERTICE UE  Oggi Consiglio europeo straordinario   I 27 cercano una posizione comune",
        "date_raw": "March 06, 2025",
        "date": "2025-03-06",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Dal%20Mondo&pagina=150",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=151",
        "content": " Ucraina e difesa su tavolo vertice Ue Si preannuncia complicato il Consiglio europeo straordinario sull'Ucraina e sulla difesa europea, in programma oggi a Bruxelles.     E' il primo vertice a 27 da quando l'amministrazione Trump ha impresso una decisa accelerazione ai tentativi di mettere fine al conflitto in Ucraina. Servirà agli Stati membri per \"fare chiarezza\" e fissare alcuni paletti. Bisognerà capire come si muoveranno  Ungheria e Slovacchia, che hanno posizioni diverse dagli altri 25 Stati. ",
        "ranked": 0,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1741258804.3486567,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-03-06 12:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-06T11.00.04",
        "en_title": "UCRAINE AND DIFESA ON EU VERTICAL TABLE Today Extraordinary European Council 27 seek a common position",
        "en_content": "Ukraine and defence on the EU summit table The Extraordinary European Council on Ukraine and European Defence is being set up today in Brussels. It is the first summit at 27 since the Trump administration has impressed a strong acceleration to attempts to end the conflict in Ukraine. It will serve Member States to \"make clarity\" and fix some stakes. We must understand how Hungary and Slovakia will move, which have positions other than the other 25 states.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "DIFESA",
                "start_char": 12,
                "end_char": 18,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "EU",
                "start_char": 22,
                "end_char": 24,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Today",
                "start_char": 40,
                "end_char": 45,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 0,
                "end_char": 7,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "EU",
                "start_char": 27,
                "end_char": 29,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "The Extraordinary European Council",
                "start_char": 43,
                "end_char": 77,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 81,
                "end_char": 88,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "European Defence",
                "start_char": 93,
                "end_char": 109,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "today",
                "start_char": 126,
                "end_char": 131,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Brussels",
                "start_char": 135,
                "end_char": 143,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 155,
                "end_char": 160,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "27",
                "start_char": 171,
                "end_char": 173,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 184,
                "end_char": 189,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 276,
                "end_char": 283,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Hungary",
                "start_char": 375,
                "end_char": 382,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Slovakia",
                "start_char": 387,
                "end_char": 395,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "25",
                "start_char": 449,
                "end_char": 451,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "TAJANI: SENZA USA NON C'E' SICUREZZA   \"Necessario rapporto transatlantico\"   Truppe a Kiev solo con missione Onu",
        "date_raw": "March 06, 2025",
        "date": "2025-03-06",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Politica&pagina=120",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=121",
        "content": " Tajani: senza Usa non c'è sicurezza  \"Mi pare assolutamente impossibile pensare di garantire la sicurezza  dell'Ucraina e dell'Europa senza un  solido rapporto transatlantico e senza la Nato\".      Lo dice il ministro degli Esteri,  Tajani, a margine del pre-vertice del Ppe a Bruxelles.    Il governo italiano ha \"sempre detto che non invieremo truppe\" in Ucraina \"con missioni europee o Nato. Se c'è una missione dell'Onu diventa un'altra questione\", sottolinea.   ",
        "ranked": 0,
        "placed": "Politics",
        "epoch": 1741258804.3649335,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-03-06 12:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-06T11.00.04",
        "en_title": "TAJANI: U.S. No SAFETY \"Necessary transatlantic relationship\" Troops in Kiev only with UN mission",
        "en_content": "Tajani: without U.S. there is no security \"It seems absolutely impossible to think of guaranteeing the security of Ukraine and Europe without a solid transatlantic relationship and without NATO\". The Foreign Minister, Tajani, says this in the margin of the Ppe pre-vertice in Brussels. The Italian government has \"always said that we will not send troops\" in Ukraine \"with European or NATO missions. If there is a UN mission becomes another question,\" he points out.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "U.S.",
                "start_char": 8,
                "end_char": 12,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Kiev",
                "start_char": 72,
                "end_char": 76,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "UN",
                "start_char": 87,
                "end_char": 89,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Tajani",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "U.S.",
                "start_char": 16,
                "end_char": 20,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 115,
                "end_char": 122,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Europe",
                "start_char": 127,
                "end_char": 133,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "NATO",
                "start_char": 189,
                "end_char": 193,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Tajani",
                "start_char": 218,
                "end_char": 224,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Ppe",
                "start_char": 257,
                "end_char": 260,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Brussels",
                "start_char": 276,
                "end_char": 284,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Italian",
                "start_char": 290,
                "end_char": 297,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 359,
                "end_char": 366,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "European",
                "start_char": 373,
                "end_char": 381,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "NATO",
                "start_char": 385,
                "end_char": 389,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "UN",
                "start_char": 414,
                "end_char": 416,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "ENTRARE TRIBUTARIE 2024: +35 MILIARDI  Mef: a gennaio 2025 +4.7% su anno",
        "date_raw": "March 06, 2025",
        "date": "2025-03-06",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Politica&pagina=130",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=132",
        "content": " Entrate tributarie 2024 +35 miliardi Nel 2024, le entrate tributarie erariali ammontano a 603.830 milioni di euro, con un aumento di 35.175 milioni di  euro rispetto allo stesso periodo  del 2023 (+6,2%).     E' quanto si legge nel Bollettino  del ministero dell'Economia.  A gennaio 2025 le entrate tributarie ammontano a 49.483 milioni di euro, con una aumento di 2.209 milioni di euro rispetto allo stesso mese dell'anno  precedente (+4,7%).    ",
        "ranked": 1,
        "placed": "Economics",
        "epoch": 1741258804.3877716,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-03-06 12:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-06T11.00.04",
        "en_title": "TRIBUTARIES 2024: +35 MILIARDI Mef: in January 2025 +4.7% per year",
        "en_content": "Tax revenue 2024 +35 billion In 2024, the tax revenues amounted to 603,830 million euros, with an increase of 35,175 million euros compared to the same period of 2023 (+6.2%). This is what we read in the Bulletin of the Ministry of Economy. In January 2025 the tax revenue amounted to 49,483 million euros, with an increase of 2.209 million euros compared to the same month of the previous year (+4.7%).",
        "title_NER": [
            {
                "word": "2024",
                "start_char": 12,
                "end_char": 16,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "January 2025",
                "start_char": 39,
                "end_char": 51,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "2024 +35 billion",
                "start_char": 12,
                "end_char": 28,
                "label": "MONEY",
                "info": "Monetary values, including unit"
            },
            {
                "word": "2024",
                "start_char": 32,
                "end_char": 36,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "603,830 million euros",
                "start_char": 67,
                "end_char": 88,
                "label": "MONEY",
                "info": "Monetary values, including unit"
            },
            {
                "word": "35,175 million euros",
                "start_char": 110,
                "end_char": 130,
                "label": "MONEY",
                "info": "Monetary values, including unit"
            },
            {
                "word": "the same period",
                "start_char": 143,
                "end_char": 158,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "2023",
                "start_char": 162,
                "end_char": 166,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Bulletin",
                "start_char": 204,
                "end_char": 212,
                "label": "WORK_OF_ART",
                "info": "Titles of books, songs, etc."
            },
            {
                "word": "the Ministry of Economy",
                "start_char": 216,
                "end_char": 239,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "January 2025",
                "start_char": 244,
                "end_char": 256,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "49,483 million euros",
                "start_char": 285,
                "end_char": 305,
                "label": "MONEY",
                "info": "Monetary values, including unit"
            },
            {
                "word": "2.209 million euros",
                "start_char": 327,
                "end_char": 346,
                "label": "MONEY",
                "info": "Monetary values, including unit"
            },
            {
                "word": "the same month of the previous year",
                "start_char": 359,
                "end_char": 394,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "+4.7%",
                "start_char": 396,
                "end_char": 401,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            }
        ]
    },
    {
        "title": "USA: RINVIO DAZI AUTO CANADA E MESSICO  Tariffe in vigore dal 2 aprile",
        "date_raw": "March 06, 2025",
        "date": "2025-03-06",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Dal%20Mondo&pagina=150",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=155",
        "content": " Usa: rinvio dazi auto Canada e Messico Gli Stati Uniti concedono il rinvio di un mese dei dazi sulle importazioni di auto dal Canada e dal Messico.  Lo conferma la Casa Bianca, un giorno dopo l'entrata in vigore di pesanti  imposte sui Paesi vicini.   Il presidente Donald Trump ha parlato con le principali case automobilistiche Stellantis, Ford e General Motors, ha detto la portavoce Karoline Leavitt. \"Le tariffe reciproche entreranno in vigore il 2 aprile\".    ",
        "ranked": 4,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1741258804.3986099,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-03-06 12:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-06T11.00.04",
        "en_title": "USA: RINVIO DAZI AUTO CANADA AND MESSICO Rates in force from 2 April",
        "en_content": "US: auto-referral duties Canada and Mexico The United States gives the postponement of one month of auto import duties from Canada and Mexico. The White House confirms this one day after the entry into force of heavy taxes on neighboring countries. President Donald Trump spoke with the leading car manufacturers Stellantis, Ford and General Motors, said spokesman Karoline Leavitt. \"Reciprocal tariffs will enter into force on 2 April.\"",
        "title_NER": [
            {
                "word": "MESSICO",
                "start_char": 33,
                "end_char": 40,
                "label": "LAW",
                "info": "Named documents made into laws."
            },
            {
                "word": "2 April",
                "start_char": 61,
                "end_char": 68,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "US",
                "start_char": 0,
                "end_char": 2,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Canada",
                "start_char": 25,
                "end_char": 31,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Mexico",
                "start_char": 36,
                "end_char": 42,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "The United States",
                "start_char": 43,
                "end_char": 60,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "one month",
                "start_char": 87,
                "end_char": 96,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Canada",
                "start_char": 124,
                "end_char": 130,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Mexico",
                "start_char": 135,
                "end_char": 141,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "The White House",
                "start_char": 143,
                "end_char": 158,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "this one day",
                "start_char": 168,
                "end_char": 180,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Donald Trump",
                "start_char": 259,
                "end_char": 271,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Stellantis",
                "start_char": 313,
                "end_char": 323,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Ford",
                "start_char": 325,
                "end_char": 329,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "General Motors",
                "start_char": 334,
                "end_char": 348,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Karoline Leavitt",
                "start_char": 365,
                "end_char": 381,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "2 April",
                "start_char": 428,
                "end_char": 435,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Macron: Mosca è minaccia per Europa",
        "date_raw": "March 06, 2025",
        "date": "2025-03-06",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Dal%20Mondo&pagina=150",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=152",
        "content": " Macron: Mosca è una minaccia per Europa La \"Russia è diventata una minaccia per la Francia e l'Europa, la situazione è questa e dobbiamo affrontarla. Chi crede che si fermerà all'Ucraina\". A dirlo è il presidente francese Macron nel suo discorso alla nazione.  \"Dobbiamo aumentare la nostra difesa. Rimaniamo fedeli alla Nato, ma dobbiamo rafforzare la nostra indipendenza. Il futuro dell'Europa non deve essere deciso a Washington e Mosca\". Sui dazi Usa: sono \"incomprensibili\", \"spero di convincere\" Trump a rinunciarvi.  ",
        "ranked": 1,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1741258804.4233675,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-03-06 12:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-06T11.00.04",
        "en_title": "Macron: Moscow is threat to Europe",
        "en_content": "Macron: Moscow is a threat to Europe \"Russia has become a threat to France and Europe, the situation is this and we must face it. Who believes will stop at Ukraine.\" To say it is French President Macron in his speech to the nation. \"We must increase our defense. We remain faithful to NATO, but we must strengthen our independence. The future of Europe must not be decided in Washington and Moscow.\" On US duties: they are \"incomprehensible\", \"I hope to convince\" Trump give up.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Macron",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Moscow",
                "start_char": 8,
                "end_char": 14,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Europe",
                "start_char": 28,
                "end_char": 34,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Macron",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Moscow",
                "start_char": 8,
                "end_char": 14,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Europe",
                "start_char": 30,
                "end_char": 36,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 38,
                "end_char": 44,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "France",
                "start_char": 68,
                "end_char": 74,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Europe",
                "start_char": 79,
                "end_char": 85,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 156,
                "end_char": 163,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "French",
                "start_char": 179,
                "end_char": 185,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Macron",
                "start_char": 196,
                "end_char": 202,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "NATO",
                "start_char": 285,
                "end_char": 289,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Europe",
                "start_char": 346,
                "end_char": 352,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Washington",
                "start_char": 376,
                "end_char": 386,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Moscow",
                "start_char": 391,
                "end_char": 397,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 403,
                "end_char": 405,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 464,
                "end_char": 469,
                "label": "WORK_OF_ART",
                "info": "Titles of books, songs, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "MATTARELLA A KYOTO,SECONDA TAPPA VISITA La città antica capitale del Giappone  Incontro con la comunità italiana",
        "date_raw": "March 06, 2025",
        "date": "2025-03-06",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Politica&pagina=120",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=122",
        "content": " Mattarella a Kyoto,seconda tappa visita Sergio Mattarella è giunto a Kyoto,  antica capitale del Giappone, dopo aver viaggiato sul treno ultrarapido Shinkansen proveniente da Tokyo.  La seconda tappa della prima visita  istituzionale del Presidente della Repubblica nel Paese del Sol Levante ha un forte contenuto culturale.  In programma, oltre all'incontro con la comunità italiana, c'è una serie di  visite ai siti monumentali della città.",
        "ranked": 1,
        "placed": "Politics",
        "epoch": 1741258804.4332366,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-03-06 12:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-06T11.00.04",
        "en_title": "_ The ancient city capital of Japan Meeting with the Italian community",
        "en_content": "Mattarella in Kyoto, second stop visit Sergio Mattarella arrived in Kyoto, the ancient capital of Japan, after traveling on the ultra-rapid Shinkansen train from Tokyo. The second stage of the first institutional visit of the President of the Republic in the Country of the Rising Sun has a strong cultural content. In addition to the meeting with the Italian community, there is a series of visits to the monumental sites of the city.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Japan Meeting",
                "start_char": 30,
                "end_char": 43,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Italian",
                "start_char": 53,
                "end_char": 60,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Mattarella",
                "start_char": 0,
                "end_char": 10,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Kyoto",
                "start_char": 14,
                "end_char": 19,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "second",
                "start_char": 21,
                "end_char": 27,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Sergio Mattarella",
                "start_char": 39,
                "end_char": 56,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Kyoto",
                "start_char": 68,
                "end_char": 73,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Japan",
                "start_char": 98,
                "end_char": 103,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Shinkansen",
                "start_char": 140,
                "end_char": 150,
                "label": "PRODUCT",
                "info": "Objects, vehicles, foods, etc. (not services)"
            },
            {
                "word": "Tokyo",
                "start_char": 162,
                "end_char": 167,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "second",
                "start_char": 173,
                "end_char": 179,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 193,
                "end_char": 198,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Italian",
                "start_char": 352,
                "end_char": 359,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "ZELENSKY: STOP TERRORE,PREMERE SU MOSCA Missile su Kryvyi Rih, 4 morti",
        "date_raw": "March 06, 2025",
        "date": "2025-03-06",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Dal%20Mondo&pagina=150",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=153",
        "content": " Zelensky: stop terrore,premere su Mosca \"Non può esserci pausa nella pressione sulla Russia affinché cessi questa guerra e questo terrore contro la vita\" E' quanto scrive su Telegram il  presidente ucraino Volodymyr Zelensky, dopo l'attacco missilistico russo  di ieri sera contro un hotel di Kryvyi Rih, la sua città natale.   L'attacco, ha confermato il leader ucraino, ha provocato 4 morti e almeno 30 feriti.      ",
        "ranked": 2,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1741258804.4374313,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-03-06 12:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-06T11.00.04",
        "en_title": "_",
        "en_content": "Zelensky: stop terror, press on Moscow \"There can be no pause in pressure on Russia to cease this war and this terror against life\" It's what the Ukrainian president Volodymyr Zelensky wrote on Telegram, after the Russian missile attack last night against a hotel in Kryvyi Rih, his hometown. The attack, confirmed the Ukrainian leader, caused 4 deaths and at least 30 wounded.",
        "content_NER": [
            {
                "word": "Zelensky",
                "start_char": 0,
                "end_char": 8,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Moscow",
                "start_char": 32,
                "end_char": 38,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 77,
                "end_char": 83,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukrainian",
                "start_char": 146,
                "end_char": 155,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Volodymyr Zelensky",
                "start_char": 166,
                "end_char": 184,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Telegram",
                "start_char": 194,
                "end_char": 202,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 214,
                "end_char": 221,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "last night",
                "start_char": 237,
                "end_char": 247,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "Kryvyi Rih",
                "start_char": 267,
                "end_char": 277,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Ukrainian",
                "start_char": 319,
                "end_char": 328,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "4",
                "start_char": 344,
                "end_char": 345,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "at least 30",
                "start_char": 357,
                "end_char": 368,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "BLITZ ANTIDROGA, DECINE DI ARRESTI    CC in azione nell'area vesuviana     Crollo Bari, si cerca una donna",
        "date_raw": "March 06, 2025",
        "date": "2025-03-06",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Prima&pagina=103",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=140",
        "content": "",
        "ranked": 3,
        "placed": "First_Page",
        "epoch": 1741258804.550694,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-03-06 12:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-06T11.00.04",
        "en_title": "_ ARRESTI CC in action in the area of vesuviana Crollo Bari, you look for a woman",
        "en_content": "",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Crollo Bari",
                "start_char": 48,
                "end_char": 59,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "NOTTE TRANQUILLA PER PAPA FRANCESCO   21mo giorno di degenza al Gemelli",
        "date_raw": "March 06, 2025",
        "date": "2025-03-06",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Prima&pagina=103",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=160",
        "content": "",
        "ranked": 2,
        "placed": "First_Page",
        "epoch": 1741258804.5823889,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-03-06 12:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-06T11.00.04",
        "en_title": "NEWS FOR FRANCESCO PAPA 21st day of decency at the Gemelli",
        "en_content": "",
        "title_NER": [
            {
                "word": "FRANCESCO PAPA",
                "start_char": 9,
                "end_char": 23,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Gemelli",
                "start_char": 51,
                "end_char": 58,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    }
]
