[
    {
        "title": "ANTITRUST,MORAL SUASION PER 13 SOCIETA' Codacons:non basta,servono sanzioni",
        "date_raw": "June 03, 2024",
        "date": "2024-06-03",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Politica&pagina=130",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=132",
        "content": " Antitrust,moral suasion per 13 società L'Antitrust ha avviato un intervento di moral suasion nei confronti di 13 società di fornitura elettrica e gas.  L'Autorità garante della concorrenza spiega che \"le offerte pubblicizzate online non sono risultate pienamente conformi alla disciplina a tutela del consumatore\".Le società destinatarie operano sul mercato libero e sono: Illumia,Jen Energia,Dolomiti Energia, Axpo Italia (Pulsee luce e gas),Ajo' Energia,Acea Energia,Ecom-Energu Comune, Agsm Aim Energia,Hera Comm,Wekivi,Omnia Energia,Semplice Gas/luce,E.On Energia. Per Codacons non basta:servono sanzioni",
        "ranked": 1,
        "placed": "Economics",
        "epoch": 1717408805.605645,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2024-06-03 12:00:05",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-06-03T12.00.05",
        "en_title": "_",
        "en_content": "Antitrust,moral itssion for 13 companies The Antitrust has initiated a moral intervention in respect of 13 companies of electricity supply and gas. The Competition Authority explains that \"the online offers have not been fully consistent with consumer protection discipline\". The recipient companies operate on the free market and are: Illumia,Jen Energia,Dolomiti Energia, Axpo Italia (Pulsee luce e gas),Ajo' Energia,Acea Energia,Ecom-Energu Comune, Agsm Aim Energia,Hera Comm,Wekivi,Omnia Energia,Semplice Gas/luce,E. On Energy. Codacons is not enough: they need sanctions",
        "content_NER": [
            {
                "word": "13",
                "start_char": 28,
                "end_char": 30,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Antitrust",
                "start_char": 45,
                "end_char": 54,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "13",
                "start_char": 104,
                "end_char": 106,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "The Competition Authority",
                "start_char": 148,
                "end_char": 173,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Illumia",
                "start_char": 336,
                "end_char": 343,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Jen Energia",
                "start_char": 344,
                "end_char": 355,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Dolomiti Energia",
                "start_char": 356,
                "end_char": 372,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Axpo Italia",
                "start_char": 374,
                "end_char": 385,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Pulsee luce e gas),Ajo'",
                "start_char": 387,
                "end_char": 410,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Energia",
                "start_char": 411,
                "end_char": 418,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Acea Energia",
                "start_char": 419,
                "end_char": 431,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Agsm Aim Energia",
                "start_char": 452,
                "end_char": 468,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Hera Comm",
                "start_char": 469,
                "end_char": 478,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Wekivi",
                "start_char": 479,
                "end_char": 485,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Omnia Energia",
                "start_char": 486,
                "end_char": 499,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Semplice Gas/luce",
                "start_char": 500,
                "end_char": 517,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "E. On Energy",
                "start_char": 518,
                "end_char": 530,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Codacons",
                "start_char": 532,
                "end_char": 540,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "ECOBONUS AUTO E MOTO, INCENTIVI DA OGGI Attiva piattaforma per le richieste",
        "date_raw": "June 03, 2024",
        "date": "2024-06-03",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Politica&pagina=130",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=131",
        "content": " Ecobonus auto e moto,incentivi da oggi Ripartono le richieste per l'Ecobonus: da oggi sarà infatti attiva la piattaforma per il servizio di prenotazione degli incentivi per l'acquisto di veicoli a basse emissioni inquinanti. Sul sito, gestito da Invitalia per conto del Ministero delle Imprese e del Made in Italy (Mimit), saranno resi disponibili i moduli per chiedere il bonus e le tabelle che, distinte per categorie di veicoli, riportano i criteri di attribuzione dei contributi. Disponibili risorse pari a 950 mln.Previsti contributi proporzionali alla classe ambientale del veicolo da rottamare. ",
        "ranked": 0,
        "placed": "Economics",
        "epoch": 1717408805.6111507,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2024-06-03 12:00:05",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-06-03T12.00.05",
        "en_title": "ECOBONUS AUTO E MOTO, INCENTIVI DA OGGI Activate platform for requests",
        "en_content": "Ecobonus cars and motorbikes,incentives from today Repartre the requests for the Ecobonus: from today will be in fact active the platform for the service of booking incentives for the purchase of vehicles with low emissions pollutants. On the site, managed by Invitalia on behalf of the Ministry of Enterprises and Made in Italy (Mimit), the modules will be made available to ask for the bonus and the tables that, distinguished by categories of vehicles, report the criteria of attribution of the contributions. Available resources of 950 mln. Provided proportional contributions to the environmental class of the vehicle to be scrapped.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "ECOBONUS AUTO E MOTO",
                "start_char": 0,
                "end_char": 20,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Ecobonus",
                "start_char": 0,
                "end_char": 8,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "today",
                "start_char": 45,
                "end_char": 50,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Repartre",
                "start_char": 51,
                "end_char": 59,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Ecobonus",
                "start_char": 81,
                "end_char": 89,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "today",
                "start_char": 96,
                "end_char": 101,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Invitalia",
                "start_char": 260,
                "end_char": 269,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "the Ministry of Enterprises and Made",
                "start_char": 283,
                "end_char": 319,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Italy",
                "start_char": 323,
                "end_char": 328,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Mimit",
                "start_char": 330,
                "end_char": 335,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "950 mln",
                "start_char": 536,
                "end_char": 543,
                "label": "MONEY",
                "info": "Monetary values, including unit"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "NATISONE,IL METEO NON AIUTA LE RICERCHE Si cerca ancora il giovane disperso   Ieri trovati corpi delle 2 ragazze",
        "date_raw": "June 03, 2024",
        "date": "2024-06-03",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Prima&pagina=103",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=140",
        "content": "",
        "ranked": 3,
        "placed": "First_Page",
        "epoch": 1717408805.6137698,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2024-06-03 12:00:05",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-06-03T12.00.05",
        "en_title": "_ Still looking for the lost young Yesterday found bodies of the 2 girls",
        "en_content": "",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Yesterday",
                "start_char": 35,
                "end_char": 44,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "2",
                "start_char": 65,
                "end_char": 66,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "CAIRO:\"PER HAMAS BENE PROPOSTA ISRAELE\" Cessate il fuoco in cambio di ostaggi  \"Ora si attende risposta Israele\"",
        "date_raw": "June 03, 2024",
        "date": "2024-06-03",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Dal%20Mondo&pagina=150",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=151",
        "content": " Cairo: per Hamas bene proposta Israele La roadmap israeliana per il cessate il fuoco, presentata a Hamas dal segretario di Stato Usa Blinken è \"positiva\" A riferire il giudizio del gruppo palestinese sulla proposta per il cessate il fuoco è il ministro degli Esteri  egiziano Shoukri, da Madrid dove si  trova in visita. \"Ora Hamas attende  Israele\", ha aggiunto Shoukry.  La proposta, illustrata a Blinken dai ministri israeliani Gallant e Gantz, prevede il cessate il fuoco totale in cambio del rilascio di tutti gli ostaggi ancora in mano a Hamas.   ",
        "ranked": 0,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1717408805.617128,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2024-06-03 12:00:05",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-06-03T12.00.05",
        "en_title": "_ Cessate the fire in exchange for hostages \"Now is awaited Israel answer\"",
        "en_content": "Cairo: for Hamas good proposal Israel The Israeli roadmap for the ceasefire, presented at Hamas by US Secretary of State Blinken is \"positive\" To report the Palestinian opinion on the proposal for ceasefire is the Egyptian Foreign Minister Shoukri, from Madrid where he is visiting. \"Now Hamas awaits Israel,\" added Shoukry. The proposal, illustrated to Blinken by Israeli ministers Gallant and Gantz, provides for the ceasefire in exchange for the release of all hostages still in the hands of Hamas.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Cessate",
                "start_char": 2,
                "end_char": 9,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 60,
                "end_char": 66,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Cairo",
                "start_char": 0,
                "end_char": 5,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 11,
                "end_char": 16,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 31,
                "end_char": 37,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 42,
                "end_char": 49,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 90,
                "end_char": 95,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 99,
                "end_char": 101,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "State",
                "start_char": 115,
                "end_char": 120,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Blinken",
                "start_char": 121,
                "end_char": 128,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Palestinian",
                "start_char": 157,
                "end_char": 168,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Egyptian",
                "start_char": 214,
                "end_char": 222,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Shoukri",
                "start_char": 240,
                "end_char": 247,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Madrid",
                "start_char": 254,
                "end_char": 260,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 288,
                "end_char": 293,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 301,
                "end_char": 307,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Shoukry",
                "start_char": 316,
                "end_char": 323,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Blinken",
                "start_char": 354,
                "end_char": 361,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 365,
                "end_char": 372,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Gallant",
                "start_char": 383,
                "end_char": 390,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Gantz",
                "start_char": 395,
                "end_char": 400,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 495,
                "end_char": 500,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "TENNIS,PARIGI:SINNER VOLA AI QUARTI",
        "date_raw": "June 03, 2024",
        "date": "2024-06-03",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Prima&pagina=103",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=260",
        "content": "",
        "ranked": 6,
        "placed": "First_Page",
        "epoch": 1717408805.6204169,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2024-06-03 12:00:05",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-06-03T12.00.05",
        "en_title": "_",
        "en_content": ""
    },
    {
        "title": "ECOBONUS AUTO-MOTO,AL VIA INCENTIVI",
        "date_raw": "June 03, 2024",
        "date": "2024-06-03",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Prima&pagina=103",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=130",
        "content": "",
        "ranked": 4,
        "placed": "First_Page",
        "epoch": 1717408805.6352654,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2024-06-03 12:00:05",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-06-03T12.00.05",
        "en_title": "_",
        "en_content": ""
    },
    {
        "title": "Nota sugli indici di Borsa",
        "date_raw": "June 03, 2024",
        "date": "2024-06-03",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Politica&pagina=130",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=139",
        "content": " Nota sugli indici di Borsa Televideo Le informazioni di Televideo sugli indici e i dati delle Borse italiane ed estere sono in fase di ristrutturazione editoriale.      Ciò sta comportando il non aggiornamento nelle relative pagine.   Ci scusiamo con i lettori per il disservizio.     ",
        "ranked": 2,
        "placed": "Economics",
        "epoch": 1717408805.6376398,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2024-06-03 12:00:05",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-06-03T12.00.05",
        "en_title": "Note on stock exchange indices",
        "en_content": "Note on Stock Exchange Indexes Televideo Televideo's information on indices and data from Italian and foreign exchanges is being refurbished. This is implying the non-updating in the relevant pages. We apologize to readers for disservice.",
        "content_NER": [
            {
                "word": "Televideo Televideo's",
                "start_char": 31,
                "end_char": 52,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Italian",
                "start_char": 90,
                "end_char": 97,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "CONTE:\"PREMIERATO?ANCHE PUTIN E'VOTATO\" \"Rischiamo Terza guerra mondiale\"",
        "date_raw": "June 03, 2024",
        "date": "2024-06-03",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Politica&pagina=120",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=125",
        "content": " Conte:\"Premierato?Anche Putin è votato\" \"Siamo sull'orlo di una Terza guerra mondiale. Tutti i trattati di pace si sono fatti con i nemici, con loro bisogna dialogare\". Così il presidente del M5S Conte, a in Mezz'Ora, su Rai3. Il premierato? \"Anche in Russia mettono una X per Putin, ma non si può chiamare democrazia. Una riforma dove il Presidente diventa un cerimoniere, non è democrazia\",afferma.\"Sorpreso\"da reazioni di Confindustria:\"Ho parlato di capitalismo infetto e lo rivendico.Mi riferisco al sistema Toti\", il governatore della Liguria indagato per corruzione. ",
        "ranked": 4,
        "placed": "Politics",
        "epoch": 1717408805.7913625,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2024-06-03 12:00:05",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-06-03T12.00.05",
        "en_title": "CONTE: \"PREMIERATO\"? _",
        "en_content": "Count: \"Premierato? Putin is also voted \"We are on the brink of a Third World War. All peace treaties have been made with enemies, with them we must dialogue.\" So the president of the M5S Conte, in Mezz'Ora, on Rai3. The premier? \"Even in Russia they put an X for Putin, but you cannot call democracy. A reform where the President becomes a ceremonial, it is not democracy,\" he said. \"Surprised\" by Confindustria's reactions: \"I talked about infected capitalism and I sell it. I refer to the Toti system\", the governor of Liguria investigated for corruption.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "CONTE",
                "start_char": 0,
                "end_char": 5,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Putin",
                "start_char": 20,
                "end_char": 25,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "World War",
                "start_char": 72,
                "end_char": 81,
                "label": "EVENT",
                "info": "Named hurricanes, battles, wars, sports events, etc."
            },
            {
                "word": "Conte",
                "start_char": 188,
                "end_char": 193,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 239,
                "end_char": 245,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Putin",
                "start_char": 264,
                "end_char": 269,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Confindustria",
                "start_char": 399,
                "end_char": 412,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Toti",
                "start_char": 492,
                "end_char": 496,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Liguria",
                "start_char": 522,
                "end_char": 529,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Le opposizioni erano insorte",
        "date_raw": "June 03, 2024",
        "date": "2024-06-03",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Politica&pagina=120",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=122",
        "content": " Lega contro Mattarella, le reazioni  La politica prende le distanze dalla Lega che attacca Mattarella che in occasione della Festa della Repubblica aveva parlato di \"sovranità europea\". Claudio Borghi ne chiede le dimissioni. \"Gravissimo, vorrei che la presidente del Consiglio prendesse le distanze da quell'attacco\", incalza la segretaria Pd,Schlein.\"Grave e indegno chiedere le dimissioni di Mattarella\",dice Conte, leader M5s.\"Attacco senza precedenti\", Bonelli,Avs.\"Siamo Italiani ed europei, questa è la nostra identità.Scelte anti Ue deleterie per l'Italia. Piena solidarietà a Mattarella\",dice Tajani, FI. ",
        "ranked": 1,
        "placed": "Politics",
        "epoch": 1717408805.7969334,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2024-06-03 12:00:05",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-06-03T12.00.05",
        "en_title": "The oppositions were insorted",
        "en_content": "League against Mattarella, reactions Politics distances itself from the League attacking Mattarella, who spoke of \"European sovereignty\" at the Republic's Day. Claudio Borghi asks for his resignation. \"Gravissimo, I would like the President of the Council to distance itself from that attack,\" the secretary Pd,Schlein is in charge. \"Grave and unworthy to ask for Mattarella's resignation,\" says Conte, leader M5s.\"Unpreviously attack\", Bonelli,Avs.\"We are Italian and European, this is our identity. Anti-Ue picks for Italy. Full solidarity with Mattarella\", says Tajani, FI.",
        "content_NER": [
            {
                "word": "Mattarella",
                "start_char": 15,
                "end_char": 25,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Mattarella",
                "start_char": 89,
                "end_char": 99,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "European",
                "start_char": 115,
                "end_char": 123,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "the Republic's Day",
                "start_char": 140,
                "end_char": 158,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Claudio Borghi",
                "start_char": 160,
                "end_char": 174,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Gravissimo",
                "start_char": 202,
                "end_char": 212,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Council",
                "start_char": 248,
                "end_char": 255,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Pd",
                "start_char": 308,
                "end_char": 310,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Schlein",
                "start_char": 311,
                "end_char": 318,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Mattarella",
                "start_char": 364,
                "end_char": 374,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Conte",
                "start_char": 396,
                "end_char": 401,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "M5s",
                "start_char": 410,
                "end_char": 413,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Bonelli",
                "start_char": 437,
                "end_char": 444,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Avs",
                "start_char": 445,
                "end_char": 448,
                "label": "PRODUCT",
                "info": "Objects, vehicles, foods, etc. (not services)"
            },
            {
                "word": "Italian",
                "start_char": 457,
                "end_char": 464,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "European",
                "start_char": 469,
                "end_char": 477,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Italy",
                "start_char": 519,
                "end_char": 524,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Mattarella",
                "start_char": 547,
                "end_char": 557,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Tajani",
                "start_char": 565,
                "end_char": 571,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "MESSICO, EXIT POLL,SHEINBAUM PRESIDENTE Prima donna alla più alta carica",
        "date_raw": "June 03, 2024",
        "date": "2024-06-03",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Dal%20Mondo&pagina=150",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=154",
        "content": " Messico,exit poll, Sheinbaum presidente Gli exit poll della testata N+ di Televisa danno Claudia Sheinbaum come vincitrice della corsa alla presidenza del Messico. Secondo le statistiche la candidata di Morena,Pvem e Pt diventerà la prima presidente donna del Paese:ha ottenuto un punteggio superiore a quello di Xòchitl Gàlvez, la rappresentante di Pan, Pri e Prd.     Anche il quotidiano messicano El Financiero ha presentato i risultati di un exit poll che danno come vincitrice la candidata progressista. Il voto è stato insanguinato da diverse uccisioni, tra cui quelle di un candidato e 2 elettori",
        "ranked": 3,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1717408805.7995424,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2024-06-03 12:00:05",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-06-03T12.00.05",
        "en_title": "MESSICO, EXIT POLL,SHEINBAUM PRESIDENT First woman to the highest charge",
        "en_content": "Mexico,exit chicken, Sheinbaum president The exit polls of Televisa's N+head give Claudia Sheinbaum as winner of the race at the presidency of Mexico. According to statistics the candidate of Morena, Pvem and Pt will become the first female president of the country: he obtained a score higher than that of Xòchitl Gàlvez, the representative of Pan, Pri and Prd. The Mexican newspaper El Financiero also presented the results of a exit chicken that gives as winner the progressive candidate. The vote was bloody by several killings, including those of a candidate and 2 voters",
        "title_NER": [
            {
                "word": "EXIT",
                "start_char": 9,
                "end_char": 13,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "SHEINBAUM",
                "start_char": 19,
                "end_char": 28,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "First",
                "start_char": 39,
                "end_char": 44,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Mexico",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Sheinbaum",
                "start_char": 21,
                "end_char": 30,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Televisa",
                "start_char": 59,
                "end_char": 67,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "N+head",
                "start_char": 70,
                "end_char": 76,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Claudia Sheinbaum",
                "start_char": 82,
                "end_char": 99,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Mexico",
                "start_char": 143,
                "end_char": 149,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Morena",
                "start_char": 192,
                "end_char": 198,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Pvem",
                "start_char": 200,
                "end_char": 204,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 228,
                "end_char": 233,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Xòchitl Gàlvez",
                "start_char": 307,
                "end_char": 321,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Pan, Pri",
                "start_char": 345,
                "end_char": 353,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Prd",
                "start_char": 358,
                "end_char": 361,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Mexican",
                "start_char": 367,
                "end_char": 374,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "El Financiero",
                "start_char": 385,
                "end_char": 398,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "2",
                "start_char": 568,
                "end_char": 569,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "SCHLEIN:MAI ACCORDI DESTRE NAZIONALISTE A Meloni: \"Le risposte le dia lei\"",
        "date_raw": "June 03, 2024",
        "date": "2024-06-03",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Politica&pagina=120",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=124",
        "content": " Schlein:mai accordi destre nazionaliste \"In Ue mai accordi con destre nazionaliste. E' molto grave l'apertura ambigua di von der Leyen a raccogliere voti della destra nazionalista\". Così la segretaria Pd Schlein,a in Mezz'Ora,Rai3. \"Vogliamo una politica estera e di difesa comune perché crediamo in un'Europa Federale. Altra cosa da una corsa al riarmo\".Sostegno a Kiev, ma manca ruolo diplomatico dell'Ue. Meloni chiede se la ritiene una leader democratica e  lei:\"Non sono un juke box che risponde a comando.Inventa ogni scusa per distogliere l'attenzione dai veri problemi\".",
        "ranked": 3,
        "placed": "Politics",
        "epoch": 1717408805.8060925,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2024-06-03 12:00:05",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-06-03T12.00.05",
        "en_title": "_ \"The answers give you her\"",
        "en_content": "Schlein: but nationalist agreements \"In EU never agreements with nationalist states. It is very serious that von der Leyen's ambiguous opening to gather nationalist right-wing votes.\" So the secretary Pd Schlein, in Mezz'Ora,Rai3. \"We want a common foreign and defence policy because we believe in a federal Europe. Another thing from a rehab race.\" Support in Kiev, but lacks EU diplomatic role. Meloni asks if she believes it as a democratic leader and she: \"I am not a juke box that responds to command. Invent every excuse to divert attention from real problems.\"",
        "content_NER": [
            {
                "word": "Schlein",
                "start_char": 0,
                "end_char": 7,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "EU",
                "start_char": 40,
                "end_char": 42,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Leyen",
                "start_char": 117,
                "end_char": 122,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Pd Schlein",
                "start_char": 201,
                "end_char": 211,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Europe",
                "start_char": 308,
                "end_char": 314,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Kiev",
                "start_char": 361,
                "end_char": 365,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "EU",
                "start_char": 377,
                "end_char": 379,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Meloni",
                "start_char": 397,
                "end_char": 403,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "democratic",
                "start_char": 433,
                "end_char": 443,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "MATTARELLA: CARTA LUNGIMIRANTE E SAGGIA \"Indipendenza,libertà vanno difese\"",
        "date_raw": "June 03, 2024",
        "date": "2024-06-03",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Politica&pagina=120",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=123",
        "content": " Mattarella: Carta lungimirante e saggia \"Giunga a tutti gli appartenenti alle Forze Armate l'apprezzamento del popolo italiano\". Così il presidente Mattarella per il 2 Giugno.    \"Celebrare i 78 anni della nascita della Repubblica richiama i valori della nostra identità e di una Costituzione lungimirante e saggia, frutto della  straordinaria rinascita che prese le mosse dalla lotta di Liberazione. Indipendenza e libertà sono conquiste che vanno difese ogni giorno\", scrive nel messaggio al Capo di Stato Maggiore  della Difesa, Ammiraglio Cavo Dragone. ",
        "ranked": 2,
        "placed": "Politics",
        "epoch": 1717408805.8081822,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2024-06-03 12:00:05",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-06-03T12.00.05",
        "en_title": "_",
        "en_content": "Mattarella: A far-sighted and wise charter \"Let all members of the Armed Forces appreciate the Italian people\". So President Mattarella for June 2. \"Celebrating the 78th anniversary of the birth of the Republic recalls the values of our identity and a far-sighted and wise Constitution, the result of the extraordinary rebirth that began from the struggle of Liberation. Independence and freedom are conquests that must be defended every day\", writes in the message to the Chief of Staff of Defense, Admiral Cavo Dragone.",
        "content_NER": [
            {
                "word": "Mattarella",
                "start_char": 0,
                "end_char": 10,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the Armed Forces",
                "start_char": 63,
                "end_char": 79,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Italian",
                "start_char": 95,
                "end_char": 102,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Mattarella",
                "start_char": 125,
                "end_char": 135,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "June 2",
                "start_char": 140,
                "end_char": 146,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "78th",
                "start_char": 165,
                "end_char": 169,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Constitution",
                "start_char": 273,
                "end_char": 285,
                "label": "LAW",
                "info": "Named documents made into laws."
            },
            {
                "word": "Liberation",
                "start_char": 359,
                "end_char": 369,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "every day",
                "start_char": 432,
                "end_char": 441,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Cavo Dragone",
                "start_char": 508,
                "end_char": 520,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "SALVINI: \"RISPETTO MATTARELLA, GARANTE\" Leader Lega smorza attacco a Colle",
        "date_raw": "June 03, 2024",
        "date": "2024-06-03",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Politica&pagina=120",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=121",
        "content": " Salvini: \"Rispetto Mattarella,garante\" \"Nessuna polemica della Lega con il  presidente Mattarella, che ha il mio rispetto, e il rispetto della Lega, e che è garante della nostra Costituzione che ripudia la guerra.Lo stesso rispetto non hanno in Europa alcuni altri  presidenti, come Macron, che rischiano di portare l'Europa verso la terza guerra mondiale\". Così il segretario della Lega Salvini ad \"Agorà\" su Rai3. Salvini afferma poi di non aver sentito Meloni dopo il tweet del leghista Borghi su Mattarella e dice che il governo \"è coeso e andrà avanti fino al 2027\". ",
        "ranked": 0,
        "placed": "Politics",
        "epoch": 1717408805.8113306,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2024-06-03 12:00:05",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-06-03T12.00.05",
        "en_title": "SALVINI: \"MATTARELLA, GARANTE\" Leader League depreciation",
        "en_content": "Salvini: \"Respect Mattarella, Garante\" \"No controversy of the League with President Mattarella, who has my respect, and the respect of the League, and who is guarantor of our Constitution that repudiates the war. The same respect does not have in Europe some other presidents, such as Macron, who risk bringing Europe to the third world war\". Thus the secretary of the League Salvini to \"Agorà\" on Rai3. Salvini then claims that he did not hear Meloni after the tweet of Leghista Borghi on Mattarella and says that the government \"is cohesive and will continue until 2027\".",
        "title_NER": [
            {
                "word": "MATTARELLA",
                "start_char": 10,
                "end_char": 20,
                "label": "WORK_OF_ART",
                "info": "Titles of books, songs, etc."
            },
            {
                "word": "GARANTE",
                "start_char": 22,
                "end_char": 29,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Salvini",
                "start_char": 0,
                "end_char": 7,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Mattarella",
                "start_char": 18,
                "end_char": 28,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Mattarella",
                "start_char": 84,
                "end_char": 94,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Constitution",
                "start_char": 175,
                "end_char": 187,
                "label": "LAW",
                "info": "Named documents made into laws."
            },
            {
                "word": "Europe",
                "start_char": 247,
                "end_char": 253,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Macron",
                "start_char": 285,
                "end_char": 291,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Europe",
                "start_char": 311,
                "end_char": 317,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "third",
                "start_char": 325,
                "end_char": 330,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "the League Salvini",
                "start_char": 365,
                "end_char": 383,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Agorà",
                "start_char": 388,
                "end_char": 393,
                "label": "WORK_OF_ART",
                "info": "Titles of books, songs, etc."
            },
            {
                "word": "Salvini",
                "start_char": 404,
                "end_char": 411,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Meloni",
                "start_char": 445,
                "end_char": 451,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Leghista Borghi",
                "start_char": 471,
                "end_char": 486,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Mattarella",
                "start_char": 490,
                "end_char": 500,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "2027",
                "start_char": 567,
                "end_char": 571,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "SALVINI: \"RISPETTO MATTARELLA, GARANTE\" Leader Lega smorza attacco a Colle",
        "date_raw": "June 03, 2024",
        "date": "2024-06-03",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Prima&pagina=103",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=120",
        "content": "",
        "ranked": 1,
        "placed": "First_Page",
        "epoch": 1717408805.849703,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2024-06-03 12:00:05",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-06-03T12.00.05",
        "en_title": "SALVINI: \"MATTARELLA, GARANTE\" Leader League depreciation",
        "en_content": "",
        "title_NER": [
            {
                "word": "MATTARELLA",
                "start_char": 10,
                "end_char": 20,
                "label": "WORK_OF_ART",
                "info": "Titles of books, songs, etc."
            },
            {
                "word": "GARANTE",
                "start_char": 22,
                "end_char": 29,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Pressing Usa per raggiungere intesa",
        "date_raw": "June 03, 2024",
        "date": "2024-06-03",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Dal%20Mondo&pagina=150",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=152",
        "content": " Blinken:bene intesa ostaggi/stop guerra Un cessate il fuoco totale in cambio del rilascio degli ostaggi israeliani sarebbe tra i punti dell'intesa discussa telefonicamente dal segretario Usa Blinken con i ministri israeliani gantz e Gallant. Quest'ultimo ha anche ipotizzato per Gaza un governo alternativo a quello di Hamas, con altre forze palestinesi.     La roadmap proposta da Israele ha incassato l'ok di Blinken, che l'ha \"accolta con favore. Sta a Hamas accettarla\", ha detto. Hamas avrebbe chiesto agli Usa garanzie sul rispetto da parte israeliana dei punti dell'intesa. ",
        "ranked": 1,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1717408805.9231288,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2024-06-03 12:00:05",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-06-03T12.00.05",
        "en_title": "Pressing Use to reach agreement",
        "en_content": "Blinken: well understood hostages/stop war A ceasefire in exchange for the release of Israeli hostages would be among the points of the understanding discussed by the US Secretary Blinken with Israeli ministers gantz and Gallant. The latter also speculated on Gaza as an alternative government to that of Hamas, with other Palestinian forces. The roadmap proposed by Israel has taken Blinken's ok, which has \"welcomed it. He's in Hamas accepting it,\" he said. Hamas would have asked the U.S. guarantees of Israeli compliance with the points of the agreement.",
        "content_NER": [
            {
                "word": "Blinken",
                "start_char": 0,
                "end_char": 7,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 86,
                "end_char": 93,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 167,
                "end_char": 169,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Blinken",
                "start_char": 180,
                "end_char": 187,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 193,
                "end_char": 200,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Gallant",
                "start_char": 221,
                "end_char": 228,
                "label": "PRODUCT",
                "info": "Objects, vehicles, foods, etc. (not services)"
            },
            {
                "word": "Gaza",
                "start_char": 260,
                "end_char": 264,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 305,
                "end_char": 310,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Palestinian",
                "start_char": 323,
                "end_char": 334,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 367,
                "end_char": 373,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Blinken",
                "start_char": 384,
                "end_char": 391,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 430,
                "end_char": 435,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 460,
                "end_char": 465,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "U.S.",
                "start_char": 487,
                "end_char": 491,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 506,
                "end_char": 513,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "RAID ISRAELE IN SIRIA: MORTE 12 PERSONE Almeno 20 uccisi in Striscia Gaza",
        "date_raw": "June 03, 2024",
        "date": "2024-06-03",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Dal%20Mondo&pagina=150",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=153",
        "content": " Siria, raid Israele uccide 12 miliziani Almeno 12 combattenti filoregime,di nazionalità siriana e straniera,sono stati uccisi in un attacco israeliano notturno che ha preso di mira una fabbrica vicino ad Aleppo, nel nord della Siria, in un attacco aereo israeliano su una postazione nella città di Hayyan,a nord di Aleppo, provocando forti esplosioni in una fabbrica\", ha affermato l'Osservatorio siriano per i diritti umani. Raid sui campi profughi di Nuseirat e Bureij, almeno 10 i civili uccisi. E ancora, 12 morti per i raid israeliani nelle zone di Khan Younis e Rafah.  ",
        "ranked": 2,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1717408805.976943,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2024-06-03 12:00:05",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-06-03T12.00.05",
        "en_title": "RAID ISRAELE IN SIRIA: MORTE 12 PERSONE At least 20 killed in Gaza Strip",
        "en_content": "Syria, Israel's raid kills 12 militiamen At least 12 pro-regime fighters, Syrian and foreign nationals, were killed in an Israeli nocturnal attack targeting a factory near Aleppo, northern Syria, in an Israeli air strike on a station in the city of Hayyan, north of Aleppo, causing heavy explosions in a factory,\" said the Syrian Observatory for Human Rights. Raid on the refugee camps of Nuseirat and Bureij, at least 10 civilians killed. And again, 12 deaths for Israeli raids in the areas of Khan Younis and Rafah.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "12",
                "start_char": 29,
                "end_char": 31,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "At least 20",
                "start_char": 40,
                "end_char": 51,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Gaza Strip",
                "start_char": 62,
                "end_char": 72,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Syria",
                "start_char": 0,
                "end_char": 5,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 7,
                "end_char": 13,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "12",
                "start_char": 27,
                "end_char": 29,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "At least 12",
                "start_char": 41,
                "end_char": 52,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Syrian",
                "start_char": 74,
                "end_char": 80,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 122,
                "end_char": 129,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Aleppo",
                "start_char": 172,
                "end_char": 178,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Syria",
                "start_char": 189,
                "end_char": 194,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 202,
                "end_char": 209,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Hayyan",
                "start_char": 249,
                "end_char": 255,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Aleppo",
                "start_char": 266,
                "end_char": 272,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the Syrian Observatory for Human Rights.",
                "start_char": 319,
                "end_char": 359,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Nuseirat",
                "start_char": 389,
                "end_char": 397,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Bureij",
                "start_char": 402,
                "end_char": 408,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "at least 10",
                "start_char": 410,
                "end_char": 421,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "12",
                "start_char": 451,
                "end_char": 453,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 465,
                "end_char": 472,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Khan Younis",
                "start_char": 495,
                "end_char": 506,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Rafah",
                "start_char": 511,
                "end_char": 516,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    }
]
