[
    {
        "title": "USA, ARRESTO CHOC PER STUDENTE ITALIANO 25enne legato mani e piedi in cella",
        "date_raw": "May 05, 2024",
        "date": "2024-05-05",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Dal%20Mondo&pagina=150",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=151",
        "content": " Usa,arresto choc per studente italiano Uno studente italiano di 25 anni,originario di Spoleto, è stato arrestato in Florida,a Miami, con modalità violente. Il giovane sarebbe stato sbattuto a  terra, con il volto premuto sull'asfalto, e poi arrestato. Nella stazione di polizia di North Miami Beach,in 4 lo avrebbero incaprettato legando con una cinghia i piedi alle manette dietro la schiena,per circa 13 minuti. Il fatto è avvenuto a febbraio e ripreso dalle bodycam degli agenti. Il ragazzo è stato accusato di aver creato problemi in un locale, e di resistenza agli agenti. Il consolato è in contatto con la famiglia",
        "ranked": 0,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1714910404.8250813,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2024-05-05 14:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-05T14.00.04",
        "en_title": "USA, CHOC ARRESTO FOR ENGLISH 25-year-old tied hands and feet in cell",
        "en_content": "A 25-year-old Italian student, originally from Spoleto, was arrested in Florida, Miami, with violent mode. The young man would have been hit on the ground, with his face pressed on the asphalt, and then arrested. In North Miami Beach police station, in 4 they would encapture him by binding his feet with a strap to the cuffs behind his back, for about 13 minutes. The fact happened in February and resumed by the bodycam of the agents. The boy was accused of creating problems in a club, and resistance to agents. The consulate is in contact with the family",
        "title_NER": [
            {
                "word": "USA",
                "start_char": 0,
                "end_char": 3,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "25-year-old",
                "start_char": 30,
                "end_char": 41,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "25-year-old",
                "start_char": 2,
                "end_char": 13,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Italian",
                "start_char": 14,
                "end_char": 21,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Spoleto",
                "start_char": 47,
                "end_char": 54,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Florida",
                "start_char": 72,
                "end_char": 79,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Miami",
                "start_char": 81,
                "end_char": 86,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "North Miami Beach",
                "start_char": 216,
                "end_char": 233,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "4",
                "start_char": 253,
                "end_char": 254,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "about 13 minutes",
                "start_char": 347,
                "end_char": 363,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "February",
                "start_char": 386,
                "end_char": 394,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "MATTARELLA:BERSAGLIERI MODELLO FEDELTA' Messaggio per 71° raduno nazionale",
        "date_raw": "May 05, 2024",
        "date": "2024-05-05",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Politica&pagina=120",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=121",
        "content": " Bersaglieri,Mattarella: modello fedeltà Per il \"71° raduno nazionale dell'Associazione Nazionale Bersaglieri desidero formulare a tutti i partecipanti il più cordiale saluto,mentre rivolgo un deferente omaggio al labaro dell'Associazione, che riassume il valore,le tradizioni e la memoria dei tanti caduti\". Così il Capo dello Stato, Mattarella. \"I fanti piumati sono sempre stati modello di fedeltà alle istituzioni e si confermano elemento cardine dello strumento militare (...),prezioso contributo alla sicurezza della Repubblica e al mantenimento della pace\".   ",
        "ranked": 0,
        "placed": "Politics",
        "epoch": 1714910404.8333988,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2024-05-05 14:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-05T14.00.04",
        "en_title": "_",
        "en_content": "Bersaglieri,Mattarella: Loyalty model For the \"71° national gathering of the National Association Bersaglieri I wish to formulate to all participants the most cordial greeting, while I pay a deferent tribute to the bar of the Association, which sums up the value, traditions and memory of the many fallen\". So the Head of State, Mattarella. \"The feathers have always been a model of fidelity to the institutions and are confirmed as a key element of the military instrument (...), valuable contribution to the security of the Republic and to the maintenance of peace\".",
        "content_NER": [
            {
                "word": "71",
                "start_char": 47,
                "end_char": 49,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "the National Association Bersaglieri",
                "start_char": 73,
                "end_char": 109,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Association",
                "start_char": 226,
                "end_char": 237,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Mattarella",
                "start_char": 329,
                "end_char": 339,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "TAJANI CHIEDE ATTENZIONE AUTORITA' USA  Console a Miami:fatto inaccettabile",
        "date_raw": "May 05, 2024",
        "date": "2024-05-05",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Dal%20Mondo&pagina=150",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=152",
        "content": " Falcinelli,Tajani chiede attenzione Usa Il Consolato italiano a Miami sta  se guendo dall'inizio il caso di Matteo Falcinelli, il connazionale 25enne arrestato dalla polizia a Miami Beach nella notte tra il 24 e il 25 febbraio scorso e rilasciato dopo due giorni. Il Console ha sottolineato con le autorità locali l'inaccettabilità dei trattamenti subìti dal giovane,spiega una nota della Farnesina che parla di un trattamento detentivo particolarmente violento. Il ministro Tajani ha già  sollecitato la massima attenzione dell' ambasciatore Usa, Markell, sul caso. ",
        "ranked": 1,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1714910404.8555415,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2024-05-05 14:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-05T14.00.04",
        "en_title": "TAJANI CHIEDE ATTENTION AUTORITA' USA Console in Miami: unacceptable fact",
        "en_content": "Falcinelli,Tajani asks attention Usa The Italian Consulate in Miami is if it comes from the beginning the case of Matteo Falcinelli, the compatriot 25-year-old arrested by the police in Miami Beach on the night between 24 and 25 February last and released after two days. The Consul pointed out with the local authorities the unacceptable treatment of young people, a note from the Farnesina that speaks of a particularly violent detention treatment. Minister Tajani has already called for maximum attention from US Ambassador Markell on the case.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "USA Console",
                "start_char": 34,
                "end_char": 45,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Miami",
                "start_char": 49,
                "end_char": 54,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Falcinelli",
                "start_char": 0,
                "end_char": 10,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Tajani",
                "start_char": 11,
                "end_char": 17,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Usa The",
                "start_char": 33,
                "end_char": 40,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Italian",
                "start_char": 41,
                "end_char": 48,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Miami",
                "start_char": 62,
                "end_char": 67,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Matteo Falcinelli",
                "start_char": 114,
                "end_char": 131,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "25-year-old",
                "start_char": 148,
                "end_char": 159,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Miami Beach",
                "start_char": 186,
                "end_char": 197,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the night",
                "start_char": 201,
                "end_char": 210,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "two days",
                "start_char": 262,
                "end_char": 270,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Consul",
                "start_char": 276,
                "end_char": 282,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Farnesina",
                "start_char": 382,
                "end_char": 391,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Tajani",
                "start_char": 460,
                "end_char": 466,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 513,
                "end_char": 515,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Markell",
                "start_char": 527,
                "end_char": 534,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "SCIOPERO 6 MAGGIO,COMUNICATO USIGRAI128  LA REPLICA DELLA RAI AL COMUNICATO",
        "date_raw": "May 05, 2024",
        "date": "2024-05-05",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Politica&pagina=120",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=129",
        "content": " Replica Rai al comunicato Usigrai  La decisione del sindacato Usigrai di scioperare su motivazioni che nulla  hanno a che vedere con i diritti dei lavoratori si inquadra in motivazioni ideologiche e politiche.   L'attuale governance della Rai sta lavorando per trasformare il Servizio  Pubblico in una moderna Digital Media Company. Un lavoro complesso che ha  trovato attuazione in un coraggioso  Piano Industriale votato dal Consiglio di Amministrazione della Rai e oggi in via di realizzazione dall'intera azienda           Pag.1-segue >>>>>>",
        "ranked": 1,
        "placed": "Politics",
        "epoch": 1714910404.872772,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2024-05-05 14:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-05T14.00.04",
        "en_title": "SCIOPERO 6 MAY, COMMUNITY USIGRAI128 THE REPLICAL OF RAI TO THE COMMUNITY",
        "en_content": "Replica Rai to Usigrai press release The union's decision Usigrai to strike on the grounds that nothing has to do with the rights of workers is framed in ideological and political motivations. Rai's current governance is working to transform the Public Service into a modern Digital Media Company. A complex work that has been implemented in a courageous Industrial Plan voted by the Rai Board of Directors and now being implemented by the entire company Pag.1-follows >>>>>>>>>>>",
        "title_NER": [
            {
                "word": "SCIOPERO",
                "start_char": 0,
                "end_char": 8,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "6 MAY",
                "start_char": 9,
                "end_char": 14,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "COMMUNITY USIGRAI128",
                "start_char": 16,
                "end_char": 36,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "COMMUNITY",
                "start_char": 64,
                "end_char": 73,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Replica Rai",
                "start_char": 0,
                "end_char": 11,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Usigrai",
                "start_char": 58,
                "end_char": 65,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Rai",
                "start_char": 193,
                "end_char": 196,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the Public Service",
                "start_char": 242,
                "end_char": 260,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Digital Media Company",
                "start_char": 275,
                "end_char": 296,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the Rai Board of Directors",
                "start_char": 380,
                "end_char": 406,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Pag.1",
                "start_char": 455,
                "end_char": 460,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Nota sugli indici di Borsa",
        "date_raw": "May 05, 2024",
        "date": "2024-05-05",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Politica&pagina=130",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=139",
        "content": " Nota sugli indici di Borsa Televideo Le informazioni di Televideo sugli indici e i dati delle Borse italiane ed estere sono in fase di ristrutturazione editoriale.      Ciò sta comportando il non aggiornamento nelle relative pagine.   Ci scusiamo con i lettori per il disservizio.     ",
        "ranked": 2,
        "placed": "Economics",
        "epoch": 1714910404.9129775,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2024-05-05 14:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-05T14.00.04",
        "en_title": "Note on stock exchange indices",
        "en_content": "Note on Stock Exchange Indexes Televideo Televideo's information on indices and data from Italian and foreign exchanges is being refurbished. This is implying the non-updating in the relevant pages. We apologize to readers for disservice.",
        "content_NER": [
            {
                "word": "Italian",
                "start_char": 90,
                "end_char": 97,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "NETANYAHU: \"NON CI ARRENDEREMO A HAMAS\" Israele continuerà a combattere a Gaza  Premier blocca Al Jazeera nel Paese",
        "date_raw": "May 05, 2024",
        "date": "2024-05-05",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Dal%20Mondo&pagina=150",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=153",
        "content": " Netanyahu: \"Non ci arrenderemo a Hamas\" \"E' Hamas ad impedire un accordo per il rilascio degli ostaggi\", chiedendo \"di ritirare tutte le nostre forze da Gaza. Israele non può accettarlo\". Così il premier Netanyahu.   \"Israele non accetterà le richieste di Hamas, che significano la resa, e  continuerà a combattere finché tutti i suoi obiettivi non siano raggiunti\", ha aggiunto.     Netanyahu ha inoltre bloccato da oggi le trasmissioni della tv del Qatar Al Jazeera in Israele.    ",
        "ranked": 2,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1714910404.951048,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2024-05-05 14:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-05T14.00.04",
        "en_title": "NETANYAHU: \"NON We'll be back in HAMAS\" Israel will continue to fight in Gaza Premier blocks Al Jazeera in the country",
        "en_content": "Netanyahu: \"We will not surrender to Hamas\" \"It is Hamas to prevent an agreement for the release of hostages\", asking \"to withdraw all our forces from Gaza. Israel cannot accept it.\" So premier Netanyahu. \"Israel will not accept the demands of Hamas, which mean surrender, and will continue to fight until all its objectives are achieved,\" he added. Netanyahu has also blocked from today the broadcasts of the Qatar Al Jazeera TV in Israel.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "HAMAS",
                "start_char": 33,
                "end_char": 38,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 40,
                "end_char": 46,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Gaza",
                "start_char": 73,
                "end_char": 77,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Al Jazeera",
                "start_char": 93,
                "end_char": 103,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Netanyahu",
                "start_char": 0,
                "end_char": 9,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 37,
                "end_char": 42,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 51,
                "end_char": 56,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Gaza",
                "start_char": 151,
                "end_char": 155,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 157,
                "end_char": 163,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Netanyahu",
                "start_char": 194,
                "end_char": 203,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 206,
                "end_char": 212,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 244,
                "end_char": 249,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Netanyahu",
                "start_char": 350,
                "end_char": 359,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "today",
                "start_char": 382,
                "end_char": 387,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "the Qatar Al Jazeera TV",
                "start_char": 406,
                "end_char": 429,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 433,
                "end_char": 439,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "SCIOPERO DEI TRENI FINO ALLE 21 DI OGGI Trenitalia: \"Impatto significativo\"",
        "date_raw": "May 05, 2024",
        "date": "2024-05-05",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Prima&pagina=103",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=130",
        "content": "",
        "ranked": 4,
        "placed": "First_Page",
        "epoch": 1714910404.9711487,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2024-05-05 14:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-05T14.00.04",
        "en_title": "_ \" Significant impact\"",
        "en_content": ""
    },
    {
        "title": "SCIOPERO DEI TRENI FINO ALLE 21 DI OGGI Gruppo Fs: \"Impatto importante\"",
        "date_raw": "May 05, 2024",
        "date": "2024-05-05",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Politica&pagina=130",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=131",
        "content": " Sciopero Fs oggi, \"impatto importante\" E' stato proclamato da una sigla sindacale autonoma uno sciopero del personale del Gruppo Fs, dalle 21 di ieri, 4 maggio, alle 21 di oggi.   Trenitalia fa sapere che lo sciopero nazionale \"potrebbe avere un impatto significativo sulla circolazione ferroviaria e comportare cancellazioni totali e parziali di Frecce, Intercity e treni regionali\".Cancellazioni e ritardi \"potranno verificarsi anche prima e protrarsi oltre l'orario dello sciopero\". Informazioni sui canali social e numero verde 800 89 20 21   ",
        "ranked": 0,
        "placed": "Economics",
        "epoch": 1714910404.9767709,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2024-05-05 14:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-05T14.00.04",
        "en_title": "SCIOPERO DI TRENI FINO AT 21 OF OGGI Group Fs: \"Impact important\"",
        "en_content": "Strike Fs today, \"important impact\" It was proclaimed by an autonomous trade union a strike by the staff of the Fs Group, from 21 of yesterday, May 4, to 21 of today. Trenitalia says that the national strike \"may have a significant impact on the railway circulation and entail total and partial cancellations of Frecce, Intercity and regional trains\". Cancellations and delays \"can also occur before and protract beyond strike time.\" Information on social channels and green number 800 89 20 21",
        "title_NER": [
            {
                "word": "SCIOPERO",
                "start_char": 0,
                "end_char": 8,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "FINO",
                "start_char": 18,
                "end_char": 22,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "21",
                "start_char": 26,
                "end_char": 28,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "OGGI Group Fs",
                "start_char": 32,
                "end_char": 45,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Strike Fs",
                "start_char": 0,
                "end_char": 9,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "today",
                "start_char": 10,
                "end_char": 15,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "the Fs Group",
                "start_char": 108,
                "end_char": 120,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "21",
                "start_char": 127,
                "end_char": 129,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "May 4",
                "start_char": 144,
                "end_char": 149,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "21",
                "start_char": 154,
                "end_char": 156,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "today",
                "start_char": 160,
                "end_char": 165,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Trenitalia",
                "start_char": 167,
                "end_char": 177,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Frecce, Intercity",
                "start_char": 312,
                "end_char": 329,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "DONNA UCCIDE UOMO CON FORBICI IN FRIULI Poi chiama i soccorsi e confessa",
        "date_raw": "May 05, 2024",
        "date": "2024-05-05",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Prima&pagina=103",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=140",
        "content": "",
        "ranked": 3,
        "placed": "First_Page",
        "epoch": 1714910404.9867635,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2024-05-05 14:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-05T14.00.04",
        "en_title": "_ Then he calls help and confesses",
        "en_content": ""
    },
    {
        "title": "USA, ARRESTO CHOC PER STUDENTE ITALIANO 25enne legato mani e piedi in cella",
        "date_raw": "May 05, 2024",
        "date": "2024-05-05",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Prima&pagina=103",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=150",
        "content": "",
        "ranked": 0,
        "placed": "First_Page",
        "epoch": 1714910404.992534,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2024-05-05 14:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-05T14.00.04",
        "en_title": "USA, CHOC ARRESTO FOR ENGLISH 25-year-old tied hands and feet in cell",
        "en_content": "",
        "title_NER": [
            {
                "word": "USA",
                "start_char": 0,
                "end_char": 3,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "25-year-old",
                "start_char": 30,
                "end_char": 41,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Famiglie ostaggi:\"Accettate accordo\"154  PAPA: \"NO ALLA GUERRA, SI' AL DIALOGO\"  Nuovo appello per M.Oriente,Ucraina",
        "date_raw": "May 05, 2024",
        "date": "2024-05-05",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Dal%20Mondo&pagina=150",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=155",
        "content": " Papa, appello per la pace in M.Oriente Nuovo appello del Papa contro la guerra e per il dialogo in Medio Oriente. Al termine del Regina Coeli in piazza S.Pietro, il Papa ha invitato a pregare \"per la martoriata Ucraina che soffre tanto e per la Palestina e Israele perché ci sia la pace. Affinché il dialogo si rafforzi e porti frutti buoni\", ha detto Papa Francesco.   E ha ripetuto: \"No alla guerra e sì al dialogo\".     ",
        "ranked": 3,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1714910404.998626,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2024-05-05 14:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-05T14.00.04",
        "en_title": "Hostage families: \"Accept agreement\"154 PAPA: \"NO TO GUERRA, SI' AL DIALOGO\" New appeal for M.Oriente, Ukraine",
        "en_content": "Pope, call for peace in East New Pope's appeal against war and dialogue in the Middle East. At the end of Regina Coeli in Piazza S.Pietro, the Pope invited us to pray \"for the martyred Ukraine who suffers so much and for Palestine and Israel so that there is peace. In order for dialogue to strengthen and bear good fruit,\" Pope Francis said. And he repeated: \"No war and yes to dialogue.\"",
        "title_NER": [
            {
                "word": "SI' AL DIALOGO",
                "start_char": 61,
                "end_char": 75,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 103,
                "end_char": 110,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Pope",
                "start_char": 0,
                "end_char": 4,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "New Pope's",
                "start_char": 29,
                "end_char": 39,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the Middle East",
                "start_char": 75,
                "end_char": 90,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 185,
                "end_char": 192,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Palestine",
                "start_char": 221,
                "end_char": 230,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 235,
                "end_char": 241,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Francis",
                "start_char": 329,
                "end_char": 336,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "BRASILE, 1,6 MILIONI A CONCERTO MADONNA Musica gratis per ultima tappa tour",
        "date_raw": "May 05, 2024",
        "date": "2024-05-05",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Prima&pagina=103",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=160",
        "content": "",
        "ranked": 5,
        "placed": "First_Page",
        "epoch": 1714910405.1167865,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2024-05-05 14:00:05",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-05T14.00.05",
        "en_title": "BRAZIL, 1,6 MILIONS CONCERT MADONNA Music free for last stop tour",
        "en_content": "",
        "title_NER": [
            {
                "word": "BRAZIL",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "1,6",
                "start_char": 8,
                "end_char": 11,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            }
        ]
    }
]
