[
    {
        "title": "TAJANI: TAVOLO IMPRESE ITALIA IN RUSSIA Dopo nazionalizzazione dell'Ariston",
        "date_raw": "May 03, 2024",
        "date": "2024-05-03",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Politica&pagina=130",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=131",
        "content": " Tajani: tavolo imprese Italia in Russia Riunione del Tavolo di lavoro per le imprese italiane in Russia convocata dal ministro degli Esteri e vicepremier Tajani, dopo le misure russe su aziende straniere, tra cui l'Ariston Thermo  Group, che Mosca ha nazionalizzato mettendola in amministrazione temporanea sotto una società del Gruppo Gazprom. Tajani ha convocato l'ambasciatore russo Paramonov per protestare e chiedere la\"revoca della decisione\",ma dal Cremlino nessun passo indietro. La mossa su Ariston risponde alle \"azioni ostili contro la Russia\",afferma l'ambasciata.",
        "ranked": 0,
        "placed": "Economics",
        "epoch": 1714716005.308618,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2024-05-03 08:00:05",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-03T08.00.05",
        "en_title": "TAJANI: TAVOLO IMPRESE ITALIA IN RUSSIA After nationalization of the Ariston",
        "en_content": "Tajani: Business table Italy in Russia Meeting of the Work Table for Italian companies in Russia convened by foreign minister and vice-premier Tajani, after Russian measures on foreign companies, including the Arizona Thermo Group, which Moscow has nationalized by putting it in temporary administration under a company of the Gazprom Group. Tajani summoned Russian ambassador Paramonov to protest and ask for the \"revoke of decision\", but from the Kremlin no step back. The move on Ariston responds to \"hostile actions against Russia\", affirms the embassy.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "RUSSIA",
                "start_char": 33,
                "end_char": 39,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ariston",
                "start_char": 69,
                "end_char": 76,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Italy",
                "start_char": 23,
                "end_char": 28,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 32,
                "end_char": 38,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the Work Table",
                "start_char": 50,
                "end_char": 64,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Italian",
                "start_char": 69,
                "end_char": 76,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 90,
                "end_char": 96,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Tajani",
                "start_char": 143,
                "end_char": 149,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 157,
                "end_char": 164,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "the Arizona Thermo Group",
                "start_char": 206,
                "end_char": 230,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Moscow",
                "start_char": 238,
                "end_char": 244,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the Gazprom Group",
                "start_char": 323,
                "end_char": 340,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Tajani",
                "start_char": 342,
                "end_char": 348,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 358,
                "end_char": 365,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Paramonov",
                "start_char": 377,
                "end_char": 386,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Kremlin",
                "start_char": 449,
                "end_char": 456,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Ariston",
                "start_char": 483,
                "end_char": 490,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 528,
                "end_char": 534,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "SUDAN, UCCISI 2 AUTISTI CROCE ROSSA",
        "date_raw": "May 03, 2024",
        "date": "2024-05-03",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Dal%20Mondo&pagina=150",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=159",
        "content": " Croce Rossa:due autisti uccisi in Sudan Alcuni uomini armati hanno ucciso due autisti che lavoravano per il Comitato Internazionale della Croce Rossa nel Sudan devastato dalla guerra e hanno ferito altri tre membri del personale. \"Il team stava tornando da Layba per valutare la situazione umanitaria delle comunità colpite dalla violenza armata nella regione quando si è verificata la tragedia\", ha dichiarato il Cicr in un comunicato.     ",
        "ranked": 4,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1714716005.3203633,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2024-05-03 08:00:05",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-03T08.00.05",
        "en_title": "_",
        "en_content": "Red Cross: two drivers killed in Sudan Some armed men killed two drivers working for the International Committee of the Red Cross in Sudan devastated by the war and wounded three other personnel. \"The team was coming back from Layba to assess the humanitarian situation of communities affected by armed violence in the region when the tragedy occurred,\" said Cicr in a statement.",
        "content_NER": [
            {
                "word": "Red Cross",
                "start_char": 0,
                "end_char": 9,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "two",
                "start_char": 11,
                "end_char": 14,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Sudan",
                "start_char": 33,
                "end_char": 38,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "two",
                "start_char": 61,
                "end_char": 64,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "the International Committee of the Red Cross",
                "start_char": 85,
                "end_char": 129,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Sudan",
                "start_char": 133,
                "end_char": 138,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "three",
                "start_char": 173,
                "end_char": 178,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Layba",
                "start_char": 227,
                "end_char": 232,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Cicr",
                "start_char": 359,
                "end_char": 363,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "USA,BIDEN:SI' A PROTESTE,NON A VIOLENZE Caos non è diritto, prevalga ordine",
        "date_raw": "May 03, 2024",
        "date": "2024-05-03",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Prima&pagina=103",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=150",
        "content": "",
        "ranked": 0,
        "placed": "First_Page",
        "epoch": 1714716005.3252423,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2024-05-03 08:00:05",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-03T08.00.05",
        "en_title": "USA,BIDEN: Yes' To PROTESTE,NON TO VIOLENZE Caos is not right, prevails order",
        "en_content": "",
        "title_NER": [
            {
                "word": "USA",
                "start_char": 0,
                "end_char": 3,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "NON TO VIOLENZE Caos",
                "start_char": 28,
                "end_char": 48,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "MEF: FABBISOGNO APRILE SALE A 18,1 MLD  Ad aprile 2023 si era chiuso a 11,7",
        "date_raw": "May 03, 2024",
        "date": "2024-05-03",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Politica&pagina=130",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=133",
        "content": " Mef: fabbisogno aprile sale a 18,1 mld Nel mese di aprile 2024 il saldo del settore statale si è chiuso, in via  provvisoria, con un fabbisogno di  18.100 milioni, a fronte di un aprile 2023 che si era chiuso con un fabbisogno di 11.798 milioni.   E' quanto fa sapere il ministero dell' Economia e delle Finanze in una nota. ",
        "ranked": 2,
        "placed": "Economics",
        "epoch": 1714716005.337559,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2024-05-03 08:00:05",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-03T08.00.05",
        "en_title": "MEF: SALE APRIL APRIL A 18,1 MLD In April 2023 it closed at 11,7",
        "en_content": "In April 2024, the balance of the state sector closed, provisionally, with a requirement of 18,100 million, in the face of an April 2023 which had been closed with a requirement of 11,798 million. That's what the Ministry of Economics and Finance knows in a note.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "MEF",
                "start_char": 0,
                "end_char": 3,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "MLD",
                "start_char": 29,
                "end_char": 32,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "April 2023",
                "start_char": 36,
                "end_char": 46,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "April 2024",
                "start_char": 3,
                "end_char": 13,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "18,100 million",
                "start_char": 92,
                "end_char": 106,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "April 2023",
                "start_char": 126,
                "end_char": 136,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "11,798 million",
                "start_char": 181,
                "end_char": 195,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "the Ministry of Economics and Finance",
                "start_char": 209,
                "end_char": 246,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Kiev,Macron non esclude invio truppe157 Usa: Mosca ha usato la cloropicrina",
        "date_raw": "May 03, 2024",
        "date": "2024-05-03",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Dal%20Mondo&pagina=150",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=158",
        "content": " Usa: Mosca usa armi chimiche in Ucraina La Russia ha usato \"un'arma chimica\" contro le forze ucraine. Lo ha reso noto il Dipartimento di Stato americano, secondo il quale sarebbe stata usata la cloropicrina, in violazione della Convenzione sulle armi chimiche (Cwc).  La Russia, ha aggiunto il Dipartimento in un comunicato,utilizza sostanze chimiche antisommossa come\"metodo di guerra in Ucraina, di nuovo in violazione della Convenzione\".E non si tratta-sottolinea la nota-di un episodio isolato. \"Accuse odiose e infondate\", risponde l'ambasciatore russo negli Usa,Antonov.",
        "ranked": 3,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1714716005.372821,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2024-05-03 08:00:05",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-03T08.00.05",
        "en_title": "Kiev,Macron does not exclude sending troops157 Usa: Moscow used chloropicrin",
        "en_content": "Use: Moscow uses chemical weapons in Ukraine Russia used \"a chemical weapon\" against Ukrainian forces. The U.S. Department of State announced that chloropicrine would be used in violation of the Chemical Weapons Convention (Cwc). Russia, added the Department in a communiqué,uses anti-sommossa chemicals as \"war method in Ukraine, again in violation of the Convention\". And it's not the note-of an isolated episode. \"Helpful and unfounded,\" says Russian ambassador to the U.S.,Antonov.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Kiev",
                "start_char": 0,
                "end_char": 4,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Macron",
                "start_char": 5,
                "end_char": 11,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Usa",
                "start_char": 47,
                "end_char": 50,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Moscow",
                "start_char": 52,
                "end_char": 58,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Moscow",
                "start_char": 5,
                "end_char": 11,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukraine Russia",
                "start_char": 37,
                "end_char": 51,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukrainian",
                "start_char": 85,
                "end_char": 94,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "The U.S. Department of State",
                "start_char": 103,
                "end_char": 131,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the Chemical Weapons Convention (Cwc",
                "start_char": 191,
                "end_char": 227,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 230,
                "end_char": 236,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Department",
                "start_char": 248,
                "end_char": 258,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 322,
                "end_char": 329,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 446,
                "end_char": 453,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "U.S.,Antonov",
                "start_char": 472,
                "end_char": 484,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Netanyahu:battere Hamas pure a Rafah154 Turchia:stop a commercio con Israele155  NATO:PREOCCUPANO AZIONI IBRIDE DI MOSCA \"Forte attività area euroatlantica\"",
        "date_raw": "May 03, 2024",
        "date": "2024-05-03",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Dal%20Mondo&pagina=150",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=156",
        "content": " Nato:preoccupano azioni ibride di Mosca Gli alleati della Nato sono \"profondamente preoccupati\" per le recenti \"attività maligne\" della Russia, di natura ibrida, sull'onda dei casi che hanno portato all'indagine e all'incriminazione di più individui in Estonia, Germania, Lettonia, Lituania, Polonia, Regno Unito e Repubblica Ceca. Così una nota del quartier generale della Nato. \"Questi incidenti fanno parte di una campagna sempre più intensa di attività che la Russia continua a svolgere in tutta l'area euro-atlantica\" e anche \"attraverso intermediari\", afferma. ",
        "ranked": 2,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1714716005.3821864,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2024-05-03 08:00:05",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-03T08.00.05",
        "en_title": "Netanyahu: beat Hamas as well to Rafah154 Turkey:stop to trade with Israel155 NATO:PREOCCUPANO IBRIDE ACTIONS OF MOSCA \"Forte activity area euroatlantic\"",
        "en_content": "Born: Concerning hybrid actions in Moscow NATO allies are \"profoundly concerned\" for the recent \"malign activity\" of Russia, of a hybrid nature, on the wave of cases that led to the investigation and incrimination of several individuals in Estonia, Germany, Latvia, Lithuania, Poland, United Kingdom and the Czech Republic. So a note from NATO headquarters. \"These accidents are part of an increasingly intense campaign of activity that Russia continues to carry out throughout the Euro-Atlantic area\" and also \"through intermediaries\", he says.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Netanyahu",
                "start_char": 0,
                "end_char": 9,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 16,
                "end_char": 21,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Turkey",
                "start_char": 42,
                "end_char": 48,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "NATO",
                "start_char": 78,
                "end_char": 82,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Moscow",
                "start_char": 35,
                "end_char": 41,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 117,
                "end_char": 123,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Estonia",
                "start_char": 240,
                "end_char": 247,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Germany",
                "start_char": 249,
                "end_char": 256,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Latvia",
                "start_char": 258,
                "end_char": 264,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Lithuania",
                "start_char": 266,
                "end_char": 275,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Poland",
                "start_char": 277,
                "end_char": 283,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "United Kingdom",
                "start_char": 285,
                "end_char": 299,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the Czech Republic",
                "start_char": 304,
                "end_char": 322,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "NATO",
                "start_char": 339,
                "end_char": 343,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 437,
                "end_char": 443,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the Euro-Atlantic",
                "start_char": 478,
                "end_char": 495,
                "label": "LAW",
                "info": "Named documents made into laws."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "BIDEN: SI' A PROTESTE, NON A VIOLENZE  Caos non è diritto, prevalga ordine",
        "date_raw": "May 03, 2024",
        "date": "2024-05-03",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Dal%20Mondo&pagina=150",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=151",
        "content": " Biden:sì a proteste,non quelle violente \"Le proteste pacifiche sono tutelate in America, il vandalismo e le proteste violente no\". Così il presidente Usa Biden interviene sulle proteste pro-Gaza nei campus americani.   \"Il diritto alla protesta non significa diritto al caos\", afferma. \"Non c'è posto per discorsi di odio o violenza di alcun tipo, che si tratti di antisemitismo, islamofobia o discriminazione contro gli arabi americani o i palestinesi americani\".Biden si dice contrario all'invio della Guardia nazionale nei campus. Ma \"l'ordine deve prevalere\". ",
        "ranked": 0,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1714716005.4030516,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2024-05-03 08:00:05",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-03T08.00.05",
        "en_title": "_",
        "en_content": "Biden: yes to protests, not violent \"Pacific protests are protected in America, vandalism and violent protests are not\". So US President Biden intervenes on pro-Gaza protests on American campuses. \"The right to protest means no right to chaos,\" he says. \"There is no place for speeches of hatred or violence of any kind, whether it be anti-Semitism, Islamophobia or discrimination against American Arabs or American Palestinians.\" Biden is said to be against sending the National Guard to campuses. But \"the order must prevail.\"",
        "content_NER": [
            {
                "word": "Biden",
                "start_char": 0,
                "end_char": 5,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "America",
                "start_char": 71,
                "end_char": 78,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 124,
                "end_char": 126,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Biden",
                "start_char": 137,
                "end_char": 142,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "American",
                "start_char": 178,
                "end_char": 186,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Islamophobia",
                "start_char": 350,
                "end_char": 362,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "American Arabs",
                "start_char": 389,
                "end_char": 403,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "American",
                "start_char": 407,
                "end_char": 415,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Palestinians",
                "start_char": 416,
                "end_char": 428,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Biden",
                "start_char": 431,
                "end_char": 436,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the National Guard",
                "start_char": 467,
                "end_char": 485,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Nota sugli indici di Borsa",
        "date_raw": "May 03, 2024",
        "date": "2024-05-03",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Politica&pagina=130",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=139",
        "content": " Nota sugli indici di Borsa Televideo Le informazioni di Televideo sugli indici e i dati delle Borse italiane ed estere sono in fase di ristrutturazione editoriale.      Ciò sta comportando il non aggiornamento nelle relative pagine.   Ci scusiamo con i lettori per il disservizio.     ",
        "ranked": 3,
        "placed": "Economics",
        "epoch": 1714716005.406434,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2024-05-03 08:00:05",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-03T08.00.05",
        "en_title": "Note on stock exchange indices",
        "en_content": "Note on Stock Exchange Indexes Televideo Televideo's information on indices and data from Italian and foreign exchanges is being refurbished. This is implying the non-updating in the relevant pages. We apologize to readers for disservice.",
        "content_NER": [
            {
                "word": "Italian",
                "start_char": 90,
                "end_char": 97,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Usa,sgomberi e arresti in università152  HAMAS:\"SPIRITO POSITIVO PER TRATTATIVA\" Apprezzamento per mediazione Egitto",
        "date_raw": "May 03, 2024",
        "date": "2024-05-03",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Dal%20Mondo&pagina=150",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=153",
        "content": " Hamas:\"Spirito positivo per trattativa\" La direzione politica di Hamas parla di \"spirito positivo nell'esame del cessate il fuoco\" con Israele. In un comunicato lanciato da alcuni media arabi, il movimento parla dell'apprezzamento del suo leader Ismail Haniyeh per il ruolo di mediazione svolto dall'Egitto.  In una telefonata al capo dell'intelligence egiziana Abbas Kamal, Haniyeh ha detto: \"La delegazione negoziale del movimento verrà in Egitto per completare le discussioni in corso con l'obiettivo di maturare un accordo che soddisfi le richieste del nostro popolo\". ",
        "ranked": 1,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1714716005.4199424,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2024-05-03 08:00:05",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-03T08.00.05",
        "en_title": "Use, clearance and arrests at university152 HAMAS:\"POULATION FOR TRACTIVE\" Appreciation for mediation Egypt",
        "en_content": "Hamas:\"Positive speech for negotiation\" Hamas' political leadership speaks of \"positive spirit in the examination of ceasefire\" with Israel. In a statement issued by some Arab media, the movement speaks of the appreciation of its leader Ismail Haniyeh for the role of mediation played by Egypt. In a phone call to Egyptian intelligence chief Abbas Kamal, Haniyeh said: \"The negotiating delegation of the movement will come to Egypt to complete the ongoing discussions with the aim of developing an agreement that meets the demands of our people.\"",
        "title_NER": [
            {
                "word": "HAMAS:\"POULATION",
                "start_char": 44,
                "end_char": 60,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Egypt",
                "start_char": 102,
                "end_char": 107,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 40,
                "end_char": 45,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 133,
                "end_char": 139,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Arab",
                "start_char": 171,
                "end_char": 175,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Ismail Haniyeh",
                "start_char": 237,
                "end_char": 251,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Egypt",
                "start_char": 288,
                "end_char": 293,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Egyptian",
                "start_char": 314,
                "end_char": 322,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Abbas Kamal",
                "start_char": 342,
                "end_char": 353,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Haniyeh",
                "start_char": 355,
                "end_char": 362,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Egypt",
                "start_char": 426,
                "end_char": 431,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "SCHLEIN:SI FARA' FACCIA A FACCIA MELONI \"I nostri staff valutano la data\"",
        "date_raw": "May 03, 2024",
        "date": "2024-05-03",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Politica&pagina=120",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=123",
        "content": " Schlein: si farà faccia a faccia Meloni \"Il faccia a faccia\" con Giorgia Meloni \"ci sarà, io non ho mai cambiato idea\". Così la segretaria del Pd Schlein. \"Non è ancora deciso quando,stanno valutando i nostri staff. Penso sia un momento di chiarezza utile al Paese, visioni contrapposte che si confrontano sui temi\". Sulla critica di Prodi alla candidatura alle Europee dice:\"Non penso che essere eletti e restare a Roma sia una truffa. Penso si debba dire la verità e io ho detto che resto qua a contrastare Meloni. Il partito mi ha chiesto di guidare la lista per portare valore aggiunto\". ",
        "ranked": 2,
        "placed": "Politics",
        "epoch": 1714716005.4388335,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2024-05-03 08:00:05",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-03T08.00.05",
        "en_title": "SCHLEIN:SI FACCIA A FACCIA MELONI \"Our staff assess the date\"",
        "en_content": "Schlein: face to face Meloni \"The face to face\" with Giorgia Meloni \"will be there, I have never changed my mind\". So the secretary of the Pd Schlein. \"It is not yet decided when they are evaluating our staff. I think it's a moment of clarity useful to the country, opposing visions that are confronted on the themes.\" On Prodi's criticism of the European candidacy says: \"I don't think being elected and staying in Rome is a scam. I think you should tell the truth and I said I'm here fighting Meloni. The party asked me to drive the list to bring added value.\"",
        "content_NER": [
            {
                "word": "Schlein",
                "start_char": 0,
                "end_char": 7,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Giorgia Meloni",
                "start_char": 53,
                "end_char": 67,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the Pd Schlein",
                "start_char": 135,
                "end_char": 149,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Prodi",
                "start_char": 322,
                "end_char": 327,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "European",
                "start_char": 347,
                "end_char": 355,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Rome",
                "start_char": 416,
                "end_char": 420,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Meloni",
                "start_char": 495,
                "end_char": 501,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "NAPOLI, CONTESTATO VANNACCI. TAFFERUGLI Tensione tra manifestanti e polizia",
        "date_raw": "May 03, 2024",
        "date": "2024-05-03",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Politica&pagina=120",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=124",
        "content": " Napoli, contestato Vannacci. Tafferugli Tafferugli a Napoli durante una manifestazione per la presentazione del libro del generale Vannacci.   Una trentina di giovani ha provato a superare le transenne e il cordone di polizia intorno all'area dove veniva presentato il volume.    I manifestanti hanno lanciato palloncini pieni d'acqua contro gli agenti,che hanno risposto con i manganelli. Non risultano feriti da entrambe le parti. ",
        "ranked": 3,
        "placed": "Politics",
        "epoch": 1714716005.46205,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2024-05-03 08:00:05",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-03T08.00.05",
        "en_title": "NAPOLI, CONTESTATO VANNACCI. TAFFERUGLI Tension between protesters and police",
        "en_content": "Naples, contested Vannacci. Tafferugli Tafferugli in Naples during an event for the presentation of the book by General Vannacci. Some thirty young people tried to overcome the transennes and the police cordon around the area where the volume was presented. The protesters launched balloons full of water against the agents, who responded with the manganelli. They're not hurt by both sides.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "NAPOLI",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Naples",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Vannacci",
                "start_char": 18,
                "end_char": 26,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Naples",
                "start_char": 53,
                "end_char": 59,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "General Vannacci",
                "start_char": 112,
                "end_char": 128,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "EUROPEE,CHIUSE LE CANDIDATURE PER LISTE Molti big in campo per elezioni giugno  I piccoli partiti verso i ricorsi",
        "date_raw": "May 03, 2024",
        "date": "2024-05-03",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Politica&pagina=120",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=122",
        "content": " Europee,chiuse le candidature per liste I nomi della premier Meloni e del  leader di Azione compariranno in tutte le 5 circoscrizioni. Solo nel nordovest Calenda ha ceduto all'ex ministra  Bonetti. Anche Cateno De Luca e l'ex viceministra M5s Laura Castelli in testa alle liste di 'Libertà-Sud chiama Nord' in tutte le circoscrizioni.  I leader di Lega, M5s e Avs, Salvini, Conte, Fratoianni e Bonelli, non sono candidati. Tajani e Renzi candidati in 4 circoscrizioni su 5.Schlein e Bonino candidate in 2.Ricusata la lista Alternativa Popolare di Stefano Bandecchi. Pronti i ricorsi dei piccoli.  ",
        "ranked": 1,
        "placed": "Politics",
        "epoch": 1714716005.4680138,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2024-05-03 08:00:05",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-03T08.00.05",
        "en_title": "EUROPEAN,CHIUSE LE CANDIDATURES FOR LISTE Many big in the field for elections June Small parties to appeals",
        "en_content": "European,close the nominations for lists The names of Premier Meloni and the Action Leader will appear in all 5 constituencies. Only in the northwest Calenda gave the former ministra Bonetti. Also Cateno De Luca and the former M5s Deputy Minister Laura Castelli in the head of the lists of 'Libertà-Sud calls North' in all the constituencies. The leaders of League, M5s and Avs, Salvini, Conte, Fratoianni and Bonelli are not candidates. Tajani and Renzi candidates in 4 out of 5.Schlein and Bonino candidates in 2.Recused the list Popular Alternative of Stefano Bandecchi. Ready for the little ones.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "EUROPEAN",
                "start_char": 0,
                "end_char": 8,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "June Small",
                "start_char": 78,
                "end_char": 88,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "European",
                "start_char": 0,
                "end_char": 8,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Meloni",
                "start_char": 62,
                "end_char": 68,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "5",
                "start_char": 110,
                "end_char": 111,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Calenda",
                "start_char": 150,
                "end_char": 157,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Bonetti",
                "start_char": 183,
                "end_char": 190,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Cateno De Luca",
                "start_char": 197,
                "end_char": 211,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "M5s",
                "start_char": 227,
                "end_char": 230,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Laura Castelli",
                "start_char": 247,
                "end_char": 261,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Libertà-Sud",
                "start_char": 291,
                "end_char": 302,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "League",
                "start_char": 358,
                "end_char": 364,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "M5s",
                "start_char": 366,
                "end_char": 369,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Avs",
                "start_char": 374,
                "end_char": 377,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Conte",
                "start_char": 388,
                "end_char": 393,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Fratoianni",
                "start_char": 395,
                "end_char": 405,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Bonelli",
                "start_char": 410,
                "end_char": 417,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Renzi",
                "start_char": 449,
                "end_char": 454,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "4",
                "start_char": 469,
                "end_char": 470,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "5.Schlein",
                "start_char": 478,
                "end_char": 487,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Bonino",
                "start_char": 492,
                "end_char": 498,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Popular Alternative of Stefano Bandecchi",
                "start_char": 532,
                "end_char": 572,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Usa,sgomberi e arresti in università150  HAMAS:\"SPIRITO POSITIVO PER TRATTATIVA\" Netanyahu:battere Hamas pure a Rafah150  NATO:PREOCCUPANO AZIONI IBRIDE DI MOSCA Kiev,Macron non esclude invio truppe150  REGENI,IMPUTATO ERA PRESENTE A INDAGINI Testi: anche durante i sopralluoghi",
        "date_raw": "May 03, 2024",
        "date": "2024-05-03",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Prima&pagina=103",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=140",
        "content": "",
        "ranked": 1,
        "placed": "First_Page",
        "epoch": 1714716005.5118637,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2024-05-03 08:00:05",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-03T08.00.05",
        "en_title": "Use, clearances and arrests at university150 HAMAS: \"PREO POSITIVE FOR TREATIVE\" Netanyahu: Fighting Hamas as well at Rafah150 NATO:PREOCCUPANO IBRIDE ACTIONS OF MOSCA Kiev,Macron does not exclude sending troops150 REGENI,IMPUTATO ERA PRESENT TO INDAGINI Tests: also during the sopralluoghi",
        "en_content": "",
        "title_NER": [
            {
                "word": "HAMAS",
                "start_char": 45,
                "end_char": 50,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Netanyahu",
                "start_char": 81,
                "end_char": 90,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 101,
                "end_char": 106,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "NATO",
                "start_char": 127,
                "end_char": 131,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "MOSCA Kiev",
                "start_char": 162,
                "end_char": 172,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Macron",
                "start_char": 173,
                "end_char": 179,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "REGENI",
                "start_char": 215,
                "end_char": 221,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "RE DI GIORDANIA DA MATTARELLA E MELONI  Poi in udienza dal Papa in Vaticano",
        "date_raw": "May 03, 2024",
        "date": "2024-05-03",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Politica&pagina=120",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=121",
        "content": " Re di Giordania da Mattarella e Meloni Il Presidente Mattarella ha ricevuto al Quirinale il re di Giordania Abdullah II. Mattarella ha condiviso con il sovrano la necessità di un cessate il  fuoco a Gaza e di un orizzonte politico che porti alla soluzione dei due Stati. Il re di Giordania ha incontrato anche la premier Meloni. \"Abbiamo discusso della situazione in Medio Oriente, auspicando un cessate il fuoco e il rilascio dei prigionieri\", scrive Meloni. \"Continuiamo a lavorare a una de-escalation a livello regionale\", conclude. Poi, il sovrano è stato ricevuto dal Papa in Vaticano.    ",
        "ranked": 0,
        "placed": "Politics",
        "epoch": 1714716005.6153111,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2024-05-03 08:00:05",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-03T08.00.05",
        "en_title": "_ Then in audience from the Pope in the Vatican",
        "en_content": "King of Jordan from Mattarella and Meloni President Mattarella received the King of Jordan Abdullah II at the Quirinale. Mattarella shared with the sovereign the need for a ceasefire in Gaza and a political horizon that leads to the solution of the two States. The King of Jordan also met Prime Minister Meloni. \"We discussed the situation in the Middle East, hoping for a ceasefire and the release of prisoners,\" writes Meloni. \"We continue to work at a regional de-escalation,\" he concludes. Then, the sovereign was received by the Pope in the Vatican.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Vatican",
                "start_char": 40,
                "end_char": 47,
                "label": "FAC",
                "info": "Buildings, airports, highways, bridges, etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Jordan",
                "start_char": 8,
                "end_char": 14,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Meloni",
                "start_char": 35,
                "end_char": 41,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Mattarella",
                "start_char": 52,
                "end_char": 62,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Jordan Abdullah II",
                "start_char": 84,
                "end_char": 102,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Gaza",
                "start_char": 186,
                "end_char": 190,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "two",
                "start_char": 249,
                "end_char": 252,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "The King of Jordan",
                "start_char": 261,
                "end_char": 279,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Meloni",
                "start_char": 304,
                "end_char": 310,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the Middle East",
                "start_char": 343,
                "end_char": 358,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Meloni",
                "start_char": 421,
                "end_char": 427,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Vatican",
                "start_char": 546,
                "end_char": 553,
                "label": "FAC",
                "info": "Buildings, airports, highways, bridges, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "EUROPA LEAGUE:ROMA KO,PARI ATALANTA",
        "date_raw": "May 03, 2024",
        "date": "2024-05-03",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Prima&pagina=103",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=201",
        "content": "     ",
        "ranked": 3,
        "placed": "First_Page",
        "epoch": 1714716005.6243758,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2024-05-03 08:00:05",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-03T08.00.05",
        "en_title": "EUROPE LEAGUE:ROM KO,PARI ATALANTA",
        "en_content": "",
        "title_NER": [
            {
                "word": "EUROPE",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "PARI ATALANTA",
                "start_char": 21,
                "end_char": 34,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    }
]
