[
    {
        "title": "La premier incontra von der Leyen",
        "date_raw": "March 20, 2025",
        "date": "2025-03-20",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Politica&pagina=120",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=122",
        "content": " Difesa, Meloni:puntare sulle risorse Ue La presidente del Consiglio, Giorgia Meloni, ha incontrato la presidente  della Commissione europea Ursula von der Leyen a margine del Consiglio Ue. Approfonditi i temi del summit Ue, a partire dal rilancio della competitività e dal rafforzamento della difesa, concentrandosi sul finanziamento degli investimenti.Meloni ha ribadito la necessità di porre l'accento sulla partecipazione del capitale privato. Per  esempio attraverso modello InvestEu e strumenti europei comuni che non pesino direttamente sul debito degli Stati Ue. Von der leyen: \"Sono giorni decisivi\". ",
        "ranked": 1,
        "placed": "Politics",
        "epoch": 1742504404.4104693,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-03-20 22:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-20T21.00.04",
        "en_title": "The premier meets von der Leyen",
        "en_content": "The President of the Council, Giorgia Meloni, met with the President of the European Commission Ursula von der Leyen at the edge of the EU Council. In depth the themes of the EU summit, starting from the relaunching of competitiveness and strengthening of defence, focusing on financing investments. Meloni reiterated the need to stress the participation of private capital. For example, through the InvestEu model and common European instruments that do not directly weigh on EU debt. Von der leyen: \"It's decisive days.\"",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Leyen",
                "start_char": 26,
                "end_char": 31,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Council",
                "start_char": 21,
                "end_char": 28,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Giorgia Meloni",
                "start_char": 30,
                "end_char": 44,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the European Commission",
                "start_char": 72,
                "end_char": 95,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Leyen",
                "start_char": 111,
                "end_char": 116,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the EU Council",
                "start_char": 132,
                "end_char": 146,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "EU",
                "start_char": 175,
                "end_char": 177,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Meloni",
                "start_char": 300,
                "end_char": 306,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "InvestEu",
                "start_char": 400,
                "end_char": 408,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "European",
                "start_char": 426,
                "end_char": 434,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "EU",
                "start_char": 477,
                "end_char": 479,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "days",
                "start_char": 516,
                "end_char": 520,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "MELONI:VENTOTENE? \"SINISTRA ILLIBERALE\" Dazi Usa, meglio rinviare risposta Ue  \"Risorse per riarmo sono virtuali\"",
        "date_raw": "March 20, 2025",
        "date": "2025-03-20",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Politica&pagina=120",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=121",
        "content": " Meloni:Ventotene? \"Sinistra illiberale\" \"Sono rimasta sconvolta\" dalla reazione alle parole su Ventotene. \"Non ho insultato, sono stata insultata\", la sinistra \"mostra un'anima illiberale\". Lo dice la premier Meloni, a margine del Consiglio europeo a Bruxelles. \"Sui dazi bisogna essere prudenti con una risposta automatica. Sono preoccupata dalle conseguenze. Mi sembra  lucido rinviare di qualche giorno\" l'attivazione delle contromisure. Sul piano di riarmo europeo: \"Le risorse sembrano molte ma sono virtuali\". ",
        "ranked": 0,
        "placed": "Politics",
        "epoch": 1742504404.4161274,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-03-20 22:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-20T21.00.04",
        "en_title": "What? \"SINISTRA ILLIBERALE\" Dazi Usa, better postpone Ue answer \"Resurrections are virtual\"",
        "en_content": "Meloni:Ventotene? \"Sinistra illiberale\" \"I was shocked\" by the reaction to the words on Ventotene. \"I didn't insult, I was insulted,\" the left \"shows an illiberal soul.\" Mr Meloni says so, on the edge of the European Council in Brussels. \"You must be careful with an automatic response. I'm worried about the consequences. It seems clear to me to postpone the activation of countermeasures a few days. On the European level: \"The resources seem many but are virtual.\"",
        "title_NER": [
            {
                "word": "SINISTRA",
                "start_char": 7,
                "end_char": 15,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Dazi Usa",
                "start_char": 28,
                "end_char": 36,
                "label": "WORK_OF_ART",
                "info": "Titles of books, songs, etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Meloni",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Ventotene",
                "start_char": 7,
                "end_char": 16,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Ventotene",
                "start_char": 88,
                "end_char": 97,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Meloni",
                "start_char": 173,
                "end_char": 179,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the European Council",
                "start_char": 204,
                "end_char": 224,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Brussels",
                "start_char": 228,
                "end_char": 236,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "a few days",
                "start_char": 390,
                "end_char": 400,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "European",
                "start_char": 409,
                "end_char": 417,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "MELONI:VENTOTENE? \"SINISTRA ILLIBERALE\" Dazi Usa, meglio rinviare risposta Ue  La premier incontra von der Leyen",
        "date_raw": "March 20, 2025",
        "date": "2025-03-20",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Prima&pagina=103",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=120",
        "content": "",
        "ranked": 1,
        "placed": "First_Page",
        "epoch": 1742504404.470485,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-03-20 22:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-20T21.00.04",
        "en_title": "What? \"SINISTRA ILLIBERALE\" Dazi Usa, better postpone reply Ue The premier meets von der Leyen",
        "en_content": "",
        "title_NER": [
            {
                "word": "SINISTRA",
                "start_char": 7,
                "end_char": 15,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Dazi Usa",
                "start_char": 28,
                "end_char": 36,
                "label": "WORK_OF_ART",
                "info": "Titles of books, songs, etc."
            },
            {
                "word": "Leyen",
                "start_char": 89,
                "end_char": 94,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "ARRESTATA SEGRETARIA EURODEPUTATO DI FI Sarebbe coinvolta nel caso Huawei    E' collaboratrice di Martusciello",
        "date_raw": "March 20, 2025",
        "date": "2025-03-20",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Politica&pagina=120",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=123",
        "content": " Arrestata segretaria eurodeputato di FI E' stata rintracciata e arrestata nel Casertano Lucia Simeone,collaboratrice del parlamentare europeo di Forza Italia Martusciello, colpita da un mandato di arresto europeo emesso dalle autorità giudiziarie belghe.   Condotta al carcere napoletano di Secondigliano, dovrà rispondere di associazione a delinquere, riciclaggio e corruzione. Sabato mattina l'interrogatorio di garanzia. A quanto si apprende potrebbe essere coinvolta nell' inchiesta sul cosiddetto caso Huawei, esploso giovedì scorso a Bruxelles. ",
        "ranked": 2,
        "placed": "Politics",
        "epoch": 1742504404.4771955,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-03-20 22:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-20T21.00.04",
        "en_title": "ARRESTATA SEGRETARIA EURODEPUTATO DI FI Would be involved in the case Huawei She's collaborator of Martusciello",
        "en_content": "Arrested FI MEP secretary She was traced and arrested in Casertano Lucia Simeone, co-worker of the European Parliamentary of Forza Italia Martusciello, struck by a European arrest warrant issued by the Belgian judicial authorities. He is a member of the Neapolitan prison in Secondigliano. He will have to respond to criminals, recycling and corruption. On Saturday morning the question of guarantee. As you learn it might be involved in the investigation into the so-called Huawei case, which exploded last Thursday in Brussels.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "ARRESTATA SEGRETARIA EURODEPUTATO DI FI",
                "start_char": 0,
                "end_char": 39,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Huawei",
                "start_char": 70,
                "end_char": 76,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Martusciello",
                "start_char": 99,
                "end_char": 111,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Arrested FI MEP",
                "start_char": 0,
                "end_char": 15,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Casertano Lucia Simeone",
                "start_char": 57,
                "end_char": 80,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the European Parliamentary of",
                "start_char": 95,
                "end_char": 124,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Forza Italia Martusciello",
                "start_char": 125,
                "end_char": 150,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "European",
                "start_char": 164,
                "end_char": 172,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Belgian",
                "start_char": 202,
                "end_char": 209,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Neapolitan",
                "start_char": 254,
                "end_char": 264,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Secondigliano",
                "start_char": 275,
                "end_char": 288,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Saturday",
                "start_char": 357,
                "end_char": 365,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "morning",
                "start_char": 366,
                "end_char": 373,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "Huawei",
                "start_char": 475,
                "end_char": 481,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "last Thursday",
                "start_char": 503,
                "end_char": 516,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Brussels",
                "start_char": 520,
                "end_char": 528,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "LAGARDE:\"EUROPA E' PIU' FORTE SE UNITA\" Dazi Usa? \"C'è il resto del mondo\"",
        "date_raw": "March 20, 2025",
        "date": "2025-03-20",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Prima&pagina=103",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=130",
        "content": "",
        "ranked": 2,
        "placed": "First_Page",
        "epoch": 1742504404.482674,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-03-20 22:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-20T21.00.04",
        "en_title": "LAGARDE: \"EUROPE IS MORE FORTE SE UNITED\" Dazi Usa? \"There's the rest of the world\"",
        "en_content": "",
        "title_NER": [
            {
                "word": "LAGARDE",
                "start_char": 0,
                "end_char": 7,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "EUROPE",
                "start_char": 10,
                "end_char": 16,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "FORTE SE",
                "start_char": 25,
                "end_char": 33,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Dazi Usa",
                "start_char": 42,
                "end_char": 50,
                "label": "WORK_OF_ART",
                "info": "Titles of books, songs, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "SINDACO ISTANBUL:\"MIO ARRESTO E' GOLPE\" Erdogan:\"Beghe interne opposizione\"",
        "date_raw": "March 20, 2025",
        "date": "2025-03-20",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Dal%20Mondo&pagina=150",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=156",
        "content": " Sindaco Istanbul: \"Mio arresto è golpe\" Il sindaco di Istanbul, Ekrem Imamoglu, definisce il suo arresto un \"golpe\". In un messaggio su X, parla di golpe \"portato avanti contro la volontà  della Nazione che voleva\" invece \"determinare il proprio destino\".  Imamoglu, in carcere per corruzione e ritenuto il principale rivale del presidente Erdogan, invita a \"proteggere la democrazia e la vostra volontà\".  Scontri tra agenti e manifestanti nel secondo giorno di proteste.   Erdogan ha bollato come \"beghe interne all'opposizione\" il caso dell'arresto. ",
        "ranked": 5,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1742504404.493506,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-03-20 22:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-20T21.00.04",
        "en_title": "SINDACO ISTANBUL:\"MY ARRESTO E' GOLPE\" Erdogan:\"Internal leagues opposition\"",
        "en_content": "Mayor Istanbul: \"My arrest is coupe\" The mayor of Istanbul, Ekrem Imamoglu, defines his arrest as a \"golpe\". In a message about X, he speaks of goals \"carryed forward against the will of the nation he wanted\" instead \"determinate his destiny\". Imamoglu, in prison for corruption and considered the main rival of President Erdogan, invites to \"protect democracy and your will\". Discontests between agents and protesters on the second day of protests. Erdogan stamped the case of arrest as \"inside the opposition.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "ARRESTO",
                "start_char": 21,
                "end_char": 28,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Istanbul",
                "start_char": 6,
                "end_char": 14,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Istanbul",
                "start_char": 50,
                "end_char": 58,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ekrem Imamoglu",
                "start_char": 60,
                "end_char": 74,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Imamoglu",
                "start_char": 244,
                "end_char": 252,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Erdogan",
                "start_char": 322,
                "end_char": 329,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Discontests",
                "start_char": 377,
                "end_char": 388,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the second day",
                "start_char": 422,
                "end_char": 436,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Erdogan",
                "start_char": 450,
                "end_char": 457,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "MISSILE DA YEMEN SU TEL AVIV: DISTRUTTO Lanciato dagli Houthi su aeroporto",
        "date_raw": "March 20, 2025",
        "date": "2025-03-20",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Dal%20Mondo&pagina=150",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=155",
        "content": " Missile su scalo Tel Aviv, intercettato Gli Houthi hanno attaccato l'aeroporto Ben Gurion di Tel Aviv con un missile ipersonico poco dopo che Israele ha  fatto sapere di avere respinto un  missile lanciato dallo Yemen. Lo  riporta la Tass citando il movimento. \"Attaccato l'aeroporto Ben Gurion nel quartiere occupato di Jaffa con l'uso di un missile balistico ipersonico Palestine-2\", ha dichiarato al canale Al Masirah controllato dagli Houthi. Ma da Israele replicano:\"Intercettato e distrutto prima di entrare dentro il nostro territorio\".    ",
        "ranked": 4,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1742504404.502968,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-03-20 22:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-20T21.00.04",
        "en_title": "MISSILE FROM YEMEN ON TEL AVIV: Launched by the Houthi on the airport",
        "en_content": "Missile on Tel Aviv airport, intercepted The Houthi attacked the Ben Gurion airport in Tel Aviv with an ipersonic missile shortly after Israel announced that it had rejected a missile launched by Yemen. The Tass is citing the movement. \"Attacked Ben Gurion airport in Jaffa's busy neighborhood with the use of an ipersonal Palestinian-2 ballistic missile,\" said Al Masirah channel controlled by the Houthi. But from Israel they say, \"Intercepted and destroyed before entering our territory.\"",
        "title_NER": [
            {
                "word": "YEMEN",
                "start_char": 13,
                "end_char": 18,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "TEL AVIV",
                "start_char": 22,
                "end_char": 30,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Houthi",
                "start_char": 48,
                "end_char": 54,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Tel Aviv",
                "start_char": 11,
                "end_char": 19,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Houthi",
                "start_char": 45,
                "end_char": 51,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Ben Gurion",
                "start_char": 65,
                "end_char": 75,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Tel Aviv",
                "start_char": 87,
                "end_char": 95,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 136,
                "end_char": 142,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Yemen",
                "start_char": 196,
                "end_char": 201,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Tass",
                "start_char": 207,
                "end_char": 211,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Ben Gurion",
                "start_char": 246,
                "end_char": 256,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Jaffa",
                "start_char": 268,
                "end_char": 273,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Al Masirah",
                "start_char": 362,
                "end_char": 372,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Houthi",
                "start_char": 399,
                "end_char": 405,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 416,
                "end_char": 422,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "IRAN: NUCLEARE, TRUMP CI MINACCIA",
        "date_raw": "March 20, 2025",
        "date": "2025-03-20",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Dal%20Mondo&pagina=150",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=157",
        "content": " Nucleare,Iran:lettera Trump ci minaccia Il ministro degli Esteri iraniano, Abbas Araghchi, ha affermato che nei prossimi giorni Teheran risponderà \"attraverso i canali appropriati\" alla lettera inviata da Donald Trump, con la quale il presidente Usa ha invitato  l'Iran a negoziare sulle sue attività nucleari, minacciando in caso contrario un'azione militare.    \"Per il momento la nostra politica non è quella dei negoziati diretti\", ha  detto, aggiungendo che la lettera di Trump contiene più minacce che benefici",
        "ranked": 6,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1742504404.5756626,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-03-20 22:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-20T21.00.04",
        "en_title": "_",
        "en_content": "Nuclear, Iran:lettra Trump threatens us Iran's Foreign Minister, Abbas Araghchi, said that in the coming days Tehran will respond \"through the appropriate channels\" to the letter sent by Donald Trump, with which US President invited Iran to negotiate on its nuclear activities, threatening otherwise military action. \"For the moment our policy is not that of direct negotiations,\" he said, adding that Trump's letter contains more threats than benefits",
        "content_NER": [
            {
                "word": "Iran",
                "start_char": 9,
                "end_char": 13,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 21,
                "end_char": 26,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Iran",
                "start_char": 40,
                "end_char": 44,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Abbas Araghchi",
                "start_char": 65,
                "end_char": 79,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the coming days",
                "start_char": 94,
                "end_char": 109,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Tehran",
                "start_char": 110,
                "end_char": 116,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Donald Trump",
                "start_char": 187,
                "end_char": 199,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 212,
                "end_char": 214,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Iran",
                "start_char": 233,
                "end_char": 237,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 402,
                "end_char": 407,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "LAGARDE:\"EUROPA E' PIU' FORTE SE UNITA\" Dazi Usa? \"C'è il resto del mondo\"    \"Peserebbero per 0,3% nostro Pil\"",
        "date_raw": "March 20, 2025",
        "date": "2025-03-20",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Politica&pagina=130",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=132",
        "content": " Lagarde:\"L'Europa più forte se è unita\" Le stime di crescita Bce per l'Eurozona \"sono soggette a notevole incertezza\". Così la presidente Lagarde all'Europarlamento.\"Si prevede che la crescita sarà sostenuta da redditi più elevati e minori costi di prestiti\".\"Incertezza e nessun impegno sul percorso dei tassi\". In caso di guerra commerciale con Usa le analisi \"indicano che un'integrazione più stretta con il resto del mondo potrebbe bilanciare le perdite causate dai dazi.Solo i Paesi orientati a politiche isolazionistiche perderebbero\". \"Dazi Usa peserebbero per 0,3% Eurozona\".\"L'Europa è più forte se è unita\". ",
        "ranked": 1,
        "placed": "Economics",
        "epoch": 1742504404.6041284,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-03-20 22:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-20T21.00.04",
        "en_title": "LAGARDE: \"EUROPE IS MORE FORTE SE UNITED\" Dazi Usa? \"There's the rest of the world\" \"They'd weigh for 0.3% our GDP\"",
        "en_content": "Lagarde:\"The stronger Europe if it is united\" Bce growth estimates for the Eurozone \"are subject to considerable uncertainty\". So President Lagarde at the European Parliament. \"It is expected that growth will be supported by higher incomes and lower loans costs.\" \"Uncertainty and no commitment to the rate path.\" In the event of a trade war with the US, analysis \"indicates that closer integration with the rest of the world could balance the losses caused by duties. Only countries oriented to isolation policies would lose.\" \"U.S.Dazis would weigh for 0.3% Eurozone\". \"Europe is stronger if it is united.\"",
        "title_NER": [
            {
                "word": "LAGARDE",
                "start_char": 0,
                "end_char": 7,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "EUROPE",
                "start_char": 10,
                "end_char": 16,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "FORTE SE",
                "start_char": 25,
                "end_char": 33,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Dazi Usa",
                "start_char": 42,
                "end_char": 50,
                "label": "WORK_OF_ART",
                "info": "Titles of books, songs, etc."
            },
            {
                "word": "0.3%",
                "start_char": 102,
                "end_char": 106,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Europe",
                "start_char": 22,
                "end_char": 28,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Lagarde",
                "start_char": 140,
                "end_char": 147,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the European Parliament",
                "start_char": 151,
                "end_char": 174,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 351,
                "end_char": 353,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "0.3%",
                "start_char": 555,
                "end_char": 559,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "Europe",
                "start_char": 572,
                "end_char": 578,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "GAZA,DOPO RAID PARTITA OPERAZIONE TERRA Ospedali: morti molte donne e bimbi",
        "date_raw": "March 20, 2025",
        "date": "2025-03-20",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Dal%20Mondo&pagina=150",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=154",
        "content": " Gaza,dopo raid partita operazione terra Proseguono sempre più intensi gli attacchi di Israele sulla Stiscia di Gaza dopo la rottura dell'esile tregua. I raid hanno causato un alto numero di vittime palestinesi. Lo riferiscono  tre ospedali di Gaza.Colpite molte case nel cuore della notte, uccidendo uomini, donne e bambini. Almeno 95 persone sono state uccise nei raid.   L'Idf ha intanto avviato un'operazione di terra nel nord della Striscia. Prima missili hanno colpito postazioni militari e postazioni anticarro di Hamas. ",
        "ranked": 3,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1742504404.6226907,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-03-20 22:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-20T21.00.04",
        "en_title": "GAZA,DPO RAID PARTICIPATION OPERATION TERRA Ospedali: dead many women and children",
        "en_content": "Gaza,after raiding the ground operation, Israel's attacks on Gaza Stiscia continue more and more after the break of the small truce. The raids caused a high number of Palestinian victims. Three Gaza hospitals report it.Colpite many houses in the middle of the night, killing men, women and children. At least 95 people were killed in the raid. The Idf started a land operation in the north of the Strip. First missiles hit military stations and Hamas anti-tank stations.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "GAZA",
                "start_char": 0,
                "end_char": 4,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "DPO RAID PARTICIPATION OPERATION",
                "start_char": 5,
                "end_char": 37,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Gaza",
                "start_char": 0,
                "end_char": 4,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 41,
                "end_char": 47,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Gaza Stiscia",
                "start_char": 61,
                "end_char": 73,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Palestinian",
                "start_char": 167,
                "end_char": 178,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Three",
                "start_char": 188,
                "end_char": 193,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Gaza",
                "start_char": 194,
                "end_char": 198,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the middle of the",
                "start_char": 242,
                "end_char": 259,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "At least 95",
                "start_char": 300,
                "end_char": 311,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Idf",
                "start_char": 348,
                "end_char": 351,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Strip",
                "start_char": 397,
                "end_char": 402,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "First",
                "start_char": 404,
                "end_char": 409,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 445,
                "end_char": 450,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Stesso giorno colloqui Usa-Russia",
        "date_raw": "March 20, 2025",
        "date": "2025-03-20",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Dal%20Mondo&pagina=150",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=153",
        "content": " Zelensky:inviati Kiev-Usa il 24 a Riad Il presidente ucraino Zelensky ha annunciato che le delegazioni di Ucraina e Stati Uniti si incontreranno lunedì in Arabia Saudita. Lo stesso giorno a Riad,i colloqui fra russi e americani. In videocollegamento con il Consiglio Ue dalla Norvegia, Zelensky ha chiesto: fare \"pressioni perché Putin non ci inganni\" e il sostegno a Kiev \"non diminuisca, ma cresca\". Europa ci fornisca \"il prima possibile almeno 5 miliardi di euro\" per le munizioni.Poi ha precisato:nessuna \"discussione\" con gli Usa sulle nostre centrali nucleari.  ",
        "ranked": 2,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1742504404.6628792,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-03-20 22:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-20T21.00.04",
        "en_title": "Same day talks Usa-Russia",
        "en_content": "Zelensky:Inviati Kiev-Usa il 24 a Riad Ukrainian President Zelensky announced that delegations of Ukraine and the United States will meet Monday in Saudi Arabia. The same day at Riad, talks between Russians and Americans. In video connection with the EU Council from Norway, Zelensky asked: to make \"pressions because Putin does not deceive us\" and support in Kiev \"do not decrease, but grow\". Europe provides us \"as soon as possible at least 5 billion euros\" for ammunition. Then he specified:no \"discussion\" with the U.S. on our nuclear power stations.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Same day",
                "start_char": 0,
                "end_char": 8,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Usa",
                "start_char": 15,
                "end_char": 18,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Zelensky",
                "start_char": 0,
                "end_char": 8,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Inviati Kiev-Usa il",
                "start_char": 9,
                "end_char": 28,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "24",
                "start_char": 29,
                "end_char": 31,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Riad Ukrainian",
                "start_char": 34,
                "end_char": 48,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Zelensky",
                "start_char": 59,
                "end_char": 67,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 98,
                "end_char": 105,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the United States",
                "start_char": 110,
                "end_char": 127,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Monday",
                "start_char": 138,
                "end_char": 144,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Saudi Arabia",
                "start_char": 148,
                "end_char": 160,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "The same day",
                "start_char": 162,
                "end_char": 174,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Riad",
                "start_char": 178,
                "end_char": 182,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Russians",
                "start_char": 198,
                "end_char": 206,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Americans",
                "start_char": 211,
                "end_char": 220,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "the EU Council",
                "start_char": 247,
                "end_char": 261,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Norway",
                "start_char": 267,
                "end_char": 273,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Zelensky",
                "start_char": 275,
                "end_char": 283,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Putin",
                "start_char": 318,
                "end_char": 323,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Kiev",
                "start_char": 360,
                "end_char": 364,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Europe",
                "start_char": 394,
                "end_char": 400,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "at least 5 billion euros",
                "start_char": 434,
                "end_char": 458,
                "label": "MONEY",
                "info": "Monetary values, including unit"
            },
            {
                "word": "U.S.",
                "start_char": 519,
                "end_char": 523,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "ZELENSKY: INVIATI KIEV-USA IL 24 A RIAD E all'Ue: fate pressioni su Putin",
        "date_raw": "March 20, 2025",
        "date": "2025-03-20",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Dal%20Mondo&pagina=150",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=152",
        "content": " Mosca: colloqui con Usa a Riad lunedì La Russia afferma che terrà colloqui con gli Stati Uniti a Riad il 24 marzo. Lo ha affermato il consigliere di  Putin, Ushakov aggiungendo di aspettarsi \"discussioni fruttuose\" con gli Usa. Lo riporta Interfax.    Intanto il portavoce del Cremlino Peskov accusa: \"L'Europa si è messa a militalizzarsi e si è piuttosto trasformata nel partito della guerra\". Questo \"stride con l'umore di Putin e Trump, che stanno cercando i modi per avviare un processo di soluzione pacifica\". ",
        "ranked": 1,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1742504404.6692612,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-03-20 22:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-20T21.00.04",
        "en_title": "ZELENSKY: KIEV-USA ON 24 A RIAD And to the EU: press on Putin",
        "en_content": "Moscow: talks with Us at Riad Monday Russia states that it will hold talks with the United States at Riad on March 24. Putin's advisor, Ushakov said, adding to expect \"fruitful discussions\" with the U.S. Interfax brings it back. Meanwhile, the Kremlin spokesman Peskov accuses: \"Europe has become militated and has rather turned into the war party.\" This \"stride with the mood of Putin and Trump, who are looking for ways to start a peaceful solution process.\"",
        "title_NER": [
            {
                "word": "ZELENSKY",
                "start_char": 0,
                "end_char": 8,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "KIEV",
                "start_char": 10,
                "end_char": 14,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "24",
                "start_char": 22,
                "end_char": 24,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "RIAD",
                "start_char": 27,
                "end_char": 31,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "EU",
                "start_char": 43,
                "end_char": 45,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Putin",
                "start_char": 56,
                "end_char": 61,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Moscow",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Riad",
                "start_char": 25,
                "end_char": 29,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Monday",
                "start_char": 30,
                "end_char": 36,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 37,
                "end_char": 43,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the United States",
                "start_char": 80,
                "end_char": 97,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "March 24",
                "start_char": 109,
                "end_char": 117,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Putin",
                "start_char": 119,
                "end_char": 124,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Ushakov",
                "start_char": 136,
                "end_char": 143,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "U.S. Interfax",
                "start_char": 199,
                "end_char": 212,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Kremlin",
                "start_char": 244,
                "end_char": 251,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Peskov",
                "start_char": 262,
                "end_char": 268,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Europe",
                "start_char": 279,
                "end_char": 285,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Putin",
                "start_char": 380,
                "end_char": 385,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 390,
                "end_char": 395,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "LEADER UE: INCROLLABILE SOSTEGNO A KIEV Pace attraverso la forza e altri aiuti  Conclusioni a 26, senza l'Ungheria",
        "date_raw": "March 20, 2025",
        "date": "2025-03-20",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Dal%20Mondo&pagina=150",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=151",
        "content": " Leader Ue:incrollabile sostegno a Kiev I capi di Stato e di governo dell'Ue riuniti a Bruxelles hanno approvato  le conclusioni sull'Ucraina a 26, senza l'Ungheria che ha mantenuto la propria posizione contraria. Così fonti Ue.  \"L'Unione europea mantiene il suo approccio di 'pace attraverso la forza', che richiede all'Ucraina di essere nella posizione più forte possibile, con le sue solide capacità militari e di difesa come componente essenziale\", affermano i leader nelle conclusioni a 26 Il Consiglio Ue ribadisce \"incrollabile sostegno\" a indipendenza dell'Ucraina. ",
        "ranked": 0,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1742504404.6796877,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-03-20 22:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-20T21.00.04",
        "en_title": "EU LEADER: SUPPORT IN KIEV Peace through force and other aid Conclusions to 26, without Hungary",
        "en_content": "EU leaders: unbreakable support for Kiev EU leaders and government gathered in Brussels approved conclusions on Ukraine at 26, without Hungary retaining its opposite position. So Ue sources. \"The European Union maintains its approach to 'peace through force', which requires Ukraine to be in the strongest position possible, with its solid military and defence capabilities as an essential component,\" say leaders in conclusions at 26 The EU Council reiterates \"unbreakable support\" to Ukraine's independence.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "EU",
                "start_char": 0,
                "end_char": 2,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "KIEV",
                "start_char": 22,
                "end_char": 26,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "26",
                "start_char": 76,
                "end_char": 78,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Hungary",
                "start_char": 88,
                "end_char": 95,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "EU",
                "start_char": 0,
                "end_char": 2,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Kiev",
                "start_char": 36,
                "end_char": 40,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "EU",
                "start_char": 41,
                "end_char": 43,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Brussels",
                "start_char": 79,
                "end_char": 87,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 112,
                "end_char": 119,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "26",
                "start_char": 123,
                "end_char": 125,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Hungary",
                "start_char": 135,
                "end_char": 142,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "The European Union",
                "start_char": 192,
                "end_char": 210,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 275,
                "end_char": 282,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "26",
                "start_char": 432,
                "end_char": 434,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "The EU Council",
                "start_char": 435,
                "end_char": 449,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 486,
                "end_char": 493,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "TPL, SIGLATO ACCORDO: REVOCATO SCIOPERO Rinnovo contratto, aumenti 220-240 euro Primo aprile servizio regolare bus",
        "date_raw": "March 20, 2025",
        "date": "2025-03-20",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Politica&pagina=130",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=131",
        "content": " Tpl, siglato accordo: revocato sciopero \"Sciolti finalmente i nodi presso il ministero delle Infrastrutture e Trasporti per il rinnovo del ccnl Autoferrotranvieri Internavigatori (Mobilità Tpl) e conseguentemente viene revocato lo sciopero proclamato per il prossimo 1 aprile\".    Lo hanno riferito unitariamente Filt Cgil, Fit Cisl, Uiltrasporti, Faisa  Cisal e Ugl Fna, al termine dell'incontro al Mit in cui è stato sottoscritto l'accordo per il rinnovo del contratto collettivo nazionale del comparto. Aumenti medi mensili tra i 220 e 240 euro e una tantum di 500 euro.   ",
        "ranked": 0,
        "placed": "Economics",
        "epoch": 1742504404.6849468,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-03-20 22:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-20T21.00.04",
        "en_title": "TPL, AGREEMENTS: SCIOPERO REVOCATO Renewal contract, increases 220-240 euro First April regular bus service",
        "en_content": "Tpl, signed agreement: revoked strike \"Finally remove the nodes at the Ministry of Infrastructures and Transport for the renewal of the ccnl Autoferrotranvieri Internavigatori (Mobility Tpl) and consequently the strike proclaimed for next April is revoked\". Filt Cgil, Fit Cisl, Uiltrasporti, Faisa Cisal and Ugl Fna have reported this unit, at the end of the meeting at the Mit in which the agreement for the renewal of the national collective agreement of the section was signed. Average monthly increases between 220 and 240 euro and one-time of 500 euro.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "SCIOPERO REVOCATO Renewal",
                "start_char": 17,
                "end_char": 42,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "220-240 euro",
                "start_char": 63,
                "end_char": 75,
                "label": "MONEY",
                "info": "Monetary values, including unit"
            },
            {
                "word": "April",
                "start_char": 82,
                "end_char": 87,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "the Ministry of Infrastructures and Transport for the renewal of the",
                "start_char": 67,
                "end_char": 135,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Autoferrotranvieri Internavigatori",
                "start_char": 141,
                "end_char": 175,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Mobility Tpl",
                "start_char": 177,
                "end_char": 189,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "next April",
                "start_char": 234,
                "end_char": 244,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Filt Cgil",
                "start_char": 258,
                "end_char": 267,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Fit Cisl",
                "start_char": 269,
                "end_char": 277,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Uiltrasporti",
                "start_char": 279,
                "end_char": 291,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Faisa Cisal",
                "start_char": 293,
                "end_char": 304,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Ugl Fna",
                "start_char": 309,
                "end_char": 316,
                "label": "PRODUCT",
                "info": "Objects, vehicles, foods, etc. (not services)"
            },
            {
                "word": "Mit",
                "start_char": 375,
                "end_char": 378,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "monthly",
                "start_char": 490,
                "end_char": 497,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "between 220",
                "start_char": 508,
                "end_char": 519,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "one",
                "start_char": 537,
                "end_char": 540,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "500 euro",
                "start_char": 549,
                "end_char": 557,
                "label": "MONEY",
                "info": "Monetary values, including unit"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "CHIARA POGGI,LA FAMIGLIA \"PARTE OFFESA\" Decisivi elementi su Alberto Stasi",
        "date_raw": "March 20, 2025",
        "date": "2025-03-20",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Prima&pagina=103",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=140",
        "content": "",
        "ranked": 3,
        "placed": "First_Page",
        "epoch": 1742504404.7638564,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-03-20 22:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-20T21.00.04",
        "en_title": "CHIARA POGGI,LA FAMILY \"PARTE OFFESA\" Decisive elements on Alberto Stasi",
        "en_content": "",
        "title_NER": [
            {
                "word": "CHIARA POGGI",
                "start_char": 0,
                "end_char": 12,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "LA",
                "start_char": 13,
                "end_char": 15,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Alberto Stasi",
                "start_char": 59,
                "end_char": 72,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    }
]
