[
    {
        "title": "ZELENSKY: \"ANNI DI EROISMO ASSOLUTO\"   Grazie a chi ci difende e sostiene",
        "date_raw": "February 24, 2025",
        "date": "2025-02-24",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Dal%20Mondo&pagina=150",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=153",
        "content": " Zelensky: \"Tre anni di eroismo ucraino\" \"Tre anni di resistenza. Tre anni di gratitudine. Tre anni di eroismo  assoluto degli ucraini\".   Così il presidente ucraino, Zelensky, in un post su X nel terzo anniversario dell'invasione russa.    \"Sono orgoglioso dell'Ucraina. Ringrazio tutti coloro che la difendono e la sostengono\", aggiunge. \"E possa il ricordo di tutti coloro che hanno dato la vita per il nostro Stato e il nostro popolo essere eterno\".    ",
        "ranked": 2,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1740405604.563752,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-02-24 15:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-24T14.00.04",
        "en_title": "ZELENSKY: \"ASSOLUTE EROISMO YEARS\" Thanks to those who defend and support us",
        "en_content": "Zelensky: \"Three years of Ukrainian heroism\" \"Three years of resistance. Three years of gratitude. Three years of absolute heroism of the Ukrainians.\" So the Ukrainian president, Zelensky, in a post on X on the third anniversary of the Russian invasion. \"I'm proud of Ukraine. I thank all those who defend it and support it,\" he adds. \"And may the memory of all who have given life for our state and our people be eternal.\"",
        "title_NER": [
            {
                "word": "ZELENSKY",
                "start_char": 0,
                "end_char": 8,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "YEARS",
                "start_char": 28,
                "end_char": 33,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Zelensky",
                "start_char": 0,
                "end_char": 8,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Three years",
                "start_char": 11,
                "end_char": 22,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Ukrainian",
                "start_char": 26,
                "end_char": 35,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Three years",
                "start_char": 46,
                "end_char": 57,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Three years",
                "start_char": 73,
                "end_char": 84,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Three years",
                "start_char": 99,
                "end_char": 110,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Ukrainians",
                "start_char": 138,
                "end_char": 148,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Ukrainian",
                "start_char": 158,
                "end_char": 167,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Zelensky",
                "start_char": 179,
                "end_char": 187,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "third",
                "start_char": 211,
                "end_char": 216,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 236,
                "end_char": 243,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 268,
                "end_char": 275,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "LEADER UE A KIEV: MOSCA LA RESPONSABILE Tre anni fa scattava l'invasione russa  Zelensky: \"Anni di eroismo assoluto\"   Mosca:alt guerra solo dopo risultati150  VATICANO: \"IL PAPA E' DI UMORE BUONO\"  \"Fa terapie, si nutre, non ha dolori\"  Rosario tutte le sere in San Pietro 160  GERMANIA,VINCE CDU-CSU.VOLA ULTRADESTRA Crolla di oltre 9% Spd di Scholz",
        "date_raw": "February 24, 2025",
        "date": "2025-02-24",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Prima&pagina=103",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=150",
        "content": "",
        "ranked": 0,
        "placed": "First_Page",
        "epoch": 1740405604.5796883,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-02-24 15:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-24T14.00.04",
        "en_title": "EU LEADER TO KIEV: MOSCA THE RESPONSABLE Three years ago the Russian invasion Zelensky: \"Years of absolute heroism\" Moscow:at war only after results150 VATICAN: \"THE PAPA IS OF HUMAN BUONO\" \"Fa therapies, feeds, does not have pains\" Rosario all the nights in St. Peter 160 GERMANY,VINCE CDU-CSU.VOLA ULTRADESTRA Crolla of more 9% Scholz Spd",
        "en_content": "",
        "title_NER": [
            {
                "word": "EU",
                "start_char": 0,
                "end_char": 2,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "KIEV",
                "start_char": 13,
                "end_char": 17,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "MOSCA",
                "start_char": 19,
                "end_char": 24,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Three years ago",
                "start_char": 41,
                "end_char": 56,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 61,
                "end_char": 68,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Zelensky",
                "start_char": 78,
                "end_char": 86,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Years",
                "start_char": 89,
                "end_char": 94,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Moscow",
                "start_char": 116,
                "end_char": 122,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "VATICAN",
                "start_char": 152,
                "end_char": 159,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Rosario",
                "start_char": 233,
                "end_char": 240,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "St.",
                "start_char": 259,
                "end_char": 262,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "GERMANY",
                "start_char": 273,
                "end_char": 280,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "VINCE CDU-CSU.VOLA ULTRADESTRA Crolla",
                "start_char": 281,
                "end_char": 318,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "9%",
                "start_char": 327,
                "end_char": 329,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "Scholz Spd",
                "start_char": 330,
                "end_char": 340,
                "label": "WORK_OF_ART",
                "info": "Titles of books, songs, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "TAJANI: UE A TAVOLO PER PACE IN UCRAINA \"Nostra presenza non si discute\"",
        "date_raw": "February 24, 2025",
        "date": "2025-02-24",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Politica&pagina=120",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=121",
        "content": " Tajani: Ue a tavolo per pace in Ucraina \"La partecipazione europea ai negoziati sull'Ucraina mi sembra fuori discussione\". Così il vicepremier e ministro  degli Esteri Tajani. \"L'obiettivo resta quello di una pace giusta che garantisca sicurezza e libertà all'Ucraina\". In Medioriente \"non è facile costruire la tregua.Diverse provocazioni non hanno aiutato verso la seconda fase del cessate il fuoco. Lavoriamo per fare in modo che si possa procedere\", aggiunge. Sull'Afd in Germania ribadisce: \"Posizioni inconciliabili con le mie. Non hanno idee positive sull'Italia\". ",
        "ranked": 0,
        "placed": "Politics",
        "epoch": 1740405604.591864,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-02-24 15:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-24T14.00.04",
        "en_title": "TAJANI: EU TO PACE IN UCRAINA \"Our presence is not discussed\"",
        "en_content": "Tajani: EU at the table for peace in Ukraine \"European participation in the negotiations on Ukraine seems to me out of discussion\". So the deputypremier and foreign minister Tajani. \"The aim remains to ensure security and freedom for Ukraine.\" In Medioriente \"it is not easy to build the truce. Several provocations did not help towards the second phase of the ceasefire. We work to ensure that we can proceed,\" he adds. On the Afd in Germany says: \"Unconcilable positions with mine. They have no positive ideas about Italy.\"",
        "title_NER": [
            {
                "word": "EU",
                "start_char": 8,
                "end_char": 10,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Tajani",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "EU",
                "start_char": 8,
                "end_char": 10,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 37,
                "end_char": 44,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "European",
                "start_char": 46,
                "end_char": 54,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 92,
                "end_char": 99,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Tajani",
                "start_char": 174,
                "end_char": 180,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 234,
                "end_char": 241,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Medioriente",
                "start_char": 247,
                "end_char": 258,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "second",
                "start_char": 341,
                "end_char": 347,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Afd",
                "start_char": 428,
                "end_char": 431,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Germany",
                "start_char": 435,
                "end_char": 442,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Unconcilable",
                "start_char": 450,
                "end_char": 462,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Italy",
                "start_char": 518,
                "end_char": 523,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Tre anni fa scattava l'invasione russa  Ue: \"Oggi a Kiev, questa è Europa\"",
        "date_raw": "February 24, 2025",
        "date": "2025-02-24",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Dal%20Mondo&pagina=150",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=152",
        "content": " Leader Ue:\"Oggi a Kiev,questa è Europa\" I leader Ue sono a Kiev, per esprimere sostegno all'Ucraina nel 3°anniversario dell'invasione russa. \"Siamo qui oggi perché l'Ucraina è Europa\",ha affermato la presidente della Commissione von der Leyen arrivata in treno a Kiev con il presidente del Consiglio Costa.  Dal summit di Kiev aggiunge: priorità, rafforzare la resistenza ucraina. Ue ha sostenuto Kiev con 134mld.Più di tutti\" Ribadisce: \"Consegna immediata di armi e munizioni\" a Kiev. Oggi il 16° kit di sanzioni a Mosca. E con \"ambizioso\"  pacchetto energetico mercati elettrici Ue-Kiev-Moldavia integrati entro 2026. ",
        "ranked": 1,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1740405604.5979865,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-02-24 15:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-24T14.00.04",
        "en_title": "Three years ago the Russian invasion Ue took: \"Today in Kiev, this is Europe\"",
        "en_content": "EU leaders: \"Today in Kiev,this is Europe\" EU leaders are in Kiev, to express support to Ukraine in the 3rd anniversary of the Russian invasion. \"We are here today because Ukraine is Europe\", said the President of the Commission von der Leyen arrived by train in Kiev with the President of the Costa Council. From the summit of Kiev adds: priority, strengthen Ukrainian resistance. Ue supported Kiev with 134mld.More of all\" He says: \"Immediate delivery of weapons and ammunition\" in Kiev. Today the 16th sanction kit in Moscow. And with \"ambitious\" energy package electric markets Ue-Kiev-Moldavia integrated within 2026.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Three years ago",
                "start_char": 0,
                "end_char": 15,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 20,
                "end_char": 27,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Ue",
                "start_char": 37,
                "end_char": 39,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Today",
                "start_char": 47,
                "end_char": 52,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Kiev",
                "start_char": 56,
                "end_char": 60,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Europe",
                "start_char": 70,
                "end_char": 76,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "EU",
                "start_char": 0,
                "end_char": 2,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Today",
                "start_char": 13,
                "end_char": 18,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Kiev",
                "start_char": 22,
                "end_char": 26,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Europe",
                "start_char": 35,
                "end_char": 41,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "EU",
                "start_char": 43,
                "end_char": 45,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Kiev",
                "start_char": 61,
                "end_char": 65,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 89,
                "end_char": 96,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "3rd",
                "start_char": 104,
                "end_char": 107,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 127,
                "end_char": 134,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "today",
                "start_char": 158,
                "end_char": 163,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 172,
                "end_char": 179,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Europe",
                "start_char": 183,
                "end_char": 189,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Leyen",
                "start_char": 237,
                "end_char": 242,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Kiev",
                "start_char": 263,
                "end_char": 267,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the Costa Council",
                "start_char": 290,
                "end_char": 307,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Kiev",
                "start_char": 328,
                "end_char": 332,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukrainian",
                "start_char": 360,
                "end_char": 369,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Ue",
                "start_char": 382,
                "end_char": 384,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Kiev",
                "start_char": 395,
                "end_char": 399,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "134mld",
                "start_char": 405,
                "end_char": 411,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Kiev",
                "start_char": 484,
                "end_char": 488,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Today",
                "start_char": 490,
                "end_char": 495,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "16th",
                "start_char": 500,
                "end_char": 504,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Moscow",
                "start_char": 521,
                "end_char": 527,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "2026",
                "start_char": 617,
                "end_char": 621,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Ma Merz tenta il governo con Scholz",
        "date_raw": "February 24, 2025",
        "date": "2025-02-24",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Dal%20Mondo&pagina=150",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=157",
        "content": " Spd crolla a -9% ma Merz tenta alleanza Il vincitore delle elezioni tedesche,il leader del Cdu Merz, ha annunciato che cercherà di formare un governo di coalizione con l'Spd di Scholz, nonostante la sonora sconfitta nelle elezioni dove ha perso oltre il 9% dei consensi. Boom e successo invece dell'ultra destra, con l'Afd che è diventato il secondo partito con quasi il 21%.\"Afd ha esattamente il doppio dei voti dell'ultima volta. E questo è l'ultimo segnale di allerta per i partiti di centro. Io sono determinato a colloqui costruttivi con l'Spd.Costuiremo una Grosse Koalition\".Ultradestra non andrà al governo.",
        "ranked": 6,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1740405604.6054995,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-02-24 15:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-24T14.00.04",
        "en_title": "But Merz tries the government with Scholz",
        "en_content": "Spd collapses to -9% but Merz tries alliance The winner of the German elections, the leader of the Cdu Merz, announced that he will try to form a coalition government with the SPD of Scholz, despite the sound defeat in the elections where he lost more than 9% of the consensus. Boom and success instead of the other right, with the Afd who became the second party with almost 21%.\"Afd has exactly twice the votes of the last time. And this is the last alert for the center parties. I am determined to constructive talks with the SPD. We will deliver a Grosse Koalition\". Ultradestra won't go to the government.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Merz",
                "start_char": 4,
                "end_char": 8,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Scholz",
                "start_char": 35,
                "end_char": 41,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "-9%",
                "start_char": 17,
                "end_char": 20,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "Merz",
                "start_char": 25,
                "end_char": 29,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "German",
                "start_char": 63,
                "end_char": 69,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "the Cdu Merz",
                "start_char": 95,
                "end_char": 107,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the SPD of Scholz",
                "start_char": 172,
                "end_char": 189,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "more than 9%",
                "start_char": 247,
                "end_char": 259,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "Afd",
                "start_char": 332,
                "end_char": 335,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "second",
                "start_char": 351,
                "end_char": 357,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "almost 21%.\"Afd",
                "start_char": 369,
                "end_char": 384,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "SPD",
                "start_char": 529,
                "end_char": 532,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "GERMANIA,VINCE CDU-CSU.VOLA ULTRADESTRA Crolla di oltre 9% l'Spd di Scholz",
        "date_raw": "February 24, 2025",
        "date": "2025-02-24",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Dal%20Mondo&pagina=150",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=156",
        "content": " Germania, vince Cdu-Csu. Vola la destra L'unione Cdu-Csu guidata da Friedrich Merz ha vinto in Germania con il 28,6% dei voti, (208 seggi) secondo i dati definitivi. Cdu-Csu e Spd hanno sulla carta numeri solidi per governare. La destra dell'Afd è secondo partito con il 20,8%,(152 seggi) +10,4% rispetto al voto del 2021. Crollo di 9,3 punti per l'Spd del cancelliere Scholz, che chiude terzo al 16,4%. Verdi 11,6%, (85 seggi),Linke 8,8% (64 seggi). Fuori dal parlamento la Bsw di Sahra Wagenknecht, che manca la soglia del 5% fermandosi al 4,97%. Stessa sorte per i liberali dell'Fdp, al 4,3%.  ",
        "ranked": 5,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1740405604.6095388,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-02-24 15:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-24T14.00.04",
        "en_title": "GERMANY,VINCE CDU-CSU.VOLA ULTRADESTRA Crolla of over 9% Scholz's Spd",
        "en_content": "Germany wins Cdu-Csu. The Cdu-Csu union led by Friedrich Merz won in Germany with 28.6% of the votes, (208 seats) according to the definitive data. Cdu-Csu and Spd have solid numbers on paper to govern. The right of the Afd is second party with 20.8%,(152 seats) +10.4% compared to the vote of 2021. 9.3 points collapse for the Spd of Chancellor Scholz, which closes third to 16.4%. Greens 11.6% (85 seats),Linke 8.8% (64 seats). Outside the parliament the Bsw of Sahra Wagenknecht, which lacks the threshold of 5% stopping at 4.97%. Same for the Fdp liberals, 4.3%.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "GERMANY",
                "start_char": 0,
                "end_char": 7,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "VINCE CDU-CSU.VOLA ULTRADESTRA Crolla",
                "start_char": 8,
                "end_char": 45,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "9%",
                "start_char": 54,
                "end_char": 56,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "Scholz",
                "start_char": 57,
                "end_char": 63,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Germany",
                "start_char": 0,
                "end_char": 7,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Cdu-Csu",
                "start_char": 13,
                "end_char": 20,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Cdu-Csu",
                "start_char": 26,
                "end_char": 33,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Friedrich Merz",
                "start_char": 47,
                "end_char": 61,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Germany",
                "start_char": 69,
                "end_char": 76,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "28.6%",
                "start_char": 82,
                "end_char": 87,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "208",
                "start_char": 103,
                "end_char": 106,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Cdu-Csu",
                "start_char": 148,
                "end_char": 155,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Spd",
                "start_char": 160,
                "end_char": 163,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Afd",
                "start_char": 220,
                "end_char": 223,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "second",
                "start_char": 227,
                "end_char": 233,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "20.8%,(152",
                "start_char": 245,
                "end_char": 255,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "2021",
                "start_char": 294,
                "end_char": 298,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "9.3",
                "start_char": 300,
                "end_char": 303,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Scholz",
                "start_char": 346,
                "end_char": 352,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "third",
                "start_char": 367,
                "end_char": 372,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "16.4%",
                "start_char": 376,
                "end_char": 381,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "11.6%",
                "start_char": 390,
                "end_char": 395,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "85",
                "start_char": 397,
                "end_char": 399,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "8.8%",
                "start_char": 413,
                "end_char": 417,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "64",
                "start_char": 419,
                "end_char": 421,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "the Bsw of Sahra Wagenknecht",
                "start_char": 453,
                "end_char": 481,
                "label": "WORK_OF_ART",
                "info": "Titles of books, songs, etc."
            },
            {
                "word": "5%",
                "start_char": 512,
                "end_char": 514,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "4.97%",
                "start_char": 527,
                "end_char": 532,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "Fdp",
                "start_char": 547,
                "end_char": 550,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "4.3%",
                "start_char": 561,
                "end_char": 565,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Marsiglia,molotov a consolato russo",
        "date_raw": "February 24, 2025",
        "date": "2025-02-24",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Dal%20Mondo&pagina=150",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=155",
        "content": " Marsiglia, molotov su consolato russo C'è stata un'esplosione a Marsiglia,nei pressi del consolato russo. Lo riferiscono i media francesi. Non ci sono  danni né vittime.     Sono intervenuti una trentina di Vigili del fuoco. L'esplosione sarebbe stata provocata da 2 molotov lanciate nel  giardino della sede diplomatica. Nella stessa zona ci sono i consolati di molti altri Paesi.    Secondo il ministero degli Esteri russo l'accaduto presenta \"tutti i tratti  distintivi di un attacco terroristico\".",
        "ranked": 4,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1740405604.6904492,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-02-24 15:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-24T14.00.04",
        "en_title": "Marseille,molotov to Russian consulate",
        "en_content": "Marseille, Molotov on Russian cons There was an explosion in Marseille, near the Russian consulate. The French media report it. There's no damage or casualties. Thirty firefighters took part. The explosion would have been caused by 2 molotovs thrown into the diplomatic seat garden. In the same area there are the consulates of many other countries. According to the Russian Foreign Ministry, the incident presents \"all the distinctive features of a terrorist attack\".",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Marseille",
                "start_char": 0,
                "end_char": 9,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 21,
                "end_char": 28,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Marseille",
                "start_char": 0,
                "end_char": 9,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 22,
                "end_char": 29,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Marseille",
                "start_char": 61,
                "end_char": 70,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 81,
                "end_char": 88,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "French",
                "start_char": 104,
                "end_char": 110,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Thirty",
                "start_char": 161,
                "end_char": 167,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "2",
                "start_char": 232,
                "end_char": 233,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "the Russian Foreign Ministry",
                "start_char": 363,
                "end_char": 391,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "MELONI:FORUM EMIRATI,\"GIORNATA STORICA\" \"Firma 40 intese, investiti 40mld\"",
        "date_raw": "February 24, 2025",
        "date": "2025-02-24",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Politica&pagina=130",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=131",
        "content": " Meloni: Emirati investono 40mld da noi Accolta da un applauso al Forum imprenditoriale Italia-Emirati Arabi Uniti, la premier Meloni definisce \"storica\" la giornata di oggi.    \"Abbiamo firmato oltre 40 intese e ciò sottolinea come la cooperazione bilaterale sia a un livello mai raggiunto  prima, un lavoro che non intende esaurirsi qui\".\"Soddisfazione\" per la decisione degli Emirati di investire 40mld di dollari in Italia,\"uno dei più rilevanti, più imponenti investimenti per la storia della nostra nazione e straordinaria manifestazione di amicizia\". ",
        "ranked": 0,
        "placed": "Economics",
        "epoch": 1740405604.7078722,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-02-24 15:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-24T14.00.04",
        "en_title": "_",
        "en_content": "Meloni: Emirates invests 40mld from us Accepted by an applause to the Italian-United Arab Emirates Business Forum, Prime Minister Meloni defines \"historical\" today's day. \"We have signed over 40 agreements and this emphasizes that bilateral cooperation is at a level never reached before, a job that does not intend to exhaust itself here.\" \"Soddisfaction\" for the decision of the Emirates to invest 40mld of dollars in Italy, \"one of the most important, most important investments in the history of our nation and extraordinary manifestation of friendship\".",
        "content_NER": [
            {
                "word": "Meloni",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Emirates",
                "start_char": 8,
                "end_char": 16,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "40mld",
                "start_char": 25,
                "end_char": 30,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Italian",
                "start_char": 70,
                "end_char": 77,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Meloni",
                "start_char": 130,
                "end_char": 136,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "today",
                "start_char": 158,
                "end_char": 163,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "40",
                "start_char": 192,
                "end_char": 194,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Soddisfaction",
                "start_char": 342,
                "end_char": 355,
                "label": "WORK_OF_ART",
                "info": "Titles of books, songs, etc."
            },
            {
                "word": "Emirates",
                "start_char": 381,
                "end_char": 389,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "40mld of dollars",
                "start_char": 400,
                "end_char": 416,
                "label": "MONEY",
                "info": "Monetary values, including unit"
            },
            {
                "word": "Italy",
                "start_char": 420,
                "end_char": 425,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "MELONI FIRMA INTESE PER 40 MILIARDI",
        "date_raw": "February 24, 2025",
        "date": "2025-02-24",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Prima&pagina=103",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=130",
        "content": "",
        "ranked": 3,
        "placed": "First_Page",
        "epoch": 1740405604.7200832,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-02-24 15:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-24T14.00.04",
        "en_title": "_",
        "en_content": ""
    },
    {
        "title": "MOSCA:STOP GUERRA MA DOPO RISULTATI",
        "date_raw": "February 24, 2025",
        "date": "2025-02-24",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Dal%20Mondo&pagina=150",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=154",
        "content": " Mosca: stop guerra solo dopo accordi \"Siamo pronti a negoziare sia con Kiev sia con l'Europa, con chiunque in buona fede voglia contribuire a raggiungere la pace, ma interromperemo le azioni militari solo quando questi negoziati daranno un risultato fermo e sostenibile che soddisfi la Federazione Russa\". Così da Ankara il ministro degli Esteri russo Lavrov, il quale ha anche aggiunto: per arrivare a un accordo, è necessaria una clausola \"ferrea\" che garantisca che Kiev non entrerà nella Nato. Poi: Mosca continuerà contatti con Usa, \"emersa opportunità di dialogo normale\"",
        "ranked": 3,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1740405604.731575,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-02-24 15:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-24T14.00.04",
        "en_title": "_",
        "en_content": "Moscow: stop war only after agreements \"We are ready to negotiate both with Kiev and with Europe, with anyone in good faith who wants to contribute to peace, but we will stop military actions only when these negotiations will give a firm and sustainable result that meets the Russian Federation\". So from Ankara the Russian Foreign Minister Lavrov, who also added: to arrive at an agreement, a \"ferrea\" clause is required to ensure that Kiev will not enter NATO. Then: Moscow will continue contacts with the US, \"emerged opportunity of normal dialogue\"",
        "content_NER": [
            {
                "word": "Moscow",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Kiev",
                "start_char": 76,
                "end_char": 80,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Europe",
                "start_char": 90,
                "end_char": 96,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "the Russian Federation",
                "start_char": 272,
                "end_char": 294,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ankara",
                "start_char": 305,
                "end_char": 311,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 316,
                "end_char": 323,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Lavrov",
                "start_char": 341,
                "end_char": 347,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Kiev",
                "start_char": 437,
                "end_char": 441,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "NATO",
                "start_char": 457,
                "end_char": 461,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Moscow",
                "start_char": 469,
                "end_char": 475,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 508,
                "end_char": 510,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Tajani:crescita è obiettivo comune",
        "date_raw": "February 24, 2025",
        "date": "2025-02-24",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Politica&pagina=130",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=132",
        "content": " Tajani:crescita obiettivo Forum Emirati \"Il Forum di dialogo imprenditoriale Italia-Emirati Arabi Uniti è un'occasione preziosa. L'obiettivo comune è la crescita delle nostre imprese e dei nostri due Paesi\".    Lo dice il ministro degli Esteri, Tajani, aprendo il Forum imprenditoriale Italia-Emirati Arabi Uniti a Roma. \"Il nostro interscambio continua a crescere al ritmo straordinario di oltre il 14% all'anno\", aggiunge.  Il presidente degli Emirati, bin Zayed, è stato ricevuto al Quirinale da Mattarella e a Palazzo Chigi da Meloni.  ",
        "ranked": 1,
        "placed": "Economics",
        "epoch": 1740405604.7716053,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-02-24 15:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-24T14.00.04",
        "en_title": "Tajani: growth is common goal",
        "en_content": "Tajani:created objective Forum Emirates \"The Forum for Business Dialogue Italy-United Arab Emirates is a precious occasion. The common goal is the growth of our companies and our two countries.\" The Foreign Minister Tajani says this, opening the Italian-United Arab Emirates Business Forum in Rome. \"Our interchange continues to grow at the extraordinary pace of over 14% a year,\" he adds. The president of the Emirates, bin Zayed, was received at the Quirinale by Mattarella and Palazzo Chigi da Meloni.",
        "content_NER": [
            {
                "word": "Tajani",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "The Forum for Business Dialogue Italy-United Arab Emirates",
                "start_char": 41,
                "end_char": 99,
                "label": "WORK_OF_ART",
                "info": "Titles of books, songs, etc."
            },
            {
                "word": "two",
                "start_char": 179,
                "end_char": 182,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Tajani",
                "start_char": 216,
                "end_char": 222,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Italian",
                "start_char": 246,
                "end_char": 253,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Rome",
                "start_char": 293,
                "end_char": 297,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "over 14%",
                "start_char": 363,
                "end_char": 371,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "Emirates",
                "start_char": 411,
                "end_char": 419,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "bin Zayed",
                "start_char": 421,
                "end_char": 430,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Mattarella",
                "start_char": 465,
                "end_char": 475,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Palazzo Chigi da Meloni",
                "start_char": 480,
                "end_char": 503,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "DISAGI PER SCIOPERO BUS, TRAM E VOLI   Corse ridotte, ferme alcune linee",
        "date_raw": "February 24, 2025",
        "date": "2025-02-24",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Politica&pagina=130",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=134",
        "content": " Sciopero trasporti:disagi,corse ridotte Corse ridotte, alcune metro ferme e disagi per lo sciopero di 24 ore del trasporto pubblico, indetto dai sindacati di base per il mancato adeguamento salariale e le condizioni contrattuali. Orari e modalità sono diversi da città a città, fatte salve fasce di garanzia. A Milano, le linee metro sono aperte, bus e tram in servizio,A Roma,funzionano linee metro A e B,possibili riduzioni di corse.Chiusa la C. A Napoli,riduzioni parziali. Adesione più alta a Torino e Bologna. Nel settore aereo, stop dalle 12 alle 16 per Easyjet,Aeroitalia",
        "ranked": 3,
        "placed": "Economics",
        "epoch": 1740405604.7818983,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-02-24 15:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-24T14.00.04",
        "en_title": "PROVISIONS FOR BUS, TRAM AND VOLI Reduced strokes, stop some lines",
        "en_content": "Transport strike:disagi, reduced short distances Reduced fees, some metre firm and inconvenience for the strike of 24 hours of public transport, called by the basic unions for lack of wage adjustment and contractual conditions. Times and modes are different from city to city, subject to warranty bands. In Milan, the metro lines are open, bus and tram in service, in Rome, operate metro lines A and B, possible reductions of racing. Closed the C. In Naples, partial reductions. Higher education in Turin and Bologna. In the air sector, stop from 12 to 16 for Easyjet,Aeroitalia",
        "content_NER": [
            {
                "word": "24 hours",
                "start_char": 115,
                "end_char": 123,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "Milan",
                "start_char": 307,
                "end_char": 312,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "metro",
                "start_char": 318,
                "end_char": 323,
                "label": "FAC",
                "info": "Buildings, airports, highways, bridges, etc."
            },
            {
                "word": "Rome",
                "start_char": 368,
                "end_char": 372,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Naples",
                "start_char": 451,
                "end_char": 457,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Turin",
                "start_char": 499,
                "end_char": 504,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Bologna",
                "start_char": 509,
                "end_char": 516,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "12",
                "start_char": 547,
                "end_char": 549,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "16",
                "start_char": 553,
                "end_char": 555,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Easyjet",
                "start_char": 560,
                "end_char": 567,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Aeroitalia",
                "start_char": 568,
                "end_char": 578,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "BOOM DI MINORI RESPONSABILI DI OMICIDI  In 10 anni -33% uccisioni in Italia",
        "date_raw": "February 24, 2025",
        "date": "2025-02-24",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Prima&pagina=103",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=140",
        "content": "",
        "ranked": 2,
        "placed": "First_Page",
        "epoch": 1740405604.8955402,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-02-24 15:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-24T14.00.04",
        "en_title": "BOOM OF RESPONSIBLE MINATIONS OMICIDE In 10 years -33% killed in Italy",
        "en_content": "",
        "title_NER": [
            {
                "word": "10 years",
                "start_char": 41,
                "end_char": 49,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Italy",
                "start_char": 65,
                "end_char": 70,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    }
]
