[
    {
        "title": "LA RUSSIA TORNA AD ATTACCARE MATTARELLA Esteri:\"Conseguenze dopo sue frasi\"",
        "date_raw": "February 18, 2025",
        "date": "2025-02-18",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Politica&pagina=120",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=121",
        "content": " Esteri russi:conseguenze da frasi Colle La portavoce degli Esteri russi Zakharova ha detto: \"Durante una lezione in un'istituzione educativa Mattarella ha dichiarato di ritenere che la Russia possa essere equiparata al Terzo Reich. Questo non può e non potrà mai rimanere senza conseguenze\".    Il 5/2, in una lectio magistralis a  Marsiglia, Mattarella parlò di \"guerre di conquista. Fu questo il progetto del Terzo Reich.L'odierna aggressione russa all'Ucraina è di questa natura\".  \"Nessun commento\" dal Quirinale sulle dichiarazioni di Zakharova.  ",
        "ranked": 0,
        "placed": "Politics",
        "epoch": 1739858404.6698103,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-02-18 07:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-18T06.00.04",
        "en_title": "THE RUSSIA TORNA AD ATTACCARE MATTARELLA Esteri:\"Consequences after his sentences\"",
        "en_content": "Russian Foreigners:consequences from phrases Colle Russian foreign spokesman Zakharova said: \"During a lesson in an educational institution Mattarella stated that Russia could be equated with the Third Reich. This cannot and will never remain without consequences.\" On 5/2, in a lectio magistralis in Marseille, Mattarella spoke of \"war of conquest. This was the project of the Third Reich. Today's Russian aggression to Ukraine is of this nature.\" \"No comment\" from the Quirinale on the statements of Zakharova.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "THE RUSSIA TORNA AD ATTACCARE MATTARELLA Esteri:\"Consequences",
                "start_char": 0,
                "end_char": 61,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 0,
                "end_char": 7,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Colle Russian",
                "start_char": 45,
                "end_char": 58,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Zakharova",
                "start_char": 77,
                "end_char": 86,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Mattarella",
                "start_char": 140,
                "end_char": 150,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 163,
                "end_char": 169,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the Third Reich",
                "start_char": 192,
                "end_char": 207,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "5/2",
                "start_char": 269,
                "end_char": 272,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Marseille",
                "start_char": 301,
                "end_char": 310,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Mattarella",
                "start_char": 312,
                "end_char": 322,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the Third Reich",
                "start_char": 374,
                "end_char": 389,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Today",
                "start_char": 391,
                "end_char": 396,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 399,
                "end_char": 406,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 421,
                "end_char": 428,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Quirinale",
                "start_char": 471,
                "end_char": 480,
                "label": "FAC",
                "info": "Buildings, airports, highways, bridges, etc."
            },
            {
                "word": "Zakharova",
                "start_char": 502,
                "end_char": 511,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "VIMINALE AI PREFETTI:AUMENTATE RIMPATRI Sono già cresciuti del 14 per cento",
        "date_raw": "February 18, 2025",
        "date": "2025-02-18",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Politica&pagina=120",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=125",
        "content": " Viminale ai prefetti:aumentare rimpatri Un input a prefetti e questori ad aumentare i rimpatri di migranti irregolari è arrivato, a quanto si apprende, durante la conferenza sul contrasto all'immigrazione irregolare, dove sono intervenuti la premier Meloni e il ministro dell'Interno Piantedosi.  Secondo i dati esaminati, gli stranieri irregolari hanno una tendenza alla delittuosità superiore a quella dei regolari e degli italiani. Su 822.801 arrestati o denunciati nel 2024, il 34,72% stranieri. Percentuale sale per rapine (52,57%) e stupri (43,99%). I rimpatri, rileva il Viminale,+14% rispetto a 2023",
        "ranked": 4,
        "placed": "Politics",
        "epoch": 1739858404.6841156,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-02-18 07:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-18T06.00.04",
        "en_title": "VIMINATION TO THE PREVENTIONS: They have already grown by 14 percent",
        "en_content": "Viminal to prefects: increasing repatriations An input to prefects and thieves to increase the repatriation of irregular migrants arrived, to what is learned, during the conference on the contrast to irregular immigration, where Prime Minister Meloni and Interior Minister Piantedosi intervened. According to the data examined, irregular foreigners have a tendency to delittuosity higher than that of regulars and Italians. On 822,801 arrested or reported in 2024, 34,72% foreigners. Percentage of salt for turnips (52.57%) and rapes (43.99%). The repatriates, detects the Viminale,+14% compared to 2023",
        "title_NER": [
            {
                "word": "VIMINATION",
                "start_char": 0,
                "end_char": 10,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "14 percent",
                "start_char": 58,
                "end_char": 68,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Meloni",
                "start_char": 244,
                "end_char": 250,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Interior",
                "start_char": 255,
                "end_char": 263,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Piantedosi",
                "start_char": 273,
                "end_char": 283,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Italians",
                "start_char": 414,
                "end_char": 422,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "822,801",
                "start_char": 427,
                "end_char": 434,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "2024",
                "start_char": 459,
                "end_char": 463,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "52.57%",
                "start_char": 516,
                "end_char": 522,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "43.99%",
                "start_char": 535,
                "end_char": 541,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "Viminale,+14%",
                "start_char": 573,
                "end_char": 586,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "2023",
                "start_char": 599,
                "end_char": 603,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "ITALIA-ALBANIA,MELONI: ITALIA VA AVANTI \"Corte Ue non comprometta rimpatri\"",
        "date_raw": "February 18, 2025",
        "date": "2025-02-18",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Politica&pagina=120",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=123",
        "content": " Italia-Albania,Meloni: Italia va avanti Questo è il \"il tempo della legalità\", sottolinea la premier Meloni davanti a prefetti e questori. E sui migranti rivendica: \"Ruolo decisivo in Ue\", soluzioni \"pragmatiche, non ideologiche\". Auspica che la Corte di Giustizia Ue \"scongiuri il rischio di compromettere le politiche del rimpatrio\".E' sul protocollo Italia-Albania: \"Determinati a trovare una soluzione a ogni ostacolo\", governo \"determinato ad andare avanti\". Poi: \"Importante fare chiarezza sulle norme sui Paesi sicuri\" e anticipare il nuovo Patto immigrazione. \"Stroncare il business dei trafficanti\"per meno morti",
        "ranked": 2,
        "placed": "Politics",
        "epoch": 1739858404.6894448,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-02-18 07:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-18T06.00.04",
        "en_title": "ITALIA-ALBANIA,MELONI: ITALIA VA AVANTI \"Corte Ue non comprometta repatri\"",
        "en_content": "Italy-Albania,Meloni: Italy goes ahead This is the \"time of legality\", underlines Prime Minister Meloni in front of prefects and Quaestors. And on migrants claims: \"The decisive role in the EU\", \"pragmatic, non-ideological\" solutions. It hopes that the EU Court of Justice \"conjures the risk of compromising repatriation policies\". It is on the protocol Italy-Albania: \"Determined to find a solution to every obstacle,\" government \"determined to move forward\". Then: \"Important to clarify the rules on safe countries\" and anticipate the new immigration pact. \"Develop the business of traffickers\" for less dead",
        "title_NER": [
            {
                "word": "ITALIA",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "ALBANIA",
                "start_char": 7,
                "end_char": 14,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "MELONI",
                "start_char": 15,
                "end_char": 21,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "ITALIA",
                "start_char": 23,
                "end_char": 29,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Corte Ue",
                "start_char": 41,
                "end_char": 49,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Italy",
                "start_char": 0,
                "end_char": 5,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Meloni",
                "start_char": 14,
                "end_char": 20,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Italy",
                "start_char": 22,
                "end_char": 27,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Meloni",
                "start_char": 97,
                "end_char": 103,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "EU",
                "start_char": 190,
                "end_char": 192,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the EU Court of Justice",
                "start_char": 249,
                "end_char": 272,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Italy",
                "start_char": 354,
                "end_char": 359,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "BTP PIU',PARTITO IL COLLOCAMENTO TITOLI Sono stati raccolti 5,6 miliardi",
        "date_raw": "February 18, 2025",
        "date": "2025-02-18",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Politica&pagina=130",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=131",
        "content": " Btp Più, partito il collocamento titoli Nel primo giorno del collocamento del nuovo Btp Più, che terminerà il 21 febbraio, raccolti oltre 5,6 miliardi di euro con oltre 160 mila contratti sottoscritti. Tasso minimo garantito è al 2,80%, dal quinto anno al 3,60%.  Si tratta del nuovo titolo di Stato dedicato ai piccoli risparmiatori con cedole crescenti. La novità consiste nel fatto che è prevista l'opzione del rimborso anticipato prima della scadenza. I tassi cedolari definitivi saranno annunciati al termine del collocamento, sulla base delle condizioni di mercato del giorno di chiusura dell'emissione. ",
        "ranked": 0,
        "placed": "Economics",
        "epoch": 1739858404.6943192,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-02-18 07:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-18T06.00.04",
        "en_title": "_ 5.6 billion was collected",
        "en_content": "Btp Plus, leaving the placement titles On the first day of the placement of the new Btp More, which will end on 21 February, collected over 5,6 billion euros with over 160 thousand contracts signed. Minimum guaranteed rate is 2.80%, from fifth year to 3.60%. This is the new state title dedicated to small savers with growing coupons. The novelty is that the early refund option is expected before the expiry date. The definitive cedular rates will be announced at the end of the placement, on the basis of the market conditions of the day of closure of the issue.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "5.6 billion",
                "start_char": 2,
                "end_char": 13,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Btp Plus",
                "start_char": 0,
                "end_char": 8,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the first day",
                "start_char": 42,
                "end_char": 55,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Btp More",
                "start_char": 84,
                "end_char": 92,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "21 February",
                "start_char": 112,
                "end_char": 123,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "over 5,6 billion euros",
                "start_char": 135,
                "end_char": 157,
                "label": "MONEY",
                "info": "Monetary values, including unit"
            },
            {
                "word": "160 thousand",
                "start_char": 168,
                "end_char": 180,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "2.80%",
                "start_char": 226,
                "end_char": 231,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "fifth year",
                "start_char": 238,
                "end_char": 248,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "3.60%",
                "start_char": 252,
                "end_char": 257,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "the day",
                "start_char": 532,
                "end_char": 539,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Hacker filorussi: \"Colle russofobo\"",
        "date_raw": "February 18, 2025",
        "date": "2025-02-18",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Politica&pagina=120",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=122",
        "content": " Hacker filorussi contro siti italiani Diversi siti web italiani colpiti da attacchi Ddos (Distributed Denial of Service). Rivendicano gli hacker filorussi NoName057(16), come risposta alle parole del Presidente Mattarella, definito russofobo su Terzo Reich e Russia. Il Ddos crea \"affollamento\" sulle pagine dei siti colpiti, fino a bloccarli. Effetti nulli e in via di mitigazione, riferisce l'Acn, Agenzia per la cybersicurezza nazionale. Tra i siti attaccati ci sono scali aeroportuali, banche e aziende di trasporto locale. Stessi bersagli il 21/1.    ",
        "ranked": 1,
        "placed": "Politics",
        "epoch": 1739858404.7076926,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-02-18 07:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-18T06.00.04",
        "en_title": "Fluid hackers: \"The Russian family\"",
        "en_content": "Russian hackers against Italian sites Several Italian websites affected by Ddos attacks (Distributed Denial of Service). NoName057(16), as a response to the words of President Mattarella, called Russianfobo on Third Reich and Russia. The Ddos creates \"crowding\" on the pages of the affected sites, until they are blocked. No and mitigating effects, reports Acn, National Cybersecurity Agency. Among the sites attached there are airport ports, banks and local transport companies. Same targets on 21/1.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 20,
                "end_char": 27,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 0,
                "end_char": 7,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Italian",
                "start_char": 24,
                "end_char": 31,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Italian",
                "start_char": 46,
                "end_char": 53,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Ddos",
                "start_char": 75,
                "end_char": 79,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Distributed Denial of Service",
                "start_char": 89,
                "end_char": 118,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Mattarella",
                "start_char": 176,
                "end_char": 186,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Russianfobo",
                "start_char": 195,
                "end_char": 206,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 226,
                "end_char": 232,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ddos",
                "start_char": 238,
                "end_char": 242,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Acn",
                "start_char": 357,
                "end_char": 360,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "National Cybersecurity Agency",
                "start_char": 362,
                "end_char": 391,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Zelensky:Usa vuole compiacere Putin 156  UCRAINA, OGGI A RIAD SUMMIT USA-RUSSIA  Trump: \"Presto incontrerò Putin\"",
        "date_raw": "February 18, 2025",
        "date": "2025-02-18",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Dal%20Mondo&pagina=150",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=157",
        "content": " Ucraina, summit Usa-Mosca oggi a Riad Un funzionario saudita ha detto a Cnn che Riad non si limiterà a ospitare i primi negoziati Usa-Mosca sull'Ucraina, ma che farà da mediatore.   Il Segrtario Usa Rubio è arrivato ieri da Israele; con lui ci dovrebbe essere l'inviato speciale al Medioriente Witkopf e il Consigliere alla Sicurezza Waltz.      Mosca conferma l'incontro: a Riad ci saranno il ministro degli Esteri Lavrov e il consigliere agli Esteri di Putin, Ushakov.      ",
        "ranked": 5,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1739858404.7231407,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-02-18 07:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-18T06.00.04",
        "en_title": "Zelensky: Usa wants to please Putin 156 UCRAINA, I will meet Putin",
        "en_content": "Ukraine, US-Moscow summit today at Riad A Saudi official told Cnn that Riad will not limit itself to hosting the first U.S.-Moscow negotiations on Ukraine, but will act as a mediator. The Segreta Rubio arrived yesterday from Israel; with him there should be the special envoy to the Middle East Witkopf and the Councillor for Security Waltz. Moscow confirms the meeting: At Riad there will be the Foreign Minister Lavrov and the Foreign Councillor of Putin, Ushakov.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Zelensky",
                "start_char": 0,
                "end_char": 8,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Usa",
                "start_char": 10,
                "end_char": 13,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Putin 156 UCRAINA",
                "start_char": 30,
                "end_char": 47,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Putin",
                "start_char": 61,
                "end_char": 66,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 0,
                "end_char": 7,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 9,
                "end_char": 11,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Moscow",
                "start_char": 12,
                "end_char": 18,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "today",
                "start_char": 26,
                "end_char": 31,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Riad A",
                "start_char": 35,
                "end_char": 41,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Saudi",
                "start_char": 42,
                "end_char": 47,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Cnn",
                "start_char": 62,
                "end_char": 65,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Riad",
                "start_char": 71,
                "end_char": 75,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 113,
                "end_char": 118,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 147,
                "end_char": 154,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Segreta Rubio",
                "start_char": 188,
                "end_char": 201,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "yesterday",
                "start_char": 210,
                "end_char": 219,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 225,
                "end_char": 231,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the Middle East Witkopf",
                "start_char": 279,
                "end_char": 302,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "the Councillor for Security Waltz",
                "start_char": 307,
                "end_char": 340,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Moscow",
                "start_char": 342,
                "end_char": 348,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Riad",
                "start_char": 374,
                "end_char": 378,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Lavrov",
                "start_char": 414,
                "end_char": 420,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the Foreign Councillor of",
                "start_char": 425,
                "end_char": 450,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Putin",
                "start_char": 451,
                "end_char": 456,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Ushakov",
                "start_char": 458,
                "end_char": 465,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Brunner: \"L'Ue sostiene l'Italia\"",
        "date_raw": "February 18, 2025",
        "date": "2025-02-18",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Politica&pagina=120",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=124",
        "content": " Migranti,Commissario Ue:sosteniamo Roma \"L'Italia è un partner molto importante sul tema della migrazione e dei rimpatri: penso che stia cercando nuovi modi per garantire che i rimpatri avvengano davvero ed è molto positivo avere nuovi approcci\". Così il commissario Ue all' Interno, Brunner, rispondendo a una domanda sul protocollo Italia-Albania. \"Dobbiamo lavorare insieme per trovare soluzioni che funzionino nella pratica e ora sto lavorando alla creazione di un quadro giuridico per sostenere i 27 in rimpatri che siano efficaci. Condividiamo pienamente questo obiettivo\". \"Sosteniamo l'Italia\".    ",
        "ranked": 3,
        "placed": "Politics",
        "epoch": 1739858404.7301729,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-02-18 07:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-18T06.00.04",
        "en_title": "Brunner: \"The EU supports Italy\"",
        "en_content": "Migrants, EU Commissioner: we support Rome \"Italy is a very important partner on migration and repatriation: I think he's looking for new ways to ensure that the remnants really happen and it's very positive to have new approaches.\" So Commissioner Ue all'Interno, Brunner, answering a question on the Italy-Albania protocol. \"We need to work together to find solutions that work in practice and now I'm working on creating a legal framework to support the 27 in return that are effective. We fully share this goal.\" \"We support Italy.\"",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Brunner",
                "start_char": 0,
                "end_char": 7,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "EU",
                "start_char": 14,
                "end_char": 16,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Italy",
                "start_char": 26,
                "end_char": 31,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "EU",
                "start_char": 10,
                "end_char": 12,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Rome",
                "start_char": 38,
                "end_char": 42,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Italy",
                "start_char": 44,
                "end_char": 49,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ue",
                "start_char": 249,
                "end_char": 251,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Brunner",
                "start_char": 265,
                "end_char": 272,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Italy",
                "start_char": 302,
                "end_char": 307,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "27",
                "start_char": 457,
                "end_char": 459,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Italy",
                "start_char": 529,
                "end_char": 534,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Londra:pronti inviare truppe a Kiev",
        "date_raw": "February 18, 2025",
        "date": "2025-02-18",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Dal%20Mondo&pagina=150",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=155",
        "content": " Londra: pronti ad inviare truppe a Kiev Il primo ministro britannico Keir Starmer ha dichiarato di essere pronto a inviare truppe in Ucraina, qualora fosse necessario per garantire la sicurezza della Gran Bretagna e dell'Europa. Il Regno Unito sta svolgendo un ruolo di primo piano nel supportare Kiev nella guerra contro la Russia,il che \"significa anche essere pronti e disposti a contribuire alle garanzie di sicurezza per l'Ucraina inviando le nostre  truppe sul campo se necessario\", ha  scritto Starmer sul Daily Telegraph. ",
        "ranked": 4,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1739858404.7342436,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-02-18 07:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-18T06.00.04",
        "en_title": "London: Ready to send troops to Kiev",
        "en_content": "London: Ready to send troops to Kiev British Prime Minister Keir Starmer said he was ready to send troops to Ukraine if necessary to ensure the security of Britain and Europe. The United Kingdom is playing a leading role in supporting Kiev in the war against Russia, which \"also means being ready and willing to contribute to the security guarantees for Ukraine by sending our troops to the camp if necessary\", wrote Starmer on the Daily Telegraph.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "London",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Kiev",
                "start_char": 32,
                "end_char": 36,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "London",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Kiev",
                "start_char": 32,
                "end_char": 36,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "British",
                "start_char": 37,
                "end_char": 44,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Keir Starmer",
                "start_char": 60,
                "end_char": 72,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 109,
                "end_char": 116,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Britain",
                "start_char": 156,
                "end_char": 163,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Europe",
                "start_char": 168,
                "end_char": 174,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "The United Kingdom",
                "start_char": 176,
                "end_char": 194,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Kiev",
                "start_char": 235,
                "end_char": 239,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 259,
                "end_char": 265,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 354,
                "end_char": 361,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Starmer",
                "start_char": 417,
                "end_char": 424,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the Daily Telegraph",
                "start_char": 428,
                "end_char": 447,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Anche Meloni frena su truppe Ue",
        "date_raw": "February 18, 2025",
        "date": "2025-02-18",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Dal%20Mondo&pagina=150",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=153",
        "content": " Meloni frena su truppe Ue in Ucraina Il premier Meloni ha lasciato il summit di Parigi senza fare dichiarazioni.  Tuttavia secondo indiscrezioni,il premier non ha condiviso né i presupposti né gli inviti e nemmeno la sede perché il luogo per le decisioni tra i 27 doveva essere Bruxelles non Parigi.Per Meloni le questioni centrali rimangono le garanzie di sicurezza per l'Ucraina e per questo avrebbe rimarcato la necessità di un confronto tra le varie ipotesi in campo, osservando come quella che prevede il dispiegamento di soldati Ue in Ucraina appaia come la più complessa e la meno efficace.  ",
        "ranked": 2,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1739858404.7529593,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-02-18 07:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-18T06.00.04",
        "en_title": "Meloni also brakes on Ue troops",
        "en_content": "Meloni braking on Ue troops in Ukraine Premier Meloni left the Paris summit without making statements. However, according to indiscretions, the premier did not share neither the assumptions nor the invitations nor the seat because the place for decisions between 27 had to be Brussels not Paris. For Meloni the central issues remain the security guarantees for Ukraine and for this reason it would have emphasized the need for a comparison between the various hypotheses in the field, observing how the one that previews the deployment of Ue soldiers in Ukraine appears as the most complex and the least effective.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Meloni",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Meloni",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 31,
                "end_char": 38,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Meloni",
                "start_char": 47,
                "end_char": 53,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Paris",
                "start_char": 63,
                "end_char": 68,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "between 27",
                "start_char": 255,
                "end_char": 265,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Brussels",
                "start_char": 276,
                "end_char": 284,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Paris",
                "start_char": 289,
                "end_char": 294,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Meloni",
                "start_char": 300,
                "end_char": 306,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 361,
                "end_char": 368,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 554,
                "end_char": 561,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Fredriksen:\"Priorità è riarmarsi\"",
        "date_raw": "February 18, 2025",
        "date": "2025-02-18",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Dal%20Mondo&pagina=150",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=154",
        "content": " Fredriksen:Russia minaccia tutta Europa \"La Russia è una minaccia reale a tutta la sicurezza Europea e per la nostra libertà.Il punto più importante dell' incontro di stasera è che dobbiamo aumentare il riarmo,sia in Danimarca che in Europa\". Lo ha dichiarato la prima ministra danese Mette Fredriksen che ha partecipato all'incontro a Parigi a nome di tutti i Paesi Nordici e Baltici. \"Dobbiamo essere pronti alla possibilità che la Russia sposti la guerra dall' Ucraina ad un altro paese europeo -ha sottolineato la premier daneseUn armistizio non è positivo come sembra. Mette a rischio l'Europa oltre a Kiev\".",
        "ranked": 3,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1739858404.755213,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-02-18 07:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-18T06.00.04",
        "en_title": "Fredriksen: \"Priority is rearming\"",
        "en_content": "Fredriksen: Russia threatens Europe \"Russia is a real threat to all European security and our freedom. The most important point of the meeting tonight is that we must increase the rearmament, both in Denmark and in Europe\". This was stated by the first Danish Minister Mette Fredriksen who participated in the meeting in Paris on behalf of all the Nordic and Baltic countries. \"We must be ready for the possibility that Russia moves war from Ukraine to another European country - it has emphasized the Danish prime ministerA armistice is not as positive as it seems. He puts Europe at risk beyond Kiev.\"",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Fredriksen",
                "start_char": 0,
                "end_char": 10,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Fredriksen",
                "start_char": 0,
                "end_char": 10,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 12,
                "end_char": 18,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Europe",
                "start_char": 29,
                "end_char": 35,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 37,
                "end_char": 43,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "European",
                "start_char": 68,
                "end_char": 76,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "tonight",
                "start_char": 143,
                "end_char": 150,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "Denmark",
                "start_char": 200,
                "end_char": 207,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Europe",
                "start_char": 215,
                "end_char": 221,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 247,
                "end_char": 252,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Danish",
                "start_char": 253,
                "end_char": 259,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Mette Fredriksen",
                "start_char": 269,
                "end_char": 285,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Paris",
                "start_char": 321,
                "end_char": 326,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Nordic",
                "start_char": 348,
                "end_char": 354,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Baltic",
                "start_char": 359,
                "end_char": 365,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 420,
                "end_char": 426,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 442,
                "end_char": 449,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "European",
                "start_char": 461,
                "end_char": 469,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Danish",
                "start_char": 502,
                "end_char": 508,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Europe",
                "start_char": 575,
                "end_char": 581,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Kiev",
                "start_char": 597,
                "end_char": 601,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "BTP PIU',PARTITO IL COLLOCAMENTO TITOLI Sono stati raccolti 5,6 miliardi",
        "date_raw": "February 18, 2025",
        "date": "2025-02-18",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Prima&pagina=103",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=130",
        "content": "",
        "ranked": 4,
        "placed": "First_Page",
        "epoch": 1739858404.7579029,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-02-18 07:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-18T06.00.04",
        "en_title": "_ 5.6 billion was collected",
        "en_content": "",
        "title_NER": [
            {
                "word": "5.6 billion",
                "start_char": 2,
                "end_char": 13,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "PARIGI, VERTICE UCRAINA: EUROPA DIVISA  Prima la telefonata tra Macron e Trump  Scholz:truppe in Ucraina?Inappropriato  Meloni frena su soldati Ue a Kiev",
        "date_raw": "February 18, 2025",
        "date": "2025-02-18",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Prima&pagina=103",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=150",
        "content": "",
        "ranked": 0,
        "placed": "First_Page",
        "epoch": 1739858404.7776687,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-02-18 07:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-18T06.00.04",
        "en_title": "_ DEVELOPMENT First the call between Macron and Trump Scholz:truppe in Ukraine? Inappropriate Meloni braking on Ue soldiers in Kiev",
        "en_content": "",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Macron",
                "start_char": 37,
                "end_char": 43,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Trump Scholz",
                "start_char": 48,
                "end_char": 60,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "truppe",
                "start_char": 61,
                "end_char": 67,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 71,
                "end_char": 78,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Meloni",
                "start_char": 94,
                "end_char": 100,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Kiev",
                "start_char": 127,
                "end_char": 131,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "VERTICE SU UCRAINA, L'EUROPA DIVISA   Macron telefona al presidente Trump",
        "date_raw": "February 18, 2025",
        "date": "2025-02-18",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Dal%20Mondo&pagina=150",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=151",
        "content": " Europa divisa sull'invio truppe a Kiev Con lo spauracchio di essere esclusi dal dialogo avviato fra Trump e Putin sull'Ucraina, i principali leader Ue hanno discusso, ma poi hanno lasciato l'Eliseo e il presidente Macron che li aveva convocati per un summit di crisi senza trovare una linea comune,a cominciare dall'ipotetico invio di truppe di pace in Ucraina auspicato dall'ospite. Ieri a Parigi i capi dei governi di  Francia, Italia, Germania, Spagna,GB, Danimarca, Polonia e Olanda alla presenza dei vertici Ue e della Nato si sono trovati solo sui principi generalima divisi su tutto il resto.  ",
        "ranked": 0,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1739858404.7798955,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-02-18 07:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-18T06.00.04",
        "en_title": "VERTIC SU UCRAINA, EUROPE DIVISA Macron calls President Trump",
        "en_content": "Europe divided on sending troops to Kiev With the gap being excluded from the dialogue initiated between Trump and Putin on Ukraine, the leading EU leaders discussed, but then left the Elysée and President Macron who had summoned them for a crisis summit without finding a common line, beginning with the hypothetical sending of peace troops in Ukraine desired by the host. Yesterday in Paris the leaders of the governments of France, Italy, Germany, Spain,GB, Denmark, Poland and the Netherlands in the presence of the EU and NATO leaders found themselves only on the general principles divided on everything else.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "VERTIC SU UCRAINA",
                "start_char": 0,
                "end_char": 17,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "EUROPE",
                "start_char": 19,
                "end_char": 25,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 56,
                "end_char": 61,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Europe",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Kiev",
                "start_char": 36,
                "end_char": 40,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 105,
                "end_char": 110,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Putin",
                "start_char": 115,
                "end_char": 120,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 124,
                "end_char": 131,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "EU",
                "start_char": 145,
                "end_char": 147,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Elysée",
                "start_char": 185,
                "end_char": 191,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Macron",
                "start_char": 206,
                "end_char": 212,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 345,
                "end_char": 352,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Yesterday",
                "start_char": 374,
                "end_char": 383,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Paris",
                "start_char": 387,
                "end_char": 392,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "France",
                "start_char": 427,
                "end_char": 433,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Italy",
                "start_char": 435,
                "end_char": 440,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Germany",
                "start_char": 442,
                "end_char": 449,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Spain",
                "start_char": 451,
                "end_char": 456,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "GB",
                "start_char": 457,
                "end_char": 459,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Denmark",
                "start_char": 461,
                "end_char": 468,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Poland",
                "start_char": 470,
                "end_char": 476,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Netherlands",
                "start_char": 485,
                "end_char": 496,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "EU",
                "start_char": 520,
                "end_char": 522,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "NATO",
                "start_char": 527,
                "end_char": 531,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Scholz: inappropriato invio truppe",
        "date_raw": "February 18, 2025",
        "date": "2025-02-18",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Dal%20Mondo&pagina=150",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=152",
        "content": " Kiev,Scholz: inappropriato invio truppe E' \"altamente inappropriato\" discutere ora dell'invio di truppe in Ucraina. Così il cancelliere tedesco Scholz, al termine del vertice informale a Parigi. No ad una \"pace imposta tramite diktat all'Ucraina\", ha detto lasciando l'Eliseo. \"Non può esserci una pace imposta che l'Ucraina deve accettare. Per noi è evidente che il paese deve percorrere la sua strada nell'Unione europea, deve poter difendere la sua democrazia e la propria sovranità\". Poi ha assicurato: \"l'Ucraina può fidarsi di noi\", si continuerà a \"sostenere\" Kiev.Europa e Usa devono \"agire insieme\" per la sicurezza",
        "ranked": 1,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1739858404.784853,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-02-18 07:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-18T06.00.04",
        "en_title": "Scholz: inappropriate sending troops",
        "en_content": "Kiev,Scholz: inappropriate sending troops It is \"highly inappropriate\" discuss now of sending troops to Ukraine. So the German Chancellor Scholz, at the end of the informal summit in Paris. No to a \"peace imposed by diktat to Ukraine\", he said leaving the Elysée. \"There cannot be a set peace that Ukraine must accept. For us it is clear that the country must take its way into the European Union, it must be able to defend its democracy and sovereignty.\" Then he insured: \"Ukraine can trust us\", will continue to \"support\" Kiev.Europe and USA must \"act together\" for security",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Scholz",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Kiev",
                "start_char": 0,
                "end_char": 4,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Scholz",
                "start_char": 5,
                "end_char": 11,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 104,
                "end_char": 111,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "German",
                "start_char": 120,
                "end_char": 126,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Scholz",
                "start_char": 138,
                "end_char": 144,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Paris",
                "start_char": 183,
                "end_char": 188,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 226,
                "end_char": 233,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Elysée",
                "start_char": 256,
                "end_char": 262,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 298,
                "end_char": 305,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the European Union",
                "start_char": 378,
                "end_char": 396,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 474,
                "end_char": 481,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Kiev",
                "start_char": 524,
                "end_char": 528,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Europe",
                "start_char": 529,
                "end_char": 535,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "USA",
                "start_char": 540,
                "end_char": 543,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "EX ILVA, LA PARTITA SI STRINGE A DUE   Rilanci arrivati da Baku e Jindal",
        "date_raw": "February 18, 2025",
        "date": "2025-02-18",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Politica&pagina=130",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=133",
        "content": " Ex Ilva: Usb,lavoro e decarbonizzazione La corsa per Acciaierie d'Italia sembra restringere a 2 i nomi dei nuovi probabili gestori:Baku Steel e Jindal Steel. Tra i 2, Baku Steel è in pole position. In una nota congiunta, Sasha Colautti e Francesco Rizzo Usb precisano: \"Noi abbiamo posto come pregiudiziali il mantenimento dell'occupazione e un percorso credibile su decarbonizzazione e investimenti ambientali. Per la forza  lavoro, ci teniamo a ribadire che tutti i lavoratori dovranno essere salvaguardati.A pagare per le mancanze della  politica non dovranno essere i lavoratori\".      ",
        "ranked": 2,
        "placed": "Economics",
        "epoch": 1739858404.8451605,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-02-18 07:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-18T06.00.04",
        "en_title": "_",
        "en_content": "Ex Ilva: Usb, work and decarbonization The race for Acciaierie d'Italia seems to narrow to 2 the names of the new probable managers:Baku Steel and Jindal Steel. Between 2, Baku Steel is in pole position. In a joint note, Sasha Colautti and Francesco Rizzo Usb specify: \"We have placed as a prejudice the maintenance of employment and a credible path on decarbonization and environmental investments. For the labour force, we tend to reiterate that all workers must be safeguarded. To pay for lack of politics will not have to be the workers\".",
        "content_NER": [
            {
                "word": "Ex Ilva:",
                "start_char": 0,
                "end_char": 8,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Acciaierie d'Italia",
                "start_char": 52,
                "end_char": 71,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "2",
                "start_char": 91,
                "end_char": 92,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Baku Steel",
                "start_char": 132,
                "end_char": 142,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Jindal Steel",
                "start_char": 147,
                "end_char": 159,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Between 2",
                "start_char": 161,
                "end_char": 170,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Baku Steel",
                "start_char": 172,
                "end_char": 182,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Sasha Colautti",
                "start_char": 221,
                "end_char": 235,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Francesco Rizzo Usb",
                "start_char": 240,
                "end_char": 259,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "LA RUSSIA TORNA AD ATTACCARE MATTARELLA Dopo il paragone con il Terzo Reich   Zakharova: \"Ci saranno conseguenze\"",
        "date_raw": "February 18, 2025",
        "date": "2025-02-18",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Prima&pagina=103",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=120",
        "content": "",
        "ranked": 2,
        "placed": "First_Page",
        "epoch": 1739858404.880987,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-02-18 07:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-18T06.00.04",
        "en_title": "_ After the comparison with the Third Reich Zakharova: \"There will be consequences\"",
        "en_content": "",
        "title_NER": [
            {
                "word": "the Third Reich Zakharova",
                "start_char": 28,
                "end_char": 53,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "PAPA SENZA FEBBRE CONDIZIONI STABILITA' Ricovero al Gemelli sarà più lungo",
        "date_raw": "February 18, 2025",
        "date": "2025-02-18",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Prima&pagina=103",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=160",
        "content": "",
        "ranked": 1,
        "placed": "First_Page",
        "epoch": 1739858404.8874872,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-02-18 07:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-18T06.00.04",
        "en_title": "_",
        "en_content": ""
    }
]
