[
    {
        "title": "Khamenei:Gerusalemme sarà musulmana",
        "date_raw": "April 15, 2024",
        "date": "2024-04-15",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Prima&pagina=103",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=150",
        "content": "",
        "ranked": 2,
        "placed": "First_Page",
        "epoch": 1713153606.026218,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2024-04-15 06:00:06",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-04-15T06.00.06",
        "en_title": "Khamenei:Jerusalem will be Muslim",
        "en_content": "",
        "filename": "ner_en_2024-04-15T06.00.04E1713160804.46167.json",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Khamenei",
                "start_char": 0,
                "end_char": 8,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Jerusalem",
                "start_char": 9,
                "end_char": 18,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Muslim",
                "start_char": 27,
                "end_char": 33,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "VINITALY, A VERONA LA 56ESIMA EDIZIONE  La kermesse fino al 17 aprile",
        "date_raw": "April 15, 2024",
        "date": "2024-04-15",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Politica&pagina=130",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=131",
        "content": " Verona, la 56esima edizione di Vinitaly Dal 14 fino al 17 aprile ogni regione d'Italia mette in mostra le sue eccellenze vinicole a Vinitaly di Verona. Ogni anno sono oltre quattromila gli espositori che partecipano alla manifestazione vinicola giunta alla 56esima edizione.Il quartiere fieristico di  Veronafiere vede la partecipazione di più di centomila i visitatori.  A Vinitaly 2024 sono attesi oltre mille buyers dall'estero provenienti da Stati Uniti (i più numerosi) Canada,Cina e Regno Unito.     ",
        "ranked": 0,
        "placed": "Economics",
        "epoch": 1713153606.240895,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2024-04-15 06:00:06",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-04-15T06.00.06",
        "en_title": "VINITALY, IN VERONA THE 56th EDITION The kermesse until 17 April",
        "en_content": "Verona, the 56th edition of Vinitaly From 14 to 17 April each region of Italy showcases its wine excellence in Vinitaly in Verona. Every year there are more than four thousand exhibitors who participate in the wine event that has reached the 56th edition. The exhibition district of Veronafiere sees the participation of more than one hundred thousand visitors. Over a thousand foreign buyers from the United States (the most numerous) Canada, China and the United Kingdom are expected in Vinitaly 2024.",
        "filename": "ner_en_2024-04-15T06.00.04E1713160804.46167.json",
        "title_NER": [
            {
                "word": "VINITALY",
                "start_char": 0,
                "end_char": 8,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "56th",
                "start_char": 24,
                "end_char": 28,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "17 April",
                "start_char": 56,
                "end_char": 64,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Verona",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "56th",
                "start_char": 12,
                "end_char": 16,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Vinitaly",
                "start_char": 28,
                "end_char": 36,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "14 to 17 April",
                "start_char": 42,
                "end_char": 56,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Italy",
                "start_char": 72,
                "end_char": 77,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Vinitaly",
                "start_char": 111,
                "end_char": 119,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Verona",
                "start_char": 123,
                "end_char": 129,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Every year",
                "start_char": 131,
                "end_char": 141,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "more than four thousand",
                "start_char": 152,
                "end_char": 175,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "56th",
                "start_char": 242,
                "end_char": 246,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Veronafiere",
                "start_char": 283,
                "end_char": 294,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "more than one hundred thousand",
                "start_char": 321,
                "end_char": 351,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "the United States",
                "start_char": 398,
                "end_char": 415,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Canada",
                "start_char": 436,
                "end_char": 442,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "China",
                "start_char": 444,
                "end_char": 449,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the United Kingdom",
                "start_char": 454,
                "end_char": 472,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Vinitaly",
                "start_char": 489,
                "end_char": 497,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "2024",
                "start_char": 498,
                "end_char": 502,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "IRAN-ISRAELE, ATTESO COMITATO SICUREZZA Prefetto Roma: \"Massima attenzione\"",
        "date_raw": "April 15, 2024",
        "date": "2024-04-15",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Prima&pagina=103",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=140",
        "content": "",
        "ranked": 5,
        "placed": "First_Page",
        "epoch": 1713153606.3981237,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2024-04-15 06:00:06",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-04-15T06.00.06",
        "en_title": "IRAN-ISRAELE, ATTESO COMMITTEE SECURITY Prefect Rome: \"Maximum attention\"",
        "en_content": "",
        "filename": "ner_en_2024-04-15T06.00.04E1713160804.46167.json",
        "title_NER": [
            {
                "word": "IRAN-ISRAELE",
                "start_char": 0,
                "end_char": 12,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "G7:FERMA CONDANNA A IRAN, NO ESCALATION E invita parti:evitare altre azioni",
        "date_raw": "April 15, 2024",
        "date": "2024-04-15",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Prima&pagina=103",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=120",
        "content": "",
        "ranked": 3,
        "placed": "First_Page",
        "epoch": 1713153606.511301,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2024-04-15 06:00:06",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-04-15T06.00.06",
        "en_title": "G7: CONDANNA A IRAN, NO ESCALATION And invites parts:avoid other actions",
        "en_content": "",
        "filename": "ner_en_2024-04-15T06.00.04E1713160804.46167.json"
    },
    {
        "title": "M.O,SCHLEIN SENTE MELONI:\"COLLABORIAMO\" \"Impegno per evitare l'escalation\"",
        "date_raw": "April 15, 2024",
        "date": "2024-04-15",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Politica&pagina=120",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=123",
        "content": " M.O,Schlein sente Meloni:\"Collaboriamo\" Sull'attacco dell'Iran contro Israele \"ho già sentito la presidente del Consiglio per esprimere tutta la nostra preoccupazione e offrire collaborazione nell'interesse dell'Italia\". Così la segretaria del Pd, Elly Schlein.  \"L'attacco iraniano a Israele va condannato con forza. L'impegno della comunità internazionale dev'essere tutto teso a evitare l'escalation, far cessare il fuoco e a costruire la pace in Medio Oriente\", afferma Schlein in una nota. E convoca per stasera la segreteria del Pd, \"visti i preoccupanti sviluppi in Medio Oriente\".   ",
        "ranked": 2,
        "placed": "Politics",
        "epoch": 1713153606.5192862,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2024-04-15 06:00:06",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-04-15T06.00.06",
        "en_title": "M.O,SCHLEIN SENTE MELONI:\"COLLABORIAMO\" \"Impegno per senza l'escalation\"",
        "en_content": "M.O,Schlein hears Meloni: \"We collaborate\" On the attack of Iran against Israel \"I have already heard the President of the Council to express all our concern and offer collaboration in the interest of Italy\". So the secretary of the Pd, Elly Schlein. \"The Iranian attack on Israel must be condemned. The commitment of the international community must be to avoid escalation, cease fire and build peace in the Middle East,\" Schlein said. And he called the PD secretariat tonight, \"live the worrying developments in the Middle East\".",
        "filename": "ner_en_2024-04-15T06.00.04E1713160804.46167.json",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Impegno",
                "start_char": 41,
                "end_char": 48,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Schlein",
                "start_char": 4,
                "end_char": 11,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Iran",
                "start_char": 60,
                "end_char": 64,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 73,
                "end_char": 79,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Council",
                "start_char": 123,
                "end_char": 130,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Italy",
                "start_char": 201,
                "end_char": 206,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Elly Schlein",
                "start_char": 237,
                "end_char": 249,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Iranian",
                "start_char": 256,
                "end_char": 263,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 274,
                "end_char": 280,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the Middle East",
                "start_char": 405,
                "end_char": 420,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Schlein",
                "start_char": 423,
                "end_char": 430,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "PD",
                "start_char": 455,
                "end_char": 457,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "tonight",
                "start_char": 470,
                "end_char": 477,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "the Middle East",
                "start_char": 514,
                "end_char": 529,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "IL CAGLIARI RIMONTA DUE VOLTE L'INTER  Malore Ndicka,rinviata Udinese-Roma",
        "date_raw": "April 15, 2024",
        "date": "2024-04-15",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Prima&pagina=103",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=201",
        "content": "     ",
        "ranked": 6,
        "placed": "First_Page",
        "epoch": 1713153606.5271223,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2024-04-15 06:00:06",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-04-15T06.00.06",
        "en_title": "THE CAGLIARI RIMONTA DUE VOLTE L'INTER Malore Ndicka, reviata Udinese-Roma",
        "en_content": "",
        "filename": "ner_en_2024-04-15T06.00.04E1713160804.46167.json",
        "title_NER": [
            {
                "word": "VOLTE L'INTER",
                "start_char": 25,
                "end_char": 38,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Malore Ndicka",
                "start_char": 39,
                "end_char": 52,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Udinese-Roma",
                "start_char": 62,
                "end_char": 74,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Nota sugli indici di Borsa",
        "date_raw": "April 15, 2024",
        "date": "2024-04-15",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Politica&pagina=130",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=139",
        "content": " Nota sugli indici di Borsa Televideo Le informazioni di Televideo sugli indici e i dati delle Borse italiane ed estere sono in fase di ristrutturazione editoriale.      Ciò sta comportando il non aggiornamento nelle relative pagine.   Ci scusiamo con i lettori per il disservizio.     ",
        "ranked": 1,
        "placed": "Economics",
        "epoch": 1713153606.53161,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2024-04-15 06:00:06",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-04-15T06.00.06",
        "en_title": "Note on stock exchange indices",
        "en_content": "Note on Stock Exchange Indexes Televideo Televideo's information on indices and data from Italian and foreign exchanges is being refurbished. This is implying the non-updating in the relevant pages. We apologize to readers for disservice.",
        "filename": "ner_en_2024-04-15T06.00.04E1713160804.46167.json",
        "content_NER": [
            {
                "word": "Italian",
                "start_char": 90,
                "end_char": 97,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "TAJANI:\"ORA MI AUGURO PRUDENZA ISRAELE\" \"Ha avuto collaborazione alleati\"",
        "date_raw": "April 15, 2024",
        "date": "2024-04-15",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Politica&pagina=120",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=122",
        "content": " Tajani:\"Ora mi auguro prudenza Israele\" E'\"un fatto positivo che l'attacco iraniano sia concluso. E' stato bloccato da Israele con la collaborazione degli alleati.Si tratta di un atto da condannare assolutamente.Ora il nostro obiettivo come governo italiano che presiede il G7 è fare di tutto per evitare l'escalation\", occorre che \"i contendenti siano più prudenti\".Lo ha detto il ministro degli Esteri Tajani a Rtl 102,5. \"Mi auguro che il governo israeliano adotti la prudenza e non ci sia un contrattacco.Ho convocato gli ambasciatori dei Paesi arabi per fare il punto\"merrcoledì vedo il segretario Usa, Blinken",
        "ranked": 1,
        "placed": "Politics",
        "epoch": 1713153606.6114564,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2024-04-15 06:00:06",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-04-15T06.00.06",
        "en_title": "TAJANI: \"Now I've been involved in the IRAEL PRUDENZA\"",
        "en_content": "Tajani: \"Now I hope for Israel\" It is a positive fact that the Iranian attack is concluded. He was blocked by Israel with the collaboration of allies. It is an act to condemn absolutely. Now our goal as an Italian government that presides over the G7 is to do everything to avoid escalation,\" it is necessary that \"the contenders are more prudent\". The Foreign Minister Tajani said so at Rtl 102.5. \"I hope the Israeli government adopts caution and there is no counterattack. I summoned the ambassadors of the Arab countries to do the point \"I see the US Secretary, Blinken",
        "filename": "ner_en_2024-04-15T06.00.04E1713160804.46167.json",
        "content_NER": [
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 24,
                "end_char": 30,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Iranian",
                "start_char": 63,
                "end_char": 70,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 110,
                "end_char": 116,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Italian",
                "start_char": 206,
                "end_char": 213,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "G7",
                "start_char": 248,
                "end_char": 250,
                "label": "PRODUCT",
                "info": "Objects, vehicles, foods, etc. (not services)"
            },
            {
                "word": "Tajani",
                "start_char": 370,
                "end_char": 376,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Rtl 102.5",
                "start_char": 388,
                "end_char": 397,
                "label": "FAC",
                "info": "Buildings, airports, highways, bridges, etc."
            },
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 411,
                "end_char": 418,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Arab",
                "start_char": 510,
                "end_char": 514,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 552,
                "end_char": 554,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Blinken",
                "start_char": 566,
                "end_char": 573,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Israele rinvia l'operazione a Rafah",
        "date_raw": "April 15, 2024",
        "date": "2024-04-15",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Dal%20Mondo&pagina=150",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=155",
        "content": " Khamenei:Gerusalemme sarà dei musulmani \"Gerusalemme sarà nelle mani dei musulmani e il mondo musulmano celebrerà la la liberazione della Palestina\".  Lo ha scritto in ebraico su X la Guida Suprema dell'Iran, Khamenei,pubblicando un video di droni iraniani che sorvolano la Spianata delle Moschee a Gerusalemme, durante l'attacco dell'Iran di ieri notte contro Israele, e vengono intercettati, come riporta Iran International.     ",
        "ranked": 4,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1713153606.6410792,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2024-04-15 06:00:06",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-04-15T06.00.06",
        "en_title": "Israel postpones the operation to Rafah",
        "en_content": "Khamenei:Jerusalem will be Muslims \"Jerusalem will be in the hands of Muslims and the Muslim world will celebrate the liberation of Palestine.\" He wrote it in Hebrew on X the Supreme Guide of Iran, Khamenei, publishing a video of Iranian drones flying over the Spianata delle Moschee in Jerusalem, during the attack of Iran last night against Israel, and are intercepted, as Iran International reports.",
        "filename": "ner_en_2024-04-15T06.00.04E1713160804.46167.json",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Khamenei",
                "start_char": 0,
                "end_char": 8,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Jerusalem",
                "start_char": 9,
                "end_char": 18,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Muslims",
                "start_char": 27,
                "end_char": 34,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Jerusalem",
                "start_char": 36,
                "end_char": 45,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Muslims",
                "start_char": 70,
                "end_char": 77,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Muslim",
                "start_char": 86,
                "end_char": 92,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Palestine",
                "start_char": 132,
                "end_char": 141,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Hebrew",
                "start_char": 159,
                "end_char": 165,
                "label": "LANGUAGE",
                "info": "Any named language"
            },
            {
                "word": "the Supreme Guide of Iran",
                "start_char": 171,
                "end_char": 196,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Khamenei",
                "start_char": 198,
                "end_char": 206,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Iranian",
                "start_char": 230,
                "end_char": 237,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Spianata",
                "start_char": 261,
                "end_char": 269,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Jerusalem",
                "start_char": 287,
                "end_char": 296,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Iran",
                "start_char": 319,
                "end_char": 323,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "last night",
                "start_char": 324,
                "end_char": 334,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 343,
                "end_char": 349,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Iran International",
                "start_char": 375,
                "end_char": 393,
                "label": "EVENT",
                "info": "Named hurricanes, battles, wars, sports events, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Khamenei:Gerusalemme sarà musulmana",
        "date_raw": "April 15, 2024",
        "date": "2024-04-15",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Dal%20Mondo&pagina=150",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=154",
        "content": " Nato e Ue: \"No escalation, moderazione\" La Nato condanna l'attacco come \"una escalation dell'instabilità\",invitando \"con urgenza alla moderazione\" tutte le parti.\"Di vitale importanza che il conflitto non vada fuori controllo\".  \"Condanno fermamente l'attacco palese e ingiustificabile dell'Iran contro Israele. Tutti gli attori devono astenersi da un'ulteriore escalation e lavorare per ripristinare la stabilità\".Così la presidente della Comm.Ue,von der Leyen. Per la presidente dell'Europarlamento, Metsola,\"l'Ue continuerà a lavorare per allentare la tensione\"in M.O. Borrell: martedì summit straordinario ministri. ",
        "ranked": 3,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1713153606.6805673,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2024-04-15 06:00:06",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-04-15T06.00.06",
        "en_title": "Khamenei:Jerusalem will be Muslim",
        "en_content": "Born and Ue: \"No escalation, moderation\" NATO condemns the attack as \"an escalation of instability\", inviting \"with urgency to moderation\" all parts.\" \"They firmly condemn Iran's blatant and unjustifiable attack against Israel. All actors must refrain from further escalation and work to restore stability.\" So the president of the Comm.Ue,von der Leyen. For the President of the European Parliament, Metsola, \"the EU will continue to work to ease the tension\" in M.O. Borrell: Tuesday Extraordinary Summit Ministers.",
        "filename": "ner_en_2024-04-15T06.00.04E1713160804.46167.json",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Khamenei",
                "start_char": 0,
                "end_char": 8,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Jerusalem",
                "start_char": 9,
                "end_char": 18,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Muslim",
                "start_char": 27,
                "end_char": 33,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "NATO",
                "start_char": 41,
                "end_char": 45,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Iran",
                "start_char": 172,
                "end_char": 176,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 220,
                "end_char": 226,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "von der",
                "start_char": 340,
                "end_char": 347,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Leyen",
                "start_char": 348,
                "end_char": 353,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the European Parliament",
                "start_char": 376,
                "end_char": 399,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Metsola",
                "start_char": 401,
                "end_char": 408,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "EU",
                "start_char": 415,
                "end_char": 417,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "M.O. Borrell",
                "start_char": 464,
                "end_char": 476,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Tuesday",
                "start_char": 478,
                "end_char": 485,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Gantz:reazione in momento opportuno",
        "date_raw": "April 15, 2024",
        "date": "2024-04-15",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Dal%20Mondo&pagina=150",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=153",
        "content": " Gantz: reazione in modo e tempi adatti \"Costruiremo una coalizione regionale contro la minaccia dell'Iran ed esigeremo un prezzo nel modo e nel momento che ci conviene\". Lo ha affermato il ministro del Gabinetto di Guerra di  Israele, Benny Gantz.    \"L'incidente non è finito. L'alleanza strategica e il sistema di cooperazione regionale che abbiamo costruito devono essere rafforzati\", ribadisce Gantz, per il quale Israele deve ancora portare a termine \"i suoi compiti: il ritorno delle persone rapite e l'eliminazione delle minacce\".    ",
        "ranked": 2,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1713153606.6924877,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2024-04-15 06:00:06",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-04-15T06.00.06",
        "en_title": "Gantz:",
        "en_content": "Gantz: reaction in a proper way and time \"We will build a regional coalition against the threat of Iran and we will demand a price in the way and at the time it suits us.\" The Israeli War Cabinet Minister Benny Gantz said so. \"The incident is not over. The strategic alliance and the regional cooperation system we have built must be strengthened,\" said Gantz, for whom Israel must still carry out \"its tasks: the return of kidnapped persons and the elimination of threats\".",
        "filename": "ner_en_2024-04-15T06.00.04E1713160804.46167.json",
        "content_NER": [
            {
                "word": "Iran",
                "start_char": 99,
                "end_char": 103,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "The Israeli War Cabinet",
                "start_char": 172,
                "end_char": 195,
                "label": "EVENT",
                "info": "Named hurricanes, battles, wars, sports events, etc."
            },
            {
                "word": "Benny Gantz",
                "start_char": 205,
                "end_char": 216,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Gantz",
                "start_char": 354,
                "end_char": 359,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 370,
                "end_char": 376,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "BIDEN:\"NON SOSTERREMMO UN CONTRATTACCO\" Netanyahu consideri già una vittoria151  RIUNITO GABINETTO DI GUERRA ISRAELIANO  Cnn: Israele risponderà all'attacco",
        "date_raw": "April 15, 2024",
        "date": "2024-04-15",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Dal%20Mondo&pagina=150",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=152",
        "content": " Cnn: Israele risponderà all'attacco  Israele risponderà all'attacco iraniano, ma la portata della reazione deve ancora essere decisa. Lo scrive il sito della Cnn, citando un alto funzionario dell'amministrazione israeliana.  La stessa fonte ha aggiunto che Israele deve ancora determinare se scatenare una reazione molto violenta o fare qualcosa di piu' misurato. Le diverse opzioni dovrebbero essere discusse in dettaglio durante la riunione del Gabinetto di guerra israeliano convocato nel pomeriggio, ha concluso la stessa fonte.      ",
        "ranked": 1,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1713153606.7358623,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2024-04-15 06:00:06",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-04-15T06.00.06",
        "en_title": "_ Israel will respond to the attack",
        "en_content": "Cnn: Israel will respond to the attack Israel will respond to the Iranian attack, but the extent of the reaction must still be determined. The Cnn website writes it, citing a high official of the Israeli administration. The same source added that Israel still has to determine whether to trigger a very violent reaction or do something more measured. The various options should be discussed in detail during the meeting of the Israeli War Cabinet convened in the afternoon, concluded the same source.",
        "filename": "ner_en_2024-04-15T06.00.04E1713160804.46167.json",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 2,
                "end_char": 8,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Cnn",
                "start_char": 0,
                "end_char": 3,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 5,
                "end_char": 11,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 39,
                "end_char": 45,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Iranian",
                "start_char": 66,
                "end_char": 73,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Cnn",
                "start_char": 143,
                "end_char": 146,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 196,
                "end_char": 203,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 247,
                "end_char": 253,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the Israeli War Cabinet",
                "start_char": 423,
                "end_char": 446,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "NATO E UE: \"NO ESCALATION, MODERAZIONE\" Martedì summit dei ministri europei",
        "date_raw": "April 15, 2024",
        "date": "2024-04-15",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Dal%20Mondo&pagina=150",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=156",
        "content": " Israele rinvia l'operazione a Rafah  Le Forze di Difesa israeliane (Idf)  stanno richiamando due brigate di riservisti per \"missioni operative\" nell' area della Striscia di Gaza.  Lo ha annunciato l'esercito dello Stato ebraico:\"Il loro richiamo consentirà di continuare lo sforzo e la prontezza per difendere lo Stato di Israele e mantenere la sicurezza dei residenti\". L'Idf ha motivato la mossa dopo \"una valutazione della situazione\" sul campo. E intanto, Netanyahu ha rinviato l'operazione a Rafah dove sarebbero gli ostaggi. Lo conferma l'Idf.    ",
        "ranked": 5,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1713153606.7475448,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2024-04-15 06:00:06",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-04-15T06.00.06",
        "en_title": "NATO AND EU: \"NO ESCALATION, MODERATION\" Tuesday Summit of European Ministers",
        "en_content": "Israel postpones the operation to Rafah The Israeli Defense Forces (Idf) are recalling two reservoir brigades for \"operational resignation\" in the Gaza Strip area. The army of the Jewish State announced this: \"Their call will allow to continue the effort and readiness to defend the State of Israel and maintain the security of residents.\" The Idf motivated the move after \"an assessment of the situation\" on the field. Meanwhile, Netanyahu returned the operation to Rafah where the hostages would be. Idf confirms that.",
        "filename": "ner_en_2024-04-15T06.00.04E1713160804.46167.json",
        "title_NER": [
            {
                "word": "NATO",
                "start_char": 0,
                "end_char": 4,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "EU",
                "start_char": 9,
                "end_char": 11,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Tuesday",
                "start_char": 41,
                "end_char": 48,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "European",
                "start_char": 59,
                "end_char": 67,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Rafah The Israeli Defense Forces",
                "start_char": 34,
                "end_char": 66,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "two",
                "start_char": 87,
                "end_char": 90,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "the Gaza Strip",
                "start_char": 143,
                "end_char": 157,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Jewish",
                "start_char": 180,
                "end_char": 186,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 292,
                "end_char": 298,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Netanyahu",
                "start_char": 431,
                "end_char": 440,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "BARI,CONTE:ACCANTONARE LAFORGIA?VEDREMO \"Siano le forze locali a valutare\"",
        "date_raw": "April 15, 2024",
        "date": "2024-04-15",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Politica&pagina=120",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=124",
        "content": " Bari,Conte:accantonare Laforgia?Vedremo \"Non abbiamo ragione per accantonare la candidatura di Michele Laforgia a sindaco di Bari,ma vedremo quello che succederà nelle prossime ore\".   Così il leader M5s, Conte.\"Lasciamo che siano le forze locali a valutare la  situazione\",ha proseguito.   Dopo gli strappi degli ultimi giorni, a Bari si tenta di ricucire fra Pd e M5s. Il nome su cui i due partiti potrebbero convergere è quello di Nicola Colaianni magistrato e già deputato Pds fra il 1992 e il 1994.    ",
        "ranked": 3,
        "placed": "Politics",
        "epoch": 1713153606.7844365,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2024-04-15 06:00:06",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-04-15T06.00.06",
        "en_title": "What? VEDREMO \"The local forces can assess\"",
        "en_content": "Bari,Conte:along Laforgia? We will see \"We are not right to set aside Michele Laforgia's candidacy for mayor of Bari, but we will see what will happen in the next few hours.\" Thus the leader M5s, Count.\"Let the local forces assess the situation,\" he continued. After the tears of the last days, in Bari we try to sew between Pd and M5s. The name on which the two parties could converge is that of Nicola Colaianni magistrate and former MP Pds between 1992 and 1994.",
        "filename": "ner_en_2024-04-15T06.00.04E1713160804.46167.json",
        "content_NER": [
            {
                "word": "Bari",
                "start_char": 0,
                "end_char": 4,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Conte",
                "start_char": 5,
                "end_char": 10,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Laforgia",
                "start_char": 17,
                "end_char": 25,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Michele Laforgia's",
                "start_char": 70,
                "end_char": 88,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Bari",
                "start_char": 112,
                "end_char": 116,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the next few hours",
                "start_char": 154,
                "end_char": 172,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "M5s",
                "start_char": 191,
                "end_char": 194,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Count",
                "start_char": 196,
                "end_char": 201,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the last days",
                "start_char": 280,
                "end_char": 293,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Bari",
                "start_char": 298,
                "end_char": 302,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "M5s",
                "start_char": 332,
                "end_char": 335,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "two",
                "start_char": 359,
                "end_char": 362,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Nicola Colaianni",
                "start_char": 397,
                "end_char": 413,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Pds",
                "start_char": 439,
                "end_char": 442,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "between 1992 and 1994",
                "start_char": 443,
                "end_char": 464,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "G7:FERMA CONDANNA A IRAN,NO ESCALATION  E invita parti:evitare altre azioni",
        "date_raw": "April 15, 2024",
        "date": "2024-04-15",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Politica&pagina=120",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=121",
        "content": " G7:ferma condanna a Iran,no escalation E' durata circa un'ora la riunione del G7 sull'attacco iraniano a Israele,convocata e presieduta dalla premier Meloni,collegata da Palazzo Chigi.  I leader G7 hanno adottato una dichiarazione congiunta \"che condanna fermamente il lancio di droni e missili dall'Iran\", ribadendo \"pieno sostegno alla sicurezza di Israele\".Hanno poi sottolineato \"l'esigenza di evitare un'ulteriore escalation,invitando le parti ad astenersi da azioni volte ad acuire la tensione nella Regione\",si legge in una nota.Poi l'appello a \"porre fine alle ostilità a Gaza e a liberare ostaggi\". ",
        "ranked": 0,
        "placed": "Politics",
        "epoch": 1713153606.8010464,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2024-04-15 06:00:06",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-04-15T06.00.06",
        "en_title": "G7: And invites parts:avoid other actions",
        "en_content": "G7: the main condemnation of Iran, no escalation It lasted about an hour the G7 meeting on the Iranian attack on Israel, convened and chaired by Prime Minister Meloni, connected by Palazzo Chigi. G7 leaders adopted a joint statement \"which firmly condemns the launch of drones and missiles from Iran,\" recalling \"full support for Israel's security\". They then underlined \"the need to avoid further escalation, inviting the parties to refrain from actions aimed at sharpening the tension in the Region\", read in a note. Then the call to \"end hostilities in Gaza and release hostages.\"",
        "filename": "ner_en_2024-04-15T06.00.04E1713160804.46167.json",
        "content_NER": [
            {
                "word": "Iran",
                "start_char": 29,
                "end_char": 33,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "about an hour",
                "start_char": 59,
                "end_char": 72,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "G7",
                "start_char": 77,
                "end_char": 79,
                "label": "PRODUCT",
                "info": "Objects, vehicles, foods, etc. (not services)"
            },
            {
                "word": "Iranian",
                "start_char": 95,
                "end_char": 102,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 113,
                "end_char": 119,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Meloni",
                "start_char": 160,
                "end_char": 166,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Palazzo Chigi",
                "start_char": 181,
                "end_char": 194,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "G7",
                "start_char": 196,
                "end_char": 198,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Iran",
                "start_char": 295,
                "end_char": 299,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 330,
                "end_char": 336,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Region",
                "start_char": 494,
                "end_char": 500,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Gaza",
                "start_char": 556,
                "end_char": 560,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "PAPA:SI FERMI VIOLENZA,DUE STATI VICINI Preoccupazione e accorato appello",
        "date_raw": "April 15, 2024",
        "date": "2024-04-15",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Dal%20Mondo&pagina=150",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=157",
        "content": " Papa:si fermi violenza,due Stati vicini Papa Francesco segue \"con preoccupazione e dolore\" le notizie sull'aggravamento della situazione in Israele per l'attacco dell'Iran in Israele.  \"Faccio un accorato appello affinché si fermi ogni azione che possa alimentare una spirale di violenza con il rischio di trascinare il Medio Oriente in un conflitto bellico ancora più grande\",ha detto Bergoglio al Regina Coeli.\"Tutte le nazioni si schierino dalla parte  della pace e aiutino israeliani e palestinesi a vivere in De Stati, fianco a fianco, in sicurezza\", ha esortato. ",
        "ranked": 6,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1713153607.0795734,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2024-04-15 06:00:07",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-04-15T06.00.07",
        "en_title": "PAPA:SI FERMI VIOLENZA,DUE STATI VICINI Preoccupation and short call",
        "en_content": "Pope: there is still violence, two neighboring states Pope Francis follows \"with concern and pain\" news on the aggravation of the situation in Israel for the attack of Iran in Israel. \"I appeal to stop any action that might fuel a spiral of violence with the risk of dragging the Middle East into an even greater war conflict,\" said Bergoglio to Queen Coeli. \"All nations stand on the side of peace and help Israelis and Palestinians live in De Stati, side by side, in security,\" he urged.",
        "filename": "ner_en_2024-04-15T06.00.04E1713160804.46167.json",
        "title_NER": [
            {
                "word": "SI FERMI VIOLENZA",
                "start_char": 5,
                "end_char": 22,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "DUE",
                "start_char": 23,
                "end_char": 26,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "VICINI Preoccupation",
                "start_char": 33,
                "end_char": 53,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "two",
                "start_char": 31,
                "end_char": 34,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Francis",
                "start_char": 59,
                "end_char": 66,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 143,
                "end_char": 149,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Iran",
                "start_char": 168,
                "end_char": 172,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 176,
                "end_char": 182,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the Middle East",
                "start_char": 276,
                "end_char": 291,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Queen Coeli",
                "start_char": 346,
                "end_char": 357,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Israelis",
                "start_char": 408,
                "end_char": 416,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Palestinians",
                "start_char": 421,
                "end_char": 433,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "De Stati",
                "start_char": 442,
                "end_char": 450,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    }
]
