[
    {
        "title": "PUTIN: PER KIEV TRANSIZIONE A EGIDA ONU Elezioni e negoziati con nuovi capi",
        "date_raw": "March 28, 2025",
        "date": "2025-03-28",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Dal%20Mondo&pagina=150",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=153",
        "content": " Putin: a Kiev transizione con egida Onu Una \"amministrazione transitoria\" sotto egida dell'Onu, al fine di organizzare elezioni presidenziali \"democratiche\" in Ucraina e negoziare poi un accordo di pace con le nuove autorità. E' la proposta del presidente russo Putin per la gestione della situazione ucraina. \"Potremmo ovviamente discutere con gli Usa, e Sanche coi Paesi europei e, naturalmente, coi nostri partner e amici\" di questa possibilità, ha detto Putin incontrando a Murmansk i militari del sommergibile nucleare Arkhangelsk. Sul fronte interno,economia e finanze \"stabili e soddisfacenti\";crescita di 4,1%.",
        "ranked": 2,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1743152404.518628,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-03-28 10:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-28T09.00.04",
        "en_title": "PUTIN: FOR KIEV TRANSITION TO UN EGIDA Elections and negotiations with new leaders",
        "en_content": "Putin: in Kiev transition with egida Onu A \"transitional administration\" under UN law, in order to organize \"democratic\" presidential elections in Ukraine and then negotiate a peace agreement with the new authorities. It is the proposal of Russian President Putin for the management of the Ukrainian situation. \"We could obviously discuss with the US, and Sanche with European countries and, of course, with our partners and friends\" of this possibility, said Putin meeting in Murmansk the military of the nuclear submarine Arkhangelsk. On the internal front, economy and finances \"stable and satisfying\"; growth of 4.1%.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "PUTIN",
                "start_char": 0,
                "end_char": 5,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "KIEV",
                "start_char": 11,
                "end_char": 15,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Putin",
                "start_char": 0,
                "end_char": 5,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Kiev",
                "start_char": 10,
                "end_char": 14,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Onu A",
                "start_char": 37,
                "end_char": 42,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "UN",
                "start_char": 79,
                "end_char": 81,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 147,
                "end_char": 154,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 240,
                "end_char": 247,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Putin",
                "start_char": 258,
                "end_char": 263,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Ukrainian",
                "start_char": 290,
                "end_char": 299,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 348,
                "end_char": 350,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Sanche",
                "start_char": 356,
                "end_char": 362,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "European",
                "start_char": 368,
                "end_char": 376,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Putin",
                "start_char": 460,
                "end_char": 465,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Murmansk",
                "start_char": 477,
                "end_char": 485,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Arkhangelsk",
                "start_char": 524,
                "end_char": 535,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "4.1%",
                "start_char": 616,
                "end_char": 620,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            }
        ]
    },
    {
        "title": "MELONI:PREMIERATO PER UN'ITALIA STABILE Riforma fondamentale per il futuro",
        "date_raw": "March 28, 2025",
        "date": "2025-03-28",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Politica&pagina=120",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=123",
        "content": " Meloni: \"Premierato per Italia stabile\" \"La riforma del premierato che procede in Parlamento la considero fondamentale per l'Italia perché fa due cose essenziali: restituisce ai cittadini il pieno potere di scegliere da chi vogliono essere governati e garantisce che chi viene scelto abbia il tempo per realizzare il mandato ricevuto\".Così Meloni. \"Così sarà finalmente possibile dare continuità alle strategie di lungo periodo e costruire un'Italia più forte, più autorevole,più competitiva.Non è la riforma che stiamo facendo per questo governo ma per quelli che verranno\". ",
        "ranked": 2,
        "placed": "Politics",
        "epoch": 1743152404.5723987,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-03-28 10:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-28T09.00.04",
        "en_title": "MELONI:PREMIERATED FOR A STABLE IT Reformation fundamental for the future",
        "en_content": "Meloni: \"Premierato per Italia fisso\" \"The reform of the prime minister in Parliament considers it essential for Italy because it does two essential things: gives citizens the full power to choose from whom they want to be governed and guarantees that those who are chosen have the time to realize the mandate they have received.\" So Meloni. \"So it will finally be possible to give continuity to long-term strategies and build a stronger, more authoritative, more competitive Italy. It is not the reform we are doing for this government but for those who will come.\"",
        "content_NER": [
            {
                "word": "Meloni",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Parliament",
                "start_char": 75,
                "end_char": 85,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Italy",
                "start_char": 113,
                "end_char": 118,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "two",
                "start_char": 135,
                "end_char": 138,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Meloni",
                "start_char": 334,
                "end_char": 340,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Italy",
                "start_char": 476,
                "end_char": 481,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "MATTARELLA: UE DECIDA PRESTO SU DIFESA  \"Nuove minacce da uso dello Spazio\"",
        "date_raw": "March 28, 2025",
        "date": "2025-03-28",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Politica&pagina=120",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=121",
        "content": " Mattarella: Ue decida presto su Difesa \"Essenziale è sviluppare la riflessione sul nuovo contesto strategico internazionale che naturalmente richiederà  conseguenti processi decisionali\" nella Nato e nell'Unione europea, \"decisioni che non sono più rinviabili\". Lo dice il presidente Mattarella, incontrando al Quirinale una rappresentanza dell' Aeronautica militare.    \"Le nuove minacce ibride, dalla guerra cibernetica all'uso strategico dello spazio, stanno alterando il contesto di regole faticosamente costruito dalla comunità internazionale\", aggiunge. ",
        "ranked": 0,
        "placed": "Politics",
        "epoch": 1743152404.574499,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-03-28 10:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-28T09.00.04",
        "en_title": "_",
        "en_content": "Mattarella: EU soon decides on Defense \"Essential is to develop the reflection on the new international strategic context that will naturally require consequent decision-making\" in NATO and the European Union, \"decisions that are no longer postponeable\". President Mattarella says so, meeting at the Quirinale a representative of the military aviation. \"The new hybrid threats, from cyber war to strategic use of space, are altering the context of laboriously constructed rules from the international community,\" he adds.",
        "content_NER": [
            {
                "word": "Mattarella",
                "start_char": 0,
                "end_char": 10,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "EU",
                "start_char": 12,
                "end_char": 14,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "NATO",
                "start_char": 181,
                "end_char": 185,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the European Union",
                "start_char": 190,
                "end_char": 208,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Mattarella",
                "start_char": 265,
                "end_char": 275,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Quirinale",
                "start_char": 300,
                "end_char": 309,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "A Bangkok 43 operai intrappolati",
        "date_raw": "March 28, 2025",
        "date": "2025-03-28",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Dal%20Mondo&pagina=150",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=152",
        "content": " Sisma, a Bangkok 43 operai intrappolati Dopo il violentissimo terremoto che ha scosso Myanmar e Thailandia, nella capitale di quest'ultima, Bangkok, 43  operai edili sono intrappolati nel cantiere di un palazzo di 30 piani, crollato per il sisma. Le autorità li considerano dispersi.    Riunito d'urgenza il governo tailandese: la premier Shinawatra ha dichiarato l'emergenza nell'area di Bangkok, invitando la popolazione a non usare gli ascensori e restare in spazi aprti.  Evacuati uffici e negozi, fermi i trasporti pubblici.     ",
        "ranked": 1,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1743152404.6124914,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-03-28 10:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-28T09.00.04",
        "en_title": "In Bangkok 43 trapped workers",
        "en_content": "Sisma, in Bangkok 43 trapped workers After the violent earthquake that struck Myanmar and Thailand, in the capital of the latter, Bangkok, 43 construction workers are trapped in the yard of a 30-story building, collapsed for the earthquake. The authorities consider them missing. Emergency meeting of the Thai Government: Prime Minister Shinawatra declared the emergency in the area of Bangkok, inviting people not to use lifts and stay in open spaces. Evacuate offices and shops, stop public transport.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Bangkok",
                "start_char": 3,
                "end_char": 10,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "43",
                "start_char": 11,
                "end_char": 13,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Bangkok",
                "start_char": 10,
                "end_char": 17,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Myanmar",
                "start_char": 78,
                "end_char": 85,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Thailand",
                "start_char": 90,
                "end_char": 98,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Bangkok",
                "start_char": 130,
                "end_char": 137,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "43",
                "start_char": 139,
                "end_char": 141,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "30",
                "start_char": 192,
                "end_char": 194,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "the Thai Government",
                "start_char": 301,
                "end_char": 320,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Shinawatra",
                "start_char": 337,
                "end_char": 347,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Bangkok",
                "start_char": 386,
                "end_char": 393,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "KIEV:\"MOSCA MENTE SU PACE,ANCORA DRONI\" Russia: 78 droni Kiev su 6 regioni",
        "date_raw": "March 28, 2025",
        "date": "2025-03-28",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Dal%20Mondo&pagina=150",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=154",
        "content": " Droni russi a Poltava,ucraini su Russia \"L'esercito russo continua a terrorizzare la popolazione civile e pacifica dell'Ucraina\". Lo denuncia su Telegram lo stato maggiore di Kiev, dopo un attacco con droni su Poltava contro infrastrutture civili ed edifici residenziali e amministrativi. Mosca \"continua cinicamente a mentire sulle sue aspirazioni alla pace. Ogni giorno crimini di guerra sul territorio dell'Ucraina\". Distrutti nella notte dalle forze aeree russe 78 droni ucraini su sei regioni, quasi la metà concentrati su Voronezh, riferisce Mosca,che denuncia:colpite infrastrutture energia, violato stop. ",
        "ranked": 3,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1743152404.6145446,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-03-28 10:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-28T09.00.04",
        "en_title": "KIEV: \"MOSCA MENTE SU PACE,ANCORA DRONI\" Russia: 78 drones Kiev on 6 regions",
        "en_content": "Russian drones in Poltava, Ukrainians on Russia \"The Russian army continues to terrorize the civil and peaceful population of Ukraine\". He denounces it on Telegram the major state of Kiev, after an attack with drones on Poltava against civil infrastructure and residential and administrative buildings. Moscow \"continues cynically to lie about its aspirations to peace. Every day war crimes on the territory of Ukraine.\" Destroyed in the night by Russian air forces 78 Ukrainian drones on six regions, almost half concentrated on Voronezh, reports Moscow,which denounces:culpite energy infrastructure, violated stop.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "KIEV",
                "start_char": 0,
                "end_char": 4,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "MOSCA MENTE SU PACE",
                "start_char": 7,
                "end_char": 26,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "ANCORA DRONI",
                "start_char": 27,
                "end_char": 39,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 41,
                "end_char": 47,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "78",
                "start_char": 49,
                "end_char": 51,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Kiev",
                "start_char": 59,
                "end_char": 63,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "6",
                "start_char": 67,
                "end_char": 68,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 0,
                "end_char": 7,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Poltava",
                "start_char": 18,
                "end_char": 25,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukrainians",
                "start_char": 27,
                "end_char": 37,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 41,
                "end_char": 47,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 53,
                "end_char": 60,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 126,
                "end_char": 133,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Telegram",
                "start_char": 155,
                "end_char": 163,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Kiev",
                "start_char": 183,
                "end_char": 187,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Poltava",
                "start_char": 220,
                "end_char": 227,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Moscow",
                "start_char": 303,
                "end_char": 309,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 411,
                "end_char": 418,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 447,
                "end_char": 454,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "78",
                "start_char": 466,
                "end_char": 468,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Ukrainian",
                "start_char": 469,
                "end_char": 478,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "six",
                "start_char": 489,
                "end_char": 492,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "almost half",
                "start_char": 502,
                "end_char": 513,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Voronezh",
                "start_char": 530,
                "end_char": 538,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Moscow",
                "start_char": 548,
                "end_char": 554,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "CROSETTO: \"PROCESSO DI PACE E' LONTANO\" \"Non perseguire riarmo ma difesa\"",
        "date_raw": "March 28, 2025",
        "date": "2025-03-28",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Politica&pagina=120",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=122",
        "content": " Crosetto: \"Processo di pace è lontano\" \"Smettetela di prevedere scenari bucolici\" tenendo conto del fatto che ci sono Paesi,come le Repubbliche baltiche e la Polonia che agiscono \"come se la guerra fosse alle porte, dovesse cominciare in due o tre anni\".Così il ministro della Difesa è intervenuto in Aula \"Il nostro interesse non è perseguire il riarmo, ma costruire la difesa. Per questo è necessario un'accelerazione degli investimenti\".\"La pace è un investimento di forze\".\"Quando una delle 2 parti è armatissima la pace è difficile da mantenere. Processo pace è lontano\".",
        "ranked": 1,
        "placed": "Politics",
        "epoch": 1743152404.6190603,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-03-28 10:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-28T09.00.04",
        "en_title": "_",
        "en_content": "Crosetto: \"Process of peace is far away\" \"Stop predicting bucolic scenarios\" taking into account the fact that there are countries, such as the Baltic republics and Poland acting \"as if the war was at the door, should begin in two or three years\". Thus the Minister of Defense intervened in the Chamber \"Our interest is not pursuing the rearmament, but building the defense. This is why investment acceleration is needed.\" \"Peace is an investment of forces.\" \"When one of the two parties is armed peace is difficult to maintain. Peace process is far away.\"",
        "content_NER": [
            {
                "word": "Baltic",
                "start_char": 144,
                "end_char": 150,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Poland",
                "start_char": 165,
                "end_char": 171,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "two or three years",
                "start_char": 227,
                "end_char": 245,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "one",
                "start_char": 465,
                "end_char": 468,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "two",
                "start_char": 476,
                "end_char": 479,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "SISMA 7.7 IN MYANMAR E IN THAILANDIA   Sentito anche nel Sud-Ovest cinese",
        "date_raw": "March 28, 2025",
        "date": "2025-03-28",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Dal%20Mondo&pagina=150",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=151",
        "content": " Scossa sismica magnitudo 7.7 in Myanmar Un potentissimo terremoto, stimato di magnitudo 7.7, ha scosso il Myanmar. Dei giornalisti della France Presse  riferiscono di crolli, strade deformate e panico nella capitale birmana Naypydaw.      Epicentro a 10 km di profondità, nel centro del Paese, a 16 km dalla città di Saigang. Pochi minuti dopo, una seconda scossa, stimata a 6.4.  Il sisma è stato avvertito anche nella confinante Thailandia e nella provincia sud-occidentale cinese dello Yunnan, che anch'essa confina con il Myanmar. ",
        "ranked": 0,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1743152404.6814458,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-03-28 10:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-28T09.00.04",
        "en_title": "SISMA 7.7 IN MYANMAR AND IN THAILAND Also felt in South-West China",
        "en_content": "Seismic shock magnitude 7.7 in Myanmar A powerful earthquake, estimated at magnitude 7.7, shocked Myanmar. Journalists of France Presse report of collapses, deformed roads and panic in the Burmese capital Naypydaw. 10 km deep in the center of the country, 16 km from the town of Saigang. A few minutes later, a second shock, estimated at 6.4. The earthquake was also felt in the neighbouring Thailand and in the south-western province of Yunnan, which also borders Myanmar.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "7.7",
                "start_char": 6,
                "end_char": 9,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "MYANMAR",
                "start_char": 13,
                "end_char": 20,
                "label": "FAC",
                "info": "Buildings, airports, highways, bridges, etc."
            },
            {
                "word": "THAILAND",
                "start_char": 28,
                "end_char": 36,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "South-West",
                "start_char": 50,
                "end_char": 60,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "China",
                "start_char": 61,
                "end_char": 66,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "7.7",
                "start_char": 24,
                "end_char": 27,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Myanmar",
                "start_char": 31,
                "end_char": 38,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "7.7",
                "start_char": 85,
                "end_char": 88,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Myanmar",
                "start_char": 98,
                "end_char": 105,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "France Presse",
                "start_char": 122,
                "end_char": 135,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Burmese",
                "start_char": 189,
                "end_char": 196,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Naypydaw",
                "start_char": 205,
                "end_char": 213,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "10 km",
                "start_char": 215,
                "end_char": 220,
                "label": "QUANTITY",
                "info": "Measurements, as of weight or distance"
            },
            {
                "word": "16 km",
                "start_char": 256,
                "end_char": 261,
                "label": "QUANTITY",
                "info": "Measurements, as of weight or distance"
            },
            {
                "word": "Saigang",
                "start_char": 279,
                "end_char": 286,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "A few minutes later",
                "start_char": 288,
                "end_char": 307,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "second",
                "start_char": 311,
                "end_char": 317,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "6.4",
                "start_char": 338,
                "end_char": 341,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Thailand",
                "start_char": 392,
                "end_char": 400,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Yunnan",
                "start_char": 438,
                "end_char": 444,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Myanmar",
                "start_char": 465,
                "end_char": 472,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "SISMA 7.7 IN MYANMAR E IN THAILANDIA   Sentito anche nel Sud-Ovest della Cina  A Bangkok 43 operai intrappolati",
        "date_raw": "March 28, 2025",
        "date": "2025-03-28",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Prima&pagina=103",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=150",
        "content": "",
        "ranked": 0,
        "placed": "First_Page",
        "epoch": 1743152404.7098732,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-03-28 10:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-28T09.00.04",
        "en_title": "SISMA 7.7 IN MYANMAR AND IN THAILAND Also felt in South West China 43 workers trapped in Bangkok",
        "en_content": "",
        "title_NER": [
            {
                "word": "7.7",
                "start_char": 6,
                "end_char": 9,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "MYANMAR",
                "start_char": 13,
                "end_char": 20,
                "label": "FAC",
                "info": "Buildings, airports, highways, bridges, etc."
            },
            {
                "word": "THAILAND",
                "start_char": 28,
                "end_char": 36,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "South West",
                "start_char": 50,
                "end_char": 60,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "China",
                "start_char": 61,
                "end_char": 66,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Bangkok",
                "start_char": 89,
                "end_char": 96,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "'VOLENTEROSI': L'EUROPA RESTA CON KIEV  Dubbi peacekeeping, sì équipe franco-GB Sanzioni a Mosca restano fino pace",
        "date_raw": "March 28, 2025",
        "date": "2025-03-28",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Dal%20Mondo&pagina=150",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=155",
        "content": " Parigi, Europa resta a fianco di Kiev \"Continueremo a sostenere militarmente l'esercito ucraino\". Così il presidente francese Macron al termine del vertice dei \"Volenterosi\" a Parigi.No allo stop delle sanzioni a Mosca, prima la pace. Mosca finge soltanto di negoziare. Manca l'unanimità su forze peacekeeping ma deciso l'invio di un'\"équipe francobritannica\" per \"preparare l'esercito ucraino di domani\",annuncia Macron. Gli fa eco il premier Gb Starmer: per Kiev si sta \"mobilitando\" Europa, fuori e dentro Ue, \"come non si vedeva da decenni\".\"Pace attraverso forza\", \"indispensabile\" il sostegno degli Usa. n",
        "ranked": 4,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1743152404.7375212,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-03-28 10:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-28T09.00.04",
        "en_title": "'VOLENTEROSI': EURO RESTA WITH KIEV Dubbi peacekeeping, yes frank-GB Sanctions in Moscow remain until peace",
        "en_content": "Paris, Europe remains alongside Kiev \"We will continue to support militarily the Ukrainian army\". So the French President Macron at the end of the \"Volenterosis\" summit in Paris. No at the stop of sanctions in Moscow, peace first. Moscow only pretends to negotiate. There is no unanimity on peacekeeping forces but it is decided to send a \"British team\" to \"prepare the Ukrainian army of tomorrow\", announces Macron. He echoes the premier Gb Starmer: for Kiev he is \"mobilizing\" Europe, outside and inside Ue, \"as you have not seen for decades\". \"Peace through force\", \"indispensable\" the support of the U.S. No",
        "title_NER": [
            {
                "word": "VOLENTEROSI",
                "start_char": 1,
                "end_char": 12,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "KIEV Dubbi",
                "start_char": 31,
                "end_char": 41,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Moscow",
                "start_char": 82,
                "end_char": 88,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Paris",
                "start_char": 0,
                "end_char": 5,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Europe",
                "start_char": 7,
                "end_char": 13,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Kiev",
                "start_char": 32,
                "end_char": 36,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukrainian",
                "start_char": 81,
                "end_char": 90,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "French",
                "start_char": 105,
                "end_char": 111,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Macron",
                "start_char": 122,
                "end_char": 128,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Volenterosis",
                "start_char": 148,
                "end_char": 160,
                "label": "WORK_OF_ART",
                "info": "Titles of books, songs, etc."
            },
            {
                "word": "Paris",
                "start_char": 172,
                "end_char": 177,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Moscow",
                "start_char": 210,
                "end_char": 216,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 224,
                "end_char": 229,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Moscow",
                "start_char": 231,
                "end_char": 237,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "British",
                "start_char": 340,
                "end_char": 347,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Ukrainian",
                "start_char": 370,
                "end_char": 379,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "tomorrow",
                "start_char": 388,
                "end_char": 396,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Macron",
                "start_char": 409,
                "end_char": 415,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Gb Starmer",
                "start_char": 439,
                "end_char": 449,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Kiev",
                "start_char": 455,
                "end_char": 459,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Europe",
                "start_char": 479,
                "end_char": 485,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "decades",
                "start_char": 536,
                "end_char": 543,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "U.S.",
                "start_char": 604,
                "end_char": 608,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "UE: LISTA CONTRODAZI IN RISPOSTA A USA  \"Selezionata per massimo impatto\"",
        "date_raw": "March 28, 2025",
        "date": "2025-03-28",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Politica&pagina=130",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=131",
        "content": " Ue: risponderemo a Usa,lista controdazi \"La lista finale dei prodotti su cui applicare contromisure\" per rispondere ai dazi di Trump \"sarà ben selezionata per provocare il massimo impatto nei confronti degli Stati Uniti e ridurre al minimo l'impatto sull'economia  dell'Ue\". Lo ha dichiarato un portavoce della Commissione europea.   \"Siamo preparati a salvaguardare i nostri interessi economici e, se necessario, forniremo una risposta ferma, proporzionata, solida, ben calibrata e tempestiva a qualsiasi misura ingiusta o controproducente dagli Usa\",ha detto.",
        "ranked": 0,
        "placed": "Economics",
        "epoch": 1743152404.7506325,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-03-28 10:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-28T09.00.04",
        "en_title": "EU: LIST CONTRODAZI IN US \"Selection for maximum impact\"",
        "en_content": "EU: We will respond to the US,list counter-attacks \"The final list of products on which to apply countermeasures\" to respond to Trump's duties \"will be well selected to provoke the maximum impact towards the United States and minimize the impact on the EU economy\". A spokesman for the European Commission said so. \"We are prepared to safeguard our economic interests and, if necessary, we will provide a firm, proportionate, solid, well calibrated and timely response to any unjust or counterproductive measure by the US,\" he said.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "EU",
                "start_char": 0,
                "end_char": 2,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 23,
                "end_char": 25,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "EU",
                "start_char": 0,
                "end_char": 2,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 27,
                "end_char": 29,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 128,
                "end_char": 133,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the United States",
                "start_char": 204,
                "end_char": 221,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "EU",
                "start_char": 253,
                "end_char": 255,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the European Commission",
                "start_char": 282,
                "end_char": 305,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 519,
                "end_char": 521,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "RE CARLO A RIPOSO PER EFFETTI CURE    Breve ricovero in ospedale a Londra",
        "date_raw": "March 28, 2025",
        "date": "2025-03-28",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Prima&pagina=103",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=160",
        "content": "",
        "ranked": 5,
        "placed": "First_Page",
        "epoch": 1743152404.7996368,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-03-28 10:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-28T09.00.04",
        "en_title": "RE CARLOSED FOR EFFECTS Short hospitalization in London",
        "en_content": "",
        "title_NER": [
            {
                "word": "London",
                "start_char": 49,
                "end_char": 55,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "\"Noi il quinto governo per durata\"",
        "date_raw": "March 28, 2025",
        "date": "2025-03-28",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Politica&pagina=120",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=124",
        "content": " Meloni:\"Il governo è quinto per durata\" \"Esattamente oggi il nostro governo entra nella lista dei cinque governi più duraturi della storia della Repubblica italiana. In 79 anni l'Italia ha avuto 68 governi. Noi oggi siamo al 5° posto per durata.Abbiamo risalito 63posizioni in 127 settimane.E'un risultato che voglio condividere per ringraziare chi continua a sostenerci\".Così la premier. \"Dopo due anni e mezzo abbiamo ancora il consenso della maggioranza dei cittadini, cosa non scontata, e la maggioranza è ancora coesa, cosa forse ancora meno scontata\",scrive Meloni.\"Avanti determinati,gli italiani lo meritano\".o",
        "ranked": 3,
        "placed": "Politics",
        "epoch": 1743152404.8016725,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-03-28 10:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-28T09.00.04",
        "en_title": "\"We are the fifth government for duration\"",
        "en_content": "Meloni: \"The government is fifth for duration\" \"Exactly today our government enters the list of the five most lasting governments in the history of the Italian Republic. In 79 years Italy had 68 governments. Today we are at 5th place for duration. We've paid 63 in 127 weeks. It is a result that I want to share to thank those who continue to support us.\" So the premier. \"After two and a half years we still have the consent of the majority of citizens, which is not granted, and the majority is still cohesive, which is perhaps even less discounted,\" writes Meloni.\"",
        "title_NER": [
            {
                "word": "fifth",
                "start_char": 12,
                "end_char": 17,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Meloni",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "fifth",
                "start_char": 27,
                "end_char": 32,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "today",
                "start_char": 56,
                "end_char": 61,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "five",
                "start_char": 100,
                "end_char": 104,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "the Italian Republic",
                "start_char": 148,
                "end_char": 168,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "79 years",
                "start_char": 173,
                "end_char": 181,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Italy",
                "start_char": 182,
                "end_char": 187,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "68",
                "start_char": 192,
                "end_char": 194,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Today",
                "start_char": 208,
                "end_char": 213,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "5th",
                "start_char": 224,
                "end_char": 227,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "63",
                "start_char": 259,
                "end_char": 261,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "127 weeks",
                "start_char": 265,
                "end_char": 274,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "two and a half years",
                "start_char": 379,
                "end_char": 399,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Meloni",
                "start_char": 560,
                "end_char": 566,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "UNIONE VINI: \"BLOCCATE MERCI VERSO USA\" Importatori temono di pagare i dazi",
        "date_raw": "March 28, 2025",
        "date": "2025-03-28",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Politica&pagina=130",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=132",
        "content": " Unione vini: bloccate merci verso Usa \"I dazi sono già applicati anche se non esistono perché le esportazioni sono bloccate, gli importatori americani  hanno bloccato l'import dei nostri vini temendo di dover farsi carico loro del dazio\".      A lanciare l'allarme è Paolo Castelletti, direttore dell'Unione italiana vini \"Nel momento in cui fossero daziati  anche i prodotti in transito, a quel punto il dazio ricadrebbe sull'importatore, questo vorrebbe dire in sostanza fallire\", spiega.    ",
        "ranked": 1,
        "placed": "Economics",
        "epoch": 1743152404.8099656,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-03-28 10:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-28T09.00.04",
        "en_title": "UNIONE VINI: \"BLOCCATE US VERSO GOODS\" Importers fear to pay duties",
        "en_content": "Union wines: Blocked goods to US \"The duties are already applied even if they do not exist because exports are blocked, American importers have blocked the import of our wines fearing they have to pay their duty\". Paolo Castelletti, Director of the Italian Union of Wines, is launching the alarm \"At the time when the products in transit were also charged, at that point the duty would fall on the importer, this would mean in essence to fail,\" he explains.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "UNIONE",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "US",
                "start_char": 30,
                "end_char": 32,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "American",
                "start_char": 120,
                "end_char": 128,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Paolo Castelletti",
                "start_char": 214,
                "end_char": 231,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the Italian Union of Wines",
                "start_char": 245,
                "end_char": 271,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "MATTARELLA: UE DECIDA PRESTO SU DIFESA  \"Nuove minacce da uso dello Spazio\"",
        "date_raw": "March 28, 2025",
        "date": "2025-03-28",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Prima&pagina=103",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=120",
        "content": "",
        "ranked": 3,
        "placed": "First_Page",
        "epoch": 1743152404.8451283,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-03-28 10:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-28T09.00.04",
        "en_title": "_",
        "en_content": ""
    },
    {
        "title": "UE: LISTA CONTRODAZI IN RISPOSTA A USA  Bloccato export vini dall'Italia",
        "date_raw": "March 28, 2025",
        "date": "2025-03-28",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Prima&pagina=103",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=130",
        "content": "",
        "ranked": 4,
        "placed": "First_Page",
        "epoch": 1743152404.8570507,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-03-28 10:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-28T09.00.04",
        "en_title": "EU: LISTA CONTRODAZI IN RISPOSTA USA Blocked export wines from Italy",
        "en_content": "",
        "title_NER": [
            {
                "word": "EU",
                "start_char": 0,
                "end_char": 2,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "RISPOSTA USA Blocked",
                "start_char": 24,
                "end_char": 44,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Italy",
                "start_char": 63,
                "end_char": 68,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "PNRR,C.CONTI:\"E'IN LINEA MA CRITICITA'\" Su istruzione, inclusione e salute",
        "date_raw": "March 28, 2025",
        "date": "2025-03-28",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Politica&pagina=130",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=134",
        "content": " Pnrr,C.Conti:\"E' in linea ma criticità\" La relazione sullo stato di attuazione degli interventi Pnrr e Pnc esaminati nel 2024 dalla Corte dei Conti \"evidenzia che il raggiungimento degli obiettivi qualitativi e quantitativi è in linea con le previsioni,mentre permangono criticità che richiedono attenzione costante e interventi mirati in vista della scadenza del piano il 6/2026\" Lo scrive la Corte dei Conti.Si evidenziano progressi nella digitalizzazione, la transizione ecologica,le infrastrutture mentre minore è il progresso legato a istruzione, inclusione, salute. ",
        "ranked": 3,
        "placed": "Economics",
        "epoch": 1743152405.2215362,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-03-28 10:00:05",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-28T09.00.05",
        "en_title": "PNRR, C.CONTI: \"It's in the language but CRITICITY\" On education, inclusion and health",
        "en_content": "Pnrr,C.Conti:\"It's online but critical\" The report on the implementation of the Pnrr and Pnc interventions examined in 2024 by the Court of Auditors \"examines that the achievement of qualitative and quantitative objectives is in line with the forecasts, while they remain critical that require constant attention and targeted interventions in view of the expiry of the plan on 6/2026\" The Court of Auditors writes it. Progress is highlighted in digitization, ecological transition, infrastructure, while less progress is linked to education, inclusion, health.",
        "content_NER": [
            {
                "word": "Pnrr",
                "start_char": 80,
                "end_char": 84,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Pnc",
                "start_char": 89,
                "end_char": 92,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "2024",
                "start_char": 119,
                "end_char": 123,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "the Court of Auditors",
                "start_char": 127,
                "end_char": 148,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "6/2026",
                "start_char": 377,
                "end_char": 383,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "The Court of Auditors",
                "start_char": 385,
                "end_char": 406,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    }
]
