[
    {
        "title": "CONFRONTO TV MELONI-SCHLEIN IL 23/5   A \"Porta a Porta\" di Bruno Vespa     L'annuncio in una nota dei 2 staff",
        "date_raw": "May 10, 2024",
        "date": "2024-05-10",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Politica&pagina=120",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=121",
        "content": " Confronto tv Meloni-Schlein il 23/5  Il confronto tra il presidente del Consiglio, Giorgia Meloni, e la segretaria del Pd, Elly Schlein si svolgerà giovedì 23 maggio. Lo fanno sapere in una nota congiunta i rispettivi staff. La sede del dibattito sarà la trasmissione \"Porta a Porta\" di Bruno Vespa, prosegue la nota.     Il faccia a faccia televisivo tra Meloni e Schlein prima delle elezioni europee dell'8 e 9 giugno.   ",
        "ranked": 0,
        "placed": "Politics",
        "epoch": 1715371205.691439,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2024-05-10 22:00:05",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-10T22.00.05",
        "en_title": "CONFRONTO TV MELONI-SCHLEIN 23/5 A \"Porta a Porta\" by Bruno Vespa The announcement in a note of the 2 staff",
        "en_content": "TV comparison Meloni-Schlein on 23/5 The debate between the President of the Council, Giorgia Meloni, and the secretary of the Pd, Elly Schlein will take place on Thursday, 23 May. They let him know in a joint note the respective staff. The venue of the debate will be the transmission \"Porta a Porta\" by Bruno Vespa, continues the note. The face-to-face television between Meloni and Schlein before the European elections of 8 and 9 June.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "SCHLEIN",
                "start_char": 20,
                "end_char": 27,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "23/5",
                "start_char": 28,
                "end_char": 32,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Bruno Vespa",
                "start_char": 54,
                "end_char": 65,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "2",
                "start_char": 100,
                "end_char": 101,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Meloni-Schlein",
                "start_char": 14,
                "end_char": 28,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "23/5",
                "start_char": 32,
                "end_char": 36,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Council",
                "start_char": 77,
                "end_char": 84,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Giorgia Meloni",
                "start_char": 86,
                "end_char": 100,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Pd",
                "start_char": 127,
                "end_char": 129,
                "label": "PRODUCT",
                "info": "Objects, vehicles, foods, etc. (not services)"
            },
            {
                "word": "Elly Schlein",
                "start_char": 131,
                "end_char": 143,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Thursday",
                "start_char": 163,
                "end_char": 171,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "23 May",
                "start_char": 173,
                "end_char": 179,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Bruno Vespa",
                "start_char": 305,
                "end_char": 316,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Meloni",
                "start_char": 374,
                "end_char": 380,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Schlein",
                "start_char": 385,
                "end_char": 392,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "European",
                "start_char": 404,
                "end_char": 412,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "8 and 9 June",
                "start_char": 426,
                "end_char": 438,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "PRODUZIONE INDUSTRIALE IN CALO A MAGGIO Istat: -0,5% mensile e -3,5% annuo",
        "date_raw": "May 10, 2024",
        "date": "2024-05-10",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Politica&pagina=130",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=132",
        "content": " Bankitalia,mutui in calo: tassi a 4,21% Scende ancora il costo di un mutuo in Italia. I tassi di interesse sui prestiti erogati a marzo alle famiglie  per l'acquisto di abitazioni comprensivi delle spese accessorie (tasso annuale effettivo globale, taeg) si sono collocati al 4,21% (dal 4,31% di febbraio).      Lo rende noto Bankitalia nelle serie \"Banche e moneta\". Il taeg sulle nuove erogazioni di credito al consumo si e' collocato al 10,61% (10,59 nel mese  precedente).Tassi passivi sul complesso dei depositi sono stati pari all'1,04%",
        "ranked": 1,
        "placed": "Economics",
        "epoch": 1715371205.6987522,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2024-05-10 22:00:05",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-10T22.00.05",
        "en_title": "INDUSTRIAL PRODUCTION AT MAY Istat: -0.5% monthly and -3.5% annually",
        "en_content": "Bankitalia,mutui in decrease: rates at 4,21% Still the cost of a mortgage in Italy. Interest rates on loans granted in March to households for the purchase of housing including additional expenditure (global annual rate, taeg) were 4.21% (from 4.31% in February). Bankitalia makes it known in the series \"Banche emone\". The taeg on new consumer credit issues was 10.61% (10.59 in the previous month). Passive deposit rates were 1.04%",
        "title_NER": [
            {
                "word": "-0.5%",
                "start_char": 36,
                "end_char": 41,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "monthly",
                "start_char": 42,
                "end_char": 49,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "annually",
                "start_char": 60,
                "end_char": 68,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Bankitalia",
                "start_char": 0,
                "end_char": 10,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "mutui",
                "start_char": 11,
                "end_char": 16,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "4,21%",
                "start_char": 39,
                "end_char": 44,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "Italy",
                "start_char": 77,
                "end_char": 82,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "March",
                "start_char": 119,
                "end_char": 124,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "annual",
                "start_char": 208,
                "end_char": 214,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "4.21%",
                "start_char": 232,
                "end_char": 237,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "4.31%",
                "start_char": 244,
                "end_char": 249,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "February",
                "start_char": 253,
                "end_char": 261,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Bankitalia",
                "start_char": 264,
                "end_char": 274,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Banche",
                "start_char": 305,
                "end_char": 311,
                "label": "PRODUCT",
                "info": "Objects, vehicles, foods, etc. (not services)"
            },
            {
                "word": "10.61%",
                "start_char": 363,
                "end_char": 369,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "10.59",
                "start_char": 371,
                "end_char": 376,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "the previous month",
                "start_char": 380,
                "end_char": 398,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "1.04%",
                "start_char": 428,
                "end_char": 433,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Nota sugli indici di Borsa",
        "date_raw": "May 10, 2024",
        "date": "2024-05-10",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Politica&pagina=130",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=139",
        "content": " Nota sugli indici di Borsa Televideo Le informazioni di Televideo sugli indici e i dati delle Borse italiane ed estere sono in fase di ristrutturazione editoriale.      Ciò sta comportando il non aggiornamento nelle relative pagine.   Ci scusiamo con i lettori per il disservizio.     ",
        "ranked": 3,
        "placed": "Economics",
        "epoch": 1715371205.7038753,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2024-05-10 22:00:05",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-10T22.00.05",
        "en_title": "Note on stock exchange indices",
        "en_content": "Note on Stock Exchange Indexes Televideo Televideo's information on indices and data from Italian and foreign exchanges is being refurbished. This is implying the non-updating in the relevant pages. We apologize to readers for disservice.",
        "content_NER": [
            {
                "word": "Italian",
                "start_char": 90,
                "end_char": 97,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "PRIMO SI' A PALESTINA MEMBRO DELL'ONU  L'Assemblea approva,l'Italia si astiene Israele:\"Dono a Hamas,nuovo Hitler\"",
        "date_raw": "May 10, 2024",
        "date": "2024-05-10",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Prima&pagina=103",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=150",
        "content": "",
        "ranked": 0,
        "placed": "First_Page",
        "epoch": 1715371205.7717729,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2024-05-10 22:00:05",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-10T22.00.05",
        "en_title": "The Assembly approves, Italy abstains Israel:\"Dono a Hamas,new Hitler\"",
        "en_content": "",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Assembly",
                "start_char": 4,
                "end_char": 12,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Italy",
                "start_char": 23,
                "end_char": 28,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 53,
                "end_char": 58,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Hitler",
                "start_char": 63,
                "end_char": 69,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "GIRO,POGACAR IN ROSA VINCE LA CRONO",
        "date_raw": "May 10, 2024",
        "date": "2024-05-10",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Prima&pagina=103",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=260",
        "content": "",
        "ranked": 5,
        "placed": "First_Page",
        "epoch": 1715371205.778911,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2024-05-10 22:00:05",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-10T22.00.05",
        "en_title": "I'm sorry.",
        "en_content": ""
    },
    {
        "title": "PENTAGONO RITIRA MILITARI USA DAL NIGER Niamey revoca accordo cooperazione",
        "date_raw": "May 10, 2024",
        "date": "2024-05-10",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Dal%20Mondo&pagina=150",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=157",
        "content": " Il Pentagono ritira le truppe dal Niger Il Pentagono ha ordinato formalmente a tutti i soldati di stanza in Niger di ritirarsi dal Paese africano. La decisione arriva dopo che la giunta militare al potere a Niamey aveva dichiarato che avrebbe revocato il suo accordo di cooperazione con Washington.  Ad aprile gli Usa avevano annunciato di voler negoziare \"un ritiro ordinato e responsabile\", ma i funzionari statunitensi avevano cercato di mantenere alcune truppe in Niger. Un duro colpo per i tentativi di contrastare l'influenza russa, commenta \"Politico\". ",
        "ranked": 6,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1715371205.814426,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2024-05-10 22:00:05",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-10T22.00.05",
        "en_title": "U.S. MILITARY RITIRA DAL NIGER Niamey revoking cooperation agreement",
        "en_content": "The Pentagon withdraws troops from the Niger Pentagon formally ordered all troops stationed in Niger to withdraw from the African country. The decision arrives after the military junta in power at Niamey had declared that it would revoke its cooperation agreement with Washington. In April, the U.S. announced they wanted to negotiate \"an ordered and responsible retreat,\" but U.S. officials tried to keep some troops in Niger. A hard blow for attempts to counter Russian influence, comments \"Political\".",
        "title_NER": [
            {
                "word": "U.S.",
                "start_char": 0,
                "end_char": 4,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "NIGER",
                "start_char": 25,
                "end_char": 30,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Niamey",
                "start_char": 31,
                "end_char": 37,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Pentagon",
                "start_char": 4,
                "end_char": 12,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Pentagon",
                "start_char": 45,
                "end_char": 53,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Niger",
                "start_char": 95,
                "end_char": 100,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "African",
                "start_char": 122,
                "end_char": 129,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Niamey",
                "start_char": 197,
                "end_char": 203,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Washington",
                "start_char": 269,
                "end_char": 279,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "April",
                "start_char": 284,
                "end_char": 289,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "U.S.",
                "start_char": 295,
                "end_char": 299,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "U.S.",
                "start_char": 377,
                "end_char": 381,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Niger",
                "start_char": 421,
                "end_char": 426,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 464,
                "end_char": 471,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Netanyahu:ricomporre dissensi Biden",
        "date_raw": "May 10, 2024",
        "date": "2024-05-10",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Dal%20Mondo&pagina=150",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=154",
        "content": " Netanyahu: supereremo divario con Biden Il premier israeliano Netanyahu \"spera\" che con Biden si superino le divergenze sulla guerra nella Striscia di Gaza,dopo che il presidente americano ha negato una spedizione di armi a Israele. \"Spesso siamo stati d'accordo,ma abbiamo avuto anche i nostri disaccordi e li abbiamo superati, spero ci riusciremo anche ora.Ma faremo quanto dobbiamo per proteggere il nostro Paese(...). Se non distruggiamo Hamas,torneranno,riprenderanno il controllo di Gaza, e faranno quanto promesso: rifaranno il 7 ottobre ancora e ancora\". Così Netanyahu in Tv.",
        "ranked": 3,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1715371205.8258722,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2024-05-10 22:00:05",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-10T22.00.05",
        "en_title": "Netanyahu: recompose Biden dissent",
        "en_content": "Netanyahu: We will overcome gaps with Biden The Israeli premier Netanyahu \"spera\" who with Biden overcome the differences on the war in the Gaza Strip, after the American president denied an expedition of weapons to Israel. \"We have often agreed, but we have also had our disagreements and have overcome them, I hope we will succeed now. But we will do what we need to protect our country(...). If we do not destroy Hamas, they will return, they will regain control of Gaza, and they will do as promised: they will do again and again on October 7\". So Netanyahu on TV.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Netanyahu",
                "start_char": 0,
                "end_char": 9,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Biden",
                "start_char": 21,
                "end_char": 26,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Netanyahu",
                "start_char": 0,
                "end_char": 9,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Biden",
                "start_char": 38,
                "end_char": 43,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 48,
                "end_char": 55,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Netanyahu",
                "start_char": 64,
                "end_char": 73,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Biden",
                "start_char": 91,
                "end_char": 96,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the Gaza Strip",
                "start_char": 136,
                "end_char": 150,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "American",
                "start_char": 162,
                "end_char": 170,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 216,
                "end_char": 222,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 416,
                "end_char": 421,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Gaza",
                "start_char": 469,
                "end_char": 473,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "October 7",
                "start_char": 537,
                "end_char": 546,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Netanyahu",
                "start_char": 552,
                "end_char": 561,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "UCRAINA, IN ARRIVO I PRIMI CACCIA F-16  Atteso pacchetto nuovi aiuti da Usa",
        "date_raw": "May 10, 2024",
        "date": "2024-05-10",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Dal%20Mondo&pagina=150",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=156",
        "content": " Ucraina, in arrivo i primi caccia F16 In Ucraina è previsto fra giugno e luglio l'arrivo dei primi F-16 forniti a Kiev dai Paesi occidentali. Lo rende noto il quotidiano britannico Evening Standard senza tuttavia specificare  quali sono i paesi fornitori dei caccia chiesti da tempo dal governo di Kiev. Gli Stati Uniti annunceranno a breve un ulteriore pacchetto di aiuti militari all'Ucraina per un valore di 400 milioni di dollari. Fra le armi del pacchetto missili Patriot, Stinger, veicoli Bradley e Mrap e sistemi Javelin. Lo rende noto il quotidiano Politico.  ",
        "ranked": 5,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1715371205.8413322,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2024-05-10 22:00:05",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-10T22.00.05",
        "en_title": "_ CACCIA F-16 Expected package new aids from USA",
        "en_content": "Ukraine, incoming the first F16 fighters In Ukraine, the arrival of the first F-16s in Kiev from Western countries is scheduled between June and July. It makes known the British Evening Standard newspaper without specifying what are the suppliers of long-term hunting from the Kiev government. The United States will shortly announce an additional package of military aid to Ukraine worth $400 million. Among the weapons of the Patriot missile package, Stinger, Bradley vehicles and Mrap and Javelin systems. The Politico newspaper is known.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "CACCIA",
                "start_char": 2,
                "end_char": 8,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "F-16",
                "start_char": 9,
                "end_char": 13,
                "label": "PRODUCT",
                "info": "Objects, vehicles, foods, etc. (not services)"
            },
            {
                "word": "USA",
                "start_char": 45,
                "end_char": 48,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 0,
                "end_char": 7,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 22,
                "end_char": 27,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "F16",
                "start_char": 28,
                "end_char": 31,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 44,
                "end_char": 51,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 72,
                "end_char": 77,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "F-16s",
                "start_char": 78,
                "end_char": 83,
                "label": "PRODUCT",
                "info": "Objects, vehicles, foods, etc. (not services)"
            },
            {
                "word": "Kiev",
                "start_char": 87,
                "end_char": 91,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Western",
                "start_char": 97,
                "end_char": 104,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "between June and July",
                "start_char": 128,
                "end_char": 149,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "the British Evening Standard",
                "start_char": 166,
                "end_char": 194,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Kiev",
                "start_char": 277,
                "end_char": 281,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "The United States",
                "start_char": 294,
                "end_char": 311,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 375,
                "end_char": 382,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "$400 million",
                "start_char": 389,
                "end_char": 401,
                "label": "MONEY",
                "info": "Monetary values, including unit"
            },
            {
                "word": "Patriot",
                "start_char": 428,
                "end_char": 435,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Stinger",
                "start_char": 453,
                "end_char": 460,
                "label": "PRODUCT",
                "info": "Objects, vehicles, foods, etc. (not services)"
            },
            {
                "word": "Bradley",
                "start_char": 462,
                "end_char": 469,
                "label": "PRODUCT",
                "info": "Objects, vehicles, foods, etc. (not services)"
            },
            {
                "word": "Mrap",
                "start_char": 483,
                "end_char": 487,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Javelin",
                "start_char": 492,
                "end_char": 499,
                "label": "PRODUCT",
                "info": "Objects, vehicles, foods, etc. (not services)"
            },
            {
                "word": "Politico",
                "start_char": 513,
                "end_char": 521,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "TAJANI: \"MAI CONSULTATO SUL SUPERBONUS\" \"Proposta di Giorgetti,non governo\"",
        "date_raw": "May 10, 2024",
        "date": "2024-05-10",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Politica&pagina=130",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=131",
        "content": " Istat:cala produzione industriale marzo Prosegue il calo della produzione industriale. L'indice destagionalizzato  registra a marzo -0,5% su base mensile e nella media del primo trimestre  -1,3% su base trimestrale. E' quanto stima l'Istat. Su base annua, al netto degli effetti di calendario, il calo è del 3,5%.      Per quanto concerne il dato congiunturale si registra una crescita soltanto per l'energia. Per il dato tendenziale la contrazione investe i principali  raggruppamenti di industrie:la flessione si protrae da 14 mesi consecutivi. ",
        "ranked": 0,
        "placed": "Economics",
        "epoch": 1715371205.8445861,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2024-05-10 22:00:05",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-10T22.00.05",
        "en_title": "TAJANI: \"MAI CONSULTATO ON SUPERBONUS\" \"Proposal of Giorgetti, non-governmental\"",
        "en_content": "Istat:Industry production March The decline in industrial production continues. The seasonal index recorded in March -0.5% on a monthly basis and in the first quarter -1.3% on a quarterly basis. That's what Istat estimates. On an annual basis, net of the calendar effects, the decline is 3.5%. As regards the economic situation, there is only growth in energy. The contraction has invested the main groupings of industries: the decline has continued for 14 consecutive months.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Proposal of Giorgetti",
                "start_char": 40,
                "end_char": 61,
                "label": "WORK_OF_ART",
                "info": "Titles of books, songs, etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Istat",
                "start_char": 0,
                "end_char": 5,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "March",
                "start_char": 26,
                "end_char": 31,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "seasonal",
                "start_char": 84,
                "end_char": 92,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "March",
                "start_char": 111,
                "end_char": 116,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "monthly",
                "start_char": 128,
                "end_char": 135,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "the first quarter",
                "start_char": 149,
                "end_char": 166,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "quarterly",
                "start_char": 178,
                "end_char": 187,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Istat",
                "start_char": 207,
                "end_char": 212,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "annual",
                "start_char": 230,
                "end_char": 236,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "3.5%",
                "start_char": 288,
                "end_char": 292,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "14 consecutive months",
                "start_char": 454,
                "end_char": 475,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "ZELENSKY: \"RUSSI RESPINTI A KHARKIV\"   \"Ma è battaglia brutale nella zona\"",
        "date_raw": "May 10, 2024",
        "date": "2024-05-10",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Dal%20Mondo&pagina=150",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=155",
        "content": " Zelensky: \"Russi respinti a Kharkiv\" \"Le forze di difesa ucraine hanno fermato questa mattina l'offensiva russa nella regione di Kharkiv\". Lo ha dichiarato il presidente ucraino Zelensky all'agenzia di stampa Ukrinform.  \"Tra le 7 e le 8 del mattino c'è stato un feroce combattimento di artiglieria. A quel punto l'offensiva russa è stata fermata\", ha detto Zelensky aggiungendo: \"I nostri militari, il nostro comando lo sapevano e hanno calcolato le loro forze per affrontare il loro nemico con il fuoco. Ora c'è una battaglia brutale nella zona\".    ",
        "ranked": 4,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1715371205.878018,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2024-05-10 22:00:05",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-10T22.00.05",
        "en_title": "ZELENSKY: \"RUSSI RESPINTI A KHARKIV\" \"But it is brutal battle in the area\"",
        "en_content": "Zelensky: \"Russians rejected in Kharkiv\" \"The Ukrainian defense forces stopped this morning the Russian offensive in the Kharkiv region\". The Ukrainian President Zelensky told the Ukrinform press agency. \" Between 7:00 and 8:00 in the morning there was a fierce fighting of artillery. At that point the Russian offensive was stopped,\" said Zelensky adding: \"Our military, our command knew and calculated their forces to face their enemy with fire. Now there is a brutal battle in the area.\"",
        "content_NER": [
            {
                "word": "Zelensky",
                "start_char": 0,
                "end_char": 8,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Russians",
                "start_char": 11,
                "end_char": 19,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Kharkiv",
                "start_char": 32,
                "end_char": 39,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukrainian",
                "start_char": 46,
                "end_char": 55,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "this morning",
                "start_char": 79,
                "end_char": 91,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 96,
                "end_char": 103,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Kharkiv",
                "start_char": 121,
                "end_char": 128,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Ukrainian",
                "start_char": 142,
                "end_char": 151,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Zelensky",
                "start_char": 162,
                "end_char": 170,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Between 7:00 and 8:00",
                "start_char": 206,
                "end_char": 227,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 303,
                "end_char": 310,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Zelensky",
                "start_char": 340,
                "end_char": 348,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "EMILIANO: IO FRAINTESO SU SORELLA BOSS  Audizione governatore in Antimafia",
        "date_raw": "May 10, 2024",
        "date": "2024-05-10",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Politica&pagina=120",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=124",
        "content": " Emiliano: io frainteso su sorella boss \"La mia frase\" sull'incontro con la sorella di Antonio Capriati e l'assessore Decaro\"è stata fraintesa\",\"aveva l'unico scopo di far capire che l'aria a Bari era cambiata,che dovevano comportarsi bene\" e\"probabilmente ha ragione Decaro quando dice che non era presente all'incontro\".Così il governatore della Puglia Emiliano alla Commissione Antimafia, che lo ha sentito nell'ambito di approfondimenti sulle inchieste su presunte infiltrazioni in Puglia.  \"Non c'è nessuna indagine sulla Regione,non mi paragonate ad altre vicende\".",
        "ranked": 3,
        "placed": "Politics",
        "epoch": 1715371205.9465027,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2024-05-10 22:00:05",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-10T22.00.05",
        "en_title": "EMILIANO: IO FRAINTESO ON SORELLA BOSS Audizione governor in Antimafia",
        "en_content": "Emiliano: I misunderstand on sister boss \"My phrase\" on the encounter with Antonio Capriati's sister and the Councillor Decaro\" was misunderstood\",\" had the only purpose of making it clear that the air in Bari had changed, that they had to behave well\" and \"probably Decaro is right when he says it was not present at the meeting.\" Thus the governor of Apulia Emiliano to the Antimafia Commission, who heard him in depth on the investigations on alleged infiltrations in Puglia. \"There is no investigation into the region, no comparison to other events.\"",
        "title_NER": [
            {
                "word": "IO FRAINTESO ON",
                "start_char": 10,
                "end_char": 25,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Antimafia",
                "start_char": 61,
                "end_char": 70,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Emiliano",
                "start_char": 0,
                "end_char": 8,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Antonio Capriati's",
                "start_char": 75,
                "end_char": 93,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Bari",
                "start_char": 205,
                "end_char": 209,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Decaro",
                "start_char": 267,
                "end_char": 273,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Apulia Emiliano",
                "start_char": 353,
                "end_char": 368,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the Antimafia Commission",
                "start_char": 372,
                "end_char": 396,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Puglia",
                "start_char": 471,
                "end_char": 477,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "PRIMO SI' A PALESTINA MEMBRO DELL'ONU  Assemblea generale approva risoluzione  Roma, Londra e Berlino si astengono",
        "date_raw": "May 10, 2024",
        "date": "2024-05-10",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Dal%20Mondo&pagina=150",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=151",
        "content": " Primo sì alla Palestina membro dell'Onu L'Assemblea generale delle Nazioni Unite ha votato a grande maggioranza una risoluzione che riconosce il diritto della Palestina a diventare membro a pieno titolo dell'Onu, raccomandando al Consiglio di sicurezza \"di riconsiderare favorevolmente la questione\". A favore del testo hanno votato 143  Paesi, 9 i voti contrari e 25 gli astenuti. Fra i contrari Israele e Stati Uniti. Fra gli astenuti molti Paesi  europei come Italia, Germania e Regno Unito, mentre tra i favorevoli si  segnalano Francia e Spagna.  ",
        "ranked": 0,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1715371205.9562423,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2024-05-10 22:00:05",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-10T22.00.05",
        "en_title": "FIRST YES IN PALESTINA MEMBRO OF THE UN General Assembly approves resolution Rome, London and Berlin absten",
        "en_content": "First yes to Palestine member of the UN The United Nations General Assembly voted by a large majority a resolution which recognizes the right of Palestine to become a full member of the UN, recommending the Security Council \"to reconsider the matter favorably\". 143 countries voted in favour of the text, 9 votes against and 25 abstentions. Among the contrary Israel and the United States. Among the abstained many European countries such as Italy, Germany and the United Kingdom, while among the favorable are France and Spain.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "THE UN General Assembly",
                "start_char": 33,
                "end_char": 56,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Rome",
                "start_char": 77,
                "end_char": 81,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "London",
                "start_char": 83,
                "end_char": 89,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Berlin",
                "start_char": 94,
                "end_char": 100,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "First",
                "start_char": 0,
                "end_char": 5,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Palestine",
                "start_char": 13,
                "end_char": 22,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "UN",
                "start_char": 37,
                "end_char": 39,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "The United Nations General Assembly",
                "start_char": 40,
                "end_char": 75,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Palestine",
                "start_char": 145,
                "end_char": 154,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "UN",
                "start_char": 186,
                "end_char": 188,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the Security Council",
                "start_char": 203,
                "end_char": 223,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "143",
                "start_char": 262,
                "end_char": 265,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "9",
                "start_char": 305,
                "end_char": 306,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "25",
                "start_char": 325,
                "end_char": 327,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 360,
                "end_char": 366,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the United States",
                "start_char": 371,
                "end_char": 388,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "European",
                "start_char": 415,
                "end_char": 423,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Italy",
                "start_char": 442,
                "end_char": 447,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Germany",
                "start_char": 449,
                "end_char": 456,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the United Kingdom",
                "start_char": 461,
                "end_char": 479,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "France",
                "start_char": 511,
                "end_char": 517,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Spain",
                "start_char": 522,
                "end_char": 527,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Trasmissione:invitati Salvini,Conte",
        "date_raw": "May 10, 2024",
        "date": "2024-05-10",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Politica&pagina=120",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=122",
        "content": " Porta a Porta: invitati Conte e Salvini \"Dopo il confronto tra la presidente del Consiglio Giorgia Meloni e la segretaria del Pd Elly Schlein, congiuntamente annunciato dai rispettivi  staff, \"ad oggi anche il ministro delle Infrastrutture Matteo Salvini e il leader del Movimento 5 stelle Giuseppe  Conte sono già stati invitati da Bruno Vespa per un analogo faccia a faccia a Porta a Porta, con le stesse modalità di messa in onda\".    E' quanto ha reso noto la stessa trasmissione di Rai1.    ",
        "ranked": 1,
        "placed": "Politics",
        "epoch": 1715371205.9657896,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2024-05-10 22:00:05",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-10T22.00.05",
        "en_title": "Transmission:invited Salvini,Conte",
        "en_content": "Porta a Porta: invited Conte e Salvini \"After the confrontation between the President of the Council Giorgia Meloni and the secretary of the Pd Elly Schlein, jointly announced by their staff, \"to date also the Minister of Infrastructures Matteo Salvini and the leader of the 5-star Giuseppe Conte Movement have already been invited by Bruno Vespa for a similar face-to-face face to Porta, with the same modes of airing\". That's what Rai1 did.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Salvini",
                "start_char": 21,
                "end_char": 28,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Conte",
                "start_char": 29,
                "end_char": 34,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Porta a Porta:",
                "start_char": 0,
                "end_char": 14,
                "label": "FAC",
                "info": "Buildings, airports, highways, bridges, etc."
            },
            {
                "word": "Conte",
                "start_char": 23,
                "end_char": 28,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the Council Giorgia Meloni",
                "start_char": 89,
                "end_char": 115,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the Pd Elly Schlein",
                "start_char": 137,
                "end_char": 156,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Matteo Salvini",
                "start_char": 238,
                "end_char": 252,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "5",
                "start_char": 275,
                "end_char": 276,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Giuseppe Conte Movement",
                "start_char": 282,
                "end_char": 305,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Bruno Vespa",
                "start_char": 335,
                "end_char": 346,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Porta",
                "start_char": 382,
                "end_char": 387,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "ANM:SPINTE A RIDURRE CONFINI MAGISTRATI \"Separazione carriere indebolisce\"",
        "date_raw": "May 10, 2024",
        "date": "2024-05-10",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Politica&pagina=120",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=123",
        "content": " Anm:spinte a ridurre confini magistrati \"Si coglie in più occasioni una spinta alla ridefinizione in senso restrittivo dei confini entro cui la giurisdizione può esprimersi e può far uso degli strumenti propri del suo agire\". Così il presidente dell'Anm, Santalucia, al 36esimo congresso dell'Associazione Nazionale Magistrati a Palermo.   Poi afferma: la separazione delle carriere \"reca con sé il germe dell'indebolimento della giurisdizione\".Sottolinea: nessuna \"pretesa egemonica della magistratura\". Stop all'abuso d'ufficio? Limita \"l'azione giudiziaria\",dice",
        "ranked": 2,
        "placed": "Politics",
        "epoch": 1715371206.0053234,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2024-05-10 22:00:06",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-10T22.00.06",
        "en_title": "ANM:SPINTE A RIDURRE CONFINI MAGISTRATI \"Separation careers weakens\"",
        "en_content": "Anm:inspired to reduce magistrate boundaries \"On several occasions a push to redefinition in a restrictive sense of borders within which jurisdiction can express itself and can make use of the instruments proper to its action\". Thus the president of the Anm, Santalucia, at the 36th congress of the National Association Magistrati in Palermo. Then he says: the separation of careers \"does with it the germ of the weakening of jurisdiction\". Underline: no \"egemonic prediction of the judiciary\". Stop the office abuse? Limit \"judicial action\",say",
        "title_NER": [
            {
                "word": "ANM",
                "start_char": 0,
                "end_char": 3,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "SPINTE",
                "start_char": 4,
                "end_char": 10,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Anm",
                "start_char": 254,
                "end_char": 257,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Santalucia",
                "start_char": 259,
                "end_char": 269,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "36th",
                "start_char": 278,
                "end_char": 282,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "the National Association Magistrati",
                "start_char": 295,
                "end_char": 330,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Palermo",
                "start_char": 334,
                "end_char": 341,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Israele:\"Dono a Hamas,nuovo Hitler\"",
        "date_raw": "May 10, 2024",
        "date": "2024-05-10",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Dal%20Mondo&pagina=150",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=152",
        "content": " Israele:\"Palestina a Onu, dono a Hamas\" L'Onu, ammettendo la membership della Palestina, si appresta a \"favorire la costituzione di uno Stato terrorista palestinese guidato dall'Hitler del XXI secolo\". Lo ha sostenuto l'ambasciatore israeliano all'Onu, Gilad Erdan, nel suo intervento all'Assemblea generale durante il quale ha strappato una copia della Carta delle Nazioni Unite.  \"L'Autorità Palestinese non controlla nemmeno il proprio territorio\", afferma Erdan secondo il quale Hamas distruggerebbe l'Anp dato che \"in ogni sondaggio si prevede che vincerà le elezioni\". ",
        "ranked": 1,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1715371206.047286,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2024-05-10 22:00:06",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-10T22.00.06",
        "en_title": "Israel: \"Dono to Hamas,new Hitler\"",
        "en_content": "Israel: \"Palestina a Onu, gift to Hamas\" The UN, admitting Palestine membership, is preparing to \"make the establishment of a Palestinian terrorist state led by the 21st century Hitler\". He supported the Israeli ambassador to the UN, Gilad Erdan, in his speech to the General Assembly during which he ripped a copy of the United Nations Charter. \"The Palestinian Authority does not even control its territory,\" says Erdan, according to whom Hamas would destroy the Ap since \"in every poll it is expected to win the elections\".",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 17,
                "end_char": 22,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Hitler",
                "start_char": 27,
                "end_char": 33,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Palestina",
                "start_char": 9,
                "end_char": 18,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 34,
                "end_char": 39,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "UN",
                "start_char": 45,
                "end_char": 47,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Palestine",
                "start_char": 59,
                "end_char": 68,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Palestinian",
                "start_char": 126,
                "end_char": 137,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "the 21st century",
                "start_char": 161,
                "end_char": 177,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Hitler",
                "start_char": 178,
                "end_char": 184,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 204,
                "end_char": 211,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "UN",
                "start_char": 230,
                "end_char": 232,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Gilad Erdan",
                "start_char": 234,
                "end_char": 245,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the General Assembly",
                "start_char": 264,
                "end_char": 284,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the United Nations Charter",
                "start_char": 318,
                "end_char": 344,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "The Palestinian Authority",
                "start_char": 347,
                "end_char": 372,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Erdan",
                "start_char": 416,
                "end_char": 421,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 441,
                "end_char": 446,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Ap",
                "start_char": 465,
                "end_char": 467,
                "label": "WORK_OF_ART",
                "info": "Titles of books, songs, etc."
            }
        ]
    }
]
