[
    {
        "title": "GB PROPONE INVIO TRUPPE EUROPEE A KIEV  Per far rispettare eventuale tregua   Mosca:no a militari Nato in Ucraina",
        "date_raw": "February 20, 2025",
        "date": "2025-02-20",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Dal%20Mondo&pagina=150",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=154",
        "content": " Gb proporrà a Usa invio soldati a Kiev Il premier britannico Starmer presenterà al presidente Usa Trump un piano che prevede l'invio di circa 30mila soldati europei in Ucraina per mantenere un  eventuale accordo di cessate il fuoco mediato dagli Usa.Lo riferisce il Telegraph, secondo cui Starmer presenterà il piano a Trump durante un incontro a Washington la prossima settimana. Starmer riferirà a Trump come queste truppe potrebbero far rispettare la tregua. Ma è già arrivato il no di Mosca con la \"preoccupazione\" del Cremlino per \"contingenti della Nato in Ucraina\".  ",
        "ranked": 3,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1740067204.032378,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-02-20 17:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-20T16.00.04",
        "en_title": "GB PROPONE INVIDUAL TRUPPE KIEV To enforce any truce Moscow:no to military Born in Ukraine",
        "en_content": "Gb will propose to Usa sending soldiers to Kiev The British Premier Starmer will present to US President Trump a plan that previews the sending of about 30 thousand European soldiers in Ukraine to maintain a possible agreement of ceasefire mediated by the US. The Telegraph reports that Starmer will present Trump's plan during a meeting in Washington next week. Starmer will report to Trump how these troops could enforce the truce. But the no of Moscow has already arrived with the \"preoccupation\" of the Kremlin for \"contingents of NATO in Ukraine\".",
        "title_NER": [
            {
                "word": "GB PROPONE INVIDUAL",
                "start_char": 0,
                "end_char": 19,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Moscow",
                "start_char": 53,
                "end_char": 59,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 83,
                "end_char": 90,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Gb",
                "start_char": 0,
                "end_char": 2,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Usa",
                "start_char": 19,
                "end_char": 22,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Kiev",
                "start_char": 43,
                "end_char": 47,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "British",
                "start_char": 52,
                "end_char": 59,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Starmer",
                "start_char": 68,
                "end_char": 75,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 92,
                "end_char": 94,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 105,
                "end_char": 110,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "about 30 thousand",
                "start_char": 147,
                "end_char": 164,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "European",
                "start_char": 165,
                "end_char": 173,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 186,
                "end_char": 193,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 256,
                "end_char": 258,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Telegraph",
                "start_char": 264,
                "end_char": 273,
                "label": "FAC",
                "info": "Buildings, airports, highways, bridges, etc."
            },
            {
                "word": "Starmer",
                "start_char": 287,
                "end_char": 294,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 308,
                "end_char": 313,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Washington",
                "start_char": 341,
                "end_char": 351,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "next week",
                "start_char": 352,
                "end_char": 361,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Starmer",
                "start_char": 363,
                "end_char": 370,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 386,
                "end_char": 391,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Moscow",
                "start_char": 448,
                "end_char": 454,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Kremlin",
                "start_char": 507,
                "end_char": 514,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "NATO",
                "start_char": 535,
                "end_char": 539,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 543,
                "end_char": 550,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "TRUMP,TAJANI: \"SITUAZIONE ORA SI CALMI\" \"Zelensky eletto, sostenuto da Usa\"",
        "date_raw": "February 20, 2025",
        "date": "2025-02-20",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Dal%20Mondo&pagina=150",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=156",
        "content": " Trump,Tajani: \"Situazione ora si calmi\" \"Le parole della nuova amministrazione Usa sono sempre molto forti.C'è qualche crepa nel rapporto Trump-Zelensky.Ma è nel nostro interesse che la situazione si calmi e si arrivi alla pace\".Così il ministro degli Esteri Tajani. \"Non è un linguaggio che ci appartiene. Tenere i nervi saldi. Non facciamoci prendere dalla cronaca\".     \"Zelensky è stato eletto e sempre sostenuto dagli Usa. Era sostenuto anche dall'amministrazione Trump.Non so il motivo che ha portato Trump a parole così dure,forse non ha gradito la reazione all'incontro americani-russi\". ",
        "ranked": 5,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1740067204.0530622,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-02-20 17:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-20T16.00.04",
        "en_title": "TRUMP,TAJANI: \"I'm sure you'll get rid of\" \"Zelensky elected, supported by Usa\"",
        "en_content": "Trump, Tajani: \"Situation now calms down\" \"The words of the new US administration are always very strong. There's some crack in the Trump-Zelensky report. But it is in our interest that the situation calms down and comes to peace.\" So the Foreign Minister Tajani. \"It's not a language that belongs to us. Keep the nerves firm. Let's not get caught up in the news.\" \"Zelensky was elected and always supported by the US. He was also supported by the Trump administration.I don't know why he brought Trump to such harsh words, maybe he didn't like the reaction to the American-Russian encounter.\"",
        "title_NER": [
            {
                "word": "TRUMP",
                "start_char": 0,
                "end_char": 5,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Zelensky",
                "start_char": 44,
                "end_char": 52,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Usa",
                "start_char": 75,
                "end_char": 78,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 0,
                "end_char": 5,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Tajani",
                "start_char": 7,
                "end_char": 13,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 64,
                "end_char": 66,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Tajani",
                "start_char": 256,
                "end_char": 262,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Zelensky",
                "start_char": 366,
                "end_char": 374,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 415,
                "end_char": 417,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 448,
                "end_char": 453,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 497,
                "end_char": 502,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "American",
                "start_char": 565,
                "end_char": 573,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "UE A TRUMP: \"KIEV DEMOCRAZIA, MOSCA NO\" \"Zelensky eletto con voto libero\"",
        "date_raw": "February 20, 2025",
        "date": "2025-02-20",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Dal%20Mondo&pagina=150",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=155",
        "content": " Ue: Zelensky eletto in votazioni libere \"Abbiamo una posizione chiara: il presidente ucraino è stato legittimamente eletto in elezioni libere, eque e democratiche\". E' la presa di posizione  della Ue dopo l'attacco di Trump a Zelensky, definito \"un dittatore mai eletto\".      \"L'Ucraina è una democrazia. La Russia di Putin non lo è\", così il portavoce della Commissione europea Keersmaecker, rispondendo alla stampa sul duro attacco del presidente degli Stati Uniti al leader dell'Ucraina.    ",
        "ranked": 4,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1740067204.060136,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-02-20 17:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-20T16.00.04",
        "en_title": "EU at TRUMP: \"KIEV DEMOCRAZIA, MOSCA NO\" \"Zelensky elected with free vote\"",
        "en_content": "EU: Zelensky elected in free vote \"We have a clear position: the Ukrainian president was legitimately elected in free, fair and democratic elections.\" It's the position of the EU after Trump's attack on Zelensky, called \"a dictator never elected.\" \"Ukraine is a democracy. Putin's Russia is not,\" said the European Commission spokesman Keersmaecker, responding to the press on the hard attack of the President of the United States to the leader of Ukraine.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "EU",
                "start_char": 0,
                "end_char": 2,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "TRUMP",
                "start_char": 6,
                "end_char": 11,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "KIEV",
                "start_char": 14,
                "end_char": 18,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "MOSCA",
                "start_char": 31,
                "end_char": 36,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Zelensky",
                "start_char": 42,
                "end_char": 50,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "EU",
                "start_char": 0,
                "end_char": 2,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Zelensky",
                "start_char": 4,
                "end_char": 12,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Ukrainian",
                "start_char": 65,
                "end_char": 74,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "EU",
                "start_char": 176,
                "end_char": 178,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 185,
                "end_char": 190,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Zelensky",
                "start_char": 203,
                "end_char": 211,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 249,
                "end_char": 256,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Putin",
                "start_char": 273,
                "end_char": 278,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 281,
                "end_char": 287,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the European Commission",
                "start_char": 302,
                "end_char": 325,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Keersmaecker",
                "start_char": 336,
                "end_char": 348,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the United States",
                "start_char": 413,
                "end_char": 430,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 448,
                "end_char": 455,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "MELONI:1,3MLD A OSPEDALI,RISORSE RECORD Sanità, con Pnrr altri 750 milioni",
        "date_raw": "February 20, 2025",
        "date": "2025-02-20",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Politica&pagina=120",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=121",
        "content": " Meloni:1,3mld a ospedali,risorse record In un messaggio per la Giornata nazionale delle professioni sanitarie e sociosanitarie, \"colonne portanti da proteggere\", la premier Meloni sottolinea: destinati alla Sanità \"stanziamenti record, abbiamo portato il Fondo nazionale a 136,5 miliardi di euro e a una  spesa pro-capite di 2.317 euro\".  Inoltre, prosegue, \"con gli Accordi di coesione stipulati con le Regioni abbiamo messo a disposizione un miliardo e 300mln per investimenti negli ospedali\". E con la revisione del Pnrr liberati altri 750mln,sempre per la Sanità.",
        "ranked": 0,
        "placed": "Politics",
        "epoch": 1740067204.0926323,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-02-20 17:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-20T16.00.04",
        "en_title": "MELONI:1,3MLD TO OSPEDALI, RECORD Health, with Pnrr another 750 million",
        "en_content": "Meloni:1,3mld to hospitals,resources record In a message for the National Day of Health and Sociosanitary Professions, \"supporting columns to protect\", Prime Minister Meloni emphasizes: destined for health \"registered appropriations, we brought the National Fund to 136,5 billion euros and to a per capita expenditure of 2.317 euros\". Moreover, he continues, \"with the Cohesion Agreements concluded with the Regions we have made available a billion and 300mln for investments in hospitals\". And with the revision of the Pnrr released another 750mln, always for Health.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "OSPEDALI",
                "start_char": 17,
                "end_char": 25,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "750 million",
                "start_char": 60,
                "end_char": 71,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "the National Day of Health and Sociosanitary Professions",
                "start_char": 61,
                "end_char": 117,
                "label": "EVENT",
                "info": "Named hurricanes, battles, wars, sports events, etc."
            },
            {
                "word": "Meloni",
                "start_char": 167,
                "end_char": 173,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the National Fund",
                "start_char": 245,
                "end_char": 262,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "136,5 billion euros",
                "start_char": 266,
                "end_char": 285,
                "label": "MONEY",
                "info": "Monetary values, including unit"
            },
            {
                "word": "2.317 euros",
                "start_char": 321,
                "end_char": 332,
                "label": "MONEY",
                "info": "Monetary values, including unit"
            },
            {
                "word": "300mln",
                "start_char": 453,
                "end_char": 459,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Pnrr",
                "start_char": 520,
                "end_char": 524,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "750mln",
                "start_char": 542,
                "end_char": 548,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Health",
                "start_char": 561,
                "end_char": 567,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Herzog:\"Cuore in frantumi, perdono\"",
        "date_raw": "February 20, 2025",
        "date": "2025-02-20",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Dal%20Mondo&pagina=150",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=153",
        "content": " Herzog:cuore in frantumi,chiedo perdono \"Questo è un momento di angoscia e dolore. Il cuore di un intero popolo è in frantumi. A nome dello stato di Israele chino la testa e chiedo perdono. Mi dispiace di non aver adempiuto al nostro dovere, di non avervi protetto in quel giorno maledetto.Mi dispiace di non  avervi riportato a casa sani e salvi\". Sono le parole commosse del presidente israeliano Herzog dopo l'esibizione da parte di Hamas delle bare con i quattro ostaggi morti, la famiglia Bibas con la mamma e i suoi due figlioletti e un  86enne, tutti rapiti il 7 ottobre.  ",
        "ranked": 2,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1740067204.1014106,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-02-20 17:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-20T16.00.04",
        "en_title": "Herzog: \"Current in shattering, forgiveness\"",
        "en_content": "Herzog: heart in shatters, I ask forgiveness \"This is a moment of anguish and pain. The heart of a whole people is shattered. On behalf of the state of Israel I call my head and ask forgiveness. I'm sorry I didn't fulfill our duty, I didn't protect you on that cursed day. I'm sorry I didn't bring you home safely.\" These are the emotional words of Israeli President Herzog after Hamas' performance of the coffins with the four dead hostages, the Bibas family with her mother and her two little children and a 86-year-old, all kidnapped on October 7.",
        "content_NER": [
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 152,
                "end_char": 158,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 349,
                "end_char": 356,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Herzog",
                "start_char": 367,
                "end_char": 373,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 380,
                "end_char": 385,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "four",
                "start_char": 423,
                "end_char": 427,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Bibas",
                "start_char": 447,
                "end_char": 452,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "two",
                "start_char": 484,
                "end_char": 487,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "86-year-old",
                "start_char": 510,
                "end_char": 521,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "October 7",
                "start_char": 540,
                "end_char": 549,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Netanyahu: faremo i conti con Hamas",
        "date_raw": "February 20, 2025",
        "date": "2025-02-20",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Dal%20Mondo&pagina=150",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=152",
        "content": " Netanyahu: faremo i conti con Hamas  \"Fratelli e sorelle, cari cittadini di Israele, oggi siamo tutti uniti nel  dolore insopportabile. Abbassiamo la testa per la pesante perdita dei nostri 4 ostaggi\": così il premier Netanyahu. \"Tutti noi soffriamo con un dolore mescolato a rabbia -continuaSiamo  tutti furiosi con le bestie di Hamas.Le 4 bare dei nostri cari ci obbligano a giurare che ciò che è accaduto il 7/10 non accadrà mai più. Faremo i conti con gli assassini infami.Riporteremo a casa tutti i nostri, elimineremo Hamas e  insieme garantiremo il nostro futuro\". ",
        "ranked": 1,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1740067204.1057448,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-02-20 17:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-20T16.00.04",
        "en_title": "Netanyahu: we will deal with Hamas",
        "en_content": "Netanyahu: we will deal with Hamas \"Brothers and sisters, dear citizens of Israel, today we are all united in unbearable pain. We put our heads down for the heavy loss of our 4 hostages\": So Prime Minister Netanyahu. \"All of us suffer with a pain mixed with anger - we are all furious with the beasts of Hamas. The 4 coffins of our loved ones force us to swear that what happened on 7/10 will never happen again. We'll deal with the infamous killers. We will bring all ours home, eliminate Hamas and together we will guarantee our future.\"",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Netanyahu",
                "start_char": 0,
                "end_char": 9,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 29,
                "end_char": 34,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Netanyahu",
                "start_char": 0,
                "end_char": 9,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 29,
                "end_char": 34,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 75,
                "end_char": 81,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "today",
                "start_char": 83,
                "end_char": 88,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "4",
                "start_char": 175,
                "end_char": 176,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Netanyahu",
                "start_char": 206,
                "end_char": 215,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 304,
                "end_char": 309,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "4",
                "start_char": 315,
                "end_char": 316,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "7/10",
                "start_char": 383,
                "end_char": 387,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 490,
                "end_char": 495,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Musk:\"Posa mentre a Kiev si muore\"",
        "date_raw": "February 20, 2025",
        "date": "2025-02-20",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Dal%20Mondo&pagina=150",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=157",
        "content": " Musk:Zelensky posa e sul campo si muore Dopo le dure parole del presidente Usa Trump (\"Zelenky un modesto comico e un dittatore non eletto\") arriva l'affondo di Musk. Ha ripostato la fotografia di Vogue realizzata dalla famosa fotografa Annie Leibovitz in cui Zelensky e la moglie posano mano nella mano. Su X ha commentato la foto con la frase:\"Fa una cosa del genere mentre i ragazzi muoiono in trincea sul fronte di guerra\". \"Zelensky non può pretendere di rappresentare la volontà del popolo ucraino finché non ripristina libertà di stampa e non smette di annullare le elezioni\".",
        "ranked": 6,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1740067204.1118512,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-02-20 17:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-20T16.00.04",
        "en_title": "Musk:",
        "en_content": "Musk:Zelensky pose and on the field you die After the harsh words of US President Trump (\"Zelenky a modest comedian and an unelected dictator\") comes Musk's background. She put the photograph of Vogue made by the famous photographer Annie Leibovitz in which Zelensky and his wife lay hand in hand. On X commented the photo with the phrase: \"Does such a thing while the boys die in the trench on the war front\". \"Zelensky cannot claim to represent the will of the Ukrainian people until it restores freedom of press and does not stop canceling the elections.\"",
        "content_NER": [
            {
                "word": "Zelensky",
                "start_char": 5,
                "end_char": 13,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 69,
                "end_char": 71,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 82,
                "end_char": 87,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Musk",
                "start_char": 150,
                "end_char": 154,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Vogue",
                "start_char": 195,
                "end_char": 200,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Annie Leibovitz",
                "start_char": 233,
                "end_char": 248,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Zelensky",
                "start_char": 258,
                "end_char": 266,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Zelensky",
                "start_char": 412,
                "end_char": 420,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Ukrainian",
                "start_char": 463,
                "end_char": 472,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "MASSIMO CARMINATI TORNA IN CARCERE    Sospeso l'affidamento in prova",
        "date_raw": "February 20, 2025",
        "date": "2025-02-20",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Prima&pagina=103",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=140",
        "content": "",
        "ranked": 4,
        "placed": "First_Page",
        "epoch": 1740067204.1252668,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-02-20 17:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-20T16.00.04",
        "en_title": "MASSIMO CARMINATI TORNA IN CARCERE Suspended probation",
        "en_content": "",
        "title_NER": [
            {
                "word": "MASSIMO CARMINATI TORNA",
                "start_char": 0,
                "end_char": 23,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "MELONI:1,3MLD A OSPEDALI,RISORSE RECORD Sanità, con Pnrr altri 750 milioni",
        "date_raw": "February 20, 2025",
        "date": "2025-02-20",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Prima&pagina=103",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=120",
        "content": "",
        "ranked": 3,
        "placed": "First_Page",
        "epoch": 1740067204.167949,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-02-20 17:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-20T16.00.04",
        "en_title": "MELONI:1,3MLD TO OSPEDALI, RECORD Health, with Pnrr another 750 million",
        "en_content": "",
        "title_NER": [
            {
                "word": "OSPEDALI",
                "start_char": 17,
                "end_char": 25,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "750 million",
                "start_char": 60,
                "end_char": 71,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "IL DECRETO MILLEPROROGHE E' LEGGE    Tra novità la rottamazione quater",
        "date_raw": "February 20, 2025",
        "date": "2025-02-20",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Politica&pagina=120",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=122",
        "content": " Sì Camera al Dl Milleproroghe, è legge La Camera ha approvato con 165 sì, 105 no, 3 astenuti il Decreto Milleproroghe Con il via libera dell'Aula di Montecitorio il Dl è legge. Ieri il sì alla fiducia posta dal governo nel testo  identico a quello licenziato dal Senato Tra le novità nel Decreto legge: riammissione, con condizioni, alla 'rottamazione quater' per i contribuenti che avevano aderito all'operazione,ma erano decaduti dal beneficio fiscale per mancato, insufficiente o tardivo versamento delle rate.     ",
        "ranked": 1,
        "placed": "Politics",
        "epoch": 1740067204.170167,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-02-20 17:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-20T16.00.04",
        "en_title": "The MILLEPROROGUED DECREATE Among novelties the quater scrap",
        "en_content": "Yes Chamber at the Dl Milleproroghe, is the law The Chamber has approved with 165 yes, 105 no, 3 abstained the Decreto Milleproroghe With the free way of the House of Montecitorio the Dl is law. Yesterday the yes to the trust placed by the government in the text identical to that dismissed by the Senate Among the novelties in the Decree Law: the 'quater hijacking' for the taxpayers who had joined the operation, but had fallen from the tax benefit for failure, insufficient or late payment of the installments.",
        "content_NER": [
            {
                "word": "Chamber",
                "start_char": 4,
                "end_char": 11,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the Dl Milleproroghe",
                "start_char": 15,
                "end_char": 35,
                "label": "FAC",
                "info": "Buildings, airports, highways, bridges, etc."
            },
            {
                "word": "Chamber",
                "start_char": 52,
                "end_char": 59,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "165",
                "start_char": 78,
                "end_char": 81,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "105",
                "start_char": 87,
                "end_char": 90,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "the Decreto Milleproroghe",
                "start_char": 107,
                "end_char": 132,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the House of Montecitorio the Dl",
                "start_char": 154,
                "end_char": 186,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Yesterday",
                "start_char": 195,
                "end_char": 204,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Senate",
                "start_char": 298,
                "end_char": 304,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the Decree Law: the 'quater",
                "start_char": 328,
                "end_char": 355,
                "label": "LAW",
                "info": "Named documents made into laws."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "BANKITALIA:CRESCERE,PER AIUTARE WELFARE Panetta: spesa Sud metà Centro-Nord",
        "date_raw": "February 20, 2025",
        "date": "2025-02-20",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Politica&pagina=130",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=131",
        "content": " Bankitalia:crescere per aiutare welfare Alla presentazione del Rapporto sulla sussidiarietà 2023-2024 il governatore di Bankitalia Panetta rileva le \"limitate\" risorse di bilancio a sostegno del sistema di protezione sociale, a fronte di un debito pubblico 135% del Pil e a \"una spesa pensionistica destinata ad aumentare nel medio periodo per le sfavorevoli dinamiche demografiche\". Esorta a \"rilanciare la crescita e generare maggiori redditi attraverso uso più produttivo di lavoro e capitale\". E lamenta \"disparità di spesa\" fra Sud e Centro-Nord-90 euro a Sud contro 170e disuguaglianze nell'accesso a servizi",
        "ranked": 0,
        "placed": "Economics",
        "epoch": 1740067204.1837711,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-02-20 17:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-20T16.00.04",
        "en_title": "_",
        "en_content": "Bankitalia:growth to help welfare At the presentation of the Report on Subsidiarity 2023-2024 the Governor of Bankitalia Panetta notes the \"limited\" budgetary resources in support of the social protection system, in the face of a public debt 135% of GDP and \"a pension spending destined to increase in the medium term for the unfavorable demographic dynamics\". Exhorts to \"relaunch growth and generate greater incomes through more productive use of work and capital\". And complains \"disparities of expenditure\" between South and Central-North-90 euros to South against 170 inequalities in access to services",
        "content_NER": [
            {
                "word": "Bankitalia",
                "start_char": 0,
                "end_char": 10,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the Report on Subsidiarity 2023-2024 the Governor of",
                "start_char": 57,
                "end_char": 109,
                "label": "WORK_OF_ART",
                "info": "Titles of books, songs, etc."
            },
            {
                "word": "Bankitalia Panetta",
                "start_char": 110,
                "end_char": 128,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "135%",
                "start_char": 242,
                "end_char": 246,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "South",
                "start_char": 519,
                "end_char": 524,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "South",
                "start_char": 555,
                "end_char": 560,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "170",
                "start_char": 569,
                "end_char": 572,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "DELMASTRO, PROCURA CHIEDE L'ASSOLUZIONE Per il caso dell'anarchico Cospito",
        "date_raw": "February 20, 2025",
        "date": "2025-02-20",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Politica&pagina=120",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=123",
        "content": " Delmastro, Procura chiede l'assoluzione La Procura di Roma ha chiesto l'assoluzione per il sottosegretario alla Giustizia Andrea Delmastro nell'ambito del processo che lo vede accusato di rivelazione del segreto d'ufficio, in relazione alla vicenda dell'anarchico Alfredo Cospito.     Per i Pm Ielo e Affinito manca l'elemento soggettivo del reato.   Nel procedimento sono parti civili i parlamentari Pd Andrea Orlando, Silvio Lai, Debora Serracchiani e Walter Verini che incontrarono in carcere Cospito.",
        "ranked": 2,
        "placed": "Politics",
        "epoch": 1740067204.187349,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-02-20 17:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-20T16.00.04",
        "en_title": "_ For the case of the anarchist Cospito",
        "en_content": "Delmastro, Procura asks for absolution The Prosecutor of Rome asked for absolution for the undersecretary of Justice Andrea Delmastro in the process that sees him accused of revelation of the secret of office, in relation to the story of anarchist Alfredo Cospito. The subjective element of the crime is missing for Pm Ielo and Affinito. In the proceedings, MPs Pd Andrea Orlando, Silvio Lai, Debora Serracchiani and Walter Verini met in prison Cospito.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Cospito",
                "start_char": 32,
                "end_char": 39,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Delmastro",
                "start_char": 0,
                "end_char": 9,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Procura",
                "start_char": 11,
                "end_char": 18,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "The Prosecutor of Rome",
                "start_char": 39,
                "end_char": 61,
                "label": "WORK_OF_ART",
                "info": "Titles of books, songs, etc."
            },
            {
                "word": "Andrea Delmastro",
                "start_char": 117,
                "end_char": 133,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Alfredo Cospito",
                "start_char": 248,
                "end_char": 263,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Ielo",
                "start_char": 319,
                "end_char": 323,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Affinito",
                "start_char": 328,
                "end_char": 336,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Pd Andrea",
                "start_char": 362,
                "end_char": 371,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Orlando",
                "start_char": 372,
                "end_char": 379,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Silvio Lai",
                "start_char": 381,
                "end_char": 391,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Debora Serracchiani",
                "start_char": 393,
                "end_char": 412,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Walter Verini",
                "start_char": 417,
                "end_char": 430,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Cospito",
                "start_char": 445,
                "end_char": 452,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "PAPA,NOTTE SERENA.COLAZIONE IN POLTRONA Prosegue terapia e attività lavoro    Zuppi: il Papa verso pieno recupero",
        "date_raw": "February 20, 2025",
        "date": "2025-02-20",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Prima&pagina=103",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=160",
        "content": "",
        "ranked": 2,
        "placed": "First_Page",
        "epoch": 1740067204.1993728,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-02-20 17:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-20T16.00.04",
        "en_title": "PAPA,NOTTE SERENA.COLATION IN POLTRONA Continues therapy and work activities Zuppi: the Pope towards full recovery",
        "en_content": "",
        "title_NER": [
            {
                "word": "PAPA",
                "start_char": 0,
                "end_char": 4,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Zuppi",
                "start_char": 77,
                "end_char": 82,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "GB PROPONE INVIO TRUPPE EUROPEE A KIEV  Per far rispettare eventuale tregua   Mosca:no a militari Nato in Ucraina",
        "date_raw": "February 20, 2025",
        "date": "2025-02-20",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Prima&pagina=103",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=150",
        "content": "",
        "ranked": 0,
        "placed": "First_Page",
        "epoch": 1740067204.203131,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-02-20 17:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-20T16.00.04",
        "en_title": "GB PROPONE INVIDUAL TRUPPE KIEV To enforce any truce Moscow:no to military Born in Ukraine",
        "en_content": "",
        "title_NER": [
            {
                "word": "GB PROPONE INVIDUAL",
                "start_char": 0,
                "end_char": 19,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Moscow",
                "start_char": 53,
                "end_char": 59,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 83,
                "end_char": 90,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    }
]
