[
    {
        "title": "Plauso da parte di Anp, Olp e Hamas 152 Netanyahu:ricompensa per terroristi",
        "date_raw": "May 22, 2024",
        "date": "2024-05-22",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Dal%20Mondo&pagina=150",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=153",
        "content": " Netanyahu: \"No allo Stato palestinese\" \"L'intenzione di diversi paesi europei di riconoscere uno Stato palestinese è una ricompensa per il terrorismo\". Lo ha detto il premier israeliano Benjamin Netanyahu.     \"L'80% dei palestinesi in Giudea e Samaria sostiene il terribile massacro del 7 ottobre. A questo male non bisogna dare un paese.Questo sarà uno Stato terrorista, tenterà di ripetere continuamente il massacro del 7 ottobre. Un premio al terrorismo non porterà la pace\", ha detto Netanyahu.   ",
        "ranked": 1,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1716404405.2226048,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2024-05-22 21:00:05",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-22T21.00.05",
        "en_title": "Plauso by Anp, Olp and Hamas 152 Netanyahu: terrorist compensation",
        "en_content": "Netanyahu: \"No to the Palestinian State\" \"The intention of several European countries to recognize a Palestinian state is a reward for terrorism.\" Israeli PM Benjamin Netanyahu said so. \"80% of Palestinians in Judea and Samaria support the terrible massacre of 7 October. To this evil we must not give a country. This will be a terrorist state, it will try to continually repeat the massacre of October 7. An award for terrorism will not bring peace,\" Netanyahu said.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Plauso",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Anp",
                "start_char": 10,
                "end_char": 13,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Olp",
                "start_char": 15,
                "end_char": 18,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 23,
                "end_char": 28,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "152",
                "start_char": 29,
                "end_char": 32,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Netanyahu",
                "start_char": 33,
                "end_char": 42,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Netanyahu",
                "start_char": 0,
                "end_char": 9,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the Palestinian State",
                "start_char": 18,
                "end_char": 39,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "European",
                "start_char": 67,
                "end_char": 75,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Palestinian",
                "start_char": 101,
                "end_char": 112,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 147,
                "end_char": 154,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Benjamin Netanyahu",
                "start_char": 158,
                "end_char": 176,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "80%",
                "start_char": 187,
                "end_char": 190,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "Palestinians",
                "start_char": 194,
                "end_char": 206,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Judea",
                "start_char": 210,
                "end_char": 215,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Samaria",
                "start_char": 220,
                "end_char": 227,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "7 October",
                "start_char": 261,
                "end_char": 270,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "October 7",
                "start_char": 395,
                "end_char": 404,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Netanyahu",
                "start_char": 452,
                "end_char": 461,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "RUSSIA VUOLE CAMBIO CONFINI CON BALTICO Ma fonti di Mosca provano a negare",
        "date_raw": "May 22, 2024",
        "date": "2024-05-22",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Dal%20Mondo&pagina=150",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=156",
        "content": " Mosca: \"Ue viola regole su asset russi\" La confisca dei proventi degli asset russi da parte dell'Ue è un \"esproprio\" e una \"violazione di tutte le regole e le norme del sistema economico e finanziario internazionale\". Lo ha detto il portavoce del Cremlino, Dmitry Peskov. Sulla proposta della Russia di modificare i confini marittimi del Mar Baltico con la Finlandia e la Lituania, Peskov non ha smentito le intenzioni del Cremlino. I \"falchi del Congresso\" Usa, per Peskov, mirano alla \"guerra fino all'ultimo ucraino\". La Russia riconosce lo Stato palestinese.   ",
        "ranked": 4,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1716404405.2369144,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2024-05-22 21:00:05",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-22T21.00.05",
        "en_title": "RUSSIA VUOLE CAMBIO CONFINI WITH BALTICO But Moscow sources try to deny",
        "en_content": "Moscow: \"One violates rules on Russian assets\" The confiscation of the proceeds of the Russian assets by the EU is a \"expropriation\" and a \"violation of all the rules and norms of the international economic and financial system\". The Kremlin spokesman, Dmitry Peskov. On the proposal from Russia to amend the sea borders of the Baltic Sea with Finland and Lithuania, Peskov did not deny the intentions of the Kremlin. The U.S. \"Falks of Congress\" for Peskov aim at \"war to the last Ukrainian\". Russia recognizes the Palestinian state.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "RUSSIA",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "CAMBIO",
                "start_char": 13,
                "end_char": 19,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Moscow",
                "start_char": 45,
                "end_char": 51,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Moscow",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "One",
                "start_char": 9,
                "end_char": 12,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 31,
                "end_char": 38,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 87,
                "end_char": 94,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "EU",
                "start_char": 109,
                "end_char": 111,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Kremlin",
                "start_char": 234,
                "end_char": 241,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Dmitry Peskov",
                "start_char": 253,
                "end_char": 266,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 289,
                "end_char": 295,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the Baltic Sea",
                "start_char": 324,
                "end_char": 338,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Finland",
                "start_char": 344,
                "end_char": 351,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Lithuania",
                "start_char": 356,
                "end_char": 365,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Peskov",
                "start_char": 367,
                "end_char": 373,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Kremlin",
                "start_char": 409,
                "end_char": 416,
                "label": "FAC",
                "info": "Buildings, airports, highways, bridges, etc."
            },
            {
                "word": "U.S.",
                "start_char": 422,
                "end_char": 426,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Congress",
                "start_char": 437,
                "end_char": 445,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Peskov",
                "start_char": 451,
                "end_char": 457,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Ukrainian",
                "start_char": 482,
                "end_char": 491,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 494,
                "end_char": 500,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Palestinian",
                "start_char": 516,
                "end_char": 527,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "A TEHERAN CERIMONIA FUNEBRE PER RAISI  La sepoltura domani a Mashhad",
        "date_raw": "May 22, 2024",
        "date": "2024-05-22",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Dal%20Mondo&pagina=150",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=155",
        "content": " Mosca vuole cambiare confini Baltico? Decisione unilaterale di Mosca per modificare i confini marittimi della Russia con Lituania e Finlandia nel Baltico, secondo un progetto di decreto pubblicatoa online dal Cremlino.   Il ministero della Difesa ha proposto di approvare nuove coordinate geografiche per definire la larghezza della costa continentale, del mare territoriale russo e delle isole del Baltico e dichiarare come proprie acque interne una parte dello specchio d'acqua a est del Golfo di Finlandia. Poi la frenata:\"Non abbiamo nessuna intenzione di cambiare i confini\", dice una fonte russa. ",
        "ranked": 3,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1716404405.26022,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2024-05-22 21:00:05",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-22T21.00.05",
        "en_title": "To TEHERAN FUNEBREY CERIMONY FOR RAISING The burial tomorrow at Mashhad",
        "en_content": "Moscow wants to change Baltic borders? Moscow’s unilateral decision to change Russia’s maritime borders with Lithuania and Finland in the Baltic, according to a draft decree published online by the Kremlin. The Ministry of Defense has proposed to approve new geographical coordinates to define the width of the continental coast, the Russian territorial sea and the Baltic islands and declare as its own internal waters a part of the water mirror east of the Gulf of Finland. Then the braking: \"We have no intention of changing the boundaries,\" says a Russian source.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "tomorrow",
                "start_char": 52,
                "end_char": 60,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Mashhad",
                "start_char": 64,
                "end_char": 71,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Moscow",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Baltic",
                "start_char": 23,
                "end_char": 29,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Moscow",
                "start_char": 39,
                "end_char": 45,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 78,
                "end_char": 84,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Lithuania",
                "start_char": 109,
                "end_char": 118,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Finland",
                "start_char": 123,
                "end_char": 130,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Baltic",
                "start_char": 138,
                "end_char": 144,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Kremlin",
                "start_char": 198,
                "end_char": 205,
                "label": "FAC",
                "info": "Buildings, airports, highways, bridges, etc."
            },
            {
                "word": "The Ministry of Defense",
                "start_char": 207,
                "end_char": 230,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the continental coast",
                "start_char": 307,
                "end_char": 328,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 334,
                "end_char": 341,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Baltic",
                "start_char": 366,
                "end_char": 372,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "the Gulf of Finland",
                "start_char": 455,
                "end_char": 474,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 552,
                "end_char": 559,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "REGNO UNITO,SUNAK:ELEZIONI IL 4/06",
        "date_raw": "May 22, 2024",
        "date": "2024-05-22",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Dal%20Mondo&pagina=150",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=158",
        "content": " Regno Unito,Sunak: elezioni il 4 luglio Il premier britannico conservatore Sunak si è detto pronto a \"lottare per ogni voto\" nel suo discorso alla nazione in cui ha annunciato la convocazione delle elezioni politiche nel Regno Unito per il 4 luglio. Ha poi affermato di \"avere un piano\" a differenza del suo diretto avversario, il leader dell' opposizione laburista Starmer.  \"Ha dimostrato più volte che prenderà la via più semplice e farà qualsiasi cosa per ottenere il potere\", ha detto il primo ministro criticando Starmer. Noi \"costruiamo sui progressi fatti\". ",
        "ranked": 6,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1716404405.265742,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2024-05-22 21:00:05",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-22T21.00.05",
        "en_title": "UNITED KINGDOM, SUNAK:ELECTIONS THE 4/06",
        "en_content": "United Kingdom,Sunak: Election on 4 July The British Conservative Premier Sunak said he was ready to \"lot for each vote\" in his speech to the nation in which he announced the convening of political elections in the United Kingdom for 4 July. He then claimed to have a plan unlike his direct opponent, the leader of Labour opposition Starmer. \"It has proven several times that it will take the easy way and do anything to get power,\" said the prime minister criticizing Starmer. We \"build on progress.\"",
        "title_NER": [
            {
                "word": "UNITED KINGDOM",
                "start_char": 0,
                "end_char": 14,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "4/06",
                "start_char": 36,
                "end_char": 40,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "United Kingdom",
                "start_char": 0,
                "end_char": 14,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Sunak",
                "start_char": 15,
                "end_char": 20,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "4 July",
                "start_char": 34,
                "end_char": 40,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "British",
                "start_char": 45,
                "end_char": 52,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Sunak",
                "start_char": 74,
                "end_char": 79,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the United Kingdom",
                "start_char": 211,
                "end_char": 229,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "4 July",
                "start_char": 234,
                "end_char": 240,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Starmer",
                "start_char": 333,
                "end_char": 340,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Starmer",
                "start_char": 469,
                "end_char": 476,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "IRLANDA,NORVEGIA E SPAGNA PRO PALESTINA Riconosceranno lo Stato il 28/05",
        "date_raw": "May 22, 2024",
        "date": "2024-05-22",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Dal%20Mondo&pagina=150",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=151",
        "content": " Irlanda,Norvegia e Spagna pro Palestina L'Irlanda riconoscerà la Palestina e il ministro degli Esteri israeliano, Katz, richiama gli ambasciatori in Irlanda e in Norvegia,dopo che anche Oslo ha previsto il riconoscimento per il 28 maggio.      Katz: \"Inviano un messaggio ai palestinesi e al mondo: il terrorismo paga\". La Spagna riconoscerà la Palestina il 28 maggio con i confini antecedenti la guerra del '67, che includono parte di Gerusalemme, Cisgiordania e Striscia di Gaza,ha detto il premier Sànchez. Richiamato anche l'ambasciatore a Madrid.",
        "ranked": 0,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1716404405.2757304,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2024-05-22 21:00:05",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-22T21.00.05",
        "en_title": "IRELAND,NORVEGIA AND SPAIN PRO PALESTINA They will recognize the State on 28/05",
        "en_content": "Ireland,Norway and Spain pro Palestine Ireland will recognize Palestine and the Israeli Foreign Minister, Katz, recalls ambassadors in Ireland and Norway, after Oslo also provided for the recognition for 28 May. Katz: \"They send a message to the Palestinians and the world: terrorism pays.\" Spain will recognize Palestine on 28 May with borders before the war of '67, which include part of Jerusalem, the West Bank and Gaza Strip, said Prime Minister Sànchez. Also called the ambassador to Madrid.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "IRELAND",
                "start_char": 0,
                "end_char": 7,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "NORVEGIA",
                "start_char": 8,
                "end_char": 16,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "SPAIN PRO PALESTINA",
                "start_char": 21,
                "end_char": 40,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "State",
                "start_char": 65,
                "end_char": 70,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "28/05",
                "start_char": 74,
                "end_char": 79,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Ireland",
                "start_char": 0,
                "end_char": 7,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Norway",
                "start_char": 8,
                "end_char": 14,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Spain",
                "start_char": 19,
                "end_char": 24,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Palestine Ireland",
                "start_char": 29,
                "end_char": 46,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Palestine",
                "start_char": 62,
                "end_char": 71,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 80,
                "end_char": 87,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Katz",
                "start_char": 106,
                "end_char": 110,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Ireland",
                "start_char": 135,
                "end_char": 142,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Norway",
                "start_char": 147,
                "end_char": 153,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Oslo",
                "start_char": 161,
                "end_char": 165,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "28 May",
                "start_char": 204,
                "end_char": 210,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Katz",
                "start_char": 212,
                "end_char": 216,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Palestinians",
                "start_char": 246,
                "end_char": 258,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Spain",
                "start_char": 291,
                "end_char": 296,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Palestine",
                "start_char": 312,
                "end_char": 321,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "28 May",
                "start_char": 325,
                "end_char": 331,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "'67",
                "start_char": 363,
                "end_char": 366,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Jerusalem",
                "start_char": 390,
                "end_char": 399,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the West Bank",
                "start_char": 401,
                "end_char": 414,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Gaza Strip",
                "start_char": 419,
                "end_char": 429,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Sànchez",
                "start_char": 451,
                "end_char": 458,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Madrid",
                "start_char": 490,
                "end_char": 496,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "MUSUMECI:BISOGNA EVACUARE CAMPI FLEGREI \"Servono 500 mln per la sicurezza\"",
        "date_raw": "May 22, 2024",
        "date": "2024-05-22",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Politica&pagina=120",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=121",
        "content": " Musumeci: serve evacuare Campi Flegrei \"Sono stati realizzati migliaia di edifici nell'area dei Campi Flegrei,ci vivono 80mila persone. E' l'eccessiva antropizzazione del territorio che andava impedita in passato e oggi crea problema ai fini del piano speditivo di evacuazione. Stiamo lavorando con prefettura, Comuni e Regione per definire un piano che se necessario andrà attuato\" e lì \"servono 500 mln per la sicurezza\" Così il ministro per la Protezione civile, Musumeci, dal vertice a Palazzo Chigi sulle scosse a ovest di Napoli: \"Chi vive lì sa dei rischi,stop a nuove costruzioni, forse aiuti a chi va via\".",
        "ranked": 0,
        "placed": "Politics",
        "epoch": 1716404405.2797067,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2024-05-22 21:00:05",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-22T21.00.05",
        "en_title": "MUSUMECI:BISOGNA EVACUARE CAMPI FLEGREI \"Servono 500 mln per la sicurezza\"",
        "en_content": "Musumeci: Evacuate Campi Flegrei \"Thousands of buildings were built in the Flegrei Fields, 80,000 people live there. It is the excessive anthropization of the territory that had to be prevented in the past and today creates a problem for the purpose of the evacuation plan. We are working with prefecture, Municipalities and Region to define a plan that if necessary will be implemented\" and there \"serve 500 mln for safety\" Thus the Minister for Civil Protection, Musumeci, from the summit at Palazzo Chigi on the rocks west of Naples: \"Who lives there knows risks, stop to new buildings, maybe help those who go away.\"",
        "title_NER": [
            {
                "word": "MUSUMECI",
                "start_char": 0,
                "end_char": 8,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "BISOGNA EVACUARE CAMPI",
                "start_char": 9,
                "end_char": 31,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Thousands",
                "start_char": 34,
                "end_char": 43,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Flegrei Fields",
                "start_char": 75,
                "end_char": 89,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "80,000",
                "start_char": 91,
                "end_char": 97,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "today",
                "start_char": 210,
                "end_char": 215,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Municipalities and Region",
                "start_char": 306,
                "end_char": 331,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "500 mln",
                "start_char": 405,
                "end_char": 412,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Musumeci",
                "start_char": 465,
                "end_char": 473,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Palazzo Chigi",
                "start_char": 494,
                "end_char": 507,
                "label": "FAC",
                "info": "Buildings, airports, highways, bridges, etc."
            },
            {
                "word": "Naples",
                "start_char": 529,
                "end_char": 535,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Peskov: asset russi,Ue viola regole",
        "date_raw": "May 22, 2024",
        "date": "2024-05-22",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Dal%20Mondo&pagina=150",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=157",
        "content": "",
        "ranked": 5,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1716404405.2903214,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2024-05-22 21:00:05",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-22T21.00.05",
        "en_title": "Peskov: Russian assets,Ue viola rules",
        "en_content": "",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Peskov",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 8,
                "end_char": 15,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "DIFFUSO IL VIDEO DI 5 SOLDATESSE RAPITE Netanyahu: \"Le riporteremo a casa\"",
        "date_raw": "May 22, 2024",
        "date": "2024-05-22",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Dal%20Mondo&pagina=150",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=154",
        "content": " A Teheran cerimonia per omaggio a Raisi Decine di migliaia di iraniani si sono riuniti dall'alba nel centro di Teheran per l'ultimo omaggio al presidente Raisi,morto domenica in un incidente in elicottero. Lo riferisce la tv di Stato. Presente il leader di Hamas, Haniyeh. La folla si è radunata dentro e intorno all'università di Teheran,dove la guida suprema della repubblica islamica, l'Ayatollah Ali Khamenei, guida le preghiere durante la cerimonia di addio per Raisi, deceduto a 63 anni con altre 7 persone tra le quali il ministro degli Esteri,Abdollahian.Domani la sepoltura a Mashhad, città natale di Raisi. ",
        "ranked": 2,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1716404405.2935512,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2024-05-22 21:00:05",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-22T21.00.05",
        "en_title": "_ \"We'll bring you home.\"",
        "en_content": "At Tehran tribute ceremony to Raisi Decine of thousands of Iranians gathered from dawn in the center of Tehran for the last tribute to President Raisi, who died on Sunday in a helicopter accident. State TV reports it. Present is the leader of Hamas, Haniyeh. The crowd gathered in and around the University of Tehran, where the supreme leader of the Islamic republic, Ayatollah Ali Khamenei, led prayers during the farewell ceremony for Raisi, who died at 63 years with 7 other people including the Foreign Minister, Abdollahian. Tomorrow the burial in Mashhad, birthplace of Raisi.",
        "content_NER": [
            {
                "word": "Tehran",
                "start_char": 3,
                "end_char": 9,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Raisi Decine",
                "start_char": 30,
                "end_char": 42,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "thousands",
                "start_char": 46,
                "end_char": 55,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Iranians",
                "start_char": 59,
                "end_char": 67,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Tehran",
                "start_char": 104,
                "end_char": 110,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Raisi",
                "start_char": 145,
                "end_char": 150,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Sunday",
                "start_char": 164,
                "end_char": 170,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 243,
                "end_char": 248,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Haniyeh",
                "start_char": 250,
                "end_char": 257,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the University of Tehran",
                "start_char": 292,
                "end_char": 316,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Islamic",
                "start_char": 350,
                "end_char": 357,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Ayatollah Ali Khamenei",
                "start_char": 368,
                "end_char": 390,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Raisi",
                "start_char": 437,
                "end_char": 442,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "63 years",
                "start_char": 456,
                "end_char": 464,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "7",
                "start_char": 470,
                "end_char": 471,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Tomorrow",
                "start_char": 530,
                "end_char": 538,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Mashhad",
                "start_char": 553,
                "end_char": 560,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Raisi",
                "start_char": 576,
                "end_char": 581,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Sinner giocherà il Roland Garros",
        "date_raw": "May 22, 2024",
        "date": "2024-05-22",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Prima&pagina=103",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=260",
        "content": "",
        "ranked": 5,
        "placed": "First_Page",
        "epoch": 1716404405.3215027,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2024-05-22 21:00:05",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-22T21.00.05",
        "en_title": "Sinner will play Roland Garros",
        "en_content": "",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Sinner",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Roland Garros",
                "start_char": 17,
                "end_char": 30,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "MUSUMECI:BISOGNA EVACUARE CAMPI FLEGREI \"Servono 500 mln per la sicurezza\"",
        "date_raw": "May 22, 2024",
        "date": "2024-05-22",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Prima&pagina=103",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=120",
        "content": "",
        "ranked": 1,
        "placed": "First_Page",
        "epoch": 1716404405.3933141,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2024-05-22 21:00:05",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-22T21.00.05",
        "en_title": "MUSUMECI:BISOGNA EVACUARE CAMPI FLEGREI \"Servono 500 mln per la sicurezza\"",
        "en_content": "",
        "title_NER": [
            {
                "word": "MUSUMECI",
                "start_char": 0,
                "end_char": 8,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "BISOGNA EVACUARE CAMPI",
                "start_char": 9,
                "end_char": 31,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Nota sugli indici di Borsa",
        "date_raw": "May 22, 2024",
        "date": "2024-05-22",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Politica&pagina=130",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=139",
        "content": " Nota sugli indici di Borsa Televideo Le informazioni di Televideo sugli indici e i dati delle Borse italiane ed estere sono in fase di ristrutturazione editoriale.      Ciò sta comportando il non aggiornamento nelle relative pagine.   Ci scusiamo con i lettori per il disservizio.     ",
        "ranked": 5,
        "placed": "Economics",
        "epoch": 1716404405.407152,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2024-05-22 21:00:05",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-22T21.00.05",
        "en_title": "Note on stock exchange indices",
        "en_content": "Note on Stock Exchange Indexes Televideo Televideo's information on indices and data from Italian and foreign exchanges is being refurbished. This is implying the non-updating in the relevant pages. We apologize to readers for disservice.",
        "content_NER": [
            {
                "word": "Italian",
                "start_char": 90,
                "end_char": 97,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "AUTO EUROPA, AD APRILE +12% VENDITE   Stellantis -1,5%,cala quota mercato",
        "date_raw": "May 22, 2024",
        "date": "2024-05-22",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Politica&pagina=130",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=134",
        "content": " Torna Redditometro, si applica dal 2016 Un decreto del 7 maggio,firmato dal viceministro dell'Economia Leo e pubblicato in Gazzetta Ufficiale, reintroduce il redditometro. Il precedente era stato sospeso nel 2018.    E' lo strumento che consente al fisco di risalire al reddito dei contribuenti analizzando la capacità di spesa:dovrà essere compatibile con le proprie risorse finanziarie. Si applica sui redditi a partire dal 2016. Tra le spese analizzate,quelle per i consumi alimentari,abbigliamento, abitazione, consumi energetici, sanità, auto e istruzione. ",
        "ranked": 3,
        "placed": "Economics",
        "epoch": 1716404405.417734,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2024-05-22 21:00:05",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-22T21.00.05",
        "en_title": "AUTO EUROPE, AD APRIL +12% SALE Stellantis -1,5%, market share",
        "en_content": "Back Editor, applies since 2016 A decree of 7 May, signed by the Deputy Minister of Economy Leo and published in the Official Journal, reintroduces the income meter. The previous was suspended in 2018. It is the tool that allows the tax to pay back to the income of the taxpayers by analyzing the spending capacity: it will have to be compatible with its financial resources. It applies to income from 2016. Among the expenses analysed, those for food consumption, clothing, housing, energy consumption, health, car and education.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "APRIL +12",
                "start_char": 16,
                "end_char": 25,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "2016",
                "start_char": 27,
                "end_char": 31,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "7 May",
                "start_char": 44,
                "end_char": 49,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "the Official Journal",
                "start_char": 113,
                "end_char": 133,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "2018",
                "start_char": 196,
                "end_char": 200,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "2016",
                "start_char": 402,
                "end_char": 406,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "SOLDI:SU SCURATI NO INTENTI CENSORI RAI Presidente in Commissione Vigilanza",
        "date_raw": "May 22, 2024",
        "date": "2024-05-22",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Politica&pagina=120",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=125",
        "content": " Soldi:su Scurati no intenti censori Rai \"Non possono essere attributi intenti censori al vertice aziendale\". Così la presidente Rai,Soldi,in Commissione di Vigilanza sulla mancata partecipazione dello scrittore Antonio Scurati al programma di Serena Bortone \"Chesarà...\" \"La ricostruzione dei fatti da parte dell'Ad in vigilanza è nella sostanza corretta, ma l'audit restituisce un'immagine della vicenda più complessa di come è stata raccontata,con disallineamenti operativi e di comunicazione\".\"In ogni caso non possono essere attribuiti intenti censori al vertice aziendale\". ",
        "ranked": 4,
        "placed": "Politics",
        "epoch": 1716404405.4911332,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2024-05-22 21:00:05",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-22T21.00.05",
        "en_title": "_",
        "en_content": "Money: on Scurati no intent Rai censors \"Can't be attributed to the corporate summit\". So President Rai,Soldi,in Supervisory Commission on the failure of the writer Antonio Scurati to the program of Serena Bortone \"Chesarà...\" \"The reconstruction of the facts by the Watching Ad is in the correct substance, but the audit returns an image of the most complex story of how it was told, with operational and communication disalignments.\" \"In any case, no complaints can be attributed to the corporate summit.\"",
        "content_NER": [
            {
                "word": "Scurati",
                "start_char": 10,
                "end_char": 17,
                "label": "PRODUCT",
                "info": "Objects, vehicles, foods, etc. (not services)"
            },
            {
                "word": "Rai",
                "start_char": 28,
                "end_char": 31,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Rai",
                "start_char": 100,
                "end_char": 103,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Soldi",
                "start_char": 104,
                "end_char": 109,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Supervisory Commission",
                "start_char": 113,
                "end_char": 135,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Antonio Scurati",
                "start_char": 165,
                "end_char": 180,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Serena Bortone",
                "start_char": 199,
                "end_char": 213,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Chesarà",
                "start_char": 215,
                "end_char": 222,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the Watching Ad",
                "start_char": 263,
                "end_char": 278,
                "label": "WORK_OF_ART",
                "info": "Titles of books, songs, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "LEGA: IL GOVERNO SUPERI IL REDDITOMETRO Ordine del giorno:\"Non dà benefici\"",
        "date_raw": "May 22, 2024",
        "date": "2024-05-22",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Politica&pagina=130",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=133",
        "content": " Odg Lega:governo superi il redditometro La Lega, con un ordine del giorno al dl superbonus, \"impegna il governo a chiarire la portata del decreto ministeriale, confermando il superamento dell'istituto del redditometro\".   Nell'emendamento si parla della \"preoccupante risonanza mediatica intorno a una vecchia visione del rapporto tra contribuente e amministrazione\" seguita alla pubblicazione del d.m in Gazzetta. La Lega\"ha sempre ritenuto che strumenti induttivi\",come il redditometro \"non offrano benefici tangibili e concreti nel doveroso contrasto all'evasione\". ",
        "ranked": 2,
        "placed": "Economics",
        "epoch": 1716404405.496836,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2024-05-22 21:00:05",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-22T21.00.05",
        "en_title": "LEGA: THE GOVERNING GOVERN THE REDDITOMETER Agenda: \"It gives no benefits\"",
        "en_content": "Odg League:government exceeds the income meter The League, with an order of the day at the dl superbonus, \"impegnates the government to clarify the scope of the ministerial decree, confirming the overcoming of the income meter institution\". The amendment refers to the \"pre-employed media resonance around an old view of the relationship between taxpayer and administration\" followed by the publication of the d.m in Gazzetta. The League has always considered that inductive tools, such as the income meter \"do not offer tangible and concrete benefits in the proper contrast to evasion\".",
        "content_NER": [
            {
                "word": "Odg League",
                "start_char": 0,
                "end_char": 10,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "The League",
                "start_char": 47,
                "end_char": 57,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the day",
                "start_char": 76,
                "end_char": 83,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Gazzetta",
                "start_char": 417,
                "end_char": 425,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "CROSETTO MIGLIORA, A CASA NEL WEEKEND  Pericardite in fase di risoluzione",
        "date_raw": "May 22, 2024",
        "date": "2024-05-22",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Politica&pagina=120",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=124",
        "content": " Crosetto migliora, a casa nel weekend Il quadro clinico del ministro della Difesa, Guido Crosetto, ricoverato ieri in ospedale per un forte dolore al petto, è in rapido miglioramento. La pericardite che gli è stata diagnosticata è in fase di risoluzione e salvo imprevisti dovrebbe essere dimesso nel fine settimana.     \"Sebbene il quadro clinico e gli esami effettuati in corso non destino alcuna preoccupazione, il ministro resterà  ancora per qualche giorno in ospedale, solo per ragioni di precauzione\", rende noto la Difesa.    ",
        "ranked": 3,
        "placed": "Politics",
        "epoch": 1716404405.5170622,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2024-05-22 21:00:05",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-22T21.00.05",
        "en_title": "Best CROSETTO, A CASA IN THE WEEKEND Pericarditis during resolution",
        "en_content": "Crosetto improves, at home on weekends The clinical picture of the Minister of Defense, Guido Crosetto, hospitalized yesterday for severe chest pain, is in rapid improvement. The pericarditis that has been diagnosed is in phase of resolution and save unforeseen should be resigned on weekends. \"Although the clinical picture and tests carried out in progress do not cause any concern, the minister will still remain in the hospital for a few days, only for reasons of precaution,\" the Defense announced.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "CASA",
                "start_char": 17,
                "end_char": 21,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "THE WEEKEND Pericarditis",
                "start_char": 25,
                "end_char": 49,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "weekends",
                "start_char": 30,
                "end_char": 38,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Guido Crosetto",
                "start_char": 88,
                "end_char": 102,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "yesterday",
                "start_char": 117,
                "end_char": 126,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "weekends",
                "start_char": 284,
                "end_char": 292,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "a few days",
                "start_char": 436,
                "end_char": 446,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Defense",
                "start_char": 485,
                "end_char": 492,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "SUPERBONUS,ABI: RISCHI DEFAULT FAMIGLIE Patuelli:con stop banche su crediti",
        "date_raw": "May 22, 2024",
        "date": "2024-05-22",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Politica&pagina=120",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=123",
        "content": " Superbonus,Abi: rischi default famiglie Dall'Abi arriva un allarme sul futuro delle procedure legate al Superbonus, con famiglie e imprese che potrebbero finire in default.    Secondo il presidente Patuelli, le banche, essendo stato ridotto l'ambito di compensazione, dovranno fermarsi nel comprare i crediti del superbonus e \"se si fermano, costretti, i maggiori acquirenti dei crediti bisogna trovare delle forme diverse per animare il mercato altrimenti imprese,condomini e famiglie si possono trovare inguaiati, in situazioni che li portano in default\". ",
        "ranked": 2,
        "placed": "Politics",
        "epoch": 1716404405.5233903,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2024-05-22 21:00:05",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-22T21.00.05",
        "en_title": "SUPERBONUS,ABI: FAMILY DEFAULT RESCHIEVEMENTS",
        "en_content": "Superbonus,Abi: default family risks Dall'Abi arrives an alarm on the future of procedures related to Superbonus, with families and companies that could end in default. According to President Patuelli, the banks, having been reduced the scope of compensation, will have to stop in buying the credits of the superbonus and \"if they stop, forced, the major buyers of the credits must find different forms to animate the market otherwise enterprises,condominiums and families can be found unfair, in situations that carry them in default\".",
        "title_NER": [
            {
                "word": "ABI",
                "start_char": 11,
                "end_char": 14,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Abi",
                "start_char": 11,
                "end_char": 14,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Dall'Abi",
                "start_char": 37,
                "end_char": 45,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Patuelli",
                "start_char": 192,
                "end_char": 200,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "TAJANI:CHIEDERO'ABOLIZIONE REDDITOMETRO \"Strumento superato, non funziona\"",
        "date_raw": "May 22, 2024",
        "date": "2024-05-22",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Politica&pagina=130",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=132",
        "content": " Tajani:chiederò abolizione redditometro \"Il redditometro non funziona: è uno strumento obsoleto e superato che piace alla sinistra e crea un sacco di contenziosi. Farò di tutto perché venga abolito\". Lo ha detto il vicepremier e leader di Forza Italia Tajani a margine di un seminario.    \"Al prossimo CdM presenterò la proposta di abrogarlo. Ne parlerò con Leo e ne chiederò l'abolizione\"\", ha aggiunto Tajani.      ",
        "ranked": 1,
        "placed": "Economics",
        "epoch": 1716404405.549381,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2024-05-22 21:00:05",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-22T21.00.05",
        "en_title": "TAJANI:CHIEDERO'ABOLIZIONE REDDITOMETRO \"Tool exceeded, it does not work\"",
        "en_content": "Tajani:I will demand abolition incomemeter \"Incomemeter does not work: is an obsolete and outdated tool that likes to the left and creates a lot of litigation. I'll do anything to get rid of.\" The vice-premier and leader of Forza Italia Tajani said this in the margin of a seminar. \"To the next CdM I will present the proposal to repeal it. I'll talk about it with Leo and ask for the abolition,\" Tajani added.",
        "content_NER": [
            {
                "word": "Tajani",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Incomemeter",
                "start_char": 44,
                "end_char": 55,
                "label": "WORK_OF_ART",
                "info": "Titles of books, songs, etc."
            },
            {
                "word": "Forza Italia Tajani",
                "start_char": 224,
                "end_char": 243,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "CdM",
                "start_char": 295,
                "end_char": 298,
                "label": "PRODUCT",
                "info": "Objects, vehicles, foods, etc. (not services)"
            },
            {
                "word": "Leo",
                "start_char": 365,
                "end_char": 368,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Tajani",
                "start_char": 397,
                "end_char": 403,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "NAPOLI, UN MORTO E 2 FERITI IN CANTIERE Durante lavori per la metropolitana",
        "date_raw": "May 22, 2024",
        "date": "2024-05-22",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Prima&pagina=103",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=140",
        "content": "",
        "ranked": 2,
        "placed": "First_Page",
        "epoch": 1716404405.6098857,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2024-05-22 21:00:05",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-22T21.00.05",
        "en_title": "_ During works for the subway",
        "en_content": ""
    },
    {
        "title": "MELONI: STOP A DECRETO \"REDDITOMETRO\"  Vede Leo:meglio sospendere,approfondire \"Ma avanti lotta a grandi evasori\"",
        "date_raw": "May 22, 2024",
        "date": "2024-05-22",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Prima&pagina=103",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=130",
        "content": "",
        "ranked": 0,
        "placed": "First_Page",
        "epoch": 1716404405.615754,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2024-05-22 21:00:05",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-22T21.00.05",
        "en_title": "MELONI: STOP A DECREATE \"REDDITOMETRO\" See Leo: better stay, deepen \"But ahead fight to great escapers\"",
        "en_content": "",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Leo",
                "start_char": 43,
                "end_char": 46,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "MELONI: STOP A DECRETO \"REDDITOMETRO\"  Vede Leo:meglio sospendere,approfondire \"Ma avanti lotta a grandi evasori\"",
        "date_raw": "May 22, 2024",
        "date": "2024-05-22",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Politica&pagina=130",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=131",
        "content": " Meloni: stop a decreto \"redditometro\" \"Ho incontrato il vice ministro Leo, ci siamo confrontati sui contenuti\" del decreto ministeriale sul redditometro e \"siamo giunti alla conclusione che sia meglio sospendere\" il provvedimento \"in attesa di ulteriori approfondimenti\". Così il premier Meloni in un video sul web dopo l'incontro con il vice ministro dell'Economia. \"Nessun grande fratello fiscale sarà mai introdotto da Fratelli d'Italia,dal centro destra, da questo governo\",ha detto.No \"meccanismi invasivi contro onesti,ma contro grandi evasori e finti nullatenenti col Suv\". ",
        "ranked": 0,
        "placed": "Economics",
        "epoch": 1716404405.6312456,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2024-05-22 21:00:05",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-22T21.00.05",
        "en_title": "MELONI: STOP A DECREATE \"REDDITOMETRO\" See Leo: better stay, deepen \"But ahead fight to great escapers\"",
        "en_content": "Meloni: stop to decree \"register\" \"I met the deputy minister Leo, we confronted the contents\" of the ministerial decree on the income meter and \"we have reached the conclusion that it is better to suspend\" the provision \"in anticipation of further deepenings\". So Premier Meloni in a video on the web after the meeting with the vice minister of the Economy. \"No big tax brother will ever be introduced by Brothers of Italy, from the right center, from this government,\" he said. No \"invasive mechanisms against honesty, but against great evaders and false non-containents with the Suv\".",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Leo",
                "start_char": 43,
                "end_char": 46,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Leo",
                "start_char": 61,
                "end_char": 64,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Meloni",
                "start_char": 272,
                "end_char": 278,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Brothers of Italy",
                "start_char": 405,
                "end_char": 422,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Suv",
                "start_char": 581,
                "end_char": 584,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    }
]
