[
    {
        "title": "LAVROV: \"USA CI HANNO CAPITO MEGLIO\"   Zelensky merita bacchettate su mani",
        "date_raw": "February 18, 2025",
        "date": "2025-02-18",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Dal%20Mondo&pagina=150",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=154",
        "content": " Lavrov: \"Usa ci hanno capito meglio\" \"La conversazione è stata, credo, molto utile. Non ci siamo solo sentiti, ma ci siamo ascoltati a vicenda e ho ragione di credere che la parte americana abbia capito meglio la nostra posizione\". Lo ha detto il ministro degli Esteri russo Lavrov dopo i colloqui con gli Usa.  \"Zelensky e tutta la sua squadra vanno fatti ragionare e ricevere una bacchettata sulle mani\", ha detto Lavrov. Poi ha riferito che per la Russia è \"inaccettabile lo schieramento in Ucraina di forze di paesi Nato di peacekeeper\". ",
        "ranked": 2,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1739912404.3527398,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-02-18 22:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-18T21.00.04",
        "en_title": "LAVROV: \"USA I HAVE CAPIT MEGLIO\" Zelensky deserves wands on hands",
        "en_content": "Lavrov: \"The conversation was, I think, very useful. We didn't just hear each other, but we listened to each other and I have reason to believe that the American side understood our position better.\" Russian Foreign Minister Lavrov said so after talks with the US. \"Zelensky and all his team must be made to reason and receive a wand on the hands,\" Lavrov said. Then he reported that for Russia it is \"unacceptable the deployment in Ukraine of NATO peacekeeper forces\".",
        "title_NER": [
            {
                "word": "USA",
                "start_char": 9,
                "end_char": 12,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Zelensky",
                "start_char": 34,
                "end_char": 42,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Lavrov",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "American",
                "start_char": 153,
                "end_char": 161,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 200,
                "end_char": 207,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Lavrov",
                "start_char": 225,
                "end_char": 231,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 261,
                "end_char": 263,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Zelensky",
                "start_char": 266,
                "end_char": 274,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Lavrov",
                "start_char": 349,
                "end_char": 355,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 388,
                "end_char": 394,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 433,
                "end_char": 440,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "NATO",
                "start_char": 444,
                "end_char": 448,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Rubio:stop guerra,ma tutti concedano152 Piano di Pace degli Usa in tre fasi",
        "date_raw": "February 18, 2025",
        "date": "2025-02-18",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Dal%20Mondo&pagina=150",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=153",
        "content": " Ucraina, un piano di pace Usa in 3 fasi Il piano di pace degli Stati Uniti e della Russia per l'Ucraina prevede anche nuove elezioni. Lo riporta l'agenzia Bloomberg citando il post su X di una giornalista di Fox, dopo il primo incontro delle delegazioni di Usa e di Russia a Riad.     Secondo la fonte il piano di pace prevederebbe tre fasi: il cessate il fuoco, le elezioni in Ucraina, un accordo definitivo. Ma il ministro degli Esteri Lavrov, presente ai colloqui a Riad, ha smentito l'esistenza di un piano concordato con gli Usa.    ",
        "ranked": 1,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1739912404.3645082,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-02-18 22:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-18T21.00.04",
        "en_title": "Rubio:stop war,but all grant152 US Peace Plan in three stages",
        "en_content": "Ukraine, a US peace plan in 3 stages The peace plan of the United States and Russia for Ukraine also includes new elections. It is reported by the Bloomberg agency citing the post on X of a Fox journalist, after the first meeting of U.S. and Russia delegations at Riad. According to the source, the peace plan would include three phases: ceasefire, elections in Ukraine, a definitive agreement. But the Foreign Minister Lavrov, present at the talks at Riad, denied the existence of a plan agreed with the US.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Rubio",
                "start_char": 0,
                "end_char": 5,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 32,
                "end_char": 34,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "three",
                "start_char": 49,
                "end_char": 54,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 0,
                "end_char": 7,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 11,
                "end_char": 13,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "3",
                "start_char": 28,
                "end_char": 29,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "the United States",
                "start_char": 55,
                "end_char": 72,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 77,
                "end_char": 83,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 88,
                "end_char": 95,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Bloomberg",
                "start_char": 147,
                "end_char": 156,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Fox",
                "start_char": 190,
                "end_char": 193,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 216,
                "end_char": 221,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "U.S.",
                "start_char": 233,
                "end_char": 237,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 242,
                "end_char": 248,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Riad",
                "start_char": 264,
                "end_char": 268,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "three",
                "start_char": 324,
                "end_char": 329,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 362,
                "end_char": 369,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Lavrov",
                "start_char": 420,
                "end_char": 426,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Riad",
                "start_char": 452,
                "end_char": 456,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 505,
                "end_char": 507,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "KIEV:NON ACCETTIAMO NEGOZIATI SENZA NOI Zelensky annulla il viaggio a Riad",
        "date_raw": "February 18, 2025",
        "date": "2025-02-18",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Dal%20Mondo&pagina=150",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=155",
        "content": " Zelensky:non accetto colloqui senza noi Il presidente ucraino Volodymyr Zelensky ha annunciato di avere rinviato il suo viaggio in Arabia Saudita che era previsto per domani. La motivazione addotta da Zelensky è che non vuole che la sua visita venga vista come un avallo ai colloqui di Riad fra Usa e Russia in assenza di rappresentanti di Kiev. \"Non accettiamo negoziati senza di noi\" Ha detto di avere saputo dei colloqui Usa-Russia di Riad dalla stampa e ha formulato la richiesta di \"colloqui  equi\" nei quali vengano coinvolti anche la Turchia, l'Unione Europea e Londra. ",
        "ranked": 3,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1739912404.3717344,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-02-18 22:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-18T21.00.04",
        "en_title": "_",
        "en_content": "Zelensky:I do not accept talks without us Ukrainian President Volodymyr Zelensky announced he had postponed his trip to Saudi Arabia which was scheduled for tomorrow. The motivation adopted by Zelensky is that he does not want his visit to be seen as an avall at the Riad talks between the US and Russia in the absence of representatives of Kiev. \"We do not accept negotiations without us\" He said he had heard about the U.S.-Russia talks of Riad from the press and formulated the request for \"equity necks\" in which Turkey, the European Union and London are involved.",
        "content_NER": [
            {
                "word": "Zelensky",
                "start_char": 0,
                "end_char": 8,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Ukrainian",
                "start_char": 42,
                "end_char": 51,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Volodymyr Zelensky",
                "start_char": 62,
                "end_char": 80,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Saudi Arabia",
                "start_char": 120,
                "end_char": 132,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "tomorrow",
                "start_char": 157,
                "end_char": 165,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Zelensky",
                "start_char": 193,
                "end_char": 201,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Riad",
                "start_char": 267,
                "end_char": 271,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 290,
                "end_char": 292,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 297,
                "end_char": 303,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Kiev",
                "start_char": 341,
                "end_char": 345,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Riad",
                "start_char": 442,
                "end_char": 446,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Turkey",
                "start_char": 517,
                "end_char": 523,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the European Union",
                "start_char": 525,
                "end_char": 543,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "London",
                "start_char": 548,
                "end_char": 554,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "IL PAPA HA UNA POLMONITE BILATERALE   Decisa ulteriore terapia farmacologica  Medici: \"Il quadro resta complesso\"",
        "date_raw": "February 18, 2025",
        "date": "2025-02-18",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Prima&pagina=103",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=160",
        "content": "",
        "ranked": 0,
        "placed": "First_Page",
        "epoch": 1739912404.37672,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-02-18 22:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-18T21.00.04",
        "en_title": "PAPA HAS A BILATERAL POLMONITE Decided further pharmacological therapy Medici: \"The picture remains complex\"",
        "en_content": "",
        "title_NER": [
            {
                "word": "PAPA",
                "start_char": 0,
                "end_char": 4,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Medici",
                "start_char": 71,
                "end_char": 77,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "RIAD,USA-RUSSIA SI PARLANO:\"FASE NUOVA\" Ma presto per incontro Trump-Putin",
        "date_raw": "February 18, 2025",
        "date": "2025-02-18",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Dal%20Mondo&pagina=150",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=151",
        "content": " Russia-Usa si parlano:\"Bene i colloqui\" Le due suoperpotenze sono tornate a  parlarsi. A Riad vertice di Usa e Russia. Sul tavolo l'Ucraina e la nuova fase dei rapporti tra Trump e Putin. \"I colloqui sono andati bene. Russia e Usa hanno concordato di promuovere le relazioni bilaterali. E a tempo debito team separati di negoziatori russi e Usa cominceranno contatti con Kiev.Sarà Putin a decidere quando\". \"Ma è ancora presto per stabilire una data di un  vertice tra Putin e Trump\", dice Mosca. \"Usa e Russia nomineranno squadre di alto livello per negoziare la fine del conflitto in Ucraina\", dice Washington.",
        "ranked": 0,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1739912404.3799326,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-02-18 22:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-18T21.00.04",
        "en_title": "_ But soon to meet Trump-Putin",
        "en_content": "Russia-Usa speak: \"Well the talks\" The two teachers have returned to speak. At Riad summit of USA and Russia. On the table Ukraine and the new phase of relations between Trump and Putin. \"The interviews were good. Russia and the US agreed to promote bilateral relations. And in due time separate teams of Russian negotiators and US will start contacts with Kiev.It will be Putin to decide when.\" \"But it is still early to establish a date of a summit between Putin and Trump,\" Moscow says. \"Usa and Russia will appoint high-level teams to negotiate the end of the conflict in Ukraine,\" says Washington.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Trump-Putin",
                "start_char": 19,
                "end_char": 30,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "two",
                "start_char": 39,
                "end_char": 42,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Riad",
                "start_char": 79,
                "end_char": 83,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "USA",
                "start_char": 94,
                "end_char": 97,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 102,
                "end_char": 108,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 123,
                "end_char": 130,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 170,
                "end_char": 175,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Putin",
                "start_char": 180,
                "end_char": 185,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 214,
                "end_char": 220,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 229,
                "end_char": 231,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 305,
                "end_char": 312,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 329,
                "end_char": 331,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Kiev",
                "start_char": 357,
                "end_char": 361,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Putin",
                "start_char": 373,
                "end_char": 378,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Putin",
                "start_char": 459,
                "end_char": 464,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 469,
                "end_char": 474,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Moscow",
                "start_char": 477,
                "end_char": 483,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Usa",
                "start_char": 491,
                "end_char": 494,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 499,
                "end_char": 505,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 576,
                "end_char": 583,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Washington",
                "start_char": 591,
                "end_char": 601,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "AG.ENTRATE: DA LOTTA EVASIONE 33,4 MLD  Nel 2024 due in più rispetto al 2023   Giorgetti:impegno fisco semplificato131  BTP PIU', PROSEGUE COLLOCAMENTO TITOLI  Raccolti 1,8 mld in circa due ore",
        "date_raw": "February 18, 2025",
        "date": "2025-02-18",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Politica&pagina=130",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=132",
        "content": " Btp Più, prosegue collocamento titoli Nel secondo giorno del collocamento del nuovo Btp Più, che terminerà il 21 febbraio, raccolti già oltre 1,8 miliardi di euro in circa due ore. Ieri raccolti oltre 5,6 mld. Il tasso minimo garantito è al 2,80%,dal quinto anno al 3,60%. Si tratta del nuovo titolo di Stato dedicato ai piccoli risparmiatori con cedole crescenti. La novità consiste nel fatto che è prevista l'opzione del rimborso anticipato prima della scadenza. I tassi cedolari definitivi saranno annunciati al termine del collocamento, sulla base delle condizioni di mercato del giorno di chiusura dell'emissione. ",
        "ranked": 0,
        "placed": "Economics",
        "epoch": 1739912404.383281,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-02-18 22:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-18T21.00.04",
        "en_title": "_ In 2024 two more than 2023 Giorgetti: simplified fisco commitment131 BTP PIU', PROSEGUE COLLOCATION TITOLI Raccolti 1,8 mld in about two hours",
        "en_content": "Btp More, continues placing titles On the second day of the placement of the new Btp More, which will end on 21 February, already collected over 1,8 billion euros in about two hours. Yesterday collected over 5.6 mld. The minimum guaranteed rate is 2.80%, from fifth year to 3.60%. This is the new state title dedicated to small savers with growing coupons. The novelty is that the early refund option is expected before the expiry date. The final cedular rates will be announced at the end of the placement, on the basis of the market conditions of the day of closure of the issue.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "2024 two",
                "start_char": 5,
                "end_char": 13,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "more than 2023",
                "start_char": 14,
                "end_char": 28,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "fisco commitment131",
                "start_char": 51,
                "end_char": 70,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "BTP PIU'",
                "start_char": 71,
                "end_char": 79,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "about two hours",
                "start_char": 129,
                "end_char": 144,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Btp More",
                "start_char": 0,
                "end_char": 8,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the second day",
                "start_char": 38,
                "end_char": 52,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Btp More",
                "start_char": 81,
                "end_char": 89,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "21 February",
                "start_char": 109,
                "end_char": 120,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "over 1,8 billion euros",
                "start_char": 140,
                "end_char": 162,
                "label": "MONEY",
                "info": "Monetary values, including unit"
            },
            {
                "word": "about two hours",
                "start_char": 166,
                "end_char": 181,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "Yesterday",
                "start_char": 183,
                "end_char": 192,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "over 5.6",
                "start_char": 203,
                "end_char": 211,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "2.80%",
                "start_char": 248,
                "end_char": 253,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "fifth year",
                "start_char": 260,
                "end_char": 270,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "3.60%",
                "start_char": 274,
                "end_char": 279,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "the day",
                "start_char": 549,
                "end_char": 556,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "MOSCA:\"NULLA IN CONTRARIO KIEV NELL'UE\" \"Ma dubbi su legittimità Zelensky\"",
        "date_raw": "February 18, 2025",
        "date": "2025-02-18",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Dal%20Mondo&pagina=150",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=156",
        "content": " Mosca:\"Nulla in contrario Kiev nell'Ue\" Mosca ribadisce: il presidente Putin è pronto a colloqui coll'omologo ucraino, ma \"la realtà lascia spazio a dispute sulla legittimità di Zelensky\", creando dubbi sulla validità di accordi negoziati con lui. Il mandato presidenziale di Zelensky è scaduto a maggio e, causa legge marziale, non si è rivotato. Poi: nulla in contrario a Kiev in Ue, \"è diritto sovrano.Su processi di integrazione economica nessuno può dettare nulla ad altri.Ma naturalmente posizione e approcci sono diversi su questioni di sicurezza,difesa,alleanze militari\".",
        "ranked": 4,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1739912404.3889177,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-02-18 22:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-18T21.00.04",
        "en_title": "MOSCA: \"NULLA IN CONTRARIO KIEV IN THE EU\" \"But doubts about Zelensky legitimacy\"",
        "en_content": "Moscow: \"On the contrary Kiev in the EU\" Moscow reiterates: President Putin is ready for talks with the Ukrainian counterpart, but \"the reality leaves room for disputes about the legitimacy of Zelensky\", creating doubts about the validity of agreements negotiated with him. Zelensky's presidential mandate expired in May and, due to martial law, he did not revoke. Then: nothing against Kiev in the EU, \"is sovereign right. On processes of economic integration nobody can dictate anything to others. But of course positions and approaches are different on security, defence, military alliances.\"",
        "title_NER": [
            {
                "word": "MOSCA",
                "start_char": 0,
                "end_char": 5,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "CONTRARIO KIEV",
                "start_char": 17,
                "end_char": 31,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "EU",
                "start_char": 39,
                "end_char": 41,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Zelensky",
                "start_char": 61,
                "end_char": 69,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Moscow",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Kiev",
                "start_char": 25,
                "end_char": 29,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "EU",
                "start_char": 37,
                "end_char": 39,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Moscow",
                "start_char": 41,
                "end_char": 47,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Putin",
                "start_char": 70,
                "end_char": 75,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Ukrainian",
                "start_char": 104,
                "end_char": 113,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Zelensky",
                "start_char": 193,
                "end_char": 201,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Zelensky",
                "start_char": 274,
                "end_char": 282,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "May",
                "start_char": 317,
                "end_char": 320,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Kiev",
                "start_char": 387,
                "end_char": 391,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "EU",
                "start_char": 399,
                "end_char": 401,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Migranti, Brummer:\"Siamo allineati\"",
        "date_raw": "February 18, 2025",
        "date": "2025-02-18",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Politica&pagina=120",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=124",
        "content": " Migranti,Brunner da Meloni:Italia conta Con Giorgia Meloni \"abbiamo avuto una buona conversazione. Abbiamo parlato del Patto sull'immigrazione e l'asilo\". Così il commissario all'Immigrazione Ue, Brunner, dopo l'incontro a P.Chigi. \"Siamo allineati su tutti gli argomenti discussi.E' stato un ottimo colloquio\". Con l'Italia \"c'è un'ottima base,da implementare in Europa. Ci sono dei pezzi mancanti sui rimpatri.E stiamo lavorando a una normativa\".\"L'Italia è partner importante sulle migrazioni\".  ",
        "ranked": 3,
        "placed": "Politics",
        "epoch": 1739912404.4044752,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-02-18 22:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-18T21.00.04",
        "en_title": "Migrants, Brummer:\"We are aligned\"",
        "en_content": "Migrants,Brunner from Meloni: Italy counts With Giorgia Meloni \"we had a good conversation. We talked about the immigration and asylum pact.\" So the Commissioner for Immigration Ue, Brunner, after the meeting at P. Chigi. \"We are aligned on all topics discussed. It was a great interview.\" With Italy \"there is an excellent base, to be implemented in Europe. There are missing pieces on the repatriates. And we're working on legislation.\" \"Italy is an important partner on migration.\"",
        "content_NER": [
            {
                "word": "Brunner",
                "start_char": 9,
                "end_char": 16,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Meloni",
                "start_char": 22,
                "end_char": 28,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Italy",
                "start_char": 30,
                "end_char": 35,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Giorgia Meloni",
                "start_char": 48,
                "end_char": 62,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Brunner",
                "start_char": 182,
                "end_char": 189,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "P. Chigi",
                "start_char": 212,
                "end_char": 220,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Italy",
                "start_char": 295,
                "end_char": 300,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Europe",
                "start_char": 351,
                "end_char": 357,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Italy",
                "start_char": 440,
                "end_char": 445,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "MELONI:\"VOGLIAMO STATO CHE NON OPPRIMA\" Bugie su condoni,record contro evasione \"No furbi, aiuti a chi ha problemi\"",
        "date_raw": "February 18, 2025",
        "date": "2025-02-18",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Politica&pagina=120",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=123",
        "content": " Meloni:aiutati evasori?Bugie,no a furbi \"Ci accusano di aiutare gli evasori, di allentare maglie del fisco, persino di nascondere dei condoni immaginari. Sono tutte bugie\". Così la premier Meloni sui social, sottolineando la somma \"record recuperata dall'evasione fiscale\". \"La nostra visione è chiara: non c'è spazio per chi vuole fare il furbo ma chi è onesto e magari si trova in difficoltà merita di essere messo nelle condizioni di pagare ciò che deve,merita di essere aiutato dallo Stato\", afferma. \"Vogliamo uno Stato che non opprima più famiglie e imprese\".  ",
        "ranked": 2,
        "placed": "Politics",
        "epoch": 1739912404.40675,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-02-18 22:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-18T21.00.04",
        "en_title": "MELONI: \"We've been working so hard\" Bugie on condoni, record against evasion \"No furbi, help those with problems\"",
        "en_content": "Meloni: help you escape? Bugie, no to furbi \"They accuse us of helping the escapers, loosening the ankles of the fisco, even of hiding imaginary condons. They're all lies.\" So Premier Meloni on social media, underlining the sum \"record recovered from tax evasion\". \"Our vision is clear: There is no room for those who want to make the smart but who is honest and maybe is in trouble deserves to be put in the condition of paying what must, deserves to be helped by the state,\" he says. \"We want a state that no longer oppresses families and enterprises.\"",
        "content_NER": [
            {
                "word": "Meloni",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Meloni",
                "start_char": 184,
                "end_char": 190,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "DRAGHI: RISCHIO SOLI A DIFESA KIEV E UE A Eurocamera: \"Agire come unico Stato\"  Vulnerabilità da difesa frammentata",
        "date_raw": "February 18, 2025",
        "date": "2025-02-18",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Politica&pagina=120",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=122",
        "content": " Draghi: rischi Ue sola a difesa Kiev-Ue \"Il sistema di difesa dell'Ue è una  delle nostre diverse vulnerabilità dove la frammentazione della capacità industriale lungo le linee nazionali impedisce la necessaria scala\". Così Draghi,intervenendo al Parlamento europeo. Poi avverte: potremmo essere \"lasciati soli a garantire la sicurezza in Ucraina e in Europa\". E sferza: \"Per far  fronte alle sfide\", l'Ue agisca \"come unico Stato\".\"Se uniti,avremo successo\" Ma \"la risposta deve essere rapida\". E' il momento di \"lavorare insieme e non sottolineare le differenze\", ciò \"che ci accomuna sono i valori fondanti Ue\".",
        "ranked": 1,
        "placed": "Politics",
        "epoch": 1739912404.4144568,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-02-18 22:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-18T21.00.04",
        "en_title": "DRAGHI: SOLI A DIFESA KIEV AND UE A Eurocamera: \"To act as the only state\" Fragmented defence vulnerability",
        "en_content": "Dragons: Ue risks alone in Kiev-Ue defense \"The EU defence system is one of our different vulnerabilities where the fragmentation of industrial capacity along national lines prevents the necessary scale.\" So Draghi, speaking to the European Parliament. Then he warns: we could be \"let alone to ensure security in Ukraine and Europe\". And it's out. \"To meet the challenges,\" the EU acts as the only state. \"If we join, we will succeed\" But \"the answer must be quick.\" It is the time to \"work together and not underline the differences\", that \"that unite us are the fundamental values of the EU\".",
        "title_NER": [
            {
                "word": "DIFESA",
                "start_char": 15,
                "end_char": 21,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "KIEV",
                "start_char": 22,
                "end_char": 26,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "UE",
                "start_char": 31,
                "end_char": 33,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Eurocamera",
                "start_char": 36,
                "end_char": 46,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Kiev",
                "start_char": 27,
                "end_char": 31,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "EU",
                "start_char": 48,
                "end_char": 50,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "one",
                "start_char": 69,
                "end_char": 72,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Draghi",
                "start_char": 208,
                "end_char": 214,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the European Parliament",
                "start_char": 228,
                "end_char": 251,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 313,
                "end_char": 320,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Europe",
                "start_char": 325,
                "end_char": 331,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "EU",
                "start_char": 378,
                "end_char": 380,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "EU",
                "start_char": 590,
                "end_char": 592,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "RIAD,USA-RUSSIA SI PARLANO:\"FASE NUOVA\" Rubio:\"Stop guerra, ma tutti concedano\" Lavrov: \"Zelensky merita bacchettate\"  Zelensky annulla il viaggio a Riad",
        "date_raw": "February 18, 2025",
        "date": "2025-02-18",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Prima&pagina=103",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=150",
        "content": "",
        "ranked": 1,
        "placed": "First_Page",
        "epoch": 1739912404.4447634,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-02-18 22:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-18T21.00.04",
        "en_title": "RIAD,USA-RUSSIA SI PARLANO:\"FASE NUOVA\" Rubio: \"Stop war, but all concele\" Lavrov: \"Zelensky deserves wands\" Zelensky cancels the trip to Riad",
        "en_content": "",
        "title_NER": [
            {
                "word": "RIAD",
                "start_char": 0,
                "end_char": 4,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "USA",
                "start_char": 5,
                "end_char": 8,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "NUOVA",
                "start_char": 33,
                "end_char": 38,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Rubio",
                "start_char": 40,
                "end_char": 45,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Lavrov",
                "start_char": 75,
                "end_char": 81,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Zelensky",
                "start_char": 84,
                "end_char": 92,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Zelensky",
                "start_char": 109,
                "end_char": 117,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Riad",
                "start_char": 138,
                "end_char": 142,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "MATTARELLA: \"RUSSIA RISPETTI CARTA ONU\" \"La posizione dell'Italia è chiara\"   Visita del Presidente in Montenegro",
        "date_raw": "February 18, 2025",
        "date": "2025-02-18",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Politica&pagina=120",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=121",
        "content": " Mattarella: \"Russia rispetti Carta Onu\" \"Il mondo che noi vorremmo è quello che rispetta il diritto internazionale\".Così il Presidente Mattarella in Montenegro dopo i colloqui con Milatovic. \"La posizione dell'Italia che ho sempre espresso è nitida, limpida,chiarissima: quella del rispetto del diritto internazionale e sovranità di ogni Stato\".E' alla base del sostegno a Kiev con \"l' auspicio che la Russia torni a svolgere ruolo di rilievo nella comunità internazionale\"nel rispetto della Carta Onu. Serve \"una pace giusta, non fittizia\". Poi:\"Indispensabilità e urgenza\"entrata Montenegro e Balcani Occidentali in Ue.",
        "ranked": 0,
        "placed": "Politics",
        "epoch": 1739912404.4625468,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-02-18 22:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-18T21.00.04",
        "en_title": "MATTARELLA: \"RUSSIA RESPETTI CARTA UN\" \"The position of Italy is clear\" Visit of the President in Montenegro",
        "en_content": "Mattarella: \"Russia respects the UN Charter\" \"The world we would like is what respects international law.\" So President Mattarella in Montenegro after talks with Milatovic. \"The position of Italy I have always expressed is clear, clear, very clear: that of respect for international law and sovereignty of every state.\" It is the basis of support in Kiev with \"the hope that Russia will return to play an important role in the international community\" in respect of the UN Charter. It needs \"a just peace, not fictitious.\" Then: \"Indispensability and urgency\" entry Montenegro and Western Balkans into the EU.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "RUSSIA RESPETTI CARTA UN",
                "start_char": 13,
                "end_char": 37,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Italy",
                "start_char": 56,
                "end_char": 61,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Montenegro",
                "start_char": 98,
                "end_char": 108,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Mattarella",
                "start_char": 0,
                "end_char": 10,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 13,
                "end_char": 19,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the UN Charter",
                "start_char": 29,
                "end_char": 43,
                "label": "LAW",
                "info": "Named documents made into laws."
            },
            {
                "word": "Mattarella",
                "start_char": 120,
                "end_char": 130,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Montenegro",
                "start_char": 134,
                "end_char": 144,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Milatovic",
                "start_char": 162,
                "end_char": 171,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Italy",
                "start_char": 190,
                "end_char": 195,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Kiev",
                "start_char": 350,
                "end_char": 354,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 375,
                "end_char": 381,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the UN Charter",
                "start_char": 466,
                "end_char": 480,
                "label": "LAW",
                "info": "Named documents made into laws."
            },
            {
                "word": "Montenegro",
                "start_char": 566,
                "end_char": 576,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Western Balkans",
                "start_char": 581,
                "end_char": 596,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "EU",
                "start_char": 606,
                "end_char": 608,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "CHAMPIONS,CALA IL SIPARIO SUL MILAN",
        "date_raw": "February 18, 2025",
        "date": "2025-02-18",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Prima&pagina=103",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=201",
        "content": "     ",
        "ranked": 3,
        "placed": "First_Page",
        "epoch": 1739912404.5717955,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-02-18 22:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-18T21.00.04",
        "en_title": "CHAMPIONS, THE MILAN SIPARATION",
        "en_content": "",
        "title_NER": [
            {
                "word": "MILAN",
                "start_char": 15,
                "end_char": 20,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    }
]
