[
    {
        "title": "PREMIERATO, AVVIATO L'ESAME AL SENATO  Quasi 3000 emendamenti opposizioni",
        "date_raw": "May 08, 2024",
        "date": "2024-05-08",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Politica&pagina=120",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=126",
        "content": " Premierato, avviato esame al Senato  L'aula del Senato ha avviato l'esame del ddl costituzionale per l'elezione diretta del Presidente del Consiglio dei ministri, il rafforzamento della stabilità del Governo e l'abolizione della nomina dei senatori a vita da  parte del Presidente della Repubblica. Sono quasi 3000 gli emendamenti depositati dalle opposizioni al ddl sul premierato: 2700 presentati da Avs (1400) e Pd (1300). 78 gli iscritti a parlare. Bocciate le pregiudiziali presentate. Intanto assemblea del Pd, con Schlein, nella Sala convegni di Palazzo Madama. ",
        "ranked": 5,
        "placed": "Politics",
        "epoch": 1715187605.4777737,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2024-05-08 19:00:05",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-08T19.00.05",
        "en_title": "PREMIERATO, AVVIATO L'ESAME AL SENATO Almost 3000 amendments",
        "en_content": "The Senate Hall began its examination of the constitutional decree for the direct election of the President of the Council of Ministers, the strengthening of the stability of the Government and the abolition of the appointment of life senators by the President of the Republic. There are almost 3000 amendments tabled by the oppositions to the preliminary draft: 2700 presented by Avs (1400) and Pd (1300). 78 members to speak. Dismiss the prejudices submitted. Meanwhile the assembly of the Pd, with Schlein, in the conference room of Palazzo Madama.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "PREMIERATO",
                "start_char": 0,
                "end_char": 10,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "AVVIATO",
                "start_char": 12,
                "end_char": 19,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "AL",
                "start_char": 28,
                "end_char": 30,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Almost 3000",
                "start_char": 38,
                "end_char": 49,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "The Senate Hall",
                "start_char": 0,
                "end_char": 15,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the Council of Ministers",
                "start_char": 111,
                "end_char": 135,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "almost 3000",
                "start_char": 288,
                "end_char": 299,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "2700",
                "start_char": 363,
                "end_char": 367,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Avs",
                "start_char": 381,
                "end_char": 384,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "1400",
                "start_char": 386,
                "end_char": 390,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "1300",
                "start_char": 400,
                "end_char": 404,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "78",
                "start_char": 407,
                "end_char": 409,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Schlein",
                "start_char": 501,
                "end_char": 508,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Palazzo Madama",
                "start_char": 536,
                "end_char": 550,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "SALVINI: \"MONTI E MACRON VANNO CURATI\"  Parlano di italiani a morire a Kiev",
        "date_raw": "May 08, 2024",
        "date": "2024-05-08",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Politica&pagina=120",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=125",
        "content": " Salvini: \"Monti e Macron vanno curati\" \"Mi turba che dopo Macron, anche Monti oggi parli dell'invio di soldati italiani a combattere in Ucraina. Questi vanno curati: chi la pensa così e lo dice come se fosse una cosa normale,vale per Macron e per Monti,è pericoloso\" Così il vicepremier e leader della Lega Salvini, dopo le parole dell'ex premier Monti sull'ipotesi dell'invio di truppe \"Parlare di soldati italiani che potranno andare a combattere e morire in Ucraina lo ritengo una cosa gravissima\" aggiunge.\"Se hanno tanta voglia di combattere, vadano loro in Ucraina\",dice. ",
        "ranked": 4,
        "placed": "Politics",
        "epoch": 1715187605.4827778,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2024-05-08 19:00:05",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-08T19.00.05",
        "en_title": "SALVINI: \"MONTI E MACRON VANNO CURATI\" Speak of Italians to die in Kiev",
        "en_content": "Salvini: \"Mounts and Macrons must be cured\" \"It upsets me that after Macron, Monti today also talks about sending Italian soldiers to fight in Ukraine. These must be cured: who thinks so and says it as if it was normal, i.e. for Macron and Monti, it is dangerous\" Thus the vice-premier and leader of the League Salvini, after the words of the former Prime Minister Monti on the hypothesis of sending troops \"Speaking of Italian soldiers who will go to fight and die in Ukraine I consider it a very serious thing\" he adds. \"If they want to fight, they go to Ukraine,\" he says.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Italians",
                "start_char": 48,
                "end_char": 56,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Kiev",
                "start_char": 67,
                "end_char": 71,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Salvini",
                "start_char": 0,
                "end_char": 7,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Macrons",
                "start_char": 21,
                "end_char": 28,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Macron",
                "start_char": 69,
                "end_char": 75,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Monti",
                "start_char": 77,
                "end_char": 82,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "today",
                "start_char": 83,
                "end_char": 88,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Italian",
                "start_char": 114,
                "end_char": 121,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 143,
                "end_char": 150,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Macron",
                "start_char": 229,
                "end_char": 235,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Monti",
                "start_char": 240,
                "end_char": 245,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the League Salvini",
                "start_char": 300,
                "end_char": 318,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Monti",
                "start_char": 365,
                "end_char": 370,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Italian",
                "start_char": 420,
                "end_char": 427,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 469,
                "end_char": 476,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 557,
                "end_char": 564,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "PD E M5S:TOTI SI DIMETTA,PER LA LIGURIA Dopo inchiesta corruzione a Genova",
        "date_raw": "May 08, 2024",
        "date": "2024-05-08",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Politica&pagina=120",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=124",
        "content": " Inchiesta Genova, Pd-M5S: Toti lasci Commentando l'inchiesta per corruzione che coinvolge il governatore della Liguria Toti, la segretaria Pd Schlein dice: \"Il nostro giudizio sul governo della Liguria è pessimo a prescindere da questa indagine. Certo, crediamo sarebbe doveroso dimettersi per permettere alla Regione di continuare e non essere condizionata dalle indagini\". Il leader M5S Conte:\"Mi sembra ci siano fatti precisi,gravi accuse. Sicuramente è bene che (Toti,ndr) ne tragga le conseguenze, per tenere le istituzioni al riparo da quello che è un discredito che ci fa male, fa male a tutti\". ",
        "ranked": 3,
        "placed": "Politics",
        "epoch": 1715187605.49287,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2024-05-08 19:00:05",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-08T19.00.05",
        "en_title": "_ After investigation corruption in Genoa",
        "en_content": "Inquiry Genoa, Pd-M5S: Toti let Commenting on the investigation for corruption involving the governor of Liguria Toti, the secretary Pd Schlein says: \"Our judgement on the Ligurian government is bad regardless of this investigation. Of course, we believe it would be necessary to resign to allow the Region to continue and not be conditioned by investigations.\" The leader M5S Conte:\"It seems to me there are precise facts,grave accusations. Surely it is good that (Toti,ndr) draws its consequences, to keep institutions protected from what is a discredit that hurts us, hurts everyone\".",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Genoa",
                "start_char": 36,
                "end_char": 41,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Toti",
                "start_char": 23,
                "end_char": 27,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Liguria Toti",
                "start_char": 105,
                "end_char": 117,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Pd Schlein",
                "start_char": 133,
                "end_char": 143,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Ligurian",
                "start_char": 172,
                "end_char": 180,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "M5S Conte:\"It",
                "start_char": 373,
                "end_char": 386,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Toti",
                "start_char": 466,
                "end_char": 470,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "ndr",
                "start_char": 471,
                "end_char": 474,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Segretario Alleanza incontra Meloni",
        "date_raw": "May 08, 2024",
        "date": "2024-05-08",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Politica&pagina=120",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=122",
        "content": " Nato, Meloni ha incontrato Stoltenberg La premier Meloni ha ricevuto a Palazzo Chigi il Segretario generale Nato Stoltenberg.L'incontro durato circa un'ora. Al centro del colloquio \"i temi di attualità dell'agenda atlantica nel contesto della preparazione del vertice Nato di Washington in luglio\". Meloni ha \"in particolare ribadito l'aspettativa italiana che a Washington possano essere adottate decisioni concrete in risposta alle sfide caratterizzanti il fianco Sud, in coerenza con l'approccio a 360 gradi alla sicurezza euroatlantica previsto dal Concetto Strategico della Nato\", rende noto Palazzo Chigi. ",
        "ranked": 1,
        "placed": "Politics",
        "epoch": 1715187605.5046115,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2024-05-08 19:00:05",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-08T19.00.05",
        "en_title": "Secretary Alliance meets Meloni",
        "en_content": "Born, Meloni met Stoltenberg Premier Meloni received Secretary General NATO Stoltenberg at Palazzo Chigi. The meeting lasted about an hour. At the heart of the interview \"the topical issues of the Atlantic agenda in the context of the preparation of the NATO summit in Washington in July\". Meloni has \"in particular reiterated the Italian expectation that in Washington concrete decisions can be taken in response to the challenges characterizing the South flank, in accordance with the 360-degree approach to Euroatlantic security provided by the Strategic Concept of NATO\", makes known Palazzo Chigi.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Meloni",
                "start_char": 25,
                "end_char": 31,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Meloni",
                "start_char": 6,
                "end_char": 12,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Stoltenberg",
                "start_char": 17,
                "end_char": 28,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Meloni",
                "start_char": 37,
                "end_char": 43,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "NATO Stoltenberg",
                "start_char": 71,
                "end_char": 87,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Palazzo Chigi",
                "start_char": 91,
                "end_char": 104,
                "label": "FAC",
                "info": "Buildings, airports, highways, bridges, etc."
            },
            {
                "word": "about an hour",
                "start_char": 125,
                "end_char": 138,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "Atlantic",
                "start_char": 197,
                "end_char": 205,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "NATO",
                "start_char": 254,
                "end_char": 258,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Washington",
                "start_char": 269,
                "end_char": 279,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "July",
                "start_char": 283,
                "end_char": 287,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Meloni",
                "start_char": 290,
                "end_char": 296,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Italian",
                "start_char": 331,
                "end_char": 338,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Washington",
                "start_char": 359,
                "end_char": 369,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the South flank",
                "start_char": 447,
                "end_char": 462,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "360",
                "start_char": 487,
                "end_char": 490,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Euroatlantic",
                "start_char": 510,
                "end_char": 522,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "NATO",
                "start_char": 569,
                "end_char": 573,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Palazzo Chigi",
                "start_char": 588,
                "end_char": 601,
                "label": "FAC",
                "info": "Buildings, airports, highways, bridges, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "CAMERA,OK A MISSIONI INTERNAZIONALI",
        "date_raw": "May 08, 2024",
        "date": "2024-05-08",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Politica&pagina=120",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=127",
        "content": " Camera, sì alle missioni all'estero  Via libera dell'Aula della Camera alla risoluzione di maggioranza sulle missioni internazionali.    La votazione è avvenuta per parti separate. Il governo ha aggiunto nelle premesse la ripresa del finanziamento di Unrwa su progetti specifici. La risoluzione autorizza tutte le missioni in corso e gli interventi di cooperazione a sostegno ai processi di pace e di stabilizzazione.Sì alle prosecuzione per il 2024. No delle opposizioni al rifinanziamento della missione di assistenza alla Guardia costiera libica. ",
        "ranked": 6,
        "placed": "Politics",
        "epoch": 1715187605.549752,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2024-05-08 19:00:05",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-08T19.00.05",
        "en_title": "CAMERA,OK AT INTERNATIONAL MISSIONS",
        "en_content": "House, yes to the missions abroad Free Way of the Chamber Hall to majority resolution on international missions. The vote took place for separate parts. The government added in the premises the resumption of Unrwa's financing on specific projects. The resolution authorizes all ongoing missions and cooperation measures to support peace and stabilization processes. Yes to the continuations for 2024. No of the opposition to the refinancing of the assistance mission to the Libyan Coast Guard.",
        "content_NER": [
            {
                "word": "House",
                "start_char": 0,
                "end_char": 5,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the Chamber Hall",
                "start_char": 46,
                "end_char": 62,
                "label": "FAC",
                "info": "Buildings, airports, highways, bridges, etc."
            },
            {
                "word": "Unrwa",
                "start_char": 208,
                "end_char": 213,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "2024",
                "start_char": 395,
                "end_char": 399,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "the Libyan Coast Guard",
                "start_char": 470,
                "end_char": 492,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "STOLTENBERG:\"ITALIA ALLEATO IMPORTANTE\" \"Kiev non ha chiesto truppe Nato\"",
        "date_raw": "May 08, 2024",
        "date": "2024-05-08",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Politica&pagina=120",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=121",
        "content": " Stoltenberg a Meloni:alleato importante \"Ho elogiato l'Italia per essere un fedele e importante alleato della Nato, contribuendo in molti modi alle missioni dell'Alleanza\". Così il segretario Nato Stoltenberg, dopo aver incontrato la premier Meloni.    Ha sottolineato il sostegno dell'Italia all'Ucraina,\"inclusa la fornitura di un sistema di difesa aerea Samp T insieme alla Francia\". Roma \"contribuisce alle difese ucraine e contrasta le minacce ibride\". Stoltenberg ribadisce che in Ucraina non andranno truppe Nato, \"Kiev non l'ha chiesto. Vuole più supporto\". ",
        "ranked": 0,
        "placed": "Politics",
        "epoch": 1715187605.5511956,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2024-05-08 19:00:05",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-08T19.00.05",
        "en_title": "\"Kiev didn't ask for NATO troops\"",
        "en_content": "Stoltenberg in Meloni: an important ally \"I praised Italy to be a faithful and important ally of NATO, contributing in many ways to the missions of the Alliance\". So Secretary NATO Stoltenberg, after meeting Prime Minister Meloni. He stressed Italy's support for Ukraine, \"including the provision of an Samp T air defense system along with France.\" Rome \"contributes to Ukrainian defenses and counters hybrid threats\". Stoltenberg reiterates that NATO troops will not go to Ukraine, \"Kiev did not ask. He wants more support.\"",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Kiev",
                "start_char": 1,
                "end_char": 5,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "NATO",
                "start_char": 21,
                "end_char": 25,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Stoltenberg",
                "start_char": 0,
                "end_char": 11,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Meloni",
                "start_char": 15,
                "end_char": 21,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Italy",
                "start_char": 52,
                "end_char": 57,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "NATO",
                "start_char": 97,
                "end_char": 101,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Alliance",
                "start_char": 152,
                "end_char": 160,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "NATO Stoltenberg",
                "start_char": 176,
                "end_char": 192,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Meloni",
                "start_char": 223,
                "end_char": 229,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Italy",
                "start_char": 243,
                "end_char": 248,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 263,
                "end_char": 270,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "France",
                "start_char": 340,
                "end_char": 346,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Rome",
                "start_char": 349,
                "end_char": 353,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukrainian",
                "start_char": 370,
                "end_char": 379,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Stoltenberg",
                "start_char": 419,
                "end_char": 430,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "NATO",
                "start_char": 447,
                "end_char": 451,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 474,
                "end_char": 481,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Kiev",
                "start_char": 484,
                "end_char": 488,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "ARRESTO TOTI,SI RIUNISCE GIUNTA LIGURIA \"Governatore sereno,chiarirà tutto\"",
        "date_raw": "May 08, 2024",
        "date": "2024-05-08",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Politica&pagina=120",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=123",
        "content": " Inchiesta Toti, riunione Giunta Liguria La giunta regionale della Liguria si riunisce oggi per fare il punto dopo l' arresto (ai domiciliari) del governatore Toti e altri 8 per corruzione.  Governatore pro tempore è il vice leghista Piana, che ha detto: \"Se c'è la fiducia della maggioranza, e oggi abbiamo una prima riunione, sono chiamato a andare avanti\". Sull'inchiesta che coinvolge Toti: \"Sono garantista, innocenza fino a sentenza in giudicato, ho piena fiducia che possa chiarire\". Elezioni anticipate? \"Non ho la sfera di cristallo, non posso escludere nulla\", ha detto a Affaritaliani.it  ",
        "ranked": 2,
        "placed": "Politics",
        "epoch": 1715187605.5707178,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2024-05-08 19:00:05",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-08T19.00.05",
        "en_title": "REPRESENT TOTI, THE JUNE LIGURY \"Serene Manager, will declare everything\"",
        "en_content": "Inquiry Toti, meeting Giunta Liguria The regional junta of Liguria gathers today to do the point after the arrest (to the domiciles) of Governor Toti and 8 others for corruption. Governor pro tempore is the deputy leghista Piana, who said: \"If there is the trust of the majority, and today we have a first meeting, I am called to move forward.\" On the investigation involving Toti: \"I am a guarantee, innocence until judgment in judgment, I have full confidence that I can clarify.\" Early elections? \"I don't have the crystal ball, I can't rule out anything,\" he said at Affaritaliani.it",
        "title_NER": [
            {
                "word": "REPRESENT TOTI",
                "start_char": 0,
                "end_char": 14,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Serene",
                "start_char": 33,
                "end_char": 39,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Toti",
                "start_char": 8,
                "end_char": 12,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Giunta Liguria",
                "start_char": 22,
                "end_char": 36,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Liguria",
                "start_char": 59,
                "end_char": 66,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "today",
                "start_char": 75,
                "end_char": 80,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Toti",
                "start_char": 145,
                "end_char": 149,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "8",
                "start_char": 154,
                "end_char": 155,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "leghista Piana",
                "start_char": 214,
                "end_char": 228,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "today",
                "start_char": 284,
                "end_char": 289,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 300,
                "end_char": 305,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Toti",
                "start_char": 376,
                "end_char": 380,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "COVID,ASTRAZENECA RITIRA IL SUO VACCINO \"Ce ne sono molti altri aggiornati\"",
        "date_raw": "May 08, 2024",
        "date": "2024-05-08",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Dal%20Mondo&pagina=150",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=156",
        "content": " Covid,AstraZeneca ritira il suo vaccino AstraZeneca annuncia il ritiro del suo vaccino anti Covid-19 a livello mondiale, a causa di \"un'eccedenza di vaccini aggiornati disponibili\" che prendono di mira nuove varianti del virus. L'azienda fa sapere, inoltre, che procederà al ritiro delle autorizzazioni all'immissione in commercio in Ue del Vaxzevria. L'azienda anglo-svedese ha ammesso in un procedimento legale a Londra che il suo vaccino può causare trombosi come raro effetto collaterale. Secondo media britannici ciò potrebbe aprire la strada a risarcimenti milionari.   ",
        "ranked": 5,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1715187605.5819268,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2024-05-08 19:00:05",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-08T19.00.05",
        "en_title": "_",
        "en_content": "Covid,AstraZeneca withdraws its AstraZeneca vaccine announces the withdrawal of its Covid-19 vaccine worldwide, due to \"a surplus of updated vaccines available\" that target new variants of the virus. The company also informs that it will withdraw the marketing authorizations in the EU of Vaxzevria. The Anglo-Swedish company admitted in a legal process in London that its vaccine can cause thrombosis as a rare side effect. According to British media, this could lead to milionary compensation.",
        "content_NER": [
            {
                "word": "AstraZeneca",
                "start_char": 6,
                "end_char": 17,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "AstraZeneca",
                "start_char": 32,
                "end_char": 43,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "EU",
                "start_char": 283,
                "end_char": 285,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Anglo",
                "start_char": 304,
                "end_char": 309,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "London",
                "start_char": 357,
                "end_char": 363,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "British",
                "start_char": 438,
                "end_char": 445,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "milionary",
                "start_char": 472,
                "end_char": 481,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "CASO FALCINELLI, USA:\"SEGUIAMO VICENDA\" Arresto violento a Miami,ora libero",
        "date_raw": "May 08, 2024",
        "date": "2024-05-08",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Dal%20Mondo&pagina=150",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=155",
        "content": " Caso Falcinelli,Usa:\"Seguiamo indagine\" \"Riconosciamo le preoccupazioni sollevate dal governo italiano e dalla famiglia Falcinelli sulle circostanze dell'arresto di Matteo a Miami\". Così un portavoce del Dipartimento di Stato  americano, rispondendo a una domanda sull'arresto violento dello studente italiano, a Miami. E' la prima dichiarazione ufficiale del governo Usa, dopo le polemiche. La polizia ha \"aperto una indagine e continueremo a monitorare questi sviluppi\", ha aggiunto.  Il ministro degli Esteri Tajani è in contatto con familiari e legale di Falcinelli. \"E' libero\", fa sapere Tajani.",
        "ranked": 4,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1715187605.5979426,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2024-05-08 19:00:05",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-08T19.00.05",
        "en_title": "CASO FALCINELLI, USA: \"We're going to live in Miami, now free",
        "en_content": "Caso Falcinelli, Usa: \"We follow investigation\" \"We recognize the concerns raised by the Italian government and the Falcinelli family about the circumstances of Matthew's arrest in Miami\". So a spokesman of the American State Department, answering a question about the violent arrest of the Italian student, in Miami. It's the first official statement of the U.S. government after the controversy. The police have \"opened an investigation and will continue to monitor these developments,\" he added. Foreign Minister Tajani is in contact with Falcinelli's family and legal persons. \"It's free,\" Tajani says.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "CASO FALCINELLI",
                "start_char": 0,
                "end_char": 15,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "USA",
                "start_char": 17,
                "end_char": 20,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Miami",
                "start_char": 46,
                "end_char": 51,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Caso Falcinelli",
                "start_char": 0,
                "end_char": 15,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Italian",
                "start_char": 89,
                "end_char": 96,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Falcinelli",
                "start_char": 116,
                "end_char": 126,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Matthew",
                "start_char": 161,
                "end_char": 168,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Miami",
                "start_char": 181,
                "end_char": 186,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the American State Department",
                "start_char": 207,
                "end_char": 236,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Italian",
                "start_char": 291,
                "end_char": 298,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Miami",
                "start_char": 311,
                "end_char": 316,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 327,
                "end_char": 332,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "U.S.",
                "start_char": 359,
                "end_char": 363,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Tajani",
                "start_char": 516,
                "end_char": 522,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Falcinelli",
                "start_char": 542,
                "end_char": 552,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Tajani",
                "start_char": 594,
                "end_char": 600,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Missile ipersonico russo a Leopoli",
        "date_raw": "May 08, 2024",
        "date": "2024-05-08",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Dal%20Mondo&pagina=150",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=154",
        "content": " Kiev,missile ipersonico russo a Leopoli Le forze russe hanno attaccato Leopoli, nella zona occidentale dell'Ucraina, con missili da crociera e missile ipersonico, nella notte. Lo ha riferito su Telegram il capo dell'amministrazione locale.      I missili da crociera hanno colpito un impianto di produzione di energia e una infrastruttura energetica. Più tardi è scattato l'allarme aereo per il Mig-31k con il missile ipersonico Kinzhal, che ha attaccato la regione senza però colpire infrastrutture critiche o residenziali.      ",
        "ranked": 3,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1715187605.6169596,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2024-05-08 19:00:05",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-08T19.00.05",
        "en_title": "Russian personal Missile in Lviv",
        "en_content": "Kyiv, Russian personal missile to Lviv Russian forces attacked Leopoli, in the western part of Ukraine, with cruise missiles and Ipersonian missiles, in the night. It was reported on Telegram the head of the local administration. Cruise missiles hit an energy production plant and an energy infrastructure. Later the air alarm for the Mig-31k with the Kinzhal impersonal missile, which attacked the region without hitting critical or residential infrastructure.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 0,
                "end_char": 7,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Lviv",
                "start_char": 28,
                "end_char": 32,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Kyiv",
                "start_char": 0,
                "end_char": 4,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 6,
                "end_char": 13,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Lviv Russian",
                "start_char": 34,
                "end_char": 46,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Leopoli",
                "start_char": 63,
                "end_char": 70,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 95,
                "end_char": 102,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ipersonian",
                "start_char": 129,
                "end_char": 139,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "the night",
                "start_char": 153,
                "end_char": 162,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "Telegram",
                "start_char": 183,
                "end_char": 191,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Cruise",
                "start_char": 230,
                "end_char": 236,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Mig-31k",
                "start_char": 335,
                "end_char": 342,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Kinzhal",
                "start_char": 352,
                "end_char": 359,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "STOLTENBERG:\"ITALIA ALLEATO IMPORTANTE\" \"Ucraina non ci ha chiesto truppe Nato\" Segretario Alleanza incontra Meloni",
        "date_raw": "May 08, 2024",
        "date": "2024-05-08",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Prima&pagina=103",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=120",
        "content": "",
        "ranked": 0,
        "placed": "First_Page",
        "epoch": 1715187605.6290665,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2024-05-08 19:00:05",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-08T19.00.05",
        "en_title": "STOLTENBERG: \"ITALIA ALLEATO IMPORTANT\" \"Ukraine has not asked for NATO troops\" Secretary Alliance meets Meloni",
        "en_content": "",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 41,
                "end_char": 48,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "NATO",
                "start_char": 67,
                "end_char": 71,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Meloni",
                "start_char": 105,
                "end_char": 111,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "USA BLOCCANO CONSEGNA DI ARMI A ISRAELE \"Non rassicurati su operazione a Rafah\" \"Manca piano credibile per civili\"",
        "date_raw": "May 08, 2024",
        "date": "2024-05-08",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Dal%20Mondo&pagina=150",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=152",
        "content": " Rafah,Usa fermano consegna armi Israele Gli Usa hanno sospeso la consegna di un carico di bombe a Israele, dopo che Tel Aviv non ha risposto alle preoccupazioni americane sui piani di invasione di Rafah. \"Si tratta di 1.800 bombe da  2.000 libbre (907 kg) e 1.700 bombe da 500 librre (226 kg)\", ha detto un alto funzionario statunitense. Washington si oppone all'offensiva su larga scala su Rafah.      Intanto, Israele ha riaperto il valico Kerem Shalom, chiuso per il \"lancio di razzi di Hamas\" e stanno arrivando camion di aiuti umanitari internazionali dall'Egitto.     ",
        "ranked": 1,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1715187605.6653764,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2024-05-08 19:00:05",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-08T19.00.05",
        "en_title": "USA BLOCCANO ARMI CONSEGNA IN ISRAELE \"Do not reassure on operation at Rafah\" \"Manca piano credible per civile\"",
        "en_content": "Rafah, Usa stop arms delivery Israel The U.S. suspended delivery of a bomb shipment to Israel, after Tel Aviv did not respond to American concerns about Rafah's invasion plans. \"This is 1,800 2,000-pounder bombs (907 kg) and 1,700 500-pounder bombs (226 kg)\" said a senior US official. Washington opposes the large-scale offensive on Rafah. Meanwhile, Israel reopened the Kerem Shalom pass, closed for the \"Hamas rocket launch\" and are coming international humanitarian aid trucks from Egypt.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "USA BLOCCANO ARMI CONSEGNA",
                "start_char": 0,
                "end_char": 26,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "ISRAELE",
                "start_char": 30,
                "end_char": 37,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Rafah",
                "start_char": 71,
                "end_char": 76,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Manca",
                "start_char": 79,
                "end_char": 84,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Rafah",
                "start_char": 0,
                "end_char": 5,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 30,
                "end_char": 36,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "U.S.",
                "start_char": 41,
                "end_char": 45,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 87,
                "end_char": 93,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Tel Aviv",
                "start_char": 101,
                "end_char": 109,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "American",
                "start_char": 129,
                "end_char": 137,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Rafah",
                "start_char": 153,
                "end_char": 158,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "1,800",
                "start_char": 186,
                "end_char": 191,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "2,000-pounder",
                "start_char": 192,
                "end_char": 205,
                "label": "QUANTITY",
                "info": "Measurements, as of weight or distance"
            },
            {
                "word": "907 kg",
                "start_char": 213,
                "end_char": 219,
                "label": "QUANTITY",
                "info": "Measurements, as of weight or distance"
            },
            {
                "word": "1,700",
                "start_char": 225,
                "end_char": 230,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "500-pounder",
                "start_char": 231,
                "end_char": 242,
                "label": "QUANTITY",
                "info": "Measurements, as of weight or distance"
            },
            {
                "word": "226 kg",
                "start_char": 250,
                "end_char": 256,
                "label": "QUANTITY",
                "info": "Measurements, as of weight or distance"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 273,
                "end_char": 275,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Washington",
                "start_char": 286,
                "end_char": 296,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Rafah",
                "start_char": 334,
                "end_char": 339,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 352,
                "end_char": 358,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Kerem Shalom",
                "start_char": 372,
                "end_char": 384,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 407,
                "end_char": 412,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Egypt",
                "start_char": 486,
                "end_char": 491,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "MEDIORIENTE, RIPRESI COLLOQUI AL CAIRO  Media: sono presenti tutte le parti",
        "date_raw": "May 08, 2024",
        "date": "2024-05-08",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Dal%20Mondo&pagina=150",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=151",
        "content": " M.O, ripresi i colloqui al Cairo  Ripresi i negoziati al Cairo sul conflitto in Medio Oriente, \"con tutte le parti presenti\", riferiscono media egiziani: Qatar, Egitto, Israele, Hamas e Usa. Obiettivo, il cessate il fuoco e il rilascio degli ostaggi.   Intanto i miliziani di Hamas e le forze israeliane combattono a est di Rafah, ha reso noto Hamas ripreso da media internazionali. Le Idf hanno vietato i lavori agricoli vicino alla barriera di sicurezza, da 0 a 4 km dal confine.  Combattimenti anche nel centro della Striscia, raid al Nord.   ",
        "ranked": 0,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1715187605.6714728,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2024-05-08 19:00:05",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-08T19.00.05",
        "en_title": "MEDIORIENT, RIPRESI COLLOQUI AT CAIRO Media: all parts are present",
        "en_content": "M.O. resumed talks in Cairo Referring negotiations in Cairo on the conflict in the Middle East, \"with all parties present\", Egyptian media report: Qatar, Egypt, Israel, Hamas and USA. Target, cease fire and release of hostages. Meanwhile, the Militians of Hamas and Israeli forces fight east of Rafah, has announced Hamas resumed by international media. Idfs banned agricultural work near the security barrier, from 0 to 4 km from the border. Fights also in the center of the Strip, North raid.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "MEDIORIENT",
                "start_char": 0,
                "end_char": 10,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "M.O.",
                "start_char": 0,
                "end_char": 4,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Cairo",
                "start_char": 22,
                "end_char": 27,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Cairo",
                "start_char": 54,
                "end_char": 59,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the Middle East",
                "start_char": 79,
                "end_char": 94,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Egyptian",
                "start_char": 124,
                "end_char": 132,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Qatar",
                "start_char": 147,
                "end_char": 152,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Egypt",
                "start_char": 154,
                "end_char": 159,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 161,
                "end_char": 167,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 169,
                "end_char": 174,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "USA",
                "start_char": 179,
                "end_char": 182,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Target",
                "start_char": 184,
                "end_char": 190,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Militians",
                "start_char": 243,
                "end_char": 252,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 256,
                "end_char": 261,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 266,
                "end_char": 273,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Rafah",
                "start_char": 295,
                "end_char": 300,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 316,
                "end_char": 321,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "0 to 4 km",
                "start_char": 416,
                "end_char": 425,
                "label": "QUANTITY",
                "info": "Measurements, as of weight or distance"
            },
            {
                "word": "Strip",
                "start_char": 476,
                "end_char": 481,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "UCRAINA, ATTACCO RUSSO SU LARGA SCALA  Nel mirino infrastrutture energia",
        "date_raw": "May 08, 2024",
        "date": "2024-05-08",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Dal%20Mondo&pagina=150",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=153",
        "content": " Ucraina, attacco russo su larga scala Attacco su larga scala delle forze armate russe in Ucraina. Lanciati nella notte missili balistici da crociera, razzi e droni, riferisce il Kiev Indipendent,che cita l'Aeronautica ucraina. Registrate esplosioni in diverse regioni e nella città di Brovary,presso Kiev Sirene d'allarme in tutto il Paese.  Prese di mira infrastrutture di produzione e distribuzione di elettricità nelle zone di Poltava,Kirovohrad, Zaporizhzhia,Leopoli,Ivano-Frankvisk e Vinnytsia. Il gestore Ukrenergo annuncia possibili blackout e invita alla parsimonia nell'uso dell'elettricità.  ",
        "ranked": 2,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1715187605.6733532,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2024-05-08 19:00:05",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-08T19.00.05",
        "en_title": "_ In the field of energy infrastructure",
        "en_content": "Ukraine, Russian attack on a large scale Attack on a large scale of Russian armed forces in Ukraine. Launched in the night ballistic missiles from cruise, rockets and drones, reports the Kiev Independent, which mentions the Ukrainian Air Force. Record explosions in different regions and in the city of Brovary, Kiev Sirene alarm throughout the country. It aims for production and distribution of electricity in the areas of Poltava,Kirovohrad, Zaporizhia,Leopoli,Ivano-Frankvisk and Vinnytsia. The Ukrenergo operator announces possible blackouts and invites to the parsimony in the use of electricity.",
        "content_NER": [
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 0,
                "end_char": 7,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 9,
                "end_char": 16,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 68,
                "end_char": 75,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 92,
                "end_char": 99,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the Kiev Independent",
                "start_char": 183,
                "end_char": 203,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the Ukrainian Air Force",
                "start_char": 220,
                "end_char": 243,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Brovary",
                "start_char": 303,
                "end_char": 310,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Kiev Sirene",
                "start_char": 312,
                "end_char": 323,
                "label": "FAC",
                "info": "Buildings, airports, highways, bridges, etc."
            },
            {
                "word": "Poltava",
                "start_char": 425,
                "end_char": 432,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Kirovohrad",
                "start_char": 433,
                "end_char": 443,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Zaporizhia",
                "start_char": 445,
                "end_char": 455,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Leopoli",
                "start_char": 456,
                "end_char": 463,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Frankvisk",
                "start_char": 470,
                "end_char": 479,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Vinnytsia",
                "start_char": 484,
                "end_char": 493,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukrenergo",
                "start_char": 499,
                "end_char": 508,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "SUPERBONUS,GIORGETTI: \"COME VAJONT\"",
        "date_raw": "May 08, 2024",
        "date": "2024-05-08",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Prima&pagina=103",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=130",
        "content": "",
        "ranked": 4,
        "placed": "First_Page",
        "epoch": 1715187605.67884,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2024-05-08 19:00:05",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-08T19.00.05",
        "en_title": "SUPERBONUS,JORGETTI: \"COME VAJONT\"",
        "en_content": ""
    },
    {
        "title": "Nota sugli indici di Borsa",
        "date_raw": "May 08, 2024",
        "date": "2024-05-08",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Politica&pagina=130",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=139",
        "content": " Nota sugli indici di Borsa Televideo Le informazioni di Televideo sugli indici e i dati delle Borse italiane ed estere sono in fase di ristrutturazione editoriale.      Ciò sta comportando il non aggiornamento nelle relative pagine.   Ci scusiamo con i lettori per il disservizio.     ",
        "ranked": 2,
        "placed": "Economics",
        "epoch": 1715187605.684701,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2024-05-08 19:00:05",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-08T19.00.05",
        "en_title": "Note on stock exchange indices",
        "en_content": "Note on Stock Exchange Indexes Televideo Televideo's information on indices and data from Italian and foreign exchanges is being refurbished. This is implying the non-updating in the relevant pages. We apologize to readers for disservice.",
        "content_NER": [
            {
                "word": "Italian",
                "start_char": 90,
                "end_char": 97,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "SUPERBONUS, GIORGETTI: \"COME IL VAJONT\" In arrivo obbligo spalmare crediti",
        "date_raw": "May 08, 2024",
        "date": "2024-05-08",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Politica&pagina=130",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=131",
        "content": " Superbonus,Giorgetti: \"Come il Vajont\" Il ministro dell'Economia Giorgetti ha affermato,dopo i lavori della Commissione Finanze al Senato,che è in arrivo l'obbligo di spalmare su 10 anni i credi del superbonus.    Giorgetti ha anche precisato che gli\"emendamenti parlamentari di ampliamento delle deroghe non saranno presi in considerazione\". Quanto a responsabilità per i costi del Superbonus, ha fatto l' esempio del Vajont:\"Quando noi siamo intervenuti a porre una diga,la valanga era già partita e ha fatto disastri.Abbiamo fatto quello che si poteva\".  ",
        "ranked": 0,
        "placed": "Economics",
        "epoch": 1715187605.7447195,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2024-05-08 19:00:05",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-08T19.00.05",
        "en_title": "SUPERBONUS, GIORGETTI: \"COME IL VAJONT\" Incoming obligation to spread credits",
        "en_content": "Superbonus,Giorgetti: Like the Vajont The Minister of Economy Giorgetti affirmed, after the work of the Finance Commission to the Senate, that the obligation to spread over 10 years the creeds of the superbonus is coming. Mr Giorgetti also pointed out that the parliamentary amendments to extend the derogations will not be taken into account.\" As to responsibility for the costs of the Superbonus, he made the example of the Vajont: \"When we intervened to put a dam, the avalanche had already left and made disasters. We did what we could.\"",
        "title_NER": [
            {
                "word": "GIORGETTI",
                "start_char": 12,
                "end_char": 21,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "COME IL",
                "start_char": 24,
                "end_char": 31,
                "label": "WORK_OF_ART",
                "info": "Titles of books, songs, etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Giorgetti",
                "start_char": 11,
                "end_char": 20,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Vajont",
                "start_char": 31,
                "end_char": 37,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the Finance Commission",
                "start_char": 100,
                "end_char": 122,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Senate",
                "start_char": 130,
                "end_char": 136,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "10 years",
                "start_char": 173,
                "end_char": 181,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Giorgetti",
                "start_char": 225,
                "end_char": 234,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Vajont",
                "start_char": 426,
                "end_char": 432,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "VENDITE AL DETTAGLIO STABILI A MARZO   Istat: sull'anno si registra +2%\"",
        "date_raw": "May 08, 2024",
        "date": "2024-05-08",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Politica&pagina=130",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=132",
        "content": " Vendite dettaglio marzo stabili su mese A marzo vendite al dettaglio in valore stabili su base mensile e in calo dello 0,1% in volume. Su base annua, invece, si registra aumenti del 2% in valore e +0,3% in volume. Lo comunica l'Istat. Vendite in valore stazionarie anche nel primo trimestre e in calo dello 0,4% in volume, rispetto al trimestre precedente.       Dato tendenziale trainato dai beni alimentari, influenzati dalla Pasqua che quest'anno è caduta a marzo. Tra le  forme distributive cresce soltanto la grande distribuzione, che segna +6,1%. ",
        "ranked": 1,
        "placed": "Economics",
        "epoch": 1715187605.7465525,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2024-05-08 19:00:05",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-08T19.00.05",
        "en_title": "SENDED TO STABILITY AT MARZO Istat: on the year +2%\"",
        "en_content": "Stable March retail sale on month In March sales in stable value on a monthly basis and decrease of 0.1% in volume. On an annual basis, instead, there are increases of 2% in value and +0.3% in volume. Istat communicates it. Sales in stationary value also in the first quarter and in decrease of 0.4% in volume, compared to the previous quarter. Given curtains drawn by food, influenced by Easter that this year fell in March. Among the distributive forms only the large distribution grows, which marks +6,1%.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "the year",
                "start_char": 39,
                "end_char": 47,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "March",
                "start_char": 7,
                "end_char": 12,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "month",
                "start_char": 28,
                "end_char": 33,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "March",
                "start_char": 37,
                "end_char": 42,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "monthly",
                "start_char": 70,
                "end_char": 77,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "0.1%",
                "start_char": 100,
                "end_char": 104,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "annual",
                "start_char": 122,
                "end_char": 128,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "2%",
                "start_char": 168,
                "end_char": 170,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "+0.3%",
                "start_char": 184,
                "end_char": 189,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "Istat",
                "start_char": 201,
                "end_char": 206,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the first quarter",
                "start_char": 258,
                "end_char": 275,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "0.4%",
                "start_char": 295,
                "end_char": 299,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "the previous quarter",
                "start_char": 323,
                "end_char": 343,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Easter that this year",
                "start_char": 389,
                "end_char": 410,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "March",
                "start_char": 419,
                "end_char": 424,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ]
    }
]
