[
    {
        "title": "Powell:dai dazi crescita inflazione",
        "date_raw": "March 20, 2025",
        "date": "2025-03-20",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Politica&pagina=130",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=132",
        "content": " Powell: dazi hanno innalzato inflazione \"L'inflazione ha iniziato a salire.Pensiamo che sia in parte una risposta ai dazi e che ci possa essere un ritardo in ulteriori progressi nel corso di  quest'anno\". E' quanto detto da Jerome Powell, presidente Federal Reserve al termine della riunione del Fomc.  Inoltre, alla Federal Reserve \"non prevediamo una recessione\" dell'economia degli Stati Uniti ha detto Powell; aggiungendo che nel settore privato, in queste ultime settimane si sono un po' alzate le previsioni di recessione \"ma restando sempre a livelli moderati\". ",
        "ranked": 1,
        "placed": "Economics",
        "epoch": 1742432404.1390238,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-03-20 02:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-20T01.00.04",
        "en_title": "Powell:from inflation growth duties",
        "en_content": "Powell: duties raised inflation \"Inflation began to rise. We think that it is partly a response to duties and that there may be a delay in further progress this year.\" That's what Jerome Powell said at the end of the Fomc meeting. Moreover, at the Federal Reserve \"we do not predict a recession\" of the US economy said Powell; adding that in the private sector, in recent weeks, the forecasts of recession have risen somewhat, \"but always remain at moderate levels\".",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Powell",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Powell",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "this year",
                "start_char": 156,
                "end_char": 165,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Jerome Powell",
                "start_char": 180,
                "end_char": 193,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Fomc",
                "start_char": 217,
                "end_char": 221,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the Federal Reserve",
                "start_char": 244,
                "end_char": 263,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 303,
                "end_char": 305,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Powell",
                "start_char": 319,
                "end_char": 325,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "recent weeks",
                "start_char": 365,
                "end_char": 377,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "LA FED LASCIA TASSI FERMI AL 4,25-4,50% Usa, più inflazione e meno crescita",
        "date_raw": "March 20, 2025",
        "date": "2025-03-20",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Politica&pagina=130",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=131",
        "content": " Fed lascia tassi fermi al 4,25-4,50% La Federal Reserve ha deciso di mantenere i tassi d'interesse negli Stati Uniti nella forchetta compresa fra 4,25% e 4,50%.      Nessun cambiamento di linea, quindi c'è stato da parte della Federal Reserve: con un voto quasi all'unanimità -un solo contrarioi membri del Fomc, il Comitato di Politica Monetaria della banca centrale americana, hanno deciso di mantenere fermo l'intervallo di riferimento per il tasso dei Federal funds. Decisione dipesa da un livello di inflazione \"che rimane piuttosto elevato\"",
        "ranked": 0,
        "placed": "Economics",
        "epoch": 1742432404.152381,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-03-20 02:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-20T01.00.04",
        "en_title": "LA FED LASCIA TASSI FERMI AL 4,25-4,50% Usa, more inflation and less growth",
        "en_content": "Fed leaves steady rates at 4.25-4.50% The Federal Reserve has decided to maintain interest rates in the United States in the fork between 4.25% and 4.50%. No line change, so there was from the Federal Reserve: with an almost unanimity vote - only contrary members of the Fomc, the American Central Bank's Monetary Policy Committee, decided to maintain the reference range for the Federal Fund rate. Decision weighted by a level of inflation \"which remains quite high\"",
        "title_NER": [
            {
                "word": "LA FED",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "LASCIA TASSI FERMI AL",
                "start_char": 7,
                "end_char": 28,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "4,25-4,50%",
                "start_char": 29,
                "end_char": 39,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "Usa",
                "start_char": 40,
                "end_char": 43,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Fed",
                "start_char": 0,
                "end_char": 3,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "4.25-4.50%",
                "start_char": 27,
                "end_char": 37,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "The Federal Reserve",
                "start_char": 38,
                "end_char": 57,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the United States",
                "start_char": 100,
                "end_char": 117,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "between 4.25%",
                "start_char": 130,
                "end_char": 143,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "4.50%",
                "start_char": 148,
                "end_char": 153,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "the Federal Reserve",
                "start_char": 189,
                "end_char": 208,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Fomc",
                "start_char": 271,
                "end_char": 275,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the American Central Bank's",
                "start_char": 277,
                "end_char": 304,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Monetary Policy Committee",
                "start_char": 305,
                "end_char": 330,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Federal Fund",
                "start_char": 380,
                "end_char": 392,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "MELONI:\"VENTOTENE NON E' LA MIA EUROPA\" Le opposizioni insorgono: \"Vergogna\"   Ok Camera a risoluzione maggioranza",
        "date_raw": "March 20, 2025",
        "date": "2025-03-20",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Prima&pagina=103",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=120",
        "content": "",
        "ranked": 0,
        "placed": "First_Page",
        "epoch": 1742432404.159601,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-03-20 02:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-20T01.00.04",
        "en_title": "It's not my Europe. Oppositions arise: \"Vergogna\" Ok House resolution majority",
        "en_content": "",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Europe",
                "start_char": 12,
                "end_char": 18,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Vergogna",
                "start_char": 40,
                "end_char": 48,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "La Lega:\"Si scusi con i lavoratori\"",
        "date_raw": "March 20, 2025",
        "date": "2025-03-20",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Politica&pagina=130",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=134",
        "content": " Lega: parole Elkann vergognose,si scusi \"Le parole di John Elkann sono l'ennesima, vergognosa presa in giro: il suo gruppo è cresciuto grazie ai soldi degli italiani, italiani che poi ha licenziato per investire e assumere all' estero\". Così la Lega in una nota dopo l'audizione del presidente Stellantis. \"Con la geniale idea del 'tutto elettrico' da loro sostenuta prosegue stanno contribuendo a distruggere il settore dell'auto, in Italia e in Europa\". E conclude: \"Elkann dovrebbe scusarsi coi lavoratori, e restituire i miliardi incassati dal nostro Paese\". ",
        "ranked": 3,
        "placed": "Economics",
        "epoch": 1742432404.1741695,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-03-20 02:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-20T01.00.04",
        "en_title": "The League: \"Sorry with the workers\"",
        "en_content": "League: words Elkann shameful, sorry \"The words of John Elkann are the umpteenth, shameful teasing: his group grew up thanks to the money of the Italians, who then fired to invest and hire abroad\". So the League in a note after the hearing of President Stellantis. \"With the brilliant idea of the 'electrical all' supported by them continues are contributing to destroy the car industry, in Italy and in Europe\". And concludes: \"Elkann should apologize to the workers, and return the billions cashed out of our country.\"",
        "content_NER": [
            {
                "word": "Elkann",
                "start_char": 14,
                "end_char": 20,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "John Elkann",
                "start_char": 51,
                "end_char": 62,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Italians",
                "start_char": 145,
                "end_char": 153,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Stellantis",
                "start_char": 253,
                "end_char": 263,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Italy",
                "start_char": 391,
                "end_char": 396,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Europe",
                "start_char": 404,
                "end_char": 410,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "billions",
                "start_char": 484,
                "end_char": 492,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "LA FESTA DEL PAPA' VALE 370MLN DI EURO  Confesercenti: \"Un dono per il 58%\"",
        "date_raw": "March 20, 2025",
        "date": "2025-03-20",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Politica&pagina=130",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=135",
        "content": " Festa Papà,Confesercenti: 370mln affari Il 58% degli italiani celebra la Festa del papà con un dono,per una spesa complessiva di circa 370 milioni. Quasi la metà, il 46%, sceglie un regalo enogastronomico: zeppole e bignè di San Giuseppe, ma anche vino e liquori.E'quanto emerge da un sondaggio Confesercenti. La festa è piuttosto sentita soprattutto al Centro e al Sud: la quota di chi farà un dono al proprio papà sale al 61% e al 60%, contro il 55% del Nord. A comprare un regalo sono soprattutto i giovani tra i 18 e i 34 anni (71%). ",
        "ranked": 4,
        "placed": "Economics",
        "epoch": 1742432404.1782465,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-03-20 02:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-20T01.00.04",
        "en_title": "FESTA DEL PAPA' VALE 370MLN DI EURO Confesercenti: \"A gift for 58%\"",
        "en_content": "Father's Day,Confesercent: 370mln business 58% of Italians celebrate the Father's Day with a gift, for a total spending of about 370 million. Almost half, 46%, chooses a food and wine gift: St. Joseph's zeppole and bignè, but also wine and liqueurs. That's how it emerges from a Confesercent survey. The party is rather felt especially at the Centre and the South: the share of those who make a gift to their father rises to 61% and 60%, against 55% of the North. To buy a gift are mainly young people between 18 and 34 years (71%).",
        "title_NER": [
            {
                "word": "VALE 370MLN DI EURO Confesercenti:",
                "start_char": 16,
                "end_char": 50,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "58%",
                "start_char": 63,
                "end_char": 66,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Confesercent",
                "start_char": 13,
                "end_char": 25,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "370mln",
                "start_char": 27,
                "end_char": 33,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "58%",
                "start_char": 43,
                "end_char": 46,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "Italians",
                "start_char": 50,
                "end_char": 58,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "about 370 million",
                "start_char": 123,
                "end_char": 140,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Almost half",
                "start_char": 142,
                "end_char": 153,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "46%",
                "start_char": 155,
                "end_char": 158,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "St. Joseph's",
                "start_char": 190,
                "end_char": 202,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Confesercent",
                "start_char": 279,
                "end_char": 291,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Centre",
                "start_char": 343,
                "end_char": 349,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "South",
                "start_char": 358,
                "end_char": 363,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "61%",
                "start_char": 425,
                "end_char": 428,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "60%",
                "start_char": 433,
                "end_char": 436,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "55%",
                "start_char": 446,
                "end_char": 449,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "North",
                "start_char": 457,
                "end_char": 462,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "between 18 and 34 years",
                "start_char": 502,
                "end_char": 525,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "71%",
                "start_char": 527,
                "end_char": 530,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Camera, ok al ddl intercettazioni",
        "date_raw": "March 20, 2025",
        "date": "2025-03-20",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Politica&pagina=120",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=127",
        "content": " Camera, Ddl intercettazioni è legge  Via libera definitivo della Camera al Ddl sulle intercettazioni, già approvato dal Senato il 9 ottobre 2024. Il  provvedimento, che introduce nuove restrizioni alla durata delle operazioni di ascolto, è ora legge, in attesa solo della promulgazione.    Il testo è passato con 147 voti favorevoli, 67 contrari e un astenuto. Le  nuove norme mirano a limitare l'uso  delle intercettazioni nei procedimenti giudiziari, sollevando critiche dalle opposizioni che denunciano un indebolimento dei presidi di legalità nella  lotta alle mafie e corruzione.  ",
        "ranked": 6,
        "placed": "Politics",
        "epoch": 1742432404.197015,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-03-20 02:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-20T01.00.04",
        "en_title": "Room, okay at the ddl interception",
        "en_content": "Chamber, Ddl interception is the law of the Chamber at the Ddl on interceptions, already approved by the Senate on 9 October 2024. The measure, which introduces new restrictions to the duration of listening operations, is now law, pending only promulgation. The text has passed with 147 votes in favour, 67 against and a prisoner. The new rules aim to limit the use of interceptions in judicial proceedings, raising criticisms from the oppositions that denounce a weakening of legality in the fight against mafias and corruption.",
        "content_NER": [
            {
                "word": "Chamber",
                "start_char": 0,
                "end_char": 7,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ddl",
                "start_char": 9,
                "end_char": 12,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Chamber",
                "start_char": 44,
                "end_char": 51,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Senate",
                "start_char": 105,
                "end_char": 111,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "9 October 2024",
                "start_char": 115,
                "end_char": 129,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "147",
                "start_char": 283,
                "end_char": 286,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "67",
                "start_char": 304,
                "end_char": 306,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "FONTANA:PLAUSO A CHI LOTTO'PER LIBERTA' \"Onorare la memoria,l'Aula è sacra\"",
        "date_raw": "March 20, 2025",
        "date": "2025-03-20",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Politica&pagina=120",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=125",
        "content": " Fontana: plauso a chi lottò per libertà Il presidente della Camera Fontana interviene in Aula, dopo aver sospeso la seduta per la bagarre scoppiata in seguito alle parole della premier Meloni sul Manifesto di Ventotene.   \"Chiedo a tutti di mantenere, alla ripresa, toni consoni e adeguati all'Aula anche per onorare la memoria di chi ha messo in gioco la propria vita per assicurare principi di libertà, Consideriamo quest'Aula sacra\", dice Fontana. \"Chi ha combattuto per la nostra libertà merita il nostro plauso\", aggiunge. ",
        "ranked": 4,
        "placed": "Politics",
        "epoch": 1742432404.2150114,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-03-20 02:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-20T01.00.04",
        "en_title": "_",
        "en_content": "Fontana: applause to those who fought for freedom The president of the Camera Fontana intervenes in the classroom, after having suspended the session for the bagarre burst after the words of Premier Meloni on the Manifesto of Ventotene. \"I ask everyone to maintain, at the resumption, consonant tones and adapted to the House also to honor the memory of those who put into play their lives to ensure principles of freedom, let us consider this sacred classroom,\" says Fontana. \"Who fought for our freedom deserves our plause,\" he adds.",
        "content_NER": [
            {
                "word": "Fontana",
                "start_char": 0,
                "end_char": 7,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the Camera Fontana",
                "start_char": 67,
                "end_char": 85,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Meloni",
                "start_char": 199,
                "end_char": 205,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the Manifesto of Ventotene",
                "start_char": 209,
                "end_char": 235,
                "label": "WORK_OF_ART",
                "info": "Titles of books, songs, etc."
            },
            {
                "word": "House",
                "start_char": 320,
                "end_char": 325,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Fontana",
                "start_char": 468,
                "end_char": 475,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "ELKANN:SENZA NOI AUTO SAREBBE SCOMPARSA Futuro auto non è industria bellica",
        "date_raw": "March 20, 2025",
        "date": "2025-03-20",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Politica&pagina=130",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=133",
        "content": " Elkann:senza noi,auto sarebbe scomparsa \"Ci siamo preparati all'audizione di oggi con grande attenzione: per noi  l'Italia ricopre un ruolo centrale\". Lo afferma il presidente di Stellantis. Elkann si dice \"orgoglioso\" della lunga storia della Fiat che ora è diventata Stellantis. \"Meno dell'1% delle aziende fondate a inizio '900 sono ancora in vita\" e senza Stellantis \"l'auto italiana sarebbe già scomparsa da tempo\". \"Difficile\", ma investiremo in Italia. \"Portiamo avanti gli impegni presi\". Il nuovo ceo \"entro prima metà dell'anno\". \"Il futuro dell'industria dell'auto non riteniamo sia nell'industria bellica\". ",
        "ranked": 2,
        "placed": "Economics",
        "epoch": 1742432404.2219234,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-03-20 02:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-20T01.00.04",
        "en_title": "ELKANN:SENZA NOI AUTO SAREBBE SCOMPARSA Future car is not war industry",
        "en_content": "Elkann: Without us, car would have disappeared \"We were prepared for today's hearing with great attention: for us Italy plays a central role\". The president of Stellantis says so. Elkann is said to be proud of the long history of Fiat that has now become Stellantis. \"Half of 1% of the companies founded at the beginning of '900 are still alive\" and without Stellantis \"the Italian car would have already disappeared for a long time\". \"Difficult\", but we will invest in Italy. \"Let's carry out the commitments.\" The new \"in the first half of the year\". \"The future of the car industry is not considered in the war industry.\"",
        "title_NER": [
            {
                "word": "SENZA NOI AUTO",
                "start_char": 7,
                "end_char": 21,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "today",
                "start_char": 69,
                "end_char": 74,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Italy",
                "start_char": 114,
                "end_char": 119,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Stellantis",
                "start_char": 160,
                "end_char": 170,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Elkann",
                "start_char": 180,
                "end_char": 186,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Fiat",
                "start_char": 230,
                "end_char": 234,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Stellantis",
                "start_char": 255,
                "end_char": 265,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Half",
                "start_char": 268,
                "end_char": 272,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "1%",
                "start_char": 276,
                "end_char": 278,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "Stellantis",
                "start_char": 358,
                "end_char": 368,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Italian",
                "start_char": 374,
                "end_char": 381,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Italy",
                "start_char": 470,
                "end_char": 475,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the first half of the year",
                "start_char": 524,
                "end_char": 550,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Schlein:\"Oltraggia memoria europea\"",
        "date_raw": "March 20, 2025",
        "date": "2025-03-20",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Politica&pagina=120",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=124",
        "content": " Schlein:Meloni oltraggia memoria Europa \"Giorgia Meloni non solo non ha il coraggio di difendere i valori su cui  l'Unione è fondata dagli attacchi di Trump e di Musk,ma ha deciso in Aula di nascondere le divisioni del suo governo oltraggiando la memoria europea\". Così la segretaria Pd,Schlein.No a \"tentativi di riscrivere la storia\".\"Ha oltraggiato memoria del Manifesto di Ventotene\".\"Non si permetta mai più\",aggiunge. Poi intervenendo all'audizione del presidente di Stellantis: l'idea di riconversione del settore auto verso Difesa è \"propaganda per coprire difficoltà\". ",
        "ranked": 3,
        "placed": "Politics",
        "epoch": 1742432404.2470431,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-03-20 02:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-20T01.00.04",
        "en_title": "Schlein: \"European memory center\"",
        "en_content": "Schlein:Meloni outrages Europe's memory \"Giorgia Meloni not only has the courage to defend the values on which the Union is founded by the attacks of Trump and Musk, but decided in the Chamber to hide the divisions of his government outraged the European memory\". So the secretary Pd, Schlein. No, \"tentatives to rewrite history.\" \"He has outraged the memory of the Ventotene Manifesto.\" \"Don't ever let it go,\" he added. Then speaking to the hearing of the president of Stellantis: the idea of conversion of the car industry towards Defense is \"propaganda to cover difficulties\".",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Schlein",
                "start_char": 0,
                "end_char": 7,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "European",
                "start_char": 10,
                "end_char": 18,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Schlein",
                "start_char": 0,
                "end_char": 7,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Meloni",
                "start_char": 8,
                "end_char": 14,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Europe",
                "start_char": 24,
                "end_char": 30,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Giorgia Meloni",
                "start_char": 41,
                "end_char": 55,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Union",
                "start_char": 115,
                "end_char": 120,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Trump and Musk",
                "start_char": 150,
                "end_char": 164,
                "label": "PRODUCT",
                "info": "Objects, vehicles, foods, etc. (not services)"
            },
            {
                "word": "Chamber",
                "start_char": 185,
                "end_char": 192,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "European",
                "start_char": 246,
                "end_char": 254,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Pd",
                "start_char": 281,
                "end_char": 283,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Schlein",
                "start_char": 285,
                "end_char": 292,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the Ventotene Manifesto",
                "start_char": 362,
                "end_char": 385,
                "label": "FAC",
                "info": "Buildings, airports, highways, bridges, etc."
            },
            {
                "word": "Stellantis",
                "start_char": 471,
                "end_char": 481,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Defense",
                "start_char": 534,
                "end_char": 541,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "CARRI ARMATI DI ISRAELE TORNATI A GAZA  Ostaggi liberi,o azioni sconosciute",
        "date_raw": "March 20, 2025",
        "date": "2025-03-20",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Dal%20Mondo&pagina=150",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=157",
        "content": " Carri armati di Israele tornati a Gaza Lo scopo delle operazioni militari condotte attualmente dalle forze armate israeliane nella Striscia di Gaza è di \"espandere l'area di sicurezza e creare un cuscinetto parziale tra la parte  settentrionale e quella meridionale\". Secondo quanto riporta il Times di Israel le truppe israeliane hanno riassunto il controllo di metà dell'area del corridoio di Netzarim.   In un video il ministro della Difesa israeliano Katz ha detto che se Hamas non libererà gli ostaggi, Israele agirà con forze non ancora conosciute.  ",
        "ranked": 5,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1742432404.2749019,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-03-20 02:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-20T01.00.04",
        "en_title": "ARMATE CARRIES OF TORNATI ISRAEL A GAZA Free transfers, or unknown actions",
        "en_content": "Israel tanks back to Gaza The purpose of military operations currently carried out by the Israeli armed forces in the Gaza Strip is to \"expande the security area and create a partial bearing between the northern and southern parts\". According to the Times of Israel, Israeli troops summed up control of half of the Netzarim corridor area. In a video, Israeli Defense Minister Katz said that if Hamas does not release the hostages, Israel will act with forces not yet known.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "TORNATI ISRAEL",
                "start_char": 18,
                "end_char": 32,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "GAZA Free",
                "start_char": 35,
                "end_char": 44,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Gaza",
                "start_char": 21,
                "end_char": 25,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 90,
                "end_char": 97,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "the Gaza Strip",
                "start_char": 114,
                "end_char": 128,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the Times of Israel",
                "start_char": 246,
                "end_char": 265,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 267,
                "end_char": 274,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "half",
                "start_char": 303,
                "end_char": 307,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Netzarim",
                "start_char": 315,
                "end_char": 323,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 351,
                "end_char": 358,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Katz",
                "start_char": 376,
                "end_char": 380,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 394,
                "end_char": 399,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 431,
                "end_char": 437,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "OPPOSIZIONE INSORGE E GRIDA: \"VERGOGNA\" \"Anche Ventotene base Costituzione\"",
        "date_raw": "March 20, 2025",
        "date": "2025-03-20",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Politica&pagina=120",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=123",
        "content": " Ventotene,opposizioni a Meloni:vergogna Opposizioni contro la premier Meloni, alla Camera, dopo la sua presa di distanza dal Manifesto di Ventotene. \"Vergogna.Non è accettabile fare la caricatura di chi l'ha scritto\", grida il deputato Pd Fornaro. Colucci, del M5S: \"Un oltraggio alla nostra democrazia. Non c'è spazio in questa Aula per il fascismo\".Richetti (Azione) ricorda che il Manifesto di Ventotene è nato durante il fascismo.Grimaldi,di Avs: \"La Costituzione è nata anche a Ventotene\". Seduta sospesa e convocata dal presidente Fontana Conferenza dei capigruppo",
        "ranked": 2,
        "placed": "Politics",
        "epoch": 1742432404.2863066,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-03-20 02:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-20T01.00.04",
        "en_title": "INSORGE AND GRIDA OPPOSITION: \"VERGOGNA\" \"Even Ventotene base Constitution\"",
        "en_content": "Ventotene, oppositions to Meloni:vergogna Oppositions against Premier Meloni, the Chamber, after its distance from the Ventotene Manifesto. \"Vergogna. It is not acceptable to do the caricature of those who wrote it,\" said MP Pd Fornaro. Colucci, from M5S: \"An outrage to our democracy. There is no room in this House for fascism.\" Richetti (Action) remembers that the Ventotene Manifesto was born during fascism. Grimaldi, by Avs: \"The Constitution was also born in Ventotene.\" Sitting suspended and convened by the president Fontana Conference of the group leaders",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Ventotene",
                "start_char": 47,
                "end_char": 56,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Ventotene",
                "start_char": 0,
                "end_char": 9,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Meloni",
                "start_char": 26,
                "end_char": 32,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Meloni",
                "start_char": 70,
                "end_char": 76,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Chamber",
                "start_char": 82,
                "end_char": 89,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the Ventotene Manifesto",
                "start_char": 115,
                "end_char": 138,
                "label": "FAC",
                "info": "Buildings, airports, highways, bridges, etc."
            },
            {
                "word": "Vergogna",
                "start_char": 141,
                "end_char": 149,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Pd Fornaro",
                "start_char": 225,
                "end_char": 235,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Colucci",
                "start_char": 237,
                "end_char": 244,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "House",
                "start_char": 311,
                "end_char": 316,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the Ventotene Manifesto",
                "start_char": 364,
                "end_char": 387,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Grimaldi",
                "start_char": 413,
                "end_char": 421,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Avs",
                "start_char": 426,
                "end_char": 429,
                "label": "PRODUCT",
                "info": "Objects, vehicles, foods, etc. (not services)"
            },
            {
                "word": "Constitution",
                "start_char": 436,
                "end_char": 448,
                "label": "LAW",
                "info": "Named documents made into laws."
            },
            {
                "word": "Ventotene",
                "start_char": 466,
                "end_char": 475,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Fontana Conference",
                "start_char": 526,
                "end_char": 544,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Netanyahu:guerra estesa Cisgiordania158  USA, SPARI ALLA SEDE CIA DELLA VIRGINIA Un uomo barricato si è poi arreso",
        "date_raw": "March 20, 2025",
        "date": "2025-03-20",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Dal%20Mondo&pagina=150",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=159",
        "content": " Usa, spari alla sede Cia della Virginia Una sparatoria si è svolta fuori del quartier generale della Cia in Virginia. A sparare un uomo che secondo la polizia era \"in preda a una crisi di nervi\". La persona che ha sparato si è barricata continuando a urlare minacce. Tutte le strade nei pressi della sede dell'agenzia sono state chiuse al traffico. Forte la presenza della polizia, comprese le squadre anti-bomba e tiratori scelti.     In seguito l'uomo è stato arrestato, dopo che ha deciso di arrendersi. ",
        "ranked": 6,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1742432404.2945058,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-03-20 02:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-20T01.00.04",
        "en_title": "Netanyahu:extended war West Bank158 USA, SPARIES TO SEDE VIRGINIA CIA A barricaded man then surrendered",
        "en_content": "U.S., shooting at Virginia CIA headquarters A shooting took place outside the CIA headquarters in Virginia. To shoot a man who according to the police was \"in a nerve crisis\". The person who shot himself barricaded himself and yelled at threats. All roads near the agency headquarters were closed to traffic. Strong police presence, including anti-bomb teams and shooters. Then the man was arrested, after he decided to surrender.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Netanyahu",
                "start_char": 0,
                "end_char": 9,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "West Bank158",
                "start_char": 23,
                "end_char": 35,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "SPARIES",
                "start_char": 41,
                "end_char": 48,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "SEDE VIRGINIA",
                "start_char": 52,
                "end_char": 65,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "CIA",
                "start_char": 66,
                "end_char": 69,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "U.S.",
                "start_char": 0,
                "end_char": 4,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Virginia",
                "start_char": 18,
                "end_char": 26,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "CIA",
                "start_char": 27,
                "end_char": 30,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "CIA",
                "start_char": 78,
                "end_char": 81,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Virginia",
                "start_char": 98,
                "end_char": 106,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Proteste, stop social, chiuse metro",
        "date_raw": "March 20, 2025",
        "date": "2025-03-20",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Dal%20Mondo&pagina=150",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=156",
        "content": " Istanbul blindata, stop social e metro La città di Istanbul è blindata dalle forze di polizia dopo che le autorità hanno vietato ogni tipo di manifestazione di protesta dopo l'arresto del sindaco della città e leader dell'opposizione turca Ekrem Imamoglu.  Scontri si segnalano dentro l'università dove gli studenti hanno organizzato un corteo per protestare contro l'arresto di Imamoglu e l'annullamento della sua laurea. L'opposizione ha convocato manifestazioni in tutta la Turchia.Mano dura di Erdogan.Limitati gli accessi ai social e chiuse le stazioni della metro Amnesty denuncia: aumeta la represione.",
        "ranked": 4,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1742432404.3045354,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-03-20 02:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-20T01.00.04",
        "en_title": "Protected, stop social, closed metro",
        "en_content": "Istanbul armored, stop social and metro The city of Istanbul is armored by police forces after the authorities have banned any kind of protest after the arrest of the mayor of the city and leader of Turkish opposition Ekrem Imamoglu. Scontri are reported in the university where students organized a procession to protest against Imamoglu's arrest and annulment of his degree. The opposition convened demonstrations throughout Turkey. Erdogan's hard hand.Limitate social access and closed Amnesty metro stations denounces: aumetates represion.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "metro",
                "start_char": 31,
                "end_char": 36,
                "label": "FAC",
                "info": "Buildings, airports, highways, bridges, etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Istanbul",
                "start_char": 0,
                "end_char": 8,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Istanbul",
                "start_char": 52,
                "end_char": 60,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Turkish",
                "start_char": 199,
                "end_char": 206,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Ekrem Imamoglu",
                "start_char": 218,
                "end_char": 232,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Imamoglu",
                "start_char": 330,
                "end_char": 338,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Turkey",
                "start_char": 427,
                "end_char": 433,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Erdogan",
                "start_char": 435,
                "end_char": 442,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Amnesty",
                "start_char": 489,
                "end_char": 496,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "aumetates represion",
                "start_char": 523,
                "end_char": 542,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "ISTANBUL,ARRESTATO SINDACO ANTI-ERDOGAN Accusato di terrorismo,100 in cella",
        "date_raw": "March 20, 2025",
        "date": "2025-03-20",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Dal%20Mondo&pagina=150",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=155",
        "content": " Turchia, arrestato sindaco di Istanbul Arrestato per corruzione e favoreggiamento il sindaco di Istanbul Imamoglu, il principale oppositoro politico del presidente turco Erdogan. Sarebbe  coinvolto in due inchiesta una per tangenti nella gestione della città e l' altra per terrorismo.    In questo secondo filone, Imamoglu è accusato di aver collaborato col Pkk, il partito curdo dichiarato terrorista da Ankara. In tutto 100 arresti. Proteste in città, subito vietate le manifestazioni. Il Chp, partito di Imamglu: \"L'arresto è un tentato golpe contro il prossimo presidente della Turchia\". ",
        "ranked": 3,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1742432404.3096008,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-03-20 02:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-20T01.00.04",
        "en_title": "ISTANBUL,ARRESTATUS ANTI-ERDOGAN Terror Accusation,100 in cell",
        "en_content": "Turkey, arrested mayor of Istanbul Arrested for corruption and favor the mayor of Istanbul Imamoglu, the main political opponent of Turkish President Erdogan. He would be involved in two investigations one for bribes in city management and the other for terrorism. In this second strand, Imamoglu is accused of collaborating with the Pkk, the Kurdish party declared terrorist by Ankara. 100 arrests. Protected in the city, immediately banned demonstrations. The Chp, party of Imamglu: \"The arrest is an attempted coup against the next president of Turkey.\"",
        "title_NER": [
            {
                "word": "ISTANBUL",
                "start_char": 0,
                "end_char": 8,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Turkey",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Istanbul",
                "start_char": 26,
                "end_char": 34,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Istanbul Imamoglu",
                "start_char": 82,
                "end_char": 99,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Turkish",
                "start_char": 132,
                "end_char": 139,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Erdogan",
                "start_char": 150,
                "end_char": 157,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "two",
                "start_char": 183,
                "end_char": 186,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "second",
                "start_char": 273,
                "end_char": 279,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Imamoglu",
                "start_char": 288,
                "end_char": 296,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Pkk",
                "start_char": 334,
                "end_char": 337,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Kurdish",
                "start_char": 343,
                "end_char": 350,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Ankara",
                "start_char": 379,
                "end_char": 385,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "100",
                "start_char": 387,
                "end_char": 390,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Chp",
                "start_char": 462,
                "end_char": 465,
                "label": "FAC",
                "info": "Buildings, airports, highways, bridges, etc."
            },
            {
                "word": "Imamglu",
                "start_char": 476,
                "end_char": 483,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Turkey",
                "start_char": 548,
                "end_char": 554,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "MELONI A BRUXELLES PER IL CONSIGLIO UE  \"Ventotene? Ho solo letto un testo\"",
        "date_raw": "March 20, 2025",
        "date": "2025-03-20",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Politica&pagina=120",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=121",
        "content": " Meloni:Ventotene?Ho solo letto un testo Su Ventotene \"ho fatto arrabbiare? Ho letto un testo, non capisco cosa ci sia di offensivo.Un testo si può distribuire, ma non leggere? E' un simbolo? Non l'ho distorto, l'ho letto. Ma non per quel che il testo diceva 80 anni fa, ma perché è stato distribuito sabato scorso. Un testo che 80 anni fa aveva la sua contestualità. Se tu lo distribuisci oggi devo leggerlo e chiedere se è quello in cui credi\".    Così Giorgia Meloni arrivando in hotel a Bruxelles dove domani prenderà parte al Consiglio europeo.   ",
        "ranked": 0,
        "placed": "Politics",
        "epoch": 1742432404.3134944,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-03-20 02:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-20T01.00.04",
        "en_title": "MELONI TO BRUSSELS FOR THE EU COUNCIL \"See? I just read a text\"",
        "en_content": "Meloni:Ventotene? I just read a text On Ventotene \"I made it angry? I read a text, I don't understand what's offensive. A text can be distributed, but not read? Is that a symbol? I didn't distort it. I read it. But not for what the text said 80 years ago, but because it was distributed last Saturday. A text that 80 years ago had its contextuality. If you distribute it today I have to read it and ask if it is what you believe in.\" Thus Giorgia Meloni arrives at the hotel in Brussels where tomorrow he will take part in the European Council.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "MELONI",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "LAW",
                "info": "Named documents made into laws."
            },
            {
                "word": "BRUSSELS",
                "start_char": 10,
                "end_char": 18,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "THE EU COUNCIL",
                "start_char": 23,
                "end_char": 37,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Meloni",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Ventotene",
                "start_char": 7,
                "end_char": 16,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Ventotene",
                "start_char": 40,
                "end_char": 49,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "80 years ago",
                "start_char": 242,
                "end_char": 254,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "last Saturday",
                "start_char": 287,
                "end_char": 300,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "80 years ago",
                "start_char": 314,
                "end_char": 326,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Giorgia Meloni",
                "start_char": 439,
                "end_char": 453,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Brussels",
                "start_char": 478,
                "end_char": 486,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "tomorrow",
                "start_char": 493,
                "end_char": 501,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "the European Council",
                "start_char": 523,
                "end_char": 543,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "MELONI:\"VENTOTENE NON E' LA MIA EUROPA\" Compattezza non è per ministri in Aaula Da Trump-Putin primissimi spiragli",
        "date_raw": "March 20, 2025",
        "date": "2025-03-20",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Politica&pagina=120",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=122",
        "content": " Meloni: \"Ventotene non è la mia Europa\" Replica della premier Meloni alla Camera,dopo le comunicazioni di ieri al Senato,in vista del Consiglio Ue di domani. \"La compattezza del governo non è data dalla presenza dei ministri in Aula,impegnati nel loro lavoro\",rivendica Il colloquio tra Trump e Putin è \"un primissimo spiraglio rispetto a quanto concordato tra Trump e Zelensky. Sosteniamo i suoi sforzi per la pace\".E alla Schlein: \"Il no a Trump vuol dire fuori dalla Nato e dal G7?\". E cita frasi del Manifesto di Ventotene: \"Non so se questa è la vostra Europa,certamente non è la mia\".Fischi e urla dalle opposizioni",
        "ranked": 1,
        "placed": "Politics",
        "epoch": 1742432404.3275504,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-03-20 02:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-20T01.00.04",
        "en_title": "MELONI: \"VENTOTENE IS NOT THE MIA EUROPE\" Compactness is not for ministers in Aaula From Trump-Putin very first coils",
        "en_content": "Meloni: \"Ventotene is not my Europe\" Replica of Prime Minister Meloni to the House, after yesterday's communications to the Senate, in view of the EU Council tomorrow. \"The compactness of the government is not given by the presence of ministers in the Chamber, engaged in their work,\" he said. The interview between Trump and Putin is \"a very first glimpse of what was agreed between Trump and Zelensky. We support his efforts for peace.\" And at Schlein: \"Does not Trump mean outside NATO and G7?\" And quote phrases from the Ventotene Manifesto: \"I don't know if this is your Europe, it's definitely not mine.\" Skulls and screams from opposition",
        "title_NER": [
            {
                "word": "VENTOTENE",
                "start_char": 9,
                "end_char": 18,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "THE MIA EUROPE\"",
                "start_char": 26,
                "end_char": 41,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Aaula",
                "start_char": 78,
                "end_char": 83,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Trump-Putin",
                "start_char": 89,
                "end_char": 100,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 106,
                "end_char": 111,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Meloni",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Ventotene",
                "start_char": 9,
                "end_char": 18,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Europe",
                "start_char": 29,
                "end_char": 35,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Replica of Prime",
                "start_char": 37,
                "end_char": 53,
                "label": "WORK_OF_ART",
                "info": "Titles of books, songs, etc."
            },
            {
                "word": "Meloni",
                "start_char": 63,
                "end_char": 69,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "House",
                "start_char": 77,
                "end_char": 82,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "yesterday",
                "start_char": 90,
                "end_char": 99,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Senate",
                "start_char": 124,
                "end_char": 130,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the EU Council",
                "start_char": 143,
                "end_char": 157,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "tomorrow",
                "start_char": 158,
                "end_char": 166,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Chamber",
                "start_char": 252,
                "end_char": 259,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 316,
                "end_char": 321,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Putin",
                "start_char": 326,
                "end_char": 331,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 343,
                "end_char": 348,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 384,
                "end_char": 389,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Zelensky",
                "start_char": 394,
                "end_char": 402,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Schlein",
                "start_char": 446,
                "end_char": 453,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 465,
                "end_char": 470,
                "label": "WORK_OF_ART",
                "info": "Titles of books, songs, etc."
            },
            {
                "word": "NATO",
                "start_char": 484,
                "end_char": 488,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "G7",
                "start_char": 493,
                "end_char": 495,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the Ventotene Manifesto",
                "start_char": 521,
                "end_char": 544,
                "label": "LAW",
                "info": "Named documents made into laws."
            },
            {
                "word": "Europe",
                "start_char": 576,
                "end_char": 582,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "\"Aiuto a Kiev,più difesa aerea Ue\"",
        "date_raw": "March 20, 2025",
        "date": "2025-03-20",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Dal%20Mondo&pagina=150",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=152",
        "content": " Trump: aiuto Kiev, più difesa aerea Ue Donald Trump aiuterà Volodmyr Zelensky a ottenere più difesa aerea dall'Europa Lo riferisce la Casa Bianca dopo la telefonata tra i due leader. \"Reperirò i patriot\"(missili terra-aria),dice Trump E inoltre, Donald Trump ha promesso a Zelensky di riportare a casa i bambini ucraini rapiti. \"Non siamo mai stati così vicini alla pace e questo grazie al presidente Trump\", ha aggiunto. Poi, Trump ha ventilato la possibilità che gli Usa posseggano le centrali elettriche ucraine, per una \"migliore protezione e miglior supporto\".   ",
        "ranked": 1,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1742432404.3376331,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-03-20 02:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-20T01.00.04",
        "en_title": "\"Help to Kiev, plus Ue air defense\"",
        "en_content": "Trump: help Kiev, more Ue Donald Trump air defense will help Volodmyr Zelensky get more air defense from Europe The White House reports it after the call between the two leaders. \"I will return the patriots\" (land-air missiles), Trump says, and furthermore, Donald Trump promised Zelensky to bring home the Ukrainian children kidnapped. \"We have never been so close to peace and this thanks to President Trump,\" he added. Then, Trump ventilated the possibility that the U.S. possess Ukrainian power plants, for a \"best protection and better support\".",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Kiev",
                "start_char": 9,
                "end_char": 13,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Kiev",
                "start_char": 12,
                "end_char": 16,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ue Donald Trump",
                "start_char": 23,
                "end_char": 38,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Volodmyr Zelensky",
                "start_char": 61,
                "end_char": 78,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Europe",
                "start_char": 105,
                "end_char": 111,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "The White House",
                "start_char": 112,
                "end_char": 127,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "two",
                "start_char": 166,
                "end_char": 169,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 229,
                "end_char": 234,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Donald Trump",
                "start_char": 258,
                "end_char": 270,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Zelensky",
                "start_char": 280,
                "end_char": 288,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Ukrainian",
                "start_char": 307,
                "end_char": 316,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 404,
                "end_char": 409,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 428,
                "end_char": 433,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "U.S.",
                "start_char": 470,
                "end_char": 474,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukrainian",
                "start_char": 483,
                "end_char": 492,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Zelensky:pace possibile entro l'anno153  UE:INACCETTABILE STOP INVIO ARMI A KIEV Lo chiede Mosca.Kallas:inaffidabili",
        "date_raw": "March 20, 2025",
        "date": "2025-03-20",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Dal%20Mondo&pagina=150",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=154",
        "content": " Kallas: inaccettabile stop armi a Kiev L'Europa \"non può accettare\" che si  fermi il flusso di armi all'Ucraina  perché la Russia vuole che Kiev \"abbassi la guardia\". Così l'Alta Rappresentante Ue Kallas.    \"I due resoconti della telefonata tra Trump e Putin sono diversi\". In quello Usa nessun cenno allo stop alle armi, \"ciò dimostra che di Mosca non ci si può fidare.non vuole fare concessioni\". Sul piano da 40 miliardi di aiuti a  Kiev \"ci sono resistenze. Obiettivo del vertice Ue è dare almeno 2 miliardi\". Su Gaza:\"Quanto accade è inaccettabile. Domenica,in Egitto vedrò Paesi Arabi\". ",
        "ranked": 2,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1742432404.3426552,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-03-20 02:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-20T01.00.04",
        "en_title": "Zelensky:peace possible by the year153 EU:INACCETTABILE STOP Enter ARMI to KIEV Moscow asks.Kallas: unreliable",
        "en_content": "Kallas: unacceptable stop weapons in Kiev Europe \"can't accept\" that stops the flow of weapons to Ukraine because Russia wants Kiev to \"leave guard\". So the High Representative Ue Kallas. \"The two reports of the call between Trump and Putin are different.\" In that U.S. no mention of the stop to arms, \"this proves that in Moscow you can not trust.it does not want to make concessions\". On the 40 billion aid plan in Kiev \"there are resistances. The aim of the EU summit is to give at least 2 billion\". On Gaza:\"What happens is unacceptable. On Sunday, in Egypt I will see Arab countries.\"",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Zelensky",
                "start_char": 0,
                "end_char": 8,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "KIEV",
                "start_char": 75,
                "end_char": 79,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Moscow",
                "start_char": 80,
                "end_char": 86,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Kallas",
                "start_char": 92,
                "end_char": 98,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Kallas",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Kiev Europe",
                "start_char": 37,
                "end_char": 48,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 98,
                "end_char": 105,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 114,
                "end_char": 120,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Kiev",
                "start_char": 127,
                "end_char": 131,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ue Kallas",
                "start_char": 177,
                "end_char": 186,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "two",
                "start_char": 193,
                "end_char": 196,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 225,
                "end_char": 230,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Putin",
                "start_char": 235,
                "end_char": 240,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "U.S.",
                "start_char": 265,
                "end_char": 269,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Moscow",
                "start_char": 323,
                "end_char": 329,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "40 billion",
                "start_char": 394,
                "end_char": 404,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Kiev",
                "start_char": 417,
                "end_char": 421,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "EU",
                "start_char": 461,
                "end_char": 463,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "at least 2 billion",
                "start_char": 482,
                "end_char": 500,
                "label": "MONEY",
                "info": "Monetary values, including unit"
            },
            {
                "word": "Sunday",
                "start_char": 545,
                "end_char": 551,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Egypt",
                "start_char": 556,
                "end_char": 561,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Arab",
                "start_char": 573,
                "end_char": 577,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "TRUMP: \"OTTIMA TELEFONATA CON ZELENSKY\" \"Di un'ora. Siamo su buona strada\"",
        "date_raw": "March 20, 2025",
        "date": "2025-03-20",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Dal%20Mondo&pagina=150",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=151",
        "content": " Trump: \"Ottima telefonata con Zelensky\" \"Ho appena concluso un'ottima telefonata con il presidente dell'Ucraina Zelensky. E' durata circa un'ora\". Lo ha scritto il presidente Usa Trump sul social Truth.      \"Gran parte della discussione si è basata sulla telefonata fatta ieri col presidente Putin\", scrive Trump che aggiunge \"siamo veramente sulla buona  strada. Chiederò al segretario di Stato Marco Rubio e al consigliere per la sicurezza Michael Waltz di dare un'accurata descrizione dei punti discussi.La dichiarazione arriverà a breve\".Trump incontrerebbe Putin in Arabia Saudita. ",
        "ranked": 0,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1742432404.3455403,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-03-20 02:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-20T01.00.04",
        "en_title": "TRUMP: \"TELEPHONE TELEPHONATE WITH ZELENSKY\" One hour. We are on a good road\"",
        "en_content": "Trump: \"Great call with Zelensky\" \"I just made a great call with the president of Ukraine Zelensky. It lasted about an hour.\" President Trump wrote it on social truth. \"Great part of the discussion was based on the phone call made yesterday with President Putin,\" writes Trump adding \"we really are on the good road. I will ask the Secretary of State Marco Rubio and the Security Councilor Michael Waltz to give an accurate description of the points discussed. The statement will come soon.\" Trump would meet Putin in Saudi Arabia.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "TRUMP",
                "start_char": 0,
                "end_char": 5,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "One hour",
                "start_char": 45,
                "end_char": 53,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Zelensky",
                "start_char": 24,
                "end_char": 32,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Ukraine Zelensky",
                "start_char": 82,
                "end_char": 98,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "about an hour",
                "start_char": 110,
                "end_char": 123,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 136,
                "end_char": 141,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "yesterday",
                "start_char": 231,
                "end_char": 240,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Putin",
                "start_char": 256,
                "end_char": 261,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 271,
                "end_char": 276,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "State",
                "start_char": 345,
                "end_char": 350,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Marco Rubio",
                "start_char": 351,
                "end_char": 362,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Security",
                "start_char": 371,
                "end_char": 379,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Michael Waltz",
                "start_char": 390,
                "end_char": 403,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 492,
                "end_char": 497,
                "label": "WORK_OF_ART",
                "info": "Titles of books, songs, etc."
            },
            {
                "word": "Putin",
                "start_char": 509,
                "end_char": 514,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Saudi Arabia",
                "start_char": 518,
                "end_char": 530,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "PAPA, SOSPESA VENTILAZIONE NON INVASIVA Ridotta anche quella ad alti flussi   Mattarella a Papa:è voce necessaria",
        "date_raw": "March 20, 2025",
        "date": "2025-03-20",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Prima&pagina=103",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=160",
        "content": "",
        "ranked": 4,
        "placed": "First_Page",
        "epoch": 1742432404.3514132,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-03-20 02:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-20T01.00.04",
        "en_title": "PAPA, SOSPESA NON INVASIVE VENTILATION Also reduced to the high-flow Mattarella to Pope: it is necessary voice",
        "en_content": "",
        "title_NER": [
            {
                "word": "PAPA",
                "start_char": 0,
                "end_char": 4,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Mattarella",
                "start_char": 69,
                "end_char": 79,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "TRUMP: \"OTTIMA TELEFONATA CON ZELENSKY\" Aiuto a Kiev, serve più difesa aerea Ue Zelensky: lavoreremo con gli Usa",
        "date_raw": "March 20, 2025",
        "date": "2025-03-20",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Prima&pagina=103",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=150",
        "content": "",
        "ranked": 1,
        "placed": "First_Page",
        "epoch": 1742432404.3818424,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-03-20 02:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
