[
    {
        "title": "RISCHIO SCIOPERO DEL TRASPORTO SU GOMMA No riscontri a richieste d'incontro",
        "date_raw": "March 02, 2025",
        "date": "2025-03-02",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Politica&pagina=130",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=131",
        "content": " Rischio sciopero del trasporto su gomma A marzo c'è il rischio di blocco sia per il trasporto merci che dei bus.  L'Unione Sindacale di Base denuncia come le richieste di incontro dei camionisti al Ministero dei Trasporti e del Lavoro non abbiano avuto \"alcun riscontro sino ad ora\". Anche i sindacati del trasporto pubblico locale Filt Cgil,Fit Cisl,Uiltrasporti,Faisa Cisal e Ugl Fna hanno parlato della conclusione,\"con esito negativo\", della procedura di raffreddamento e conciliazione preliminare alla serrata.Quindi è sciopero con ogni probabilità con tempistiche diverse. ",
        "ranked": 0,
        "placed": "Economics",
        "epoch": 1740920404.5834372,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-03-02 14:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-02T13.00.04",
        "en_title": "SCIOPULATION OF TRANSPORT ON GOMMA No meeting requests",
        "en_content": "Risk transport strike on rubber In March there is the risk of blocking both for freight transport and bus. The Union of Fundamental Trade Unions denounces how the demands of meeting of the truckers to the Ministry of Transport and Labour have not had \"some feedback until now\". The local public transport unions Filt Cgil,Fit Cisl,Uiltrasporti,Faisa Cisal and Ugl Fna also spoke of the conclusion, \"with negative outcome\", of the cooling and preliminary conciliation procedure to the lock. So it's strike in all probability with different timings.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "SCIOPULATION OF TRANSPORT ON",
                "start_char": 0,
                "end_char": 28,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "GOMMA",
                "start_char": 29,
                "end_char": 34,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "March",
                "start_char": 35,
                "end_char": 40,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "The Union of Fundamental Trade Unions",
                "start_char": 107,
                "end_char": 144,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the Ministry of Transport and Labour",
                "start_char": 201,
                "end_char": 237,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Filt Cgil",
                "start_char": 312,
                "end_char": 321,
                "label": "PRODUCT",
                "info": "Objects, vehicles, foods, etc. (not services)"
            },
            {
                "word": "Fit Cisl",
                "start_char": 322,
                "end_char": 330,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Uiltrasporti",
                "start_char": 331,
                "end_char": 343,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Faisa Cisal",
                "start_char": 344,
                "end_char": 355,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Ugl Fna",
                "start_char": 360,
                "end_char": 367,
                "label": "PRODUCT",
                "info": "Objects, vehicles, foods, etc. (not services)"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "TRUMP: INGLESE SOLA LINGUA FEDERALE USA Prima volta in storia degli States",
        "date_raw": "March 02, 2025",
        "date": "2025-03-02",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Dal%20Mondo&pagina=150",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=157",
        "content": " Trump firma per inglese sola lingua Usa Come anticipato nei giorni scorsi, il presidente Trump ha firmato l'ordine esecutivo con cui dichiara l'inglese unica lingua ufficiale degli Usa. Una novità assoluta poiché in quasi 250 anni di storia gli Usa non hanno mai avuto una lingua ufficiale federale.  L'ordine annulla quello di Clinton che obbliga le agenzie federali a dare assistenza linguistica ai non anglofoni. \"Parlare inglese aiuta i nuovi arrivati a impegnarsi nelle comunità, a partecipare alle tradizioni nazionali e a restituire qualcosa alla nostra società\", si legge nell'ordine esecutivo.  ",
        "ranked": 6,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1740920404.6116695,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-03-02 14:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-02T13.00.04",
        "en_title": "TRUMP: SOLA LINGUA FEDERALE USA First time in history of the States",
        "en_content": "Trump signed by English only USA As anticipated in recent days, President Trump signed the executive order with which he declares English the only official language of the United States. An absolute novelty since in almost 250 years of history the US has never had a federal official language. The order cancels Clinton's order requiring federal agencies to provide linguistic assistance to non-English speakers. \"Speaking English helps newcomers engage in communities, participate in national traditions and return something to our society,\" we read in the executive order.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "TRUMP",
                "start_char": 0,
                "end_char": 5,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "SOLA LINGUA FEDERALE USA",
                "start_char": 7,
                "end_char": 31,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "First",
                "start_char": 32,
                "end_char": 37,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 0,
                "end_char": 5,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "English",
                "start_char": 16,
                "end_char": 23,
                "label": "LANGUAGE",
                "info": "Any named language"
            },
            {
                "word": "USA",
                "start_char": 29,
                "end_char": 32,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "recent days",
                "start_char": 51,
                "end_char": 62,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 74,
                "end_char": 79,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "English",
                "start_char": 130,
                "end_char": 137,
                "label": "LANGUAGE",
                "info": "Any named language"
            },
            {
                "word": "the United States",
                "start_char": 168,
                "end_char": 185,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "almost 250 years",
                "start_char": 216,
                "end_char": 232,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 248,
                "end_char": 250,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Clinton",
                "start_char": 312,
                "end_char": 319,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "non-English",
                "start_char": 391,
                "end_char": 402,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "English",
                "start_char": 423,
                "end_char": 430,
                "label": "LANGUAGE",
                "info": "Any named language"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "MELONI DA STARMER: UCRAINA E MIGRANTI  Oggi bilaterale con il premier inglese  A Londra incontrerà anche Zelensky",
        "date_raw": "March 02, 2025",
        "date": "2025-03-02",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Politica&pagina=120",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=121",
        "content": " Meloni sente Trump e incontra Starmer Telefonata tra Giorgia Meloni e il presidente Trump, poche ore prima dell'incontro a Londra fra la premier e l'omologo britannico Starmer e del summit ristretto dei leader Ue sull'Ucraina. L'incontro con Starmer, su invito di questi, era programmato da tempo e segue la visita a Roma del 16 settembre. Meloni nelle ore scorse ha proposto un summit Ue-Usa, che ha già incassato il sì del premier polacco Tusk.  Giorgia Meloni incontrerà a Londra anche il presidente ucraino Zelensky. ",
        "ranked": 0,
        "placed": "Politics",
        "epoch": 1740920404.6242402,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-03-02 14:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-02T13.00.04",
        "en_title": "_ _ Today bilateral with the English Premier in London will also meet Zelensky",
        "en_content": "Meloni hears Trump and meets Starmer Called between Giorgia Meloni and President Trump, a few hours before the meeting in London between the premier and the British counterpart Starmer and the narrow summit of EU leaders on Ukraine. The meeting with Starmer, at the invitation of these, was long programmed and follows the visit to Rome on September 16. Meloni in the past hours proposed a Ue-Usa summit, which has already cashed the yes of the Polish Prime Minister Tusk. Giorgia Meloni will also meet the Ukrainian President Zelensky in London.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Today",
                "start_char": 4,
                "end_char": 9,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "English",
                "start_char": 29,
                "end_char": 36,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "London",
                "start_char": 48,
                "end_char": 54,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Zelensky",
                "start_char": 70,
                "end_char": 78,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Meloni",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 13,
                "end_char": 18,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Starmer",
                "start_char": 29,
                "end_char": 36,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Giorgia Meloni",
                "start_char": 52,
                "end_char": 66,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 81,
                "end_char": 86,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "a few hours",
                "start_char": 88,
                "end_char": 99,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "London",
                "start_char": 122,
                "end_char": 128,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "British",
                "start_char": 157,
                "end_char": 164,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Starmer",
                "start_char": 177,
                "end_char": 184,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "EU",
                "start_char": 210,
                "end_char": 212,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 224,
                "end_char": 231,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Starmer",
                "start_char": 250,
                "end_char": 257,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Rome",
                "start_char": 332,
                "end_char": 336,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "September 16",
                "start_char": 340,
                "end_char": 352,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Meloni",
                "start_char": 354,
                "end_char": 360,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the past hours",
                "start_char": 364,
                "end_char": 378,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "Polish",
                "start_char": 445,
                "end_char": 451,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Tusk",
                "start_char": 467,
                "end_char": 471,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Giorgia Meloni",
                "start_char": 473,
                "end_char": 487,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Ukrainian",
                "start_char": 507,
                "end_char": 516,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Zelensky",
                "start_char": 527,
                "end_char": 535,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "London",
                "start_char": 539,
                "end_char": 545,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "MELONI A STARMER: \"EVITIAMO DIVISIONI\"  Londra e Roma \"possono costruire ponti\" Premier UK: \"Approccio molto simile\"   Ucraina, al via il vertice a Londra",
        "date_raw": "March 02, 2025",
        "date": "2025-03-02",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Prima&pagina=103",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=150",
        "content": "",
        "ranked": 0,
        "placed": "First_Page",
        "epoch": 1740920404.6334755,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-03-02 14:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-02T13.00.04",
        "en_title": "MELONI A STARMER: \"EVITIAMO DIVISIONI\" London and Rome \"can build bridges\" Premier UK: \"Very similar approach\" Ukraine, at the start of the summit in London",
        "en_content": "",
        "title_NER": [
            {
                "word": "MELONI",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "WORK_OF_ART",
                "info": "Titles of books, songs, etc."
            },
            {
                "word": "STARMER",
                "start_char": 9,
                "end_char": 16,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "London",
                "start_char": 39,
                "end_char": 45,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Rome",
                "start_char": 50,
                "end_char": 54,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "UK",
                "start_char": 83,
                "end_char": 85,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 111,
                "end_char": 118,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "London",
                "start_char": 150,
                "end_char": 156,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "MATTARELLA IN GIAPPONE DAL 3 AL 9 MARZO Prima volta a 16 anni da Napolitano",
        "date_raw": "March 02, 2025",
        "date": "2025-03-02",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Politica&pagina=120",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=122",
        "content": " Mattarella, visita di Stato in Giappone Il presidente della Repubblica, Sergio Mattarella, sarà in visita di Stato in Giappone dal 3 al 9 marzo. La visita giunge in un momento di rafforzamento delle relazioni bilaterali e della cooperazione economica fra i due Paesi nel quadro dell'accordo di partenariato strategico del gennaio del 2023.  Nella mattinata di martedì, Mattarella sarà ricevuto nel Palazzo imperiale  dall'imperatore Naruhito. Si tratta del primo viaggio di un capo di Stato italiano in Giappone dalla visita di Giorgio Napolitano risalente a 16 anni fa. ",
        "ranked": 1,
        "placed": "Politics",
        "epoch": 1740920404.646299,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-03-02 14:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-02T13.00.04",
        "en_title": "MATTARELLA IN GIAPPONE FROM 3 TO 9 MARCH First time to 16 years from Napolitano",
        "en_content": "Mattarella, State visit to Japan The President of the Republic, Sergio Mattarella, will be visiting Japan from 3 to 9 March. The visit reached a moment of strengthening bilateral relations and economic cooperation between the two countries under the strategic partnership agreement of January 2023. On Tuesday morning, Mattarella will be received in the Imperial Palace by Emperor Naruhito. This is the first journey of an Italian Head of State in Japan from the visit of Giorgio Napolitano dating back to 16 years.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "MATTARELLA",
                "start_char": 0,
                "end_char": 10,
                "label": "WORK_OF_ART",
                "info": "Titles of books, songs, etc."
            },
            {
                "word": "GIAPPONE",
                "start_char": 14,
                "end_char": 22,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "3 TO 9 MARCH First",
                "start_char": 28,
                "end_char": 46,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "16 years",
                "start_char": 55,
                "end_char": 63,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Napolitano",
                "start_char": 69,
                "end_char": 79,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Mattarella",
                "start_char": 0,
                "end_char": 10,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Japan",
                "start_char": 27,
                "end_char": 32,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Sergio Mattarella",
                "start_char": 64,
                "end_char": 81,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Japan",
                "start_char": 100,
                "end_char": 105,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "3 to 9 March",
                "start_char": 111,
                "end_char": 123,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "two",
                "start_char": 226,
                "end_char": 229,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "January 2023",
                "start_char": 285,
                "end_char": 297,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Tuesday",
                "start_char": 302,
                "end_char": 309,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "morning",
                "start_char": 310,
                "end_char": 317,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "Mattarella",
                "start_char": 319,
                "end_char": 329,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the Imperial Palace",
                "start_char": 350,
                "end_char": 369,
                "label": "FAC",
                "info": "Buildings, airports, highways, bridges, etc."
            },
            {
                "word": "Naruhito",
                "start_char": 381,
                "end_char": 389,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 403,
                "end_char": 408,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Italian",
                "start_char": 423,
                "end_char": 430,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "State",
                "start_char": 439,
                "end_char": 444,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Japan",
                "start_char": 448,
                "end_char": 453,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Giorgio Napolitano",
                "start_char": 472,
                "end_char": 490,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "16 years",
                "start_char": 506,
                "end_char": 514,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Usa:ok armi a Israele per 4miliardi",
        "date_raw": "March 02, 2025",
        "date": "2025-03-02",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Dal%20Mondo&pagina=150",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=155",
        "content": " Usa, ok armi ad Israele per 4mld di $ L'amministrazione Trump ha annunciato l'approvazione di un'importante vendita di armi a Israele per 4mld di dollari annullando l'embargo parziale di Biden. \"Ho firmato una dichiarazione per utilizzare le autorità di emergenza per accelerare la consegna di circa 4 mld di dollari in assistenza militare a  Israele\", ha detto il Segretario di  Stato Rubio. L'emergenza consente di bypassare la revisione del Congresso. ",
        "ranked": 4,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1740920404.7248046,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-03-02 14:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-02T13.00.04",
        "en_title": "USA:ok weapons to Israel for 4 billion",
        "en_content": "US, ok weapons to Israel for $4mld The Trump administration announced the approval of an important sale of weapons to Israel for $4mld canceling the partial embargo of Biden. \"I signed a statement to use the emergency authorities to speed up delivery of approximately 4 billion dollars in military assistance to Israel,\" said Secretary of State Rubio. The emergency allows you to bypass Congress review.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "USA",
                "start_char": 0,
                "end_char": 3,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 18,
                "end_char": 24,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "4 billion",
                "start_char": 29,
                "end_char": 38,
                "label": "MONEY",
                "info": "Monetary values, including unit"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "US",
                "start_char": 0,
                "end_char": 2,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 18,
                "end_char": 24,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "4mld",
                "start_char": 30,
                "end_char": 34,
                "label": "MONEY",
                "info": "Monetary values, including unit"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 39,
                "end_char": 44,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 118,
                "end_char": 124,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "4mld",
                "start_char": 130,
                "end_char": 134,
                "label": "MONEY",
                "info": "Monetary values, including unit"
            },
            {
                "word": "Biden",
                "start_char": 168,
                "end_char": 173,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "approximately 4 billion dollars",
                "start_char": 254,
                "end_char": 285,
                "label": "MONEY",
                "info": "Monetary values, including unit"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 312,
                "end_char": 318,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "State",
                "start_char": 339,
                "end_char": 344,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Rubio",
                "start_char": 345,
                "end_char": 350,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Congress",
                "start_char": 387,
                "end_char": 395,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "ENERGIA, COSTI ELEVATI PER MICROIMPRESE Cgia: +164% rispetto alle grandi",
        "date_raw": "March 02, 2025",
        "date": "2025-03-02",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Politica&pagina=130",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=132",
        "content": " Energia, costi elevati per microimprese Le microimprese nel primo semestre del 2024 hanno pagato l'energia elettrica oltre due volte e mezzo in più delle grandi imprese (pari al +164,7%).  E' quanto emerge da un rapporto a cura dell'ufficio studi della Cgia di Mestre Il rapporto sottolinea come questa categoria costituisca il 95% del totale delle attività economiche presenti in Italia, impiegando il 42% degli addetti",
        "ranked": 1,
        "placed": "Economics",
        "epoch": 1740920404.743303,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-03-02 14:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-02T13.00.04",
        "en_title": "ENERGY, ELEVED COSTS FOR MICROIMPRESE Cgia: +164% compared to large",
        "en_content": "Energy, high costs for micro enterprises The micro-enterprises in the first half of 2024 paid electricity over two and a half times more than large enterprises (equal to +164.7%). It's what emerges from a report by the Mestre Cgia Study Office The report emphasizes that this category is 95% of the total economic activity in Italy, employing 42% of employees",
        "title_NER": [
            {
                "word": "ELEVED",
                "start_char": 8,
                "end_char": 14,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "MICROIMPRESE Cgia",
                "start_char": 25,
                "end_char": 42,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "+164%",
                "start_char": 44,
                "end_char": 49,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "the first half of 2024",
                "start_char": 66,
                "end_char": 88,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "two and a",
                "start_char": 111,
                "end_char": 120,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "half",
                "start_char": 121,
                "end_char": 125,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "+164.7%",
                "start_char": 170,
                "end_char": 177,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "the Mestre Cgia Study Office",
                "start_char": 215,
                "end_char": 243,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "95%",
                "start_char": 288,
                "end_char": 291,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "Italy",
                "start_char": 326,
                "end_char": 331,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "42%",
                "start_char": 343,
                "end_char": 346,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Hamas: così, negoziati a rischio",
        "date_raw": "March 02, 2025",
        "date": "2025-03-02",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Dal%20Mondo&pagina=150",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=156",
        "content": " Hamas:negoziati a rischio con alt aiuti Dopo il blocco degli aiuti umanitari a Gaza, deciso nella notte da Israele, Hamas accusa: \"Israele smetta di far morire di fame la popolazione\".  Con lo stop degli aiuti, \"a rischio\" i negoziati e Israele sarà \"responsabile della sorte degli ostaggi\", aggiunge Hamas. Poi: \"Gli Usa interrompano i  rapporti con Netanyahu\" che \"sta violando l'accordo\" per il cessate fuoco. E dall'Onu l'appello:imperativo fare il possibile per evitare il ritorno alle ostilità.Essenziali cessate-fuoco permanente e la liberazione degli ostaggi.",
        "ranked": 5,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1740920404.749442,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-03-02 14:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-02T13.00.04",
        "en_title": "Hamas: Thus, negotiations at risk",
        "en_content": "Hamas: at risk with aid After the blockade of humanitarian aid in Gaza, decided on the night by Israel, Hamas accuses: \"Israel stop starving the people.\" With the stop of aid, \"at risk\" the negotiations and Israel will be \"responsible for the fate of the hostages\", adds Hamas. Then: \"The U.S. interrupt relations with Netanyahu\" which \"is violating the agreement\" for the ceasefire. And from the UN the call: imperative to do everything possible to avoid returning to hostilities. Essential ceasefire and the liberation of hostages.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 0,
                "end_char": 5,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 0,
                "end_char": 5,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Gaza",
                "start_char": 66,
                "end_char": 70,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 96,
                "end_char": 102,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 104,
                "end_char": 109,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 120,
                "end_char": 126,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 207,
                "end_char": 213,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 271,
                "end_char": 276,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "U.S.",
                "start_char": 289,
                "end_char": 293,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Netanyahu",
                "start_char": 319,
                "end_char": 328,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "UN",
                "start_char": 397,
                "end_char": 399,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "STARMER:PER KIEV PIANO PACE CON FRANCIA \"E forse pochi altri, andrà a Usa\"",
        "date_raw": "March 02, 2025",
        "date": "2025-03-02",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Dal%20Mondo&pagina=150",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=152",
        "content": " Ucraina,Starmer: a Usa piano Gb-Francia Il Regno Unito lavorerà \"con la Francia e forse altri\" a un piano per fermare i combattimenti in Ucraina, che sarà presentato agli Usa. Così il premier Gb. Presto, aggiunge Starmer, squadre britanniche e Usa avranno incontri sull' Ucraina: anche con un'aumentata spesa difensiva Ue, ci sarà bisogno di garanzie di sicurezza Usa a Kiev.  \"Un momento di reale fragilità in Europa\".\"Non credo che Zelensky abbia fatto nulla di sbagliato\". \"Mi fido di lui e di Trump\", \"non mi fiderei della parola di Putin\".      ",
        "ranked": 1,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1740920404.7974284,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-03-02 14:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-02T13.00.04",
        "en_title": "STARMER:PER KIEV PIANO PACE WITH FRANCE \"And maybe few others, will go to Usa\"",
        "en_content": "Ukraine,Starmer: a Usa piano Gb-France The UK will work \"with France and perhaps others\" on a plan to stop fighting in Ukraine, which will be presented to the US. So Premier Gb. Soon, adds Starmer, British teams and Usa will have meetings on Ukraine: also with increased defensive spending Ue, we will need US security guarantees in Kiev. \"A moment of real fragility in Europe.\" \"I don't think Zelensky did anything wrong.\" \"I trust him and Trump,\" \"I wouldn't trust Putin's word.\"",
        "title_NER": [
            {
                "word": "STARMER",
                "start_char": 0,
                "end_char": 7,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "KIEV",
                "start_char": 12,
                "end_char": 16,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "FRANCE",
                "start_char": 33,
                "end_char": 39,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Usa",
                "start_char": 74,
                "end_char": 77,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 0,
                "end_char": 7,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Starmer",
                "start_char": 8,
                "end_char": 15,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Usa",
                "start_char": 19,
                "end_char": 22,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Gb",
                "start_char": 29,
                "end_char": 31,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "UK",
                "start_char": 43,
                "end_char": 45,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "France",
                "start_char": 62,
                "end_char": 68,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 119,
                "end_char": 126,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 159,
                "end_char": 161,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Gb",
                "start_char": 174,
                "end_char": 176,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Starmer",
                "start_char": 189,
                "end_char": 196,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "British",
                "start_char": 198,
                "end_char": 205,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Usa",
                "start_char": 216,
                "end_char": 219,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 242,
                "end_char": 249,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ue",
                "start_char": 290,
                "end_char": 292,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 307,
                "end_char": 309,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Kiev",
                "start_char": 333,
                "end_char": 337,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Europe",
                "start_char": 370,
                "end_char": 376,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Zelensky",
                "start_char": 394,
                "end_char": 402,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 441,
                "end_char": 446,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Putin",
                "start_char": 467,
                "end_char": 472,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Ucraina, al via il summit a Londra",
        "date_raw": "March 02, 2025",
        "date": "2025-03-02",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Dal%20Mondo&pagina=150",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=153",
        "content": " Ucraina e difesa, il summit a Londra A poche ore dall'inizio del summit convocato a Londra sulla difesa europea,il premier Starmer ha incontrato il presidente ucraino a Downing Street,ribadendo: \"Con voi finché necessario\".  A Londra oggi 15 leader europei con Ue, Nato, Turchia e Canada. L'Ucraina sul tavolo, dopo il duro scontro alla Casa Bianca fra Trump e Zelensky.  Numerosi bilaterali previsti e alcuni già svolti: Starmer ha già incontrato Macron; il presidente francese per aerte sua aveva sentito Trump e Zelensky per un invito a \"calma e rispetto\". ",
        "ranked": 2,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1740920404.898206,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-03-02 14:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-02T13.00.04",
        "en_title": "Ukraine, at the start of the summit in London",
        "en_content": "Ukraine and defence, the summit in London A few hours from the beginning of the summit convened in London on European defence, Prime Minister Starmer met Ukrainian President at Downing Street, reiterated: \"With you as long as necessary.\" In London today 15 European leaders with EU, NATO, Turkey and Canada. Ukraine on the table, after the hard clash at the White House between Trump and Zelensky. A number of bilateral projects are planned and some are already carried out: Starmer has already met Macron; the French president for his aerte had heard Trump and Zelensky for an invitation to \"calm and respect\".",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 0,
                "end_char": 7,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "London",
                "start_char": 39,
                "end_char": 45,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 0,
                "end_char": 7,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "London",
                "start_char": 35,
                "end_char": 41,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "A few hours",
                "start_char": 42,
                "end_char": 53,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "London",
                "start_char": 99,
                "end_char": 105,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "European",
                "start_char": 109,
                "end_char": 117,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Starmer",
                "start_char": 142,
                "end_char": 149,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Ukrainian",
                "start_char": 154,
                "end_char": 163,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Downing Street",
                "start_char": 177,
                "end_char": 191,
                "label": "FAC",
                "info": "Buildings, airports, highways, bridges, etc."
            },
            {
                "word": "London",
                "start_char": 241,
                "end_char": 247,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "today",
                "start_char": 248,
                "end_char": 253,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "15",
                "start_char": 254,
                "end_char": 256,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "European",
                "start_char": 257,
                "end_char": 265,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "EU",
                "start_char": 279,
                "end_char": 281,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "NATO",
                "start_char": 283,
                "end_char": 287,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Turkey",
                "start_char": 289,
                "end_char": 295,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Canada",
                "start_char": 300,
                "end_char": 306,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 308,
                "end_char": 315,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the White House",
                "start_char": 354,
                "end_char": 369,
                "label": "FAC",
                "info": "Buildings, airports, highways, bridges, etc."
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 378,
                "end_char": 383,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Zelensky",
                "start_char": 388,
                "end_char": 396,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Starmer",
                "start_char": 475,
                "end_char": 482,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Macron",
                "start_char": 499,
                "end_char": 505,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "French",
                "start_char": 511,
                "end_char": 517,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 552,
                "end_char": 557,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Zelensky",
                "start_char": 562,
                "end_char": 570,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "SCI,BRIGNONE TRIONFA A SUPERG KVITFJELL Moto Gp Thailandia, 1° Marc Marquez",
        "date_raw": "March 02, 2025",
        "date": "2025-03-02",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Prima&pagina=103",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=260",
        "content": "",
        "ranked": 4,
        "placed": "First_Page",
        "epoch": 1740920404.9193082,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-03-02 14:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-02T13.00.04",
        "en_title": "SCI,BRIGNONE TRIONFA at SUPERG KVITFJELL Moto Gp Thailand, 1st Marc Marquez",
        "en_content": "",
        "title_NER": [
            {
                "word": "SCI",
                "start_char": 0,
                "end_char": 3,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "SUPERG KVITFJELL",
                "start_char": 24,
                "end_char": 40,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Marc Marquez",
                "start_char": 63,
                "end_char": 75,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "PAPA:\"DA QUI GUERRA ANCORA PIU'ASSURDA\" Così Angelus.Quadro clinico stabile",
        "date_raw": "March 02, 2025",
        "date": "2025-03-02",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Prima&pagina=103",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=160",
        "content": "",
        "ranked": 1,
        "placed": "First_Page",
        "epoch": 1740920404.9730384,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-03-02 14:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-02T13.00.04",
        "en_title": "_ Stable clinical picture",
        "en_content": ""
    },
    {
        "title": "MELONI A STARMER: \"EVITIAMO DIVISIONI\"  Londra e Roma \"possono costruire ponti\" Premier UK:\"Approccio molto simile\"",
        "date_raw": "March 02, 2025",
        "date": "2025-03-02",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Dal%20Mondo&pagina=150",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=151",
        "content": " Meloni a Starmer: \"Evitiamo divisioni\" \"Penso che sia molto importante evitare il rischio che l'Occidente si divida. E penso che, su questo punto, il Regno Unito e l'Italia possano svolgere un ruolo importante nella costruzione di ponti\".      Così la presidente del Consiglio,  Meloni, nell'incontro a Londra con il premier britannico Starmer.   \"Siamo tutti molto impegnati per una pace giusta e duratura in Ucraina\", ha aggiunto. Starmer:\"Abbiamo un approccio molto simile sulle questioni\".  ",
        "ranked": 0,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1740920405.01774,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-03-02 14:00:05",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-02T13.00.05",
        "en_title": "MELONI A STARMER: \"EVITIAMO DIVISIONI\" London and Rome \"can build bridges\" Premier UK: \"Very similar approach\"",
        "en_content": "Meloni a Starmer: \"We avoid divisions\" \"I think it is very important to avoid the risk that the West divides. And I think, on this point, the United Kingdom and Italy can play an important role in building bridges.\" So the President of the Council, Meloni, in the meeting in London with the British Premier Starmer. \"We are all very committed to a just and lasting peace in Ukraine,\" he added. Starmer: \"We have a very similar approach to issues.\"",
        "title_NER": [
            {
                "word": "MELONI",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "WORK_OF_ART",
                "info": "Titles of books, songs, etc."
            },
            {
                "word": "STARMER",
                "start_char": 9,
                "end_char": 16,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "London",
                "start_char": 39,
                "end_char": 45,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Rome",
                "start_char": 50,
                "end_char": 54,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "UK",
                "start_char": 83,
                "end_char": 85,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Meloni",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Starmer",
                "start_char": 9,
                "end_char": 16,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "West",
                "start_char": 96,
                "end_char": 100,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "the United Kingdom",
                "start_char": 138,
                "end_char": 156,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Italy",
                "start_char": 161,
                "end_char": 166,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Council",
                "start_char": 240,
                "end_char": 247,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Meloni",
                "start_char": 249,
                "end_char": 255,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "London",
                "start_char": 275,
                "end_char": 281,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "British",
                "start_char": 291,
                "end_char": 298,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Starmer",
                "start_char": 307,
                "end_char": 314,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 374,
                "end_char": 381,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Starmer",
                "start_char": 394,
                "end_char": 401,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    }
]
