[
    {
        "title": "TRUMP AL CANADA:CON DAZI CHIUDERO' AUTO Si salva se diventa nostro 51°Stato",
        "date_raw": "March 11, 2025",
        "date": "2025-03-11",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Politica&pagina=130",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=151",
        "content": " Ok Kiev a proposta 30 giorni di tregua L'Ucraina sostiene la proposta degli Stati Uniti di 30 giorni di cessate il fuoco nella guerra con la Russia. Così il comunicato congiunto dell'incontro tra le due delegazioni a Gedda. Gli Usa 'revocheranno immediatamente' la sospensione degli aiuti all'Ucraina, e della condivisione di informazioni di intelligence, prosegue la dichiarazione, precisando che Stati Stati Uniti e Ucraina hanno poi concordato di concludere l'accordo sui minerali \"prima possibile\". Rubio:ora la palla per la tregua è nel campo della Russia.  ",
        "ranked": 0,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1741723205.0797894,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-03-11 21:00:05",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-11T20.00.05",
        "en_title": "_ Save if it becomes our 51°State",
        "en_content": "Ok Kiev proposed 30 days of truce Ukraine supports the proposal of the United States of 30 days of ceasefire in the war with Russia. Thus the joint communiqué of the meeting between the two delegations in Gedda. The US will 'revoke immediately' the suspension of aid to Ukraine, and the sharing of intelligence information, continues the statement, specifying that the United States and Ukraine then agreed to conclude the agreement on minerals \"as soon as possible\". Rubio: now the ball for the truce is in the field of Russia.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "51°",
                "start_char": 25,
                "end_char": 28,
                "label": "QUANTITY",
                "info": "Measurements, as of weight or distance"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Kiev",
                "start_char": 3,
                "end_char": 7,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "30 days",
                "start_char": 17,
                "end_char": 24,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 34,
                "end_char": 41,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the United States",
                "start_char": 67,
                "end_char": 84,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "30 days",
                "start_char": 88,
                "end_char": 95,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 125,
                "end_char": 131,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "two",
                "start_char": 186,
                "end_char": 189,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Gedda",
                "start_char": 205,
                "end_char": 210,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 216,
                "end_char": 218,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 270,
                "end_char": 277,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the United States",
                "start_char": 365,
                "end_char": 382,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 387,
                "end_char": 394,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Rubio",
                "start_char": 468,
                "end_char": 473,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 521,
                "end_char": 527,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "CHIARA POGGI,RI-INDAGATO AMICO FRATELLO Domani farà coattivamente test Dna",
        "date_raw": "March 11, 2025",
        "date": "2025-03-11",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Prima&pagina=103",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=140",
        "content": "",
        "ranked": 5,
        "placed": "First_Page",
        "epoch": 1741723205.1296253,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-03-11 21:00:05",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-11T20.00.05",
        "en_title": "_",
        "en_content": ""
    },
    {
        "title": "CHAMPIONS,INTER A CACCIA DEI QUARTI",
        "date_raw": "March 11, 2025",
        "date": "2025-03-11",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Prima&pagina=103",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=201",
        "content": "     ",
        "ranked": 8,
        "placed": "First_Page",
        "epoch": 1741723205.142765,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-03-11 21:00:05",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-11T20.00.05",
        "en_title": "CHAMPIONS",
        "en_content": ""
    },
    {
        "title": "STOP TEST MEDICINA,OK DEFINITIVO CAMERA Università,la riforma diventa legge",
        "date_raw": "March 11, 2025",
        "date": "2025-03-11",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Politica&pagina=120",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=123",
        "content": " Stop test Medicina,ok definitivo Camera Via libera definitivo dall'Aula della Camera alla riforma dell'accesso ai  Corsi di laurea in Medicina e Chirurgia La legge, approvata con 149 voti a favore e 63 contrari, cancella i test  che precedono l'iscrizione e prevede la delega al governo ad adottare,  entro un anno dalla sua entrata in vigore, uno o più decreti legislativi per la revisione delle modalità di accesso. Prevista l'iscrizione al primo anno di Medicina,Odontoiatria e Veterinaria libera, senza test di ammissione. Selezione alla fine del primo semestre.",
        "ranked": 2,
        "placed": "Politics",
        "epoch": 1741723205.180293,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-03-11 21:00:05",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-11T20.00.05",
        "en_title": "STOP TEST MEDICINA,OK DEFINITIVO CAMERA University, reform becomes law",
        "en_content": "Stop test Medicine,ok definitive Chamber Free definitive from the Chamber Hall to the reform of access to undergraduate courses in Medicine and Surgery The law, approved with 149 votes in favour and 63 against, cancels the tests preceding the registration and provides for the delegation to the government to adopt, within a year from its entry into force, one or more legislative decrees for the revision of the mode of access. Predict the registration for the first year of medicine, dentistry and free Veterinary, without admission test. Selection at the end of the first semester.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "OK DEFINITIVO CAMERA University",
                "start_char": 19,
                "end_char": 50,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Chamber Free",
                "start_char": 33,
                "end_char": 45,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the Chamber Hall",
                "start_char": 62,
                "end_char": 78,
                "label": "FAC",
                "info": "Buildings, airports, highways, bridges, etc."
            },
            {
                "word": "149",
                "start_char": 175,
                "end_char": 178,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "63",
                "start_char": 199,
                "end_char": 201,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "a year",
                "start_char": 323,
                "end_char": 329,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "one",
                "start_char": 357,
                "end_char": 360,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "the first year",
                "start_char": 458,
                "end_char": 472,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Veterinary",
                "start_char": 505,
                "end_char": 515,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the end of the first semester",
                "start_char": 554,
                "end_char": 583,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "TRUMP AL CANADA:CON DAZI CHIUDERO' AUTO Si salva se diventa nostro 51°Stato",
        "date_raw": "March 11, 2025",
        "date": "2025-03-11",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Prima&pagina=103",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=130",
        "content": "",
        "ranked": 3,
        "placed": "First_Page",
        "epoch": 1741723205.420509,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-03-11 21:00:05",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-11T20.00.05",
        "en_title": "_ Save if it becomes our 51°State",
        "en_content": "",
        "title_NER": [
            {
                "word": "51°",
                "start_char": 25,
                "end_char": 28,
                "label": "QUANTITY",
                "info": "Measurements, as of weight or distance"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "ROMANIA, BOCCIATO RICORSO GEORGESCU",
        "date_raw": "March 11, 2025",
        "date": "2025-03-11",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Dal%20Mondo&pagina=150",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=158",
        "content": " Romania boccia anche ricorso Georgescu La Corte costituzionale della Romania ha bocciato il ricorso presentato dall' esponente di estrema destra Calin Georgescu contro la decisione della commissione elettorale di respingere la sua candidatura alle presidenziali del 4/5. Domenica era arrivata la bocciatura  dell'Ufficio elettorale per il candidato filorusso in testa ai sondaggi con il 40%. Dopo aver vinto a sorpresa il primo turno lo scorso novembre,non si è potuto presentare al ballottaggio perché annullato dalla stessa Corte per presunte ingerenze russe.   ",
        "ranked": 6,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1741723205.4385352,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-03-11 21:00:05",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-11T20.00.05",
        "en_title": "_",
        "en_content": "Romania also appeal Georgescu The Constitutional Court of Romania has rejected the appeal lodged by the far-right exponent Calin Georgescu against the decision of the electoral commission to reject its candidacy to the Presidents of 4/5. On Sunday, the ballot for the pro-Russian candidate had arrived at the polls with 40%. After surprisingly winning the first round last November, he could not present himself at the ballot because he was annulled by the Court for alleged Russian interference.",
        "content_NER": [
            {
                "word": "Romania",
                "start_char": 0,
                "end_char": 7,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "The Constitutional Court of Romania",
                "start_char": 30,
                "end_char": 65,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Calin Georgescu",
                "start_char": 123,
                "end_char": 138,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the electoral commission",
                "start_char": 163,
                "end_char": 187,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "4/5",
                "start_char": 233,
                "end_char": 236,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Sunday",
                "start_char": 241,
                "end_char": 247,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "pro-Russian",
                "start_char": 268,
                "end_char": 279,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "40%",
                "start_char": 320,
                "end_char": 323,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 356,
                "end_char": 361,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "last November",
                "start_char": 368,
                "end_char": 381,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Court",
                "start_char": 457,
                "end_char": 462,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 475,
                "end_char": 482,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "TRUMP: \"SPERO CHE PUTIN SIA D'ACCORDO\"  E invita Zelensky alla Casa Bianca",
        "date_raw": "March 11, 2025",
        "date": "2025-03-11",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Dal%20Mondo&pagina=150",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=154",
        "content": " Massiccio attacco di droni contro Mosca Un massiccio attacco con i droni lanciato da Kiev su Mosca. Lo riporta la Tass. Tre i morti e 18 i feriti. Abbattuti 7 droni sul quartiere Ramenskoye.; Restrizioni temporanee ai voli negli scali Zhukovsky e Domodedovo.Il sindaco Sobyanin parla del \"più massiccio attacco\" di droni ucraini sulla capitale. Sono stati 337 i droni lanciati su varie regioni russe, dei quali un terzo nel Kursk.     Kiev ha rivendicato l'attacco con i  droni.\"Colpiti obiettivi strategici  russi.Colpita pure raffineria petrolio.",
        "ranked": 3,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1741723205.6320887,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-03-11 21:00:05",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-11T20.00.05",
        "en_title": "TRUMP: \"PUTIN SIA AGREEMENT\" and invites Zelensky to the White House",
        "en_content": "Massive drone attack against Moscow A massive attack with drones launched by Kiev on Moscow. Tass. Three dead and 18 wounded. 7 drones on the Ramenskoye district.; Temporary restrictions on flights to Zhukovsky and Domodedovo airports. Mayor Sobyanin talks about the \"most massive attack\" of Ukrainian drones on the capital. 337 drones were launched on various Russian regions, of which a third in the Kursk. Kiev has claimed the attack with drones.\"Colpit Russian strategic goals. It's also oil refinery.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "TRUMP",
                "start_char": 0,
                "end_char": 5,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "PUTIN SIA",
                "start_char": 8,
                "end_char": 17,
                "label": "WORK_OF_ART",
                "info": "Titles of books, songs, etc."
            },
            {
                "word": "Zelensky",
                "start_char": 41,
                "end_char": 49,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the White House",
                "start_char": 53,
                "end_char": 68,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Moscow",
                "start_char": 29,
                "end_char": 35,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Kiev",
                "start_char": 77,
                "end_char": 81,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Moscow",
                "start_char": 85,
                "end_char": 91,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Tass",
                "start_char": 93,
                "end_char": 97,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Three",
                "start_char": 99,
                "end_char": 104,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "18",
                "start_char": 114,
                "end_char": 116,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "7",
                "start_char": 126,
                "end_char": 127,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Ramenskoye",
                "start_char": 142,
                "end_char": 152,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Zhukovsky",
                "start_char": 201,
                "end_char": 210,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Domodedovo",
                "start_char": 215,
                "end_char": 225,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Sobyanin",
                "start_char": 242,
                "end_char": 250,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Ukrainian",
                "start_char": 292,
                "end_char": 301,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "337",
                "start_char": 325,
                "end_char": 328,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 361,
                "end_char": 368,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "third",
                "start_char": 389,
                "end_char": 394,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Kursk",
                "start_char": 402,
                "end_char": 407,
                "label": "PRODUCT",
                "info": "Objects, vehicles, foods, etc. (not services)"
            },
            {
                "word": "Kiev",
                "start_char": 409,
                "end_char": 413,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 457,
                "end_char": 464,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "PAPA STABILE,ANCORA LIEVI MIGLIORAMENTI \"All'interno del quadro complesso\"",
        "date_raw": "March 11, 2025",
        "date": "2025-03-11",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Prima&pagina=103",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=160",
        "content": "",
        "ranked": 7,
        "placed": "First_Page",
        "epoch": 1741723205.7269537,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-03-11 21:00:05",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-11T20.00.05",
        "en_title": "STABILE PAPA, IMPROVEMENTS \"In the complex picture\"",
        "en_content": "",
        "title_NER": [
            {
                "word": "STABILE PAPA",
                "start_char": 0,
                "end_char": 12,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "STRASBURGO, CARTELLI M5S CONTRO RIARMO  Bandiera Pace cucita su quella Ue",
        "date_raw": "March 11, 2025",
        "date": "2025-03-11",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Politica&pagina=120",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=121",
        "content": " Strasburgo, cartelli M5S contro riarmo Deputati, senatori ed europarlamentari del M5S hanno protestato a Strasburgo contro il piano di riarmo dell'Europa. Con loro anche il leader Conte.  Hanno esposto lo striscione con \"Basta soldi alle armi\" e cartelli in aula  contro il piano della von der Leeyen. E altri scritte contro il riamo della Ue. Nel banco vuoto occupato in precedenza dalla presidente von der Leyen hanno lasciato una bandiera europea cucita con quella della pace. L'europarlamentare del M5S Della Valle, ha spiegato: \"L'Europa senza la pace è morta\". ",
        "ranked": 0,
        "placed": "Politics",
        "epoch": 1741723205.7525337,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-03-11 21:00:05",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-11T20.00.05",
        "en_title": "STRASBURGO, CARTELLI M5S CONTRO RIARMO Flag Peace sewn on that EU",
        "en_content": "Strasbourg, M5S cartels against MEPs, Senators and MEPs protested in Strasbourg against Europe's rearmament plan. With them also the leader Count. They exposed the banner with \"Back money on arms\" and court signs against von der Leeyen's plan. And other writings against the Ue Rhym. In the empty counter previously occupied by President von der Leyen they left a European flag sewn with that of peace. The MEP of the M5S Della Valle explained: \"Europe without peace is dead.\"",
        "title_NER": [
            {
                "word": "EU",
                "start_char": 63,
                "end_char": 65,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Strasbourg",
                "start_char": 0,
                "end_char": 10,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Strasbourg",
                "start_char": 69,
                "end_char": 79,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Europe",
                "start_char": 88,
                "end_char": 94,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Leeyen",
                "start_char": 229,
                "end_char": 235,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the Ue Rhym",
                "start_char": 271,
                "end_char": 282,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Leyen",
                "start_char": 346,
                "end_char": 351,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "European",
                "start_char": 364,
                "end_char": 372,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "MEP",
                "start_char": 407,
                "end_char": 410,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Europe",
                "start_char": 446,
                "end_char": 452,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Costa: Piano copre difesa e sociale",
        "date_raw": "March 11, 2025",
        "date": "2025-03-11",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Dal%20Mondo&pagina=150",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=156",
        "content": " Costa:\"Piano Ue copre difesa e sociale\" Gli stati membri e l'Ue non devono scegliere se \"investire nella pace\" o nel campo sociale come \"la salute e gli alloggi\" perché il piano della Commissione approvato al vertice Ue \"permette di fare entrambi le cose\". Lo ha detto il presidente del Consiglio Europeo Costa al Parlamento europeo.   Costa ha sottolineato che\"la pace senza la difesa è un'illusione\",che la difesa \"va oltre il riarmo\"e comprende gli investimenti\"nell'autonomia strategica,la riduzione delle dipendenze energetiche e la protezione delle frontiere\". ",
        "ranked": 5,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1741723205.7776644,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-03-11 21:00:05",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-11T20.00.05",
        "en_title": "Coast: Plan covers defence and social",
        "en_content": "Coast: \"Ue Plan covers defense and social\" Member States and the EU must not choose whether to \"invest in peace\" or in the social field as \"health and housing\" because the Commission plan approved at the EU summit \"allows to do both.\" The President of the European Council Costa said so to the European Parliament. Costa underlined that \"peace without defence is an illusion\", that the defense \"goes beyond rearmament\" and includes investments\" in strategic autonomy, reduction of energy dependencies and the protection of borders\".",
        "content_NER": [
            {
                "word": "EU",
                "start_char": 65,
                "end_char": 67,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Commission",
                "start_char": 172,
                "end_char": 182,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "EU",
                "start_char": 204,
                "end_char": 206,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the European Council Costa",
                "start_char": 252,
                "end_char": 278,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the European Parliament",
                "start_char": 290,
                "end_char": 313,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Costa",
                "start_char": 315,
                "end_char": 320,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Zelensky:\"Gli Usa convincano Mosca\"",
        "date_raw": "March 11, 2025",
        "date": "2025-03-11",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Dal%20Mondo&pagina=150",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=152",
        "content": " Gedda,Zelensky:ora Usa convincano Mosca Gli Usa devono \"convincere\" la Russia ad accettare il cessate il fuoco. Lo afferma il presidente ucraino Volodymyr Zelensky dopo i colloqui in Arabia Saudita, aggiungendo che Washington ora \"capisce le nostre argomentazioni\".  \"La parte americana ora comprende le nostre tesi e ha accettato le nostre proposte\", ha spiegato Zelensky.  Proposte che consistono in tre punti: \"silenzio nel cielo\", silenzio nel mare e \"misure concrete per stabilire la  fiducia\", come la consegna di prigionieri.      ",
        "ranked": 1,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1741723205.7894416,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-03-11 21:00:05",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-11T20.00.05",
        "en_title": "Zelensky: \"The U.S. convince Moscow\"",
        "en_content": "Gedda,Zelensky:now The United States must \"convince\" Russia to accept the ceasefire. The Ukrainian president Volodymyr Zelensky says this after talks in Saudi Arabia, adding that Washington now \"understands our arguments\". \"The American part now includes our thesis and accepted our proposals,\" Zelensky explained. Proposals consisting of three points: \"silence in the sky\", silence in the sea and \"concrete measures to establish trust\", like the delivery of prisoners.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Zelensky",
                "start_char": 0,
                "end_char": 8,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "U.S.",
                "start_char": 15,
                "end_char": 19,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Moscow",
                "start_char": 29,
                "end_char": 35,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Gedda",
                "start_char": 0,
                "end_char": 5,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Zelensky",
                "start_char": 6,
                "end_char": 14,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "The United States",
                "start_char": 19,
                "end_char": 36,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 53,
                "end_char": 59,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukrainian",
                "start_char": 89,
                "end_char": 98,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Volodymyr Zelensky",
                "start_char": 109,
                "end_char": 127,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Saudi Arabia",
                "start_char": 153,
                "end_char": 165,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Washington",
                "start_char": 179,
                "end_char": 189,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "American",
                "start_char": 228,
                "end_char": 236,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Zelensky",
                "start_char": 295,
                "end_char": 303,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "three",
                "start_char": 339,
                "end_char": 344,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "GB,COLLISIONE MARE DEL NORD: UN ARRESTO Con l'accusa di omicidio colposo",
        "date_raw": "March 11, 2025",
        "date": "2025-03-11",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Dal%20Mondo&pagina=150",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=159",
        "content": " Gb, collisione Mare del Nord:un arresto Indagine penale aperta e un arresto per la collisione tra una petroliera svedese, noleggiata dall'esercito Usa, e la portacontainer battente bandiera portoghese Solong, avvenuta al largo delle coste inglesi del Mare del Nord.  E' stato arrestato un uomo di 59 anni con l'accusa di omicidio colposo per \"negligenza grave\", ha reso noto la polizia britannica senza fornirne l'identità.L'arresto è scattato dopo lo stop delle ricerche dell'unica persona rimasta dispersa nell'incidente,un marinaio del Solong.     ",
        "ranked": 7,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1741723205.8223114,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-03-11 21:00:05",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-11T20.00.05",
        "en_title": "GB, SEA CULISION OF NORD: A Restoration On the charge of murder",
        "en_content": "Gb, North Sea collision: an open criminal investigation and a crash for the collision between a Swedish tanker, chartered by the U.S. Army, and the container flying Portuguese flag Solong, which took place off the British coasts of the North Sea. A 59-year-old man was arrested on charges of murder shot for \"grateful negligence,\" made the British police known without giving her identity. The arrest took place after the stop of the research of the only person lost in the accident, a sailor of the Solong.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "GB",
                "start_char": 0,
                "end_char": 2,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "NORD",
                "start_char": 20,
                "end_char": 24,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Gb",
                "start_char": 0,
                "end_char": 2,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "North Sea",
                "start_char": 4,
                "end_char": 13,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Swedish",
                "start_char": 96,
                "end_char": 103,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "the U.S. Army",
                "start_char": 125,
                "end_char": 138,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Portuguese",
                "start_char": 165,
                "end_char": 175,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Solong",
                "start_char": 181,
                "end_char": 187,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "British",
                "start_char": 214,
                "end_char": 221,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "the North Sea",
                "start_char": 232,
                "end_char": 245,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "59-year-old",
                "start_char": 249,
                "end_char": 260,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "British",
                "start_char": 340,
                "end_char": 347,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Solong",
                "start_char": 500,
                "end_char": 506,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Conte:\"L'Ue verso escalation militare\"  \"Con von der Leyen verso la guerra\"",
        "date_raw": "March 11, 2025",
        "date": "2025-03-11",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Politica&pagina=120",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=122",
        "content": " Conte: \"L'Ue verso escalation militare\" \"Non è vero che l'Europa investe meno della Russia,è vero che investiamo peggio. Se ci fossero governanti seri dovrebbero tirar fuori un serio progetto di difesa comune,con un'unità di comando che non vorranno raggiungere\".Così il leader M5S Conte a Strasburgo.  \"Andiamo verso escalation militare. Von der Leyen ci sta portando verso economia di guerra.Non votiamo la sua proposta\",ha detto.Poi: \"Nella piazza del 15 troppe ambiguità.Ho apprezzato le parole di Serra contro il riarmo, ma molti porteranno le bandiere della guerra\", ",
        "ranked": 1,
        "placed": "Politics",
        "epoch": 1741723205.844548,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-03-11 21:00:05",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-11T20.00.05",
        "en_title": "Count: \"The EU towards military escalation\" \"With von der Leyen towards war\"",
        "en_content": "Count: \"The EU towards military escalation\" \"It is not true that Europe invests less than Russia, it is true that we invest worse. If there were serious rulers, they should pull out a serious joint defense project, with a command unit that they won't reach.\" So the leader M5S Conte in Strasbourg. \"Let's go to military escalation. Von der Leyen is leading us to war economy. We don't vote for his proposal,\" he said. \"In the square of 15 too many ambiguities. I appreciated Serra's words against the rearmament, but many will bring the war flags,\"",
        "title_NER": [
            {
                "word": "EU",
                "start_char": 12,
                "end_char": 14,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Leyen",
                "start_char": 58,
                "end_char": 63,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "EU",
                "start_char": 12,
                "end_char": 14,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Europe",
                "start_char": 65,
                "end_char": 71,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 90,
                "end_char": 96,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Conte",
                "start_char": 277,
                "end_char": 282,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Strasbourg",
                "start_char": 286,
                "end_char": 296,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Leyen",
                "start_char": 340,
                "end_char": 345,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "15",
                "start_char": 436,
                "end_char": 438,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Serra",
                "start_char": 475,
                "end_char": 480,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Kiev,pioggia 337 droni sulla Russia",
        "date_raw": "March 11, 2025",
        "date": "2025-03-11",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Dal%20Mondo&pagina=150",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=153",
        "content": " Gedda,Trump:spero che Putin acconsenta \"Ora dobbiamo parlare con la Russia, si spera che Putin sia d'accordo con il piano\" di un mese di cessate il fuoco in Ucraina. Lo ha detto Donald Trump secondo quanto riporta l'agenzia Bloomberg.\"Incontreremo i russi stasera o domani\" ha aggiunto e poi: \"Parlerò con Putin, forse questa settimana\".  Infine il presidente degli Stati Uniti ha detto di voler invitare di nuovo il presidente ucraino Volodymyr Zelensky alla Casa Bianca dopo il turbolento  incontro nello Studio Ovale una  settimana fa.     ",
        "ranked": 2,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1741723205.8730898,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-03-11 21:00:05",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-11T20.00.05",
        "en_title": "Kiev,starting 337 drones on Russia",
        "en_content": "Gedda,Trump: I hope Putin consents \"Now we have to speak with Russia, hopefully Putin will agree with the plan\" of a month of ceasefire in Ukraine. Donald Trump said that as reported by the Bloomberg agency.\"We will meet the Russians tonight or tomorrow\" he added and then: \"I'll talk to Putin, maybe this week.\" Finally, the president of the United States said he wanted to invite again Ukrainian President Volodymyr Zelensky to the White House after the turbulent meeting in the Oval Studio a week ago.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Kiev",
                "start_char": 0,
                "end_char": 4,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "337",
                "start_char": 14,
                "end_char": 17,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 28,
                "end_char": 34,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Gedda",
                "start_char": 0,
                "end_char": 5,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 6,
                "end_char": 11,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Putin",
                "start_char": 20,
                "end_char": 25,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 62,
                "end_char": 68,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Putin",
                "start_char": 80,
                "end_char": 85,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "a month",
                "start_char": 115,
                "end_char": 122,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 139,
                "end_char": 146,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Donald Trump",
                "start_char": 148,
                "end_char": 160,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Bloomberg",
                "start_char": 190,
                "end_char": 199,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Russians",
                "start_char": 225,
                "end_char": 233,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "tonight",
                "start_char": 234,
                "end_char": 241,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "tomorrow",
                "start_char": 245,
                "end_char": 253,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Putin",
                "start_char": 288,
                "end_char": 293,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "this week",
                "start_char": 301,
                "end_char": 310,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "the United States",
                "start_char": 339,
                "end_char": 356,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukrainian",
                "start_char": 388,
                "end_char": 397,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Volodymyr Zelensky",
                "start_char": 408,
                "end_char": 426,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the White House",
                "start_char": 430,
                "end_char": 445,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the Oval Studio",
                "start_char": 477,
                "end_char": 492,
                "label": "FAC",
                "info": "Buildings, airports, highways, bridges, etc."
            },
            {
                "word": "a week ago",
                "start_char": 493,
                "end_char": 503,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "ANTITRUST AUTORIZZA ITALGAS-2IRETE GAS  Ma pone condizioni anticriticità",
        "date_raw": "March 11, 2025",
        "date": "2025-03-11",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Politica&pagina=130",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=134",
        "content": " Antitrust autorizza Italgas-2iRete Gas L'Autorità Garante della concorrenzae del Mercato ha autorizzato con condizioni l'acquisizione di 2iRete Gas Spa da parte di Italgas Spa.   L'operazione riguarda i due maggiori distributori italiani di gas naturale. Per questo, precisa l'Antitrust in una nota, potevano esserci \"criticità concorrenziali\" nelle future gare per i concessionari del servizio di distribuzione in 65 Ambiti territoriali.  Da qui le condizioni: tra le altre,  Italgas dovrà in 31 ambiti cedere almeno il 20% dei punti di prelievo.  ",
        "ranked": 3,
        "placed": "Economics",
        "epoch": 1741723205.8870296,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-03-11 21:00:05",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-11T20.00.05",
        "en_title": "ANTITRUST ITALGAS-2IRETE GAS But it poses anticritical conditions",
        "en_content": "Antitrust authorizes Italgas-2iRete Gas The Authority of Competition and Market has authorized under conditions the acquisition of 2iRete Gas Spa by Italgas Spa. The operation covers two major Italian natural gas distributors. For this reason, specify the Antitrust in a note, there could be \"competitive crime\" in future competitions for distribution service dealers in 65 Territorial Ambitis. From here the conditions: among others, Italgas will have to yield at least 20% of the withdrawal points in 31 areas.",
        "content_NER": [
            {
                "word": "The Authority of Competition and Market",
                "start_char": 40,
                "end_char": 79,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "2iRete",
                "start_char": 131,
                "end_char": 137,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Italgas Spa",
                "start_char": 149,
                "end_char": 160,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "two",
                "start_char": 183,
                "end_char": 186,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Italian",
                "start_char": 193,
                "end_char": 200,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Antitrust",
                "start_char": 256,
                "end_char": 265,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "65",
                "start_char": 371,
                "end_char": 373,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Territorial Ambitis",
                "start_char": 374,
                "end_char": 393,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Italgas",
                "start_char": 435,
                "end_char": 442,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "at least 20%",
                "start_char": 462,
                "end_char": 474,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "31",
                "start_char": 503,
                "end_char": 505,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "DAZI, LE BORSE EUROPEE BRUCIANO 279 MLD A Piazza Affari in fumo 12,52 mld",
        "date_raw": "March 11, 2025",
        "date": "2025-03-11",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Politica&pagina=130",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=132",
        "content": " Dazi,Borsa: Europa chiude in forte calo Le Borse europee chiudono in forte calo, in scia con Wall Street dopo le minacce di Donald Trump sui dazi al Canada.I principali listini del Vecchio  continente, appesantiti dal comparto dell'auto e dalla farmaceutica,bruciano 279 miliardi.     Sul fronte valutario l'euro si rafforza a 1,0927 sul dollaro, portandosi ai liivelli di luglio '24. Chiusura in rosso per Parigi (-1,31%),Francoforte (-1,29) e Londra (-1,21%).Anche a Milano l'ultimo indice Ftse Mib cede l'1,38% a 37.698 punti.In fumo 12,52 miliardi. ",
        "ranked": 1,
        "placed": "Economics",
        "epoch": 1741723205.9729736,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-03-11 21:00:05",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-11T20.00.05",
        "en_title": "DAZI, THE EUROPEAN BORSE BRUCIANO 279 MLD A smoking business square 12,52 mld",
        "en_content": "Dazi,Borsa: Europe closes in sharp decline European bags close in sharp decline, in the wake with Wall Street after the threats of Donald Trump on duties to Canada. The main lists of the Old Continent, weighted by the car sector and by the pharmaceutical industry, Abruzzo 279 billion. On the currency front the euro is strengthened to 1,0927 on the dollar, leading to the liivelli of July '24. Red closure for Paris (-1.31%),Francoforte (-1.29) and London (-1.21%). In Milan, the latest Ftse Mib index also yields 1.38% to 37,698 points. In smoke 12,52 billion.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "EUROPEAN",
                "start_char": 10,
                "end_char": 18,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "MLD",
                "start_char": 38,
                "end_char": 41,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "12,52 mld",
                "start_char": 68,
                "end_char": 77,
                "label": "MONEY",
                "info": "Monetary values, including unit"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Dazi",
                "start_char": 0,
                "end_char": 4,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Borsa",
                "start_char": 5,
                "end_char": 10,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Europe",
                "start_char": 12,
                "end_char": 18,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "European",
                "start_char": 43,
                "end_char": 51,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Donald Trump",
                "start_char": 131,
                "end_char": 143,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Canada",
                "start_char": 157,
                "end_char": 163,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Abruzzo",
                "start_char": 265,
                "end_char": 272,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "1,0927",
                "start_char": 336,
                "end_char": 342,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "July '24",
                "start_char": 385,
                "end_char": 393,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Paris",
                "start_char": 411,
                "end_char": 416,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "London",
                "start_char": 450,
                "end_char": 456,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "-1.21%",
                "start_char": 458,
                "end_char": 464,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Milan",
                "start_char": 470,
                "end_char": 475,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ftse Mib",
                "start_char": 488,
                "end_char": 496,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "1.38%",
                "start_char": 515,
                "end_char": 520,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "37,698",
                "start_char": 524,
                "end_char": 530,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "12,52 billion",
                "start_char": 548,
                "end_char": 561,
                "label": "MONEY",
                "info": "Monetary values, including unit"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "VON DER LEYEN:NO ILLUSIONI,UE SI RIARMI A Plenaria: \"Pace attraverso forza\"",
        "date_raw": "March 11, 2025",
        "date": "2025-03-11",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Dal%20Mondo&pagina=150",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=155",
        "content": " Von der Leyen:no illusioni,Ue si riarmi \"Abbiamo bisogno di un'impennata nella difesa europea. Ne abbiamo bisogno ora\" e non solo per la situazione ucraina. \"Putin ha dimostrato più volte di essere un vicino ostile.Non ci si può fidare di lui\".Così von der Leyen,presidente Commissione Ue, all'Europarlamento. \"Il tempo delle illusioni è finito.Sarà necessario più coraggio. Vorremmo tutti vivere in tempi più pacifici\", ma ora ricorreremo all'art.122 sul riarmo, \"è il momento della pace attraverso forza\" \"La pace della nostra Unione non può essere data per scontata. E' il momento della difesa comune\".   ",
        "ranked": 4,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1741723206.1596296,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-03-11 21:00:06",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-11T20.00.06",
        "en_title": "VON DER LEYEN:NO ILLUSIONS,EU REARMS TO Plenaria: \"Peace through force\"",
        "en_content": "Von der Leyen: no illusions, We need an impetus in European defence. We need it now\" and not just for the Ukrainian situation. \"Putin has proven several times to be a hostile neighbor. You can't trust him.\" Mr von der Leyen, President-in-Office of the European Parliament. \"The time of illusions is over. It will be necessary more courage. We would all like to live in more peaceful times\", but now we will resort to art.122 on the rearmament, \"is the moment of peace through strength\" \"The peace of our Union cannot be given for granted. It's time for the common defense.\"",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Plenaria",
                "start_char": 40,
                "end_char": 48,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Leyen",
                "start_char": 8,
                "end_char": 13,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "European",
                "start_char": 51,
                "end_char": 59,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Ukrainian",
                "start_char": 106,
                "end_char": 115,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Putin",
                "start_char": 128,
                "end_char": 133,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Leyen",
                "start_char": 218,
                "end_char": 223,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the European Parliament",
                "start_char": 248,
                "end_char": 271,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "GIORGETTI: FONDO GARANZIA PER DIFESA UE Può mobilitare 200mld di investimenti  All'Ecofin lancia proposta Italia",
        "date_raw": "March 11, 2025",
        "date": "2025-03-11",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Politica&pagina=130",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=133",
        "content": " Giorgetti: Fondo garanzia per difesa Ue La proposta italiana per finanziare la difesa è quella di\"un fondo di garanzia che ottimizza l'uso di risorse nazionali ed europee. Obiettivo, convogliare più efficacemente i capitali privati, con una spesa pubblica contenuta\". Così il ministro Giorgetti, all'Ecofin. \"Un fondo di circa 16 miliardi di euro potrà mobilitare fino a 200 mld di investimenti industriali aggiuntivi\",  spiega. Giorgetti puntualizza:su Difesa \"l'Italia farà la sua parte\" ma prima \"definire necessità\":\"No a finanziamento a scapito spesa sanitaria e servizi\"",
        "ranked": 2,
        "placed": "Economics",
        "epoch": 1741723206.2611525,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-03-11 21:00:06",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-11T20.00.06",
        "en_title": "_ Can mobilize 200mld of investments All'Ecofin launches proposal Italy",
        "en_content": "Giorgetti: Guarantee Fund for defence The Italian proposal to finance defence is that of \"a guarantee fund that optimizes the use of national and European resources. The aim is to bring private capital more effectively, with a limited public expenditure.\" So Minister Giorgetti, at the Ecofin. \"A fund of approximately 16 billion euros will be able to mobilize up to 200 billion additional industrial investments,\" he explains. Giorgetti points out: on Defense \"Italy will do its part\" but first \"definite necessity\":\"No to finance at the expense of health and services\"",
        "title_NER": [
            {
                "word": "200mld",
                "start_char": 15,
                "end_char": 21,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Italy",
                "start_char": 66,
                "end_char": 71,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Giorgetti: Guarantee Fund",
                "start_char": 0,
                "end_char": 25,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Italian",
                "start_char": 42,
                "end_char": 49,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "European",
                "start_char": 146,
                "end_char": 154,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Giorgetti",
                "start_char": 268,
                "end_char": 277,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "approximately 16 billion euros",
                "start_char": 305,
                "end_char": 335,
                "label": "MONEY",
                "info": "Monetary values, including unit"
            },
            {
                "word": "up to 200 billion",
                "start_char": 361,
                "end_char": 378,
                "label": "MONEY",
                "info": "Monetary values, including unit"
            },
            {
                "word": "Giorgetti",
                "start_char": 428,
                "end_char": 437,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Defense",
                "start_char": 453,
                "end_char": 460,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Italy",
                "start_char": 462,
                "end_char": 467,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 490,
                "end_char": 495,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            }
        ]
    }
]
