[
    {
        "title": "RAISI, IL FUNERALE CONTINUA A BIRJAND  Quarta tappa e sepoltura a Mashhad",
        "date_raw": "May 24, 2024",
        "date": "2024-05-24",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Dal%20Mondo&pagina=150",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=156",
        "content": " Iran, funerale Raisi continua a Birjand Il feretro del presidente iraniano Ebrahim Raisi è stato trasferito da Teheran alla città orientale di Birjand per la quarta tappa del suo funerale, dopo Tabriz, Qom e la capitale iraniana. Raisi è scomparso la scorsa domenica a seguito dello schianto dell'elicottero nel Nord-Ovest dell'Iran.  Partecipano al corteo funebre migliaia di persone. Dopo questa quarta tappa della cerimonia, la salma sarà portata a Mashhad, città dove Raisi nacque 63 anni fa. Qui l'ultima cerimonia, poi Raisi verrà sepolto nel Santuario dell'Imam Reza.     ",
        "ranked": 4,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1716516005.202316,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2024-05-24 04:00:05",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-24T04.00.05",
        "en_title": "RAISI, THE FUNERAL IN BIRJAND Fourth stage and burial in Mashhad",
        "en_content": "Iran, funeral Raisi continues in Birjand The feretro of Iranian President Ebrahim Raisi was transferred from Tehran to the eastern city of Birjand for the fourth stage of his funeral, after Tabriz, Qom and the Iranian capital. Raisi disappeared last Sunday following the crash of the helicopter in North West of Iran. Thousands of people participate in the funeral procession. After this fourth stage of the ceremony, the psalm will be taken to Mashhad, where Raisi was born 63 years ago. Here the last ceremony, then Raisi will be buried in the Sanctuary of Imam Reza.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "RAISI",
                "start_char": 0,
                "end_char": 5,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Fourth",
                "start_char": 30,
                "end_char": 36,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Mashhad",
                "start_char": 57,
                "end_char": 64,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Iran",
                "start_char": 0,
                "end_char": 4,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Raisi",
                "start_char": 14,
                "end_char": 19,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Birjand",
                "start_char": 33,
                "end_char": 40,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Iranian",
                "start_char": 56,
                "end_char": 63,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Ebrahim Raisi",
                "start_char": 74,
                "end_char": 87,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Tehran",
                "start_char": 109,
                "end_char": 115,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Birjand",
                "start_char": 139,
                "end_char": 146,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "fourth",
                "start_char": 155,
                "end_char": 161,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Tabriz",
                "start_char": 190,
                "end_char": 196,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Qom",
                "start_char": 198,
                "end_char": 201,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Iranian",
                "start_char": 210,
                "end_char": 217,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Raisi",
                "start_char": 227,
                "end_char": 232,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "last Sunday",
                "start_char": 245,
                "end_char": 256,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "North West",
                "start_char": 298,
                "end_char": 308,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Iran",
                "start_char": 312,
                "end_char": 316,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Thousands",
                "start_char": 318,
                "end_char": 327,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "fourth",
                "start_char": 388,
                "end_char": 394,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Mashhad",
                "start_char": 445,
                "end_char": 452,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Raisi",
                "start_char": 460,
                "end_char": 465,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "63 years ago",
                "start_char": 475,
                "end_char": 487,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Raisi",
                "start_char": 518,
                "end_char": 523,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the Sanctuary of Imam Reza",
                "start_char": 542,
                "end_char": 568,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Hamas:immagini manipolate da Israele154  MANOVRE CINESI A TAIWAN,TAIPEI RISPONDE Navi e aerei circondano l'isola",
        "date_raw": "May 24, 2024",
        "date": "2024-05-24",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Dal%20Mondo&pagina=150",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=155",
        "content": " Manovre cinesi a Taiwan,Taipei risponde Pechino ha iniziato una due giorni di esercitazioni con navi e aerei militari che \"circondano Taiwan\".Le autorità cinesi affermano che le manovre sono una \"severa punizione\" contro le forze \"indipendentiste\" dell'isola.   \"Abbiamo inviato forze marittime, aeree e terrestri per rispondere e difendere libertà,democrazia e sovranità\" di Taiwan,afferma Taipei condannando le manovre di Pechino e definendole \"provocazioni irrazionali\".La Cina rivendica Taiwan come parte del suo territorio e bolla Lai come \"pericoloso separatista\"",
        "ranked": 3,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1716516005.2290332,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2024-05-24 04:00:05",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-24T04.00.05",
        "en_title": "Hamas: images manipulated by Israel154 MANOVRE CINESI to TAIWAN,TAIPEI RISPONDE Ships and planes surround the island",
        "en_content": "Chinese Manovre in Taiwan,Taipei responds Beijing has begun a two-day exercise with military ships and planes that \"circulate Taiwan\". Chinese authorities say that maneuvers are a \"serious punishment\" against the \"independent\" forces of the island. \"We have sent marine, air and terrestrial forces to respond and defend freedom, democracy and sovereignty\" of Taiwan, reaffirms Taipei by condemning Beijing's maneuvers and calling them \"irregular temptations\". China claims Taiwan as part of its territory and bubble Lai as \"dangerous separatist\"",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 0,
                "end_char": 5,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "TAIWAN",
                "start_char": 57,
                "end_char": 63,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "TAIPEI RISPONDE Ships",
                "start_char": 64,
                "end_char": 85,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Chinese",
                "start_char": 0,
                "end_char": 7,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Taiwan",
                "start_char": 19,
                "end_char": 25,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Taipei",
                "start_char": 26,
                "end_char": 32,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Beijing",
                "start_char": 42,
                "end_char": 49,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "two-day",
                "start_char": 62,
                "end_char": 69,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Taiwan",
                "start_char": 126,
                "end_char": 132,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Chinese",
                "start_char": 135,
                "end_char": 142,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Taiwan",
                "start_char": 359,
                "end_char": 365,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Taipei",
                "start_char": 377,
                "end_char": 383,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Beijing",
                "start_char": 398,
                "end_char": 405,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "China",
                "start_char": 460,
                "end_char": 465,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Taiwan",
                "start_char": 473,
                "end_char": 479,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Lai",
                "start_char": 516,
                "end_char": 519,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "MELONI: VALORI FALCONE PIU' FORTI BOMBE \"Uomini passano, le idee restano\"",
        "date_raw": "May 24, 2024",
        "date": "2024-05-24",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Politica&pagina=120",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=122",
        "content": " Meloni: valori Falcone più forti bombe \"Giovanni Falcone ci ha insegnato che 'gli uomini passano,le idee restano.Restano le loro tensioni morali e continueranno a camminare sulle gambe di altri uomini'.Fare tesoro di queste parole è il modo migliore per onorare il sacrifico di chi ha perso la vita a Capaci,il 23 maggio 1992\".Così la premier Meloni ricorda l'anniversario della  strage mafiosa di Capaci.   \"Quei valori sono più forti delle bombe di vigliacchi criminali\",Falcone e tutti gli altri \"hanno combattuto per una società libera dalla mafia\", ribadisce.",
        "ranked": 1,
        "placed": "Politics",
        "epoch": 1716516005.3167977,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2024-05-24 04:00:05",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-24T04.00.05",
        "en_title": "MELONI: VALORI FALCONE MORE FORTI BOMBE \"Uomini pass, ideas remain\"",
        "en_content": "Meloni: Falcone values stronger bombs \"Giovanni Falcone taught us that 'men pass, ideas remain. Their moral tensions remain, and they will continue to walk on the legs of other men. To treasure these words is the best way to honor the sacrifice of those who lost their lives in Capaci, on 23 May 1992\". So Premier Meloni remembers the anniversary of Capaci's Mafia massacre. \"That values are stronger than the bombs of criminal cowards,\" Falcone and all the others \"have fought for a society free from the mob,\" he said.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "VALORI",
                "start_char": 8,
                "end_char": 14,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Giovanni Falcone",
                "start_char": 39,
                "end_char": 55,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Capaci",
                "start_char": 278,
                "end_char": 284,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "23 May 1992",
                "start_char": 289,
                "end_char": 300,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Meloni",
                "start_char": 314,
                "end_char": 320,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Capaci",
                "start_char": 350,
                "end_char": 356,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "VON DER LEYEN:BENE CON MELONI,E' PRO-UE Così durante dibattito a Bruxelles",
        "date_raw": "May 24, 2024",
        "date": "2024-05-24",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Politica&pagina=120",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=124",
        "content": " Von der Leyen: bene con Meloni,è pro-Ue \"Il Rassemblement National in Francia, AfD in Germania o Konfederacja in Polonia hanno in comune che sono amici di Putin e vogliono distruggere la Ue\".Così von der Leyen, candidata del Partito popolare europeo, in un dibattito tra i candidati alla Presidenza della Commissione Ue.      Con Giorgia Meloni \"c'è un'ottima collaborazione. E' chiaramente una persona pro-Europa\", dice von der Leyen. Aggiunge però che sui diritti Lgbtiq+ ha un \"approccio completamente diverso\" da lei.       ",
        "ranked": 3,
        "placed": "Politics",
        "epoch": 1716516005.3211436,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2024-05-24 04:00:05",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-24T04.00.05",
        "en_title": "VON DER LEYEN:BENE WITH MELONI,It's PRO-EU So during debate in Brussels",
        "en_content": "Von der Leyen: well with Meloni, is pro-Ue \"The Rassemblement National in France, AfD in Germany or Konfederacja in Poland have in common that they are friends of Putin and want to destroy the EU\". So von der Leyen, candidate of the European People's Party, in a debate among the candidates for the Presidency of the EU Commission. With Giorgia Meloni \"there is an excellent collaboration. He's clearly a pro-Europe person,\" says von der Leyen. But it adds that on Lgbtiq+ rights it has a \"totally different approach\" from you.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "VON DER LEYEN",
                "start_char": 0,
                "end_char": 13,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "PRO-EU",
                "start_char": 36,
                "end_char": 42,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Brussels",
                "start_char": 63,
                "end_char": 71,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Von der Leyen",
                "start_char": 0,
                "end_char": 13,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Meloni",
                "start_char": 25,
                "end_char": 31,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "pro-Ue",
                "start_char": 36,
                "end_char": 42,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "The Rassemblement National",
                "start_char": 44,
                "end_char": 70,
                "label": "WORK_OF_ART",
                "info": "Titles of books, songs, etc."
            },
            {
                "word": "France",
                "start_char": 74,
                "end_char": 80,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "AfD",
                "start_char": 82,
                "end_char": 85,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Germany",
                "start_char": 89,
                "end_char": 96,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Konfederacja",
                "start_char": 100,
                "end_char": 112,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Poland",
                "start_char": 116,
                "end_char": 122,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Putin",
                "start_char": 163,
                "end_char": 168,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "EU",
                "start_char": 193,
                "end_char": 195,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "von der Leyen",
                "start_char": 201,
                "end_char": 214,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the European People's Party",
                "start_char": 229,
                "end_char": 256,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the EU Commission",
                "start_char": 313,
                "end_char": 330,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Giorgia Meloni",
                "start_char": 337,
                "end_char": 351,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Europe",
                "start_char": 409,
                "end_char": 415,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "von der Leyen",
                "start_char": 430,
                "end_char": 443,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "VITTIME MAFIA, OGGI GIORNATA LEGALITA'  32 anni fa l'attentato a Falcone",
        "date_raw": "May 24, 2024",
        "date": "2024-05-24",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Politica&pagina=120",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=123",
        "content": " Vittime mafie, oggi Giornata Legalità Giornata della Legalità in ricordo delle vittime delle mafie, nel 32esimo anniversario dell'attentato di Capaci,dove vennero uccisi Giovanni Falcone, la moglie Francesca Morvillo e gli uomini della scorta Vito Schifani, Rocco Dicillo e Antonio Montinaro. 57 giorni po quel 23 maggio 1992, la mafia uccise anche Palo Borsellino e i 5 agenti di scorta Agostino Catalano, Vincenzo Li Muli, Walter Eddie Cosina, Emanuela Loi e Claudio Traina.     Celebrazioni in tutto il Paese. La Rai ha previsto un palinsesto dedicato su tutte le reti, le testate e il Web. ",
        "ranked": 2,
        "placed": "Politics",
        "epoch": 1716516005.344991,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2024-05-24 04:00:05",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-24T04.00.05",
        "en_title": "32 years ago the attack on Falcone",
        "en_content": "Vittime mafie, today Legality Day Day in memory of the victims of the mafia, on the 32nd anniversary of the attack of Capaci, where Giovanni Falcone, his wife Francesca Morvillo and the men of escort Vito Schifani, Rocco Dicillo and Antonio Montinaro were killed. 57 days ago that 23 May 1992, the mafia also killed Palo Borsellino and the 5 escort agents Agostino Catalano, Vincenzo Li Muli, Walter Eddie Cosina, Emanuela Loi and Claudio Traina. Celebrations throughout the country. The Rai has provided a dedicated stake on all networks, publications and the Web.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "32 years ago",
                "start_char": 0,
                "end_char": 12,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Vittime mafie",
                "start_char": 0,
                "end_char": 13,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "today",
                "start_char": 15,
                "end_char": 20,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "32nd",
                "start_char": 84,
                "end_char": 88,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Capaci",
                "start_char": 118,
                "end_char": 124,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Giovanni Falcone",
                "start_char": 132,
                "end_char": 148,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Francesca Morvillo",
                "start_char": 159,
                "end_char": 177,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Vito Schifani",
                "start_char": 200,
                "end_char": 213,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Rocco Dicillo",
                "start_char": 215,
                "end_char": 228,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Antonio Montinaro",
                "start_char": 233,
                "end_char": 250,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "57 days ago",
                "start_char": 264,
                "end_char": 275,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "23 May 1992",
                "start_char": 281,
                "end_char": 292,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Palo Borsellino",
                "start_char": 316,
                "end_char": 331,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "5",
                "start_char": 340,
                "end_char": 341,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Agostino Catalano",
                "start_char": 356,
                "end_char": 373,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Vincenzo Li Muli",
                "start_char": 375,
                "end_char": 391,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Walter Eddie Cosina",
                "start_char": 393,
                "end_char": 412,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Emanuela Loi",
                "start_char": 414,
                "end_char": 426,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Claudio Traina",
                "start_char": 431,
                "end_char": 445,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Rai",
                "start_char": 488,
                "end_char": 491,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "MATTARELLA:LA MAFIA SI PUO' SCONFIGGERE Sempre in agguato,ma destinata a finire Lo sostenevano Falcone e Borsellino",
        "date_raw": "May 24, 2024",
        "date": "2024-05-24",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Politica&pagina=120",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=121",
        "content": " Mattarella: la mafia si può sconfiggere \"Come sostenevano Falcone e Borsellino, la Repubblica ha dimostrato che la mafia può essere sconfitta ed è destinata a finire.L'impegno nel combatterla non viene mai meno I tentativi di inquinare la società civile e intimidire gli operatori economici sono sempre in agguato La Giornata della legalità vuole essere segno di una responsabilità comune\".Così il Presidente Mattarella.  \"L'eredità di Falcone e Borsellino è patrimonio vivo della comunità nazionale.Portarne avanti l'opera vuol dire lavorare per una società migliore\". ",
        "ranked": 0,
        "placed": "Politics",
        "epoch": 1716516005.4092805,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2024-05-24 04:00:05",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-24T04.00.05",
        "en_title": "MATTARELLA: THE MAFIA SI CAN'S ALWAYS DISCOUNT, but destined to finish it were supported by Falcone and Borsellino",
        "en_content": "Mattarella: the Mafia can be defeated \"As Falcone and Borsellino supported, the Republic has shown that the mafia can be defeated and is destined to end. The commitment to combat it never fails The attempts to pollute civil society and intimidate economic operators are always on the spot The Day of Legality wants to be a sign of a common responsibility\". So President Mattarella. \"The legacy of Falcone and Borsellino is a live heritage of the national community. To carry out the work means working for a better society\".",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Falcone",
                "start_char": 92,
                "end_char": 99,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Borsellino",
                "start_char": 104,
                "end_char": 114,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Mattarella",
                "start_char": 0,
                "end_char": 10,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Mafia",
                "start_char": 16,
                "end_char": 21,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Borsellino",
                "start_char": 54,
                "end_char": 64,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "The Day of Legality",
                "start_char": 289,
                "end_char": 308,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Mattarella",
                "start_char": 370,
                "end_char": 380,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Falcone",
                "start_char": 397,
                "end_char": 404,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Borsellino",
                "start_char": 409,
                "end_char": 419,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "DIFFUSO IL VIDEO DI 5 SOLDATESSE RAPITE Netanyahu: \"Le riporteremo a casa\"",
        "date_raw": "May 24, 2024",
        "date": "2024-05-24",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Dal%20Mondo&pagina=150",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=153",
        "content": " Soldatesse rapite,Netanyahu:\"Scioccato\" \"Sono scioccato dal video che documenta il rapimento delle nostre care soldatesse. Continueremo a fare di tutto per riportarle a casa\".    Così il premier israeliano Netanyahu: \"La brutalità dei terroristi di Hamas non fa che rafforzare la mia determinazione a lottare con tutte le mie forze fino all'eliminazione di Hamas per garantire che ciò che abbiamo visto non accada mai più\". Nel video diffuso dalle Tv si vedono 5 soldatesse ammanettate da miliziani di Hamas che dice:\"Cani vi schiacceremo, siete belle sioniste\" ",
        "ranked": 2,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1716516005.4505188,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2024-05-24 04:00:05",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-24T04.00.05",
        "en_title": "_ \"We'll bring you home.\"",
        "en_content": "Soldasse abducted,Netanyahu:\"Schooled\" \"I'm shocked by the video that documents the abduction of our dears. We will continue to do anything to bring them home.\" So the Israeli premier Netanyahu: \"The brutality of Hamas terrorists only strengthens my determination to fight with all my forces until the elimination of Hamas to ensure that what we have seen never happens again.\" In the video broadcast by TV you can see 5 pennies handcuffed by Hamas militiamen who says: \"Cani we will crush you, you are beautiful Zionists\"",
        "content_NER": [
            {
                "word": "Soldasse",
                "start_char": 0,
                "end_char": 8,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 168,
                "end_char": 175,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Netanyahu",
                "start_char": 184,
                "end_char": 193,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 213,
                "end_char": 218,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 317,
                "end_char": 322,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "5 pennies",
                "start_char": 419,
                "end_char": 428,
                "label": "MONEY",
                "info": "Monetary values, including unit"
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 443,
                "end_char": 448,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Zionists",
                "start_char": 513,
                "end_char": 521,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "DL SUPERBONUS, OK CAMERA. ORA E'LEGGE  Le detrazioni spalmate in 10 anni",
        "date_raw": "May 24, 2024",
        "date": "2024-05-24",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Prima&pagina=103",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=130",
        "content": "",
        "ranked": 2,
        "placed": "First_Page",
        "epoch": 1716516005.4801526,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2024-05-24 04:00:05",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-24T04.00.05",
        "en_title": "DL SUPERBONUS, OK CAMERA. He's here. The deductions spread over 10 years",
        "en_content": "",
        "title_NER": [
            {
                "word": "10 years",
                "start_char": 64,
                "end_char": 72,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "GENOVA,TERMINATO INTERROGATORIO DI TOTI 8 ore dai Pm, ha risposto a tutto",
        "date_raw": "May 24, 2024",
        "date": "2024-05-24",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Prima&pagina=103",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=140",
        "content": "",
        "ranked": 0,
        "placed": "First_Page",
        "epoch": 1716516005.4843278,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2024-05-24 04:00:05",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-24T04.00.05",
        "en_title": "GENOVA, INTERROGARY THIRD OF TOTI 8 hours from the Pm, responded to everything",
        "en_content": "",
        "title_NER": [
            {
                "word": "8 hours",
                "start_char": 34,
                "end_char": 41,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "ISRAELE:NEGOZIATORI PROSEGUANO COLLOQUI Lo ha deciso il gabinetto di guerra",
        "date_raw": "May 24, 2024",
        "date": "2024-05-24",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Dal%20Mondo&pagina=150",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=152",
        "content": " Israele:negoziatori proseguano colloqui Nella notte il gabinetto di guerra israeliano ha ordinato alla squadra negoziale di \"continuare i negoziati per la restituzione degli ostaggi\",si legge in una nota dell'ufficio del premier Netanyahu. Il gabinetto di guerra ha approvato all'unanimità le nuove linee guida per i negoziatori israeliani nel tentativo di rilanciare i colloqui su un accordo di tregua con Hamas,riporta il sito Walla senza fornire dettagli. I mediatori egiziani stanno sondando il terreno per vedere se riescono a riavviare negoziati indiretti tra le parti.",
        "ranked": 1,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1716516005.4858503,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2024-05-24 04:00:05",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-24T04.00.05",
        "en_title": "_ The war cabinet decided",
        "en_content": "Israel: negotiations continue On the night the Israeli war cabinet ordered the negotiating team to \"continue negotiations for the return of hostages\", read in a note from the office of Prime Minister Netanyahu. The war cabinet unanimously approved the new guidelines for Israeli negotiators in an attempt to relaunch talks on a truce agreement with Hamas, brings the Walla site without providing details. Egyptian mediators are proving the ground to see if they can restart indirect negotiations between the parties.",
        "content_NER": [
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the night",
                "start_char": 33,
                "end_char": 42,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 47,
                "end_char": 54,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Netanyahu",
                "start_char": 200,
                "end_char": 209,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 271,
                "end_char": 278,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 349,
                "end_char": 354,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Walla",
                "start_char": 367,
                "end_char": 372,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Egyptian",
                "start_char": 405,
                "end_char": 413,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Nota sugli indici di Borsa",
        "date_raw": "May 24, 2024",
        "date": "2024-05-24",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Politica&pagina=130",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=139",
        "content": " Nota sugli indici di Borsa Televideo Le informazioni di Televideo sugli indici e i dati delle Borse italiane ed estere sono in fase di ristrutturazione editoriale.      Ciò sta comportando il non aggiornamento nelle relative pagine.   Ci scusiamo con i lettori per il disservizio.     ",
        "ranked": 3,
        "placed": "Economics",
        "epoch": 1716516005.5200331,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2024-05-24 04:00:05",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-24T04.00.05",
        "en_title": "Note on stock exchange indices",
        "en_content": "Note on Stock Exchange Indexes Televideo Televideo's information on indices and data from Italian and foreign exchanges is being refurbished. This is implying the non-updating in the relevant pages. We apologize to readers for disservice.",
        "content_NER": [
            {
                "word": "Italian",
                "start_char": 90,
                "end_char": 97,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "CONFINDUSTRIA, ORSINI NUOVO PRESIDENTE  All'insegna\"dialogo,identità,unità\"",
        "date_raw": "May 24, 2024",
        "date": "2024-05-24",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Politica&pagina=130",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=133",
        "content": " Confindustria, Orsini nuovo presidente \"Le parole pilastro per i prossimi 4 anni sono dialogo,identità,unità\". Così il neoletto presidente di Confindustria Emanuele Orsini.    A proposito del Superbonus dice: \"Sono d'accordo che venga chiuso, ma non si può fare dall'oggi al domani.Consentiamo a chi ha avviato i lavori di concludere\". E su Genova:\"Non entro nelle vicende su cui s'indaga, ma non si blocchino merci e lavori\".Imprenditore dell'edilizia in legno e dell'alimentare, Orsini, classe 1973, è stato eletto  con il 99,5% dei consensi.   ",
        "ranked": 2,
        "placed": "Economics",
        "epoch": 1716516005.5217717,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2024-05-24 04:00:05",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-24T04.00.05",
        "en_title": "CONFINDUSTRY, ORSINI NEW PRESIDENT \"dialogue, identity, unity\"",
        "en_content": "Confindustria, Orsini new president \"The Pillar words for the next 4 years are dialogue, identity, unity\". So the newly elected president of Confindustria Emanuele Orsini. About the Superbonus says: \"I agree it's closed, but you can't do it from today to tomorrow. We allow those who have started the work to conclude.\" And on Genoa: \"Not within the events on which it is investigated, but no blocking of goods and works\". Entrepreneur of wood and food construction, Orsini, 1973, was elected with 99.5% of the consents.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "CONFINDUSTRY",
                "start_char": 0,
                "end_char": 12,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "ORSINI",
                "start_char": 14,
                "end_char": 20,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Orsini",
                "start_char": 15,
                "end_char": 21,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "The Pillar words",
                "start_char": 37,
                "end_char": 53,
                "label": "WORK_OF_ART",
                "info": "Titles of books, songs, etc."
            },
            {
                "word": "the next 4 years",
                "start_char": 58,
                "end_char": 74,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Emanuele Orsini",
                "start_char": 155,
                "end_char": 170,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "today",
                "start_char": 246,
                "end_char": 251,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "tomorrow",
                "start_char": 255,
                "end_char": 263,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Genoa",
                "start_char": 327,
                "end_char": 332,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Orsini",
                "start_char": 467,
                "end_char": 473,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "1973",
                "start_char": 475,
                "end_char": 479,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "99.5%",
                "start_char": 498,
                "end_char": 503,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            }
        ]
    },
    {
        "title": "MATTARELLA:LA MAFIA SI PUO' SCONFIGGERE 32 anni fa l'attentato di Capaci",
        "date_raw": "May 24, 2024",
        "date": "2024-05-24",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Prima&pagina=103",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=120",
        "content": "",
        "ranked": 5,
        "placed": "First_Page",
        "epoch": 1716516005.526959,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2024-05-24 04:00:05",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-24T04.00.05",
        "en_title": "_",
        "en_content": ""
    },
    {
        "title": "Abi:attenzione a rischi per imprese",
        "date_raw": "May 24, 2024",
        "date": "2024-05-24",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Politica&pagina=130",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=132",
        "content": " Superbonus,Abi: rischi default famiglie Dall'Abi arriva un allarme sul futuro delle procedure legate al Superbonus, con famiglie e imprese che potrebbero finire in default.    Secondo il presidente Patuelli, le banche, essendo stato ridotto l'ambito di compensazione, dovranno fermarsi nel comprare i crediti del superbonus e \"se si fermano, costretti, i maggiori acquirenti dei crediti bisogna trovare delle forme diverse per animare il mercato altrimenti imprese,condomini e famiglie si possono trovare inguaiati, in situazioni che li portano in default\". ",
        "ranked": 1,
        "placed": "Economics",
        "epoch": 1716516005.5387917,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2024-05-24 04:00:05",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-24T04.00.05",
        "en_title": "Abi: focus on risks for enterprises",
        "en_content": "Superbonus,Abi: default family risks Dall'Abi arrives an alarm on the future of procedures related to Superbonus, with families and companies that could end in default. According to President Patuelli, the banks, having been reduced the scope of compensation, will have to stop in buying the credits of the superbonus and \"if they stop, forced, the major buyers of the credits must find different forms to animate the market otherwise enterprises,condominiums and families can be found unfair, in situations that carry them in default\".",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Abi",
                "start_char": 0,
                "end_char": 3,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Abi",
                "start_char": 11,
                "end_char": 14,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Dall'Abi",
                "start_char": 37,
                "end_char": 45,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Patuelli",
                "start_char": 192,
                "end_char": 200,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "FRANCIA:TEST MISSILE CAPACITA' NUCLEARE Dopo annuncio esercitazioni Mosca",
        "date_raw": "May 24, 2024",
        "date": "2024-05-24",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Dal%20Mondo&pagina=150",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=157",
        "content": " Francia: test missile capacità nucleare La Francia ha effettuato il primo test di lancio del suo missile aria-terra a medio raggio con capacità nucleare,Asmpa-R, progettato per essere lanciato da un aereo da caccia Rafale. Lo fa sapere il ministro della Difesa, Lecornu,su X. Il test dopo l'annuncio di Mosca dell'avvio di esercitazioni nucleari nel distretto militare meridionale,che comprende il territorio ucraino occupato. Il test della Francia è avvenuto nell'ambito dell'operazione Durandal, che \"è stata condotta sopra il territorio francese\", fa sapere il ministro. ",
        "ranked": 5,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1716516006.2672079,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2024-05-24 04:00:06",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-24T04.00.06",
        "en_title": "_ After announcement exercises Moscow",
        "en_content": "France: nuclear capacity missile test France carried out the first launch test of its medium-range air-land missile with nuclear capacity, Asmpa-R, designed to be launched by a Rafale fighter plane. The defense minister, Lecornu, X. The test after the Moscow announcement of the start of nuclear exercises in the southern military district, which includes the occupied Ukrainian territory. The test of France took place in the framework of Operation Durandal, which \"was conducted over the French territory\", says the minister.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Moscow",
                "start_char": 31,
                "end_char": 37,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "France",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "France",
                "start_char": 38,
                "end_char": 44,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 61,
                "end_char": 66,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Rafale",
                "start_char": 177,
                "end_char": 183,
                "label": "PRODUCT",
                "info": "Objects, vehicles, foods, etc. (not services)"
            },
            {
                "word": "Lecornu",
                "start_char": 221,
                "end_char": 228,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Moscow",
                "start_char": 252,
                "end_char": 258,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukrainian",
                "start_char": 369,
                "end_char": 378,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "France",
                "start_char": 402,
                "end_char": 408,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Operation Durandal",
                "start_char": 440,
                "end_char": 458,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "French",
                "start_char": 490,
                "end_char": 496,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ]
    }
]
