[
    {
        "title": "MELONI:\"UTERO AFFITTO PRATICA DISUMANA\" In convegno Roma: Ue raccolga sfide",
        "date_raw": "April 13, 2024",
        "date": "2024-04-13",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Politica&pagina=120",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=123",
        "content": " Meloni: \"Utero in affitto disumano\"  \"Per decenni cattivi maestri hanno proclamato che la genitorialità era qualcosa di stantio, un concetto arcaico da superare\". Così la premier Meloni al convegno Per un'Europa giovane. \"Tesi che trascinano l'Europa sul precipizio\" \"Abbiamo raccolto la sfida demografica, l'abbiamo messa al centro, malgrado le difficoltà di bilancio ereditate da gestioni allegre\",aggiunge.Sulla natalità \"l'Europa deve dare risposte concrete\". \"L'utero in affitto è una pratica disumana.Sostengo legge che lo renda reato universale.Figli non prodotto da banco\"",
        "ranked": 2,
        "placed": "Politics",
        "epoch": 1712995206.7964036,
        "language": "it",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2024-04-13 10:00:06",
        "filename": "ner_en_2024-04-13T10.00.05E1713002405.93389.json",
        "en_title": "♪ In conference Rome: EU Gather Challenges",
        "en_content": "Meloni: \"Utero for inhuman rent\" \"For decades bad teachers have proclaimed that parenthood was something stale, an archaic concept to overcome.\" So Premier Meloni at the conference For a Young Europe. \"Those who drag Europe to the precipice\" \"We have collected the demographic challenge, we have put it in the centre, despite the budgetary difficulties inherited from cheerful management,\" added. On the birth \"Europe must give concrete answers\". \"The uterus for rent is a inhuman practice. I support the law that makes it universal. Children not produced by counter\"",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Rome",
                "start_char": 16,
                "end_char": 20,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "decades",
                "start_char": 38,
                "end_char": 45,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Meloni",
                "start_char": 156,
                "end_char": 162,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Europe",
                "start_char": 217,
                "end_char": 223,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Europe",
                "start_char": 411,
                "end_char": 417,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "25 APRILE,SINDACO MILANO:ABBASSARE TONI Dopo polemiche Anpi-Brigata ebraica",
        "date_raw": "April 13, 2024",
        "date": "2024-04-13",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Politica&pagina=120",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=125",
        "content": " 25 aprile, Sala: \"Non contestare Anpi\" A Milano polemiche in vista del 25 aprile tra Brigata ebraica e Anpi che ha scelto come slogan per la manifestazione nazionale\"Cessate il fuoco ovunque\". Il sindaco Sala invita ad abbassare i toni. \"Ieri ho visto il presidente Anpi di Milano, Minelli, e cercherà di enfatizzare il lavoro repubblicano e antifascista del 25 aprile.Da lì si parte\". Poi un po' di controversia c'è sullo striscione del \"cessate il fuoco\" che però è una dichiarazione che fanno tutti anche il Papa.Per questo ho invitato la Brigata a non contestare la cosa\". ",
        "ranked": 4,
        "placed": "Politics",
        "epoch": 1712995206.7982388,
        "language": "it",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2024-04-13 10:00:06",
        "filename": "ner_en_2024-04-13T10.00.05E1713002405.93389.json",
        "en_title": "25 APRIL, SINDACO MILANO: After polemics Anpi-Brigata Hebrew",
        "en_content": "25 April, Sala: \"Don't contest Anpi\" In Milan controversy in view of April 25 between the Jewish Brigade and Anpi who chose as a slogan for the national event \"Cessate fire everywhere\". Mayor Sala invites you to lower your tones. \"I saw yesterday President Anpi of Milan, Minelli, and will try to emphasize the republican and anti-fascist work of April 25. There we go.\" Then a bit of controversy is on the banner of the \" ceasefire\" which however is a statement that everyone also makes the Pope. That's why I invited the Brigade not to challenge it.\"",
        "title_NER": [
            {
                "word": "25",
                "start_char": 0,
                "end_char": 2,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "SINDACO",
                "start_char": 10,
                "end_char": 17,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Anpi-Brigata Hebrew",
                "start_char": 41,
                "end_char": 60,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "25 April",
                "start_char": 0,
                "end_char": 8,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Sala",
                "start_char": 10,
                "end_char": 14,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Anpi",
                "start_char": 31,
                "end_char": 35,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Milan",
                "start_char": 40,
                "end_char": 45,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "April 25",
                "start_char": 69,
                "end_char": 77,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "the Jewish Brigade",
                "start_char": 86,
                "end_char": 104,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Anpi",
                "start_char": 109,
                "end_char": 113,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Sala",
                "start_char": 192,
                "end_char": 196,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "yesterday",
                "start_char": 237,
                "end_char": 246,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Milan",
                "start_char": 265,
                "end_char": 270,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Minelli",
                "start_char": 272,
                "end_char": 279,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "republican",
                "start_char": 311,
                "end_char": 321,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "April 25",
                "start_char": 347,
                "end_char": 355,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "ATTACCO CENTRO COMMERCIALE SYDNEY,MORTI Forse 6 vittime, aggredito un bebè",
        "date_raw": "April 13, 2024",
        "date": "2024-04-13",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Prima&pagina=103",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=150",
        "content": "",
        "ranked": 0,
        "placed": "First_Page",
        "epoch": 1712995206.8005726,
        "language": "it",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2024-04-13 10:00:06",
        "filename": "ner_en_2024-04-13T10.00.05E1713002405.93389.json",
        "en_title": "Perhaps 6 victims, attacked a baby",
        "en_content": ""
    },
    {
        "title": "MONTECARLO, SINNER E' IN SEMIFINALE   Batte Rune in tre set,ora Tsitsipas",
        "date_raw": "April 13, 2024",
        "date": "2024-04-13",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Prima&pagina=103",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=260",
        "content": "",
        "ranked": 6,
        "placed": "First_Page",
        "epoch": 1712995206.803517,
        "language": "it",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2024-04-13 10:00:06",
        "filename": "ner_en_2024-04-13T10.00.05E1713002405.93389.json",
        "en_title": "♪",
        "en_content": "",
        "title_NER": [
            {
                "word": "♪",
                "start_char": 0,
                "end_char": 1,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "ADDIO ALLO STILISTA ROBERTO CAVALLI",
        "date_raw": "April 13, 2024",
        "date": "2024-04-13",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Prima&pagina=103",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=160",
        "content": "",
        "ranked": 5,
        "placed": "First_Page",
        "epoch": 1712995206.8063538,
        "language": "it",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2024-04-13 10:00:06",
        "filename": "ner_en_2024-04-13T10.00.05E1713002405.93389.json",
        "en_title": "_",
        "en_content": ""
    },
    {
        "title": "Roccella: grave tendenza denatalità",
        "date_raw": "April 13, 2024",
        "date": "2024-04-13",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Politica&pagina=120",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=124",
        "content": " Roccella: tendenza a denatalità è grave \"La tendenza alla denatalità italiana è grave.Il Governo,per la prima volta,ha istituito deleghe alla natalità e le ha attribuite al ministero Pari Opportunità e Famiglia. Ma la disattenzione al tema è durata troppo per non lasciare conseguenze\",serviranno molti anni per invertire la tendenza.Così la ministra Roccella al convegno sulla denatalità \"Il calo delle donne in età fertile è troppo pronunciato perché le misure per la natalità possano avere lo stesso effetto di quando il numero delle donne giovani era consistente\", ha aggiunto. ",
        "ranked": 3,
        "placed": "Politics",
        "epoch": 1712995206.8080783,
        "language": "it",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2024-04-13 10:00:06",
        "filename": "ner_en_2024-04-13T10.00.05E1713002405.93389.json",
        "en_title": "Roccella: severe denation trend",
        "en_content": "Roccella: tendency to denatility is serious \"The tendency to Italian denatility is serious. The government, for the first time, has established delegations to birth and has attributed them to the ministry Pari Opportunity and Family. But disregard to the theme has lasted too long to leave no consequences,\"will take many years to reverse the trend. So the ministra Roccella at the conference on denatility \"The decline of women in fertile age is too pronounced because measures for birth can have the same effect as when the number of young women was consistent\", he added.",
        "content_NER": [
            {
                "word": "Italian",
                "start_char": 61,
                "end_char": 68,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 116,
                "end_char": 121,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Pari Opportunity and Family",
                "start_char": 205,
                "end_char": 232,
                "label": "WORK_OF_ART",
                "info": "Titles of books, songs, etc."
            },
            {
                "word": "many years",
                "start_char": 317,
                "end_char": 327,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Roccella",
                "start_char": 366,
                "end_char": 374,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "SANTANCHE'INDAGATA,PM:FALSO IN BILANCIO Chiusa altra indagine su Visibilia",
        "date_raw": "April 13, 2024",
        "date": "2024-04-13",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Prima&pagina=103",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=140",
        "content": "",
        "ranked": 4,
        "placed": "First_Page",
        "epoch": 1712995206.99957,
        "language": "it",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2024-04-13 10:00:06",
        "filename": "ner_en_2024-04-13T10.00.05E1713002405.93389.json",
        "en_title": "_",
        "en_content": ""
    },
    {
        "title": "GENTILONI:NO CONDIZIONI NUOVO DEBITO UE \"Fiducia ok norme conti pubblici\"",
        "date_raw": "April 13, 2024",
        "date": "2024-04-13",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Politica&pagina=130",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=133",
        "content": " Gentiloni:no condizioni nuovo debito Ue Le condizioni politiche per un accordo sul nuovo debito comune in Europa \"ora non ci sono, ma purtroppo la realtà  spingerà certamente\" in questa direzione \"nei prossimi mesi\". Così il commissario Ue all'Economia,Gentiloni, al suo arrivo all'Ecofin, in Lussemburgo.Forse lo deciderà la prossima Commissione:\"la discussione è aperta soprattutto sulla difesa, e io sono fiducioso\",ha detto. Gentiloni è fiducioso che il Parlamento Ue approverà le nuove regole Ue sui  conti pubblici: \"ridurre il debito, ma non a danno degli investimenti\".  ",
        "ranked": 2,
        "placed": "Economics",
        "epoch": 1712995207.0075457,
        "language": "it",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2024-04-13 10:00:07",
        "filename": "ner_en_2024-04-13T10.00.05E1713002405.93389.json",
        "en_title": "GENTILONI:NO CONDITIONS NEW EU DEBIT \"Fiducia ok norms public accounts\"",
        "en_content": "Gentiloni:no conditions new debt EU The political conditions for an agreement on the new common debt in Europe \"now there are no, but unfortunately reality will certainly push\" in this direction \"in the coming months\". So Commissioner Ue all'Economia,Gentiloni, upon his arrival at the Ecofin, in Luxembourg. Perhaps the next Commission will decide: \"The discussion is open above all on defence, and I am confident,\" he said. Mr Gentiloni is confident that Parliament will approve the new EU rules on public accounts: \"reduce debt, but not investment damage.\"",
        "title_NER": [
            {
                "word": "EU",
                "start_char": 28,
                "end_char": 30,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Fiducia",
                "start_char": 38,
                "end_char": 45,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "EU",
                "start_char": 33,
                "end_char": 35,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Europe",
                "start_char": 104,
                "end_char": 110,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "the coming months",
                "start_char": 199,
                "end_char": 216,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Ue all'Economia",
                "start_char": 235,
                "end_char": 250,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Gentiloni",
                "start_char": 251,
                "end_char": 260,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Ecofin",
                "start_char": 286,
                "end_char": 292,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Luxembourg",
                "start_char": 297,
                "end_char": 307,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Parliament",
                "start_char": 457,
                "end_char": 467,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "EU",
                "start_char": 489,
                "end_char": 491,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Nota sugli indici di Borsa",
        "date_raw": "April 13, 2024",
        "date": "2024-04-13",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Politica&pagina=130",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=139",
        "content": " Nota sugli indici di Borsa Televideo Le informazioni di Televideo sugli indici e i dati delle Borse italiane ed estere sono in fase di ristrutturazione editoriale.      Ciò sta comportando il non aggiornamento nelle relative pagine.   Ci scusiamo con i lettori per il disservizio.     ",
        "ranked": 3,
        "placed": "Economics",
        "epoch": 1712995207.0130358,
        "language": "it",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2024-04-13 10:00:07",
        "filename": "ner_en_2024-04-13T10.00.05E1713002405.93389.json",
        "en_title": "Note on stock exchange indices",
        "en_content": "Note on Stock Exchange Indexes Televideo Televideo's information on indices and data from Italian and foreign exchanges is being refurbished. This is implying the non-updating in the relevant pages. We apologize to readers for disservice.",
        "content_NER": [
            {
                "word": "Italian",
                "start_char": 90,
                "end_char": 97,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "CASE GREEN,OK UE.GIORGETTI:MA CHI PAGA? Italia e Ungheria votano contro",
        "date_raw": "April 13, 2024",
        "date": "2024-04-13",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Politica&pagina=130",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=131",
        "content": " Case green,ok Ue.Giorgetti:ma chi paga? Via libera definitivo dagli Stati membri Ue alla nuova direttiva sulle 'case green'. Al Consiglio Ecofin confermato l'accordo che era stato raggiunto con l'Eurocamera sulle nuove norme che puntano a emissioni zero entro il 2050. Italia e Ungheria hanno votato contro. Il ministro dell'Economia, Giorgetti, spiega il motivo del no: \"Il tema è chi paga. Abbiamo esperienze purtroppo note in Italia\". Qui \"ci \"sono stati pochi fortunelli che hanno rifatto le case grazie ai soldi che ci ha messo lo Stato\", aggiunge rievocando il Superbonus.",
        "ranked": 0,
        "placed": "Economics",
        "epoch": 1712995207.18313,
        "language": "it",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2024-04-13 10:00:07",
        "filename": "ner_en_2024-04-13T10.00.05E1713002405.93389.json",
        "en_title": "_ Italy and Hungary vote against",
        "en_content": "Case green,ok Ue.Giorgetti: but who pays? The new 'case green' directive is a definitive way from the EU Member States. To the Ecofin Council confirmed the agreement that had been reached with the Eurocamera on the new rules that aim to zero emissions by 2050. Italy and Hungary voted against. The Minister of Economy, Giorgetti, explains why not: \"The theme is who pays. We have unfortunately known experiences in Italy\". Here \"there have been few fortunes that have remade the houses thanks to the money that has put the state to us\", adds recalling the Superbonus.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Italy",
                "start_char": 2,
                "end_char": 7,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Hungary",
                "start_char": 12,
                "end_char": 19,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "EU",
                "start_char": 102,
                "end_char": 104,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "States",
                "start_char": 112,
                "end_char": 118,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ecofin Council",
                "start_char": 127,
                "end_char": 141,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Eurocamera",
                "start_char": 197,
                "end_char": 207,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "zero",
                "start_char": 237,
                "end_char": 241,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "2050",
                "start_char": 255,
                "end_char": 259,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Italy",
                "start_char": 261,
                "end_char": 266,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Hungary",
                "start_char": 271,
                "end_char": 278,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Giorgetti",
                "start_char": 319,
                "end_char": 328,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Italy",
                "start_char": 415,
                "end_char": 420,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Superbonus",
                "start_char": 556,
                "end_char": 566,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "INDUSTRIA, FATTURATO IN CALO A GENNAIO  Istat: in crescita settore servizi",
        "date_raw": "April 13, 2024",
        "date": "2024-04-13",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Politica&pagina=130",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=132",
        "content": " Industria, fatturato in calo a gennaio A gennaio il fatturato dell'industria al netto dei fattori stagionali segna -3,1% in valore e -2,6% in volume su base mensile. Così l'Istat. Su base annua, il fatturato corretto per gli effetti di calendario registra -3,6% in valore e -1,8% in volume.   Opposto l'andamento dei servizi, con il settore che, sempre a gennaio, ha fatto registrare un aumento congiunturale del fatturato pari all'1,6% in valore e all'1,7% in volume. Su base tendenziale gli incrementi sono anche più marcati: +3,6% in valore e +3,8% in voluma.  ",
        "ranked": 1,
        "placed": "Economics",
        "epoch": 1712995207.190553,
        "language": "it",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2024-04-13 10:00:07",
        "filename": "ner_en_2024-04-13T10.00.05E1713002405.93389.json",
        "en_title": "INDUSTRY, FACILITIES IN GENNAIO Istat: growing services sector",
        "en_content": "Industry, turnover in decrease in January In January the turnover of the industry net of seasonal factors marks -3,1% in value and -2,6% in volume on a monthly basis. So Istat. On an annual basis, the correct turnover for the calendar effects recorded -3,6% in value and -1,8% in volume. Opposed the performance of the services, with the sector that, always in January, has recorded a conjunctural increase of the turnover pairs to 1.6% in value and to 1.7% in volume. The increases are also more marked on a curtain basis: +3.6% in value and +3.8% in fouma.",
        "content_NER": [
            {
                "word": "January",
                "start_char": 34,
                "end_char": 41,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "January",
                "start_char": 45,
                "end_char": 52,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "-3,1%",
                "start_char": 112,
                "end_char": 117,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "monthly",
                "start_char": 152,
                "end_char": 159,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Istat",
                "start_char": 170,
                "end_char": 175,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "annual",
                "start_char": 183,
                "end_char": 189,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "January",
                "start_char": 361,
                "end_char": 368,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "1.6%",
                "start_char": 432,
                "end_char": 436,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "1.7%",
                "start_char": 453,
                "end_char": 457,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "+3.6%",
                "start_char": 524,
                "end_char": 529,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "+3.8%",
                "start_char": 543,
                "end_char": 548,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            }
        ]
    },
    {
        "title": "MATTARELLA:UNIVERSITA'LUOGO DI LIBERTA' \"Anche di dissenso verso il potere\"",
        "date_raw": "April 13, 2024",
        "date": "2024-04-13",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Politica&pagina=120",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=121",
        "content": " Colle: atenei liberi anche nel dissenso \"Le Università sono sempre state luogo di libero dibattito, critica e anche dissenso nei confronti del potere. Dibattito, critica e dissenso collegati tra gli atenei di tutti i Paesi. Se si recide questo prezioso scambio di riflessioni,collaborazioni non si aiutano i diritti,né la libertà,nè la pace\",si indeboliscono dibattito,critica,dissenso\".Così il presidente Mattarella all' ateneo di Trieste,ricevendo la laurea Honoris Causa in Giurisprudenza.  \"Il mondo ha bisogno di pace\",l'Ue deve \"dare risposte concrete\", ha aggiunto. ",
        "ranked": 0,
        "placed": "Politics",
        "epoch": 1712995207.195581,
        "language": "it",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2024-04-13 10:00:07",
        "filename": "ner_en_2024-04-13T10.00.05E1713002405.93389.json",
        "en_title": "_",
        "en_content": "Colle: free universities also in dissent \"Universities have always been a place of free debate, criticism and even dissent towards power. Debate, criticism and dissent connected with the universities of all countries. If this precious exchange of reflections is affected,collaborations do not help the rights, nor freedom, nor peace,\"the debate,critical, dissent is weakened.\" Thus President Mattarella at the University of Trieste, receiving the Honoris Causa degree in Law. \"The world needs peace,\" the EU must \"give concrete answers,\" he added.",
        "content_NER": [
            {
                "word": "Mattarella",
                "start_char": 392,
                "end_char": 402,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the University of Trieste",
                "start_char": 406,
                "end_char": 431,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Honoris",
                "start_char": 447,
                "end_char": 454,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Law",
                "start_char": 471,
                "end_char": 474,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "EU",
                "start_char": 505,
                "end_char": 507,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Su natalità: aiutare giovani coppie",
        "date_raw": "April 13, 2024",
        "date": "2024-04-13",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Politica&pagina=120",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=122",
        "content": " Colle: aiutare giovani,secondo la Carta \"Il futuro del paese si misura sulla capacità di dare risposte alle giovani generazioni. Le istituzioni ne prendano coscienza,per attuare politiche attive che permettano alle giovani coppie di realizzare il loro progetto di vita,superando difficoltà materiali e di accesso ai servizi che rendono ardua la strada della genitorialità\".  Così il Presidente Mattarella in un  messaggio alla ministra per la Famiglia Roccella in occasione di una conferenza su transizione demografica e futuro. \"Si tratta di attuare la Costituzione\".",
        "ranked": 1,
        "placed": "Politics",
        "epoch": 1712995207.2052042,
        "language": "it",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2024-04-13 10:00:07",
        "filename": "ner_en_2024-04-13T10.00.05E1713002405.93389.json",
        "en_title": "On birth: help young couples",
        "en_content": "Colle: helping young people, according to the Charter \"The future of the country is measured on the ability to give answers to young generations. The institutions become aware of this, in order to implement active policies that enable young couples to realize their project of life, overcoming material difficulties and access to services that make the path of parenthood arduous\". So President Mattarella in a message to the Minister for the Roccella Family at a conference on demographic and future transition. \"It is about implementing the Constitution.\"",
        "content_NER": [
            {
                "word": "Mattarella",
                "start_char": 395,
                "end_char": 405,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the Roccella Family",
                "start_char": 439,
                "end_char": 458,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Constitution",
                "start_char": 543,
                "end_char": 555,
                "label": "LAW",
                "info": "Named documents made into laws."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "ATTACCO CENTRO COMMERCIALE SYDNEY,MORTI Forse 6 vittime, aggredito un bebè",
        "date_raw": "April 13, 2024",
        "date": "2024-04-13",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Dal%20Mondo&pagina=150",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=157",
        "content": " Attacco centro commerciale Sydney,morti Un uomo armato di coltello ha attaccato delle persone all'interno del centro commerciale Westfield di Sydney, in Australia.      Alcune fonti riferiscono che ci sarebbero 6 morti, altri parlano di 4.Tra i feriti un neonato di 9 mesi. La tv australiana Abc riporta che potrebbero essere due gli aggressori, ma l'ipotesi non è confermata. Un aggresore sarebbe ucciso dalla polizia.    Evacuata tutta la zona, sul posto numerose ambulanze e molti agenti.  ",
        "ranked": 6,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1712995207.2104232,
        "language": "it",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2024-04-13 10:00:07",
        "filename": "ner_en_2024-04-13T10.00.05E1713002405.93389.json",
        "en_title": "Perhaps 6 victims, attacked a baby",
        "en_content": "Sydney shopping mall,morti A knife-armed man attacked people inside the Westfield mall in Sydney, Australia. Some sources report that there would be 6 deaths, others speak of 4. Among the wounded a 9-month infant. Australian TV Abc reports that two attackers may be, but the hypothesis is not confirmed. An attacker would be killed by the police. Evacuated the whole area, on site numerous ambulances and many agents.",
        "content_NER": [
            {
                "word": "Sydney",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Westfield",
                "start_char": 72,
                "end_char": 81,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Sydney",
                "start_char": 90,
                "end_char": 96,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Australia",
                "start_char": 98,
                "end_char": 107,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "6",
                "start_char": 149,
                "end_char": 150,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "4",
                "start_char": 175,
                "end_char": 176,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "9-month",
                "start_char": 198,
                "end_char": 205,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Australian",
                "start_char": 214,
                "end_char": 224,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "two",
                "start_char": 245,
                "end_char": 248,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "ISRAELE:\"SE IRAN ATTACCA, RISPONDEREMO\" Usa assicurano appoggio, nel caso",
        "date_raw": "April 13, 2024",
        "date": "2024-04-13",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Dal%20Mondo&pagina=150",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=155",
        "content": " Israele: risposta a Iran sarà adeguata \"Un attacco diretto dell'Iran comporterà una appropriata risposta da parte di Israele\".Lo ha detto il ministro della Difesa israeliano Gallant in un colloquio telefonico -il secondo in pochi giornicon il suo omologo Usa, Austin. I due -secondo una nota ufficiale-hanno discusso della \"preparazione a un attacco iraniano contro Israele, che potrebbe portare a un'escalation nella Regione\". Il responsabile del Pentagono ha anche assicurato l'appoggio Usa.  Convocato nel pomeriggio il Gabinetto di guerra. Idf \"in alto allarme\". ",
        "ranked": 4,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1712995207.215613,
        "language": "it",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2024-04-13 10:00:07",
        "filename": "ner_en_2024-04-13T10.00.05E1713002405.93389.json",
        "en_title": "_ Use ensures support, in case",
        "en_content": "Israel: response to Iran will be adequate \"A direct attack of Iran will bring an appropriate response from Israel\". Israeli Defense Minister Gallant said so in a telephone interview -the second in a few days with his U.S. counterpart, Austin. The two -according to an official note - discussed the \"preparation to an Iranian attack against Israel, which could lead to an escalation in the Region\". The Pentagon manager also secured US support. Called in the afternoon the War Cabinet. Idf \"in high alert.\"",
        "content_NER": [
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Iran",
                "start_char": 20,
                "end_char": 24,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Iran",
                "start_char": 62,
                "end_char": 66,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 107,
                "end_char": 113,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 116,
                "end_char": 123,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Gallant",
                "start_char": 141,
                "end_char": 148,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "second",
                "start_char": 187,
                "end_char": 193,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "a few days",
                "start_char": 197,
                "end_char": 207,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "U.S.",
                "start_char": 217,
                "end_char": 221,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Austin",
                "start_char": 235,
                "end_char": 241,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "two",
                "start_char": 247,
                "end_char": 250,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Iranian",
                "start_char": 317,
                "end_char": 324,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 340,
                "end_char": 346,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Region",
                "start_char": 389,
                "end_char": 395,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Pentagon",
                "start_char": 402,
                "end_char": 410,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 432,
                "end_char": 434,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "afternoon",
                "start_char": 458,
                "end_char": 467,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "the War Cabinet",
                "start_char": 468,
                "end_char": 483,
                "label": "EVENT",
                "info": "Named hurricanes, battles, wars, sports events, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "USA: \"L'IRAN PRONTO A COLPIRE ISRAELE\"  L'appello di Biden: \"Non attacchi\"",
        "date_raw": "April 13, 2024",
        "date": "2024-04-13",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Dal%20Mondo&pagina=150",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=154",
        "content": " Usa:minaccia Iran a Israele è credibile \"La minaccia dall'Iran contro Israele è ancora presente, reale e credibile. Gli Stati Uniti faranno di tutto per aiutare gli israeliani a difendersi\".Così il portavoce del Consiglio per la sicurezza Usa Kirby. Fonti americane hanno rivelato alla tv Cbs che un attacco dell' Iran su Israele potrebbe avvenire presto, con 100 droni e decine di missili su obiettivi militari. \"Non fatelo\",il messaggio del presidente Biden all'Iran Il ministro della Difesa israeliano  Gallant afferma: \"Pronti a difenderci insieme ai nostri partner\".Convocato da Netanyahu un vertice sulla sicurezza. ",
        "ranked": 3,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1712995207.2185767,
        "language": "it",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2024-04-13 10:00:07",
        "filename": "ner_en_2024-04-13T10.00.05E1713002405.93389.json",
        "en_title": "USA: \"IrAN PRONTO TO COLPIRE ISRAELE\" Biden's appeal: \"Don't attack\"",
        "en_content": "\"The threat from Iran against Israel is still present, real and credible. The United States will do everything to help the Israelis defend themselves.\" So the US Security Council spokesman Kirby. American sources have revealed to Cbs that an Iran attack on Israel could take place soon, with 100 drones and dozens of missiles on military targets. \"Don't do it,\" President Biden's message to Iran Israeli Defense Minister Gallant says: \"To defend ourselves with our partners.\" Convoked by Netanyahu a security summit.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "IrAN PRONTO TO COLPIRE ISRAELE",
                "start_char": 6,
                "end_char": 36,
                "label": "WORK_OF_ART",
                "info": "Titles of books, songs, etc."
            },
            {
                "word": "Biden",
                "start_char": 38,
                "end_char": 43,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Iran",
                "start_char": 17,
                "end_char": 21,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 30,
                "end_char": 36,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "The United States",
                "start_char": 74,
                "end_char": 91,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Israelis",
                "start_char": 123,
                "end_char": 131,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "the US Security Council",
                "start_char": 155,
                "end_char": 178,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Kirby",
                "start_char": 189,
                "end_char": 194,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "American",
                "start_char": 196,
                "end_char": 204,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Cbs",
                "start_char": 230,
                "end_char": 233,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Iran",
                "start_char": 242,
                "end_char": 246,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 257,
                "end_char": 263,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "100",
                "start_char": 292,
                "end_char": 295,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "dozens",
                "start_char": 307,
                "end_char": 313,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Biden",
                "start_char": 372,
                "end_char": 377,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Iran",
                "start_char": 391,
                "end_char": 395,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 396,
                "end_char": 403,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Gallant",
                "start_char": 421,
                "end_char": 428,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Netanyahu",
                "start_char": 488,
                "end_char": 497,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Tajani esorta Teheran a moderazione",
        "date_raw": "April 13, 2024",
        "date": "2024-04-13",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Dal%20Mondo&pagina=150",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=156",
        "content": " Tajani a Iran:moderazione,no escalation Colloquio telefonico del ministro degli Esteri Tajani e l'omologo iraniano Amir-Ambdollahian sulle accresciute  tensioni in medio Oriente,dopo l'attacco al consolato iraniano a Damasco.  \"Ho esortato Teheran alla moderazione\", sottolineando che una rappresaglia contro Israele innescherebbe un conflitto ancora più largo e pericoloso, afferma Tajani.\"Ribadita la nostra posizione in favore della pace e per una de-escalation. Confermata la necessità di garantire l'incolumità delle forze italiane in Libano e delle navi mercantili\". ",
        "ranked": 5,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1712995207.2214665,
        "language": "it",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2024-04-13 10:00:07",
        "filename": "ner_en_2024-04-13T10.00.05E1713002405.93389.json",
        "en_title": "Tajani urges Tehran to moderate",
        "en_content": "Tajani to Iran:moderation,no escalation Telephone Colloquium of the Foreign Minister Tajani and the Iranian counterpart Amir-Ambdollahian on the increased tensions in the Middle East, after the attack on the Iranian consulate in Damascus. \"I urged Tehran to moderate,\" stressing that a reprisal against Israel would trigger an even wider and dangerous conflict, Tajani says. \"Reaffirm our position in favor of peace and de-escalation. Confirmed the need to guarantee the safety of Italian forces in Lebanon and merchant ships\".",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Tehran",
                "start_char": 13,
                "end_char": 19,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Iran",
                "start_char": 10,
                "end_char": 14,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Tajani",
                "start_char": 85,
                "end_char": 91,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Iranian",
                "start_char": 100,
                "end_char": 107,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Amir-Ambdollahian",
                "start_char": 120,
                "end_char": 137,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the Middle East",
                "start_char": 167,
                "end_char": 182,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Iranian",
                "start_char": 208,
                "end_char": 215,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Damascus",
                "start_char": 229,
                "end_char": 237,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Tehran",
                "start_char": 248,
                "end_char": 254,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 303,
                "end_char": 309,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Tajani",
                "start_char": 362,
                "end_char": 368,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Italian",
                "start_char": 481,
                "end_char": 488,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Lebanon",
                "start_char": 499,
                "end_char": 506,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "La Turchia gli nega lo spazio aereo",
        "date_raw": "April 13, 2024",
        "date": "2024-04-13",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Dal%20Mondo&pagina=150",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=153",
        "content": " Turchia nega lo spazio aereo agli Usa La Turchia ha negato agli Stati Uniti il proprio spazio aereo per operazioni contro l'Iran.     La presa di posizione di Ankara arriva dopo che Kuwait, Giordania e Qatar hanno negato agli Stati Uniti il permesso di utilizzare le basi militari americane nei rispettivi Paesi per attaccare l'Iran in risposta ad eventuali attacchi iraniani contro Israele.   ",
        "ranked": 2,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1712995207.3297796,
        "language": "it",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2024-04-13 10:00:07",
        "filename": "ner_en_2024-04-13T10.00.05E1713002405.93389.json",
        "en_title": "Turkey denies air space",
        "en_content": "Turkey denies air space to the U.S. Turkey has denied its airspace for operations against Iran. Ankara's stance comes after Kuwait, Jordan and Qatar have denied the United States permission to use US military bases in their respective countries to attack Iran in response to any Iranian attacks against Israel.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Turkey",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Turkey",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "U.S.",
                "start_char": 31,
                "end_char": 35,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Turkey",
                "start_char": 36,
                "end_char": 42,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Iran",
                "start_char": 90,
                "end_char": 94,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ankara",
                "start_char": 96,
                "end_char": 102,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Kuwait",
                "start_char": 124,
                "end_char": 130,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Jordan",
                "start_char": 132,
                "end_char": 138,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Qatar",
                "start_char": 143,
                "end_char": 148,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "United States",
                "start_char": 165,
                "end_char": 178,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 197,
                "end_char": 199,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Iran",
                "start_char": 255,
                "end_char": 259,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Iranian",
                "start_char": 279,
                "end_char": 286,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 303,
                "end_char": 309,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Usa inviano rinforzi e portaerei",
        "date_raw": "April 13, 2024",
        "date": "2024-04-13",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Dal%20Mondo&pagina=150",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=152",
        "content": " Minacce Iran a Israele, rinforzi da Usa Gli Stati Uniti stanno inviando rinforzi in Medio Oriente in seguito alle minacce iraniane contro Israele, in vista di un imminente attacco. Lo ha annunciato un funzionario statunitense. La portaerei americana USS Dwight Eisenhower sta risalendo lungo il Mar  Rosso verso Israele, \"per aumentare la deterrenza da parte dell'amministrazione Biden\". Lo riporta il Times of  Israel.      La portaerei è in grado di intercettare missili e droni lanciati dall'Iran. ",
        "ranked": 1,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1712995207.3466532,
        "language": "it",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2024-04-13 10:00:07",
        "filename": "ner_en_2024-04-13T10.00.05E1713002405.93389.json",
        "en_title": "Use send reinforcements and carriers",
        "en_content": "Iran Threats to Israel, reinforcements from the United States are sending reinforcements to the Middle East following Iranian threats against Israel, in view of an imminent attack. An American official announced it. The American carrier USS Dwight Eisenhower is going up along the Red Sea to Israel, \"to increase deterrence by the Biden administration\". The Times of Israel. The carrier is able to intercept missiles and drones launched by Iran.",
        "content_NER": [
            {
                "word": "Iran",
                "start_char": 0,
                "end_char": 4,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 16,
                "end_char": 22,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the United States",
                "start_char": 44,
                "end_char": 61,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the Middle East",
                "start_char": 92,
                "end_char": 107,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Iranian",
                "start_char": 118,
                "end_char": 125,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 142,
                "end_char": 148,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "American",
                "start_char": 184,
                "end_char": 192,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "American",
                "start_char": 220,
                "end_char": 228,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "USS Dwight Eisenhower",
                "start_char": 237,
                "end_char": 258,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the Red Sea",
                "start_char": 277,
                "end_char": 288,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 292,
                "end_char": 298,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Biden",
                "start_char": 331,
                "end_char": 336,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "The Times of Israel",
                "start_char": 354,
                "end_char": 373,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Iran",
                "start_char": 440,
                "end_char": 444,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    }
]
