[
    {
        "title": "EGITTO:ISRAELE VUOLE ESTENDERE 1MA FASE Accordo tregua,trattative al Cairo",
        "date_raw": "March 01, 2025",
        "date": "2025-03-01",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Dal%20Mondo&pagina=150",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=157",
        "content": " Egitto:Israele vuole estendere 1ma fase Sono riprese al Cairo le trattative per la prosecuzione dell'accordo sulla tregua tra Israele e Hamas. Fonti egiziane e media riferiscono che Israele vorrebbe estendere la prima fase di cessate il fuoco per altri 42 giorni,con il rilascio di 3 ostaggi a settimana,in cambio della scarcerazione di palestinesi. Hamas,invece, vorrebbe procedere con la seconda fase. Gli ostaggi non saranno rilasciati tutti, finché Israele non chiarirà su fine della guerra.Ma possibile discutere scambio di ostaggi malati con detenuti palestinesi.   ",
        "ranked": 6,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1740816004.297005,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-03-01 09:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-01T08.00.04",
        "en_title": "EGITTO: ISRAEL YOU ESTENDING 1MA FASE Treasury Agreement,treatment in Cairo",
        "en_content": "Egypt: Israel wants to extend the 1st phase The negotiations for the continuation of the agreement on the truce between Israel and Hamas were resumed in Cairo. Egyptian and media sources report that Israel would like to extend the first phase of ceasefire for another 42 days, with the release of 3 hostages a week, in exchange for the scarceness of Palestinians. Hamas, instead, would like to proceed with the second phase. The hostages will not be released all until Israel clarifies at the end of the war. But it is possible to discuss exchange of sick hostages with Palestinian prisoners.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "ISRAEL",
                "start_char": 8,
                "end_char": 14,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "ESTENDING",
                "start_char": 19,
                "end_char": 28,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "1MA",
                "start_char": 29,
                "end_char": 32,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "FASE Treasury Agreement",
                "start_char": 33,
                "end_char": 56,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Cairo",
                "start_char": 70,
                "end_char": 75,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Egypt",
                "start_char": 0,
                "end_char": 5,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 7,
                "end_char": 13,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "1st",
                "start_char": 34,
                "end_char": 37,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 120,
                "end_char": 126,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 131,
                "end_char": 136,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Cairo",
                "start_char": 153,
                "end_char": 158,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Egyptian",
                "start_char": 160,
                "end_char": 168,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 199,
                "end_char": 205,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 231,
                "end_char": 236,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "another 42 days",
                "start_char": 260,
                "end_char": 275,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "3",
                "start_char": 297,
                "end_char": 298,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "a week",
                "start_char": 308,
                "end_char": 314,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Palestinians",
                "start_char": 350,
                "end_char": 362,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 364,
                "end_char": 369,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "second",
                "start_char": 411,
                "end_char": 417,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 469,
                "end_char": 475,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Palestinian",
                "start_char": 570,
                "end_char": 581,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "MELONI: SERVE VERTICE USA-UE-ALLEATI   \"Divisione Occidente ci fa deboli\"",
        "date_raw": "March 01, 2025",
        "date": "2025-03-01",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Politica&pagina=120",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=121",
        "content": " Meloni: serve vertice Usa-Ue e alleati \"E' necessario un immediato vertice tra Stati Uniti, Stati europei e alleati per parlare in modo franco di come intendiamo affrontare le grandi sfide di oggi, a partire dall'Ucraina, che insieme abbiamo difeso in questi anni, e di quelle che saremo chiamati ad affrontare in futuro\".   Così la premier Meloni, dopo lo scontro fra Trump e Zelensky alla Casa Bianca. \"Ogni divisione dell'Occidente ci rende più deboli e favorisce chi vorrebbe  vedere il declino della nostra civiltà\"",
        "ranked": 0,
        "placed": "Politics",
        "epoch": 1740816004.307669,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-03-01 09:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-01T08.00.04",
        "en_title": "MELONI: SERVE VERTICS USA-EU-ALLED \"West division makes us weak\"",
        "en_content": "Meloni: US-EU summit and allies need an immediate summit between the United States, the European States and allies to speak frankly of how we intend to face today's great challenges, beginning with Ukraine, which together we have defended in recent years, and of what we will be called to face in the future\". So premier Meloni, after the confrontation between Trump and Zelensky at the White House. \"Every division of the West makes us weaker and favors those who want to see the decline of our civilization\"",
        "content_NER": [
            {
                "word": "Meloni",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 8,
                "end_char": 10,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the United States",
                "start_char": 65,
                "end_char": 82,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the European States",
                "start_char": 84,
                "end_char": 103,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "today",
                "start_char": 157,
                "end_char": 162,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 198,
                "end_char": 205,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "recent years",
                "start_char": 242,
                "end_char": 254,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Meloni",
                "start_char": 321,
                "end_char": 327,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 361,
                "end_char": 366,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Zelensky",
                "start_char": 371,
                "end_char": 379,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the White House",
                "start_char": 383,
                "end_char": 398,
                "label": "FAC",
                "info": "Buildings, airports, highways, bridges, etc."
            },
            {
                "word": "West",
                "start_char": 423,
                "end_char": 427,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Ue conferma pieno sostegno a Kiev",
        "date_raw": "March 01, 2025",
        "date": "2025-03-01",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Dal%20Mondo&pagina=150",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=153",
        "content": " Ue conferma pieno sostegno a Ucraina \"L'Ucraina è Europa.Siamo al fianco di Kiev. Incrementeremo il nostro sostegno affinché possa continuare a contrastare l'aggressore\".Così su X l' Alta rappresentante Ue Kallas dopo lo scontro fra Trump e Zelensky. \"E' diventato chiaro che il mondo libero ha bisogno di un nuovo leader. A noi raccogliere sfida\". \"C'è un aggressore che è la Russia. C'è un popolo aggredito che è l'Ucraina\", scrive il presidente francese Macron. \"Caro Zelensky, non siete soli\",dice il premier polacco Tusk.Da Berlino supporto\"incrollabile\".Il cancelleire Scholz: potete fidarvi di noi e dell'Europa. ",
        "ranked": 2,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1740816004.3841472,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-03-01 09:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-01T08.00.04",
        "en_title": "EU confirms full support in Kiev",
        "en_content": "EU confirms full support to Ukraine \"Ukraine is Europe. We're next to Kiev. We will increase our support so that it can continue to counter the attacker.\" So on X the High Representative Ue Kallas after the clash between Trump and Zelensky. \"It became clear that the free world needs a new leader. To us take challenge.\" \"There is an aggressor who is Russia. There is a people attacked that is Ukraine,\" writes French President Macron. \"Dear Zelensky, you are not alone,\" says Polish premier Tusk.From Berlin \"unbreakable support\". Chancellor Scholz: you can trust us and Europe.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "EU",
                "start_char": 0,
                "end_char": 2,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Kiev",
                "start_char": 28,
                "end_char": 32,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "EU",
                "start_char": 0,
                "end_char": 2,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 28,
                "end_char": 35,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 37,
                "end_char": 44,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Europe",
                "start_char": 48,
                "end_char": 54,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Kiev",
                "start_char": 70,
                "end_char": 74,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ue Kallas",
                "start_char": 187,
                "end_char": 196,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 221,
                "end_char": 226,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Zelensky",
                "start_char": 231,
                "end_char": 239,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 351,
                "end_char": 357,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 394,
                "end_char": 401,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "French",
                "start_char": 411,
                "end_char": 417,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Macron",
                "start_char": 428,
                "end_char": 434,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Zelensky",
                "start_char": 442,
                "end_char": 450,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Polish",
                "start_char": 477,
                "end_char": 483,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Tusk",
                "start_char": 492,
                "end_char": 496,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Berlin",
                "start_char": 502,
                "end_char": 508,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Scholz",
                "start_char": 543,
                "end_char": 549,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Europe",
                "start_char": 572,
                "end_char": 578,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "TURCHIA,PARTITO CURDO: CESSATE IL FUOCO Accolto appello Ocalan, leader Pkk",
        "date_raw": "March 01, 2025",
        "date": "2025-03-01",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Dal%20Mondo&pagina=150",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=156",
        "content": " Turchia, Pkk annuncia cessate il fuoco Il Partito dei Lavoratori del Kurdistan (Pkk) ha annunciato il cessate il fuoco con la Turchia, riporta l'agenzia di stampa Anf, vicina al partito armato. L'annuncio segue l'appello dal carcere del leader Ocalan che ha chiesto ai  suoi di deporre le armi e sciogliere il partito.      \"Cessate il fuoco da oggi per spianare la strada all'attuazione dell'appello di Ocalan per la pace e una società democratica\", annuncia il Pkk. Il partito è nato nel 1971 e dal 1984 ha scelto la via armata. Ankara lo considera un'organizzazione terroristica.   ",
        "ranked": 5,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1740816004.3858664,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-03-01 09:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-01T08.00.04",
        "en_title": "_ CESSATE THE FUCO Accepted Ocalan appeal, leader Pkk",
        "en_content": "Turkey, Pkk announced ceasefire The Party of Workers of Kurdistan (Pkk) has announced the ceasefire with Turkey, reports the news agency Anf, near the armed party. The announcement follows the call from the prison of leader Ocalan who asked his to lay down the weapons and dissolve the party. \"See the fire today to pave the way for the implementation of Ocalan's call for peace and a democratic society,\" Pkk announced. The party was born in 1971 and since 1984 has chosen the armed way. Ankara considers it a terrorist organization.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Pkk",
                "start_char": 50,
                "end_char": 53,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Turkey",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Pkk",
                "start_char": 8,
                "end_char": 11,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "The Party of Workers of Kurdistan (Pkk",
                "start_char": 32,
                "end_char": 70,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Turkey",
                "start_char": 105,
                "end_char": 111,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Anf",
                "start_char": 137,
                "end_char": 140,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Ocalan",
                "start_char": 224,
                "end_char": 230,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "today",
                "start_char": 307,
                "end_char": 312,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Ocalan",
                "start_char": 355,
                "end_char": 361,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Pkk",
                "start_char": 406,
                "end_char": 409,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "1971",
                "start_char": 443,
                "end_char": 447,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "1984",
                "start_char": 458,
                "end_char": 462,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Ankara",
                "start_char": 489,
                "end_char": 495,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "SCONTRO TRUMP-ZELENSKY ALLA CASA BIANCA Leader Usa:\"Giochi con Guerra Mondiale\" Zelensky:no a compromessi con Putin",
        "date_raw": "March 01, 2025",
        "date": "2025-03-01",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Dal%20Mondo&pagina=150",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=151",
        "content": " Scontro Trump-Zelensky alla Casa Bianca Tensione molto alta fra Donald Trump e Volodymyr Zelensky nell'incontro nello Studio Ovale della Casa Bianca. Il presidente Usa ha accusato il leader ucraino di \"mettersi in una pessima  posizione\" e di \"non avere le carte in mano\" per un accordo: \"Stai giocando con la Terza Guerra Mondiale\".  \"Dovete essere riconoscenti\", ha detto Trump. \"O fate un accordo con noi o ce ne tiriamo fuori\". L'Ucraina \"non farà compromessi con un killer sul nostro territorio\", ha detto Zelensky. E Trump gli ha chiesto di lasciare l'edificio. ",
        "ranked": 0,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1740816004.3915496,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-03-01 09:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-01T08.00.04",
        "en_title": "SCONTRO TRUMP-ZELENSKY AT THE CASA BIANCA Leader Usa: \"Giochi con Guerra Mondiale\" Zelensky:no a compromise with Putin",
        "en_content": "Trump-Zelensky Meeting at the White House Very High Voltage between Donald Trump and Volodymyr Zelensky at the meeting in the White House Oval Studio. U.S. President accused Ukrainian leader of \"going in a bad position\" and \"do not have the cards in hand\" for an agreement: \"You're playing World War III.\" \"You must be grateful,\" Trump said. \"Or make a deal with us or get us out.\" Ukraine \"will not compromise with a killer on our territory,\" said Zelensky. And Trump asked him to leave the building.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "CASA",
                "start_char": 30,
                "end_char": 34,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Usa",
                "start_char": 49,
                "end_char": 52,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Giochi con Guerra Mondiale",
                "start_char": 55,
                "end_char": 81,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Zelensky",
                "start_char": 83,
                "end_char": 91,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Putin",
                "start_char": 113,
                "end_char": 118,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Trump-Zelensky Meeting",
                "start_char": 0,
                "end_char": 22,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the White House",
                "start_char": 26,
                "end_char": 41,
                "label": "FAC",
                "info": "Buildings, airports, highways, bridges, etc."
            },
            {
                "word": "Donald Trump",
                "start_char": 68,
                "end_char": 80,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Volodymyr Zelensky",
                "start_char": 85,
                "end_char": 103,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the White House Oval Studio",
                "start_char": 122,
                "end_char": 149,
                "label": "FAC",
                "info": "Buildings, airports, highways, bridges, etc."
            },
            {
                "word": "U.S.",
                "start_char": 151,
                "end_char": 155,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukrainian",
                "start_char": 174,
                "end_char": 183,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "World War III",
                "start_char": 290,
                "end_char": 303,
                "label": "EVENT",
                "info": "Named hurricanes, battles, wars, sports events, etc."
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 330,
                "end_char": 335,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 382,
                "end_char": 389,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Zelensky",
                "start_char": 449,
                "end_char": 457,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 463,
                "end_char": 468,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Mosca: Zelensky ha preso una sberla",
        "date_raw": "March 01, 2025",
        "date": "2025-03-01",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Dal%20Mondo&pagina=150",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=154",
        "content": " Mosca:\"Zelensky ha ricevuto una sberla\" Zelensky \"ha ricevuto una bella sberla nello Studio Ovale. E Donald Trump ha ragione: il regime di Kiev sta  giocando con la Terza Guerra Mondiale\". Lo scrive l'ex presidente russo Dmitri Medvedev su X, dopo lo scontro alla  Casa Bianca tra i due leader.   \"Dobbiamo fermare gli aiuti militari alla macchina nazista\", ha aggiunto  l'attuale vice segretario del Consiglio di Sicurezza nazionale.   ",
        "ranked": 3,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1740816004.4067092,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-03-01 09:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-01T08.00.04",
        "en_title": "Moscow: Zelensky took a sberla",
        "en_content": "Moscow:\"Zelensky received a sberla\" Zelensky \" received a beautiful sberla in the Oval Studio. And Donald Trump is right: the Kiev regime is playing with the Third World War.\" The former Russian President Dmitri Medvedev writes about X, after the White House clash between the two leaders. \"We must stop military aid to the Nazi machine,\" added the current Deputy Secretary of the National Security Council.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Moscow",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Zelensky",
                "start_char": 8,
                "end_char": 16,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Zelensky",
                "start_char": 36,
                "end_char": 44,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the Oval Studio",
                "start_char": 78,
                "end_char": 93,
                "label": "FAC",
                "info": "Buildings, airports, highways, bridges, etc."
            },
            {
                "word": "Donald Trump",
                "start_char": 99,
                "end_char": 111,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Kiev",
                "start_char": 126,
                "end_char": 130,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the Third World War",
                "start_char": 154,
                "end_char": 173,
                "label": "EVENT",
                "info": "Named hurricanes, battles, wars, sports events, etc."
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 187,
                "end_char": 194,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Dmitri Medvedev",
                "start_char": 205,
                "end_char": 220,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "White House",
                "start_char": 247,
                "end_char": 258,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "two",
                "start_char": 277,
                "end_char": 280,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Nazi",
                "start_char": 324,
                "end_char": 328,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "the National Security Council",
                "start_char": 377,
                "end_char": 406,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "CARNEVALE, TURISMO VALE 450 MILIONI   Cna: nel ponte del Martedì grasso",
        "date_raw": "March 01, 2025",
        "date": "2025-03-01",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Politica&pagina=130",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=133",
        "content": " Carnevale 2025, giro da 450 milioni  Il Carnevale 2025 muoverà nel periodo tra oggi e il 4 marzo fino a 450mln di euro. I dati sono della Cna e riguardano le 10 città \"signore del Carnevale\" e i loro distretti, cioè Venezia, Viareggio. Fano, Ivrea, Putignano, Cento, Acireale, Sappada, Sciacca e Mamoiada. La regina è Venezia, che abbina al fascino di tutte le stagioni il richiamo delle maschere lungo le calli. Poi i carri allegorici di Viareggio. Terzi ex aequo i carnevali di Fano e Ivrea, tra Getto di dolciumi e Battaglia delle  Arance.      ",
        "ranked": 2,
        "placed": "Economics",
        "epoch": 1740816004.425806,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-03-01 09:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-01T08.00.04",
        "en_title": "CARNEVALE, TURISMO VALE 450 MILIONI Cna: in the bridge of the Fat Tuesday",
        "en_content": "Carnival 2025, 450 million ride The Carnival 2025 will move between today and March 4 to 450mln of euro. The data are of the Cna and concern the 10 cities \"signor of the Carnival\" and their districts, that is, Venice, Viareggio. Fano, Ivrea, Putignano, Cento, Acireale, Sappada, Sciacca and Mamoiada. The queen is Venice, which combines with the charm of all seasons the recall of the masks along the calluses. Then the floats of Viareggio. Terzi ex aequo le carnevali di Fano e Ivrea, tra Getto di dolceumi e Battaglia delle Arance.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "CARNEVALE",
                "start_char": 0,
                "end_char": 9,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "TURISMO VALE",
                "start_char": 11,
                "end_char": 23,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "450",
                "start_char": 24,
                "end_char": 27,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "MILIONI",
                "start_char": 28,
                "end_char": 35,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Tuesday",
                "start_char": 66,
                "end_char": 73,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "450 million",
                "start_char": 15,
                "end_char": 26,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "today and March 4",
                "start_char": 68,
                "end_char": 85,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Cna",
                "start_char": 125,
                "end_char": 128,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "10",
                "start_char": 145,
                "end_char": 147,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Carnival",
                "start_char": 170,
                "end_char": 178,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Venice",
                "start_char": 210,
                "end_char": 216,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Viareggio",
                "start_char": 218,
                "end_char": 227,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Fano",
                "start_char": 229,
                "end_char": 233,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Ivrea",
                "start_char": 235,
                "end_char": 240,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Putignano",
                "start_char": 242,
                "end_char": 251,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Acireale",
                "start_char": 260,
                "end_char": 268,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Sappada",
                "start_char": 270,
                "end_char": 277,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Sciacca",
                "start_char": 279,
                "end_char": 286,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Mamoiada",
                "start_char": 291,
                "end_char": 299,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Venice",
                "start_char": 314,
                "end_char": 320,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Viareggio",
                "start_char": 430,
                "end_char": 439,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "MACRON: UE PRONTA A DAZI RECIPROCI",
        "date_raw": "March 01, 2025",
        "date": "2025-03-01",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Dal%20Mondo&pagina=150",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=155",
        "content": " Macron: \"Ue pronta a dazi reciproci\" L'Ue prevede d'introdurre \"tariffe reciproche\" su acciaio e alluminio e dovrà \"rispondere\" su altri prodotti.Così il presidente francese Macron, dopo l' annunciata introduzione di dazi del 25% da parte dell'amministrazione Trump. \"Se i dazi verranno confermati, gli  europei risponderanno. Dobbiamo proteggerci,dobbiamo difenderci\",dice Macron. \"Non dobbiamo in alcun modo mostrarci deboli\". Dopo aver incontrato Trump a Washington, Macron pensa che ci siano \"pochissime speranze\" di risolvere i disaccordi con gli Usa sui dazi.  ",
        "ranked": 4,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1740816004.443536,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-03-01 09:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-01T08.00.04",
        "en_title": "MACRON: EU PRONTA TO RECIPROCISE",
        "en_content": "Macron: \"Us ready for reciprocal duties\" The EU plans to introduce \"reciprocal boards\" on steel and aluminium and will have to \"respond\" on other products. So the French President Macron, after the announced introduction of duties of 25% by the Trump administration. \"If the duties are confirmed, Europeans will respond. We must protect ourselves, we must defend ourselves,\" says Macron. \"We must not show ourselves weak in any way.\" After meeting Trump in Washington, Macron thinks that there are \"a few hopes\" to resolve disagreements with the US on duties.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "EU",
                "start_char": 8,
                "end_char": 10,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "RECIPROCISE",
                "start_char": 21,
                "end_char": 32,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Macron",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Us",
                "start_char": 9,
                "end_char": 11,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "EU",
                "start_char": 45,
                "end_char": 47,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "French",
                "start_char": 163,
                "end_char": 169,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Macron",
                "start_char": 180,
                "end_char": 186,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "25%",
                "start_char": 234,
                "end_char": 237,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 245,
                "end_char": 250,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Europeans",
                "start_char": 297,
                "end_char": 306,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Macron",
                "start_char": 380,
                "end_char": 386,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 448,
                "end_char": 453,
                "label": "WORK_OF_ART",
                "info": "Titles of books, songs, etc."
            },
            {
                "word": "Washington",
                "start_char": 457,
                "end_char": 467,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Macron",
                "start_char": 469,
                "end_char": 475,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 546,
                "end_char": 548,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "TRUMP:VADO D'ACCORDO CON CHI VUOLE PACE Dopo scontro con Zelensky a Casa Bianca Leader Kiev:rapporto si può salvare",
        "date_raw": "March 01, 2025",
        "date": "2025-03-01",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Prima&pagina=103",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=150",
        "content": "",
        "ranked": 1,
        "placed": "First_Page",
        "epoch": 1740816004.4791262,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-03-01 09:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-01T08.00.04",
        "en_title": "_ After clash with Zelensky at White House Leader Kiev:Report you can save",
        "en_content": "",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Zelensky",
                "start_char": 19,
                "end_char": 27,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "White House",
                "start_char": 31,
                "end_char": 42,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Kiev",
                "start_char": 50,
                "end_char": 54,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "BOLLETTE,OPPOSIZIONI: MISURE INADEGUATE Schlein:insufficienti.Conte:è fuffa",
        "date_raw": "March 01, 2025",
        "date": "2025-03-01",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Politica&pagina=120",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=124",
        "content": " Bollette,opposizioni: misure inadeguate \"Bene che il governo abbia raccolto  parte delle nostre proposte\" ma servono \"misure strutturali\" per ridurre le  bollette \"scollegando il prezzo dell' energia da quello del gas\". Così la segretaria del Pd,Schlein,sul Dl bollette ritenendo le misure \"insufficienti\". Per Conte,leader del M5S,\"è un decretino. Una goccia nel mare per famiglie e imprese\",con \"il solito video di Meloni di fuffa e propaganda\".Anche Fratoianni (AVS) parla di \"intervento tardivo e insufficiente\". E Magi (+Europa): \"Decreto più simile a spot che a cambiamento strutturale\".    ",
        "ranked": 3,
        "placed": "Politics",
        "epoch": 1740816004.5155518,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-03-01 09:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-01T08.00.04",
        "en_title": "BOLLETTE,OPPOSITIONS: MEASURES INADEGUATE Schlein: insufficient. Count: is fuffe",
        "en_content": "Bullets,oppositions: inadequate measures \"Well the government has collected some of our proposals\" but they serve \"structural measures\" to reduce bills \"by disconnecting the price of energy from that of gas\". So the secretary of the Pd,Schlein, on Dl bills considering \"insufficient\" measures. For Count,leader of the M5S,\" he is a decretine. A drop in the sea for families and enterprises\", with \"the usual video of Meloni of fuffe and propaganda\". Fratoianni (AVS) also speaks of \"late and insufficient intervention\". E Magi (+Europe): \"I decree more like spots than structural change.\"",
        "content_NER": [
            {
                "word": "Pd",
                "start_char": 233,
                "end_char": 235,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Schlein",
                "start_char": 236,
                "end_char": 243,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Dl",
                "start_char": 248,
                "end_char": 250,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Meloni",
                "start_char": 417,
                "end_char": 423,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Fratoianni",
                "start_char": 450,
                "end_char": 460,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "AVS",
                "start_char": 462,
                "end_char": 465,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "ZELENSKY NON FIRMA ACCORDO TERRE RARE  Ma a Fox News:\"Rapporto si può salvare\" Trump: mi va bene chi vuole la pace",
        "date_raw": "March 01, 2025",
        "date": "2025-03-01",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Dal%20Mondo&pagina=150",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=152",
        "content": " Zelensky:\"Non permetterò l'occupazione\" \"Non voglio essere io la persona che passa alla storia per avere permesso a Vladimir Putin di occupare il mio Paese e non lo farò mai\". Lo ha detto il presidente ucraino Volodymyr Zelensky durante la conferenza di Monaco.  \"Bisogna fare pressione su Putin\" e per questo Zelensky dice di volere andare presto a Washington. E si dice pronto ad accogliere la proposta Usa sullo  sfruttamento delle terre rare ucraine. Trump \"mi ha detto che Putin vuole mettere fine alla guerra. Ma io gli ho detto che è un bugiardo\", dice Zelensky",
        "ranked": 1,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1740816004.5172222,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-03-01 09:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-01T08.00.04",
        "en_title": "ZELENSKY DOES NOT FIRST AGREEMENT TO RARE But to Fox News: \"Report can be saved\" Trump: I love those who want peace",
        "en_content": "Zelensky: \"I will not allow occupation\" \"I don't want to be the person who goes through history to allow Vladimir Putin to occupy my country and I will never do it.\" The Ukrainian President Volodymyr Zelensky said this during the Munich conference. \"You need to press Putin\" and that's why Zelensky says he wants to go to Washington soon. And it is said to be ready to accept the US proposal on the exploitation of Ukrainian rare lands. Trump \"said Putin wants to end the war. But I told him he's a liar,\" says Zelensky",
        "title_NER": [
            {
                "word": "ZELENSKY",
                "start_char": 0,
                "end_char": 8,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "FIRST",
                "start_char": 18,
                "end_char": 23,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Fox News",
                "start_char": 49,
                "end_char": 57,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 81,
                "end_char": 86,
                "label": "WORK_OF_ART",
                "info": "Titles of books, songs, etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Zelensky",
                "start_char": 0,
                "end_char": 8,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Vladimir Putin",
                "start_char": 105,
                "end_char": 119,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Ukrainian",
                "start_char": 170,
                "end_char": 179,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Volodymyr Zelensky",
                "start_char": 190,
                "end_char": 208,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Munich",
                "start_char": 230,
                "end_char": 236,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Putin",
                "start_char": 268,
                "end_char": 273,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Zelensky",
                "start_char": 290,
                "end_char": 298,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Washington",
                "start_char": 322,
                "end_char": 332,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 380,
                "end_char": 382,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukrainian",
                "start_char": 415,
                "end_char": 424,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 437,
                "end_char": 442,
                "label": "WORK_OF_ART",
                "info": "Titles of books, songs, etc."
            },
            {
                "word": "Putin",
                "start_char": 449,
                "end_char": 454,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Zelensky",
                "start_char": 511,
                "end_char": 519,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "NOTTE TRANQUILLA PER IL PAPA DOPO CRISI Ieri broncospasmo,ma \"vigile,orientato\" Attesa per capire se sia peggiorato",
        "date_raw": "March 01, 2025",
        "date": "2025-03-01",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Prima&pagina=103",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=160",
        "content": "",
        "ranked": 0,
        "placed": "First_Page",
        "epoch": 1740816004.531117,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-03-01 09:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-01T08.00.04",
        "en_title": "_ Yesterday bronchospasmo, but \"vigile,oriented\" Expected to understand whether it has worsened",
        "en_content": "",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Yesterday",
                "start_char": 2,
                "end_char": 11,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "ANM:QUOTE ROSA E CSM?DIFFICILE APERTURA Il 5 marzo l'incontro con Meloni",
        "date_raw": "March 01, 2025",
        "date": "2025-03-01",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Politica&pagina=120",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=126",
        "content": " Anm:quote rosa e Csm?Difficile apertura \"Quote rosa e sorteggio temperato per il Csm? Dubito che di fronte a queste proposte si formi nell'Anm una maggioranza di possibile apertura\". Così il segretario del sindacato delle toghe Maruotti, in merito alle ipotesi di  apertura del governo sulla riforma della giustizia.     \"Non esiste alcun meccanismo in Europa dove ci sono magistrati sorteggiati.Ciò toglie rappresentatività all'organo e autorevolezza a chi ricopre l'incarico\", aggiunge Maruotti.Il 5 marzo l'Anm incontra la premier Meloni.  ",
        "ranked": 5,
        "placed": "Politics",
        "epoch": 1740816004.5505397,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-03-01 09:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-01T08.00.04",
        "en_title": "_ On March 5 the meeting with Meloni",
        "en_content": "Anm: Rose and Csm? Hard opening \"Quote rose and tempered draw for the Csm? I doubt that in the face of these proposals a majority of possible openness is given in the House.\" So the Secretary of the Maruotti Togae Union, on the hypothesis of opening the government on the reform of justice. \"There is no mechanism in Europe where there are magistrates drawn. This removes representativeness to the organ and authoritativeness to those in charge,\" adds Maruotti. On March 5, Am meets Premier Meloni.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "March 5",
                "start_char": 5,
                "end_char": 12,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Meloni",
                "start_char": 30,
                "end_char": 36,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Csm",
                "start_char": 14,
                "end_char": 17,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Csm",
                "start_char": 70,
                "end_char": 73,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "House",
                "start_char": 167,
                "end_char": 172,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the Maruotti Togae Union",
                "start_char": 195,
                "end_char": 219,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Europe",
                "start_char": 317,
                "end_char": 323,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Maruotti",
                "start_char": 452,
                "end_char": 460,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "March 5",
                "start_char": 465,
                "end_char": 472,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Meloni",
                "start_char": 491,
                "end_char": 497,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Scontro Trump-Zelensky a Casa Bianca150  PREMIER:3 MILIARDI A FAMIGLIE E IMPRESE Per fronteggiare il caro-bollette    Via libera del CdM anche a nucleare",
        "date_raw": "March 01, 2025",
        "date": "2025-03-01",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Politica&pagina=120",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=122",
        "content": " Bollette,Meloni:3mld a imprese,famiglie \"Il governo ha stanziato 3 miliardi per fronteggiare il caro bollette.Circa 1,6 per le famiglie e 1,4 per le imprese\". Così la premier Meloni, dopo l'ok del CdM al decreto bollette. Aiuti di circa 200 euro per redditi fino a 25.000 di Isee e 500 per chi ha bonus sociale. \"Obbligo di trasparenza per gestori\". \"Tagliamo gli oneri di sistema per piccole e medie imprese, con una riduzione del 20% sulle bollette.Oltre a un certo prezzo dell'energia lo Stato rinuncerà all'Iva. L'eccesso sarà destinato a riduzione delle bollette\". Un Ddl sul nucleare per l'indipendenza strategica. ",
        "ranked": 1,
        "placed": "Politics",
        "epoch": 1740816004.5607197,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-03-01 09:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-01T08.00.04",
        "en_title": "Trump-Zelensky Meeting at White House150 PREMIER:3 MILIARDI FAMILY AND IMPRESE To cope with the caro-bollette free way of the CdM also to nuclear",
        "en_content": "Bullets,Melons:3mld to enterprises,families \"The government has allocated 3 billion to face the expensive bills. Approximately 1.6 for families and 1.4 for businesses.\" So Premier Meloni, after the CdM's ok to the bill. Aid of approximately 200 euros per income up to 25,000 Isee and 500 for those with social bonuses. \"Obligation of transparency for managers.\" \"We calculate system charges for small and medium-sized enterprises, with a 20% reduction on bills. In addition to a certain price of energy the State will give up the VAT. Excess will be expected to reduce bills.\" A Ddl on nuclear for strategic independence.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Trump-Zelensky Meeting",
                "start_char": 0,
                "end_char": 22,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "White House150",
                "start_char": 26,
                "end_char": 40,
                "label": "FAC",
                "info": "Buildings, airports, highways, bridges, etc."
            },
            {
                "word": "IMPRESE",
                "start_char": 71,
                "end_char": 78,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "CdM",
                "start_char": 126,
                "end_char": 129,
                "label": "PRODUCT",
                "info": "Objects, vehicles, foods, etc. (not services)"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "3 billion",
                "start_char": 74,
                "end_char": 83,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Approximately 1.6",
                "start_char": 113,
                "end_char": 130,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "1.4",
                "start_char": 148,
                "end_char": 151,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Meloni",
                "start_char": 180,
                "end_char": 186,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "CdM",
                "start_char": 198,
                "end_char": 201,
                "label": "PRODUCT",
                "info": "Objects, vehicles, foods, etc. (not services)"
            },
            {
                "word": "approximately 200 euros",
                "start_char": 227,
                "end_char": 250,
                "label": "QUANTITY",
                "info": "Measurements, as of weight or distance"
            },
            {
                "word": "up to 25,000",
                "start_char": 262,
                "end_char": 274,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Isee",
                "start_char": 275,
                "end_char": 279,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "500",
                "start_char": 284,
                "end_char": 287,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "20%",
                "start_char": 438,
                "end_char": 441,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "State",
                "start_char": 507,
                "end_char": 512,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "VAT",
                "start_char": 530,
                "end_char": 533,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "MATTARELLA: RICERCA E' SPERANZA FUTURO  \"Attuare norme,per equo accesso a cure\" Per Giornata sulle malattie rare",
        "date_raw": "March 01, 2025",
        "date": "2025-03-01",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Politica&pagina=120",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=125",
        "content": " Fontana: dati su Sanità inaccettabili Il presidente della Lombardia, Fontana, giudica \"inaccettabile\" la classifica del ministero della Salute sulla qualità di cura delle Regioni. \"I parametri indicati non hanno niente a che vedere con il funzionamento della Sanità\".  Nei dati diffusi ieri, la Lombardia è al settimo posto. \"L'importante è che il Niguarda sia il migliore ospedale d'Italia e tra i primi 10 altri 5 sono lombardi.La Lombardia è la migliore,per questo dà fastidio. Da Roma continui attacchi ingiustificati\",dice Fontana. Replica il ministero: \"Dal governatore linguaggio inopportuno\".a   ",
        "ranked": 4,
        "placed": "Politics",
        "epoch": 1740816004.571575,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-03-01 09:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-01T08.00.04",
        "en_title": "_ RESEARCH IS FUTURE \"To implement norms, for fair access to care\" For Day on rare diseases",
        "en_content": "Fontana: data on unacceptable health The president of Lombardy, Fontana, judges \"unacceptable\" the ranking of the Ministry of Health on the quality of care of the Regions. \"The parameters indicated have nothing to do with the functioning of Health.\" In the data reported yesterday, Lombardy is in seventh place. \"The important thing is that Niguarda is the best hospital in Italy and among the top 10 other 5 are Lombards. Lombardy is the best, for this it bothers. From Rome continue unjustified attacks\", says Fontana. Replica the ministry: \"From the governor inappropriate language.\"",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Day",
                "start_char": 71,
                "end_char": 74,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Fontana",
                "start_char": 0,
                "end_char": 7,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Lombardy",
                "start_char": 54,
                "end_char": 62,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Fontana",
                "start_char": 64,
                "end_char": 71,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the Ministry of Health",
                "start_char": 110,
                "end_char": 132,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Health",
                "start_char": 241,
                "end_char": 247,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "yesterday",
                "start_char": 271,
                "end_char": 280,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Lombardy",
                "start_char": 282,
                "end_char": 290,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "seventh",
                "start_char": 297,
                "end_char": 304,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Niguarda",
                "start_char": 341,
                "end_char": 349,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Italy",
                "start_char": 374,
                "end_char": 379,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "10 other 5",
                "start_char": 398,
                "end_char": 408,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Lombards",
                "start_char": 413,
                "end_char": 421,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Lombardy",
                "start_char": 423,
                "end_char": 431,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Rome",
                "start_char": 471,
                "end_char": 475,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Fontana",
                "start_char": 512,
                "end_char": 519,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Giorgetti:3 mld senza indebitamento",
        "date_raw": "March 01, 2025",
        "date": "2025-03-01",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Politica&pagina=120",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=123",
        "content": " P.Chigi, summit su giustizia e bollette Un vertice di governo sulla giustizia e un altro sull'energia a Palazzo Chigi. Al summit di governo sulla giustizia partecipano il presidente del Consiglio, Giorgia Meloni, i vicepremier Tajani e Salvini,il Guardasigilli Nordio, e i presidenti di alcune commissioni delle Camere, tra cui Giulia Bongiorno. Nel vertice sui costi dell'energia in vista del Consiglio dei ministri di domani che dovrebbe varare il Decreto  bollette,oltre a premier e vicepremier, i ministri Giorgetti e Pichetto.  ",
        "ranked": 2,
        "placed": "Politics",
        "epoch": 1740816004.7141557,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-03-01 09:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-01T08.00.04",
        "en_title": "Giorgetti:3 mld without debt",
        "en_content": "P. Chigi, summit on justice and bills A government summit on justice and another on energy at Palazzo Chigi. At the government summit on justice the President of the Council, Giorgia Meloni, Vice-Premier Tajani and Salvini, the Norther Guardasigilli, and the presidents of some committees of the Chambers, including Giulia Bongiorno. At the summit on energy costs in view of the Council of Ministers of tomorrow which should launch the Decree bills, as well as Premier and Vice-Premier, ministers Giorgetti and Pichetto.",
        "content_NER": [
            {
                "word": "P. Chigi",
                "start_char": 0,
                "end_char": 8,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Palazzo Chigi",
                "start_char": 94,
                "end_char": 107,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Council",
                "start_char": 166,
                "end_char": 173,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Giorgia Meloni",
                "start_char": 175,
                "end_char": 189,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Tajani",
                "start_char": 204,
                "end_char": 210,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Salvini",
                "start_char": 215,
                "end_char": 222,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the Norther Guardasigilli",
                "start_char": 224,
                "end_char": 249,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Chambers",
                "start_char": 296,
                "end_char": 304,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Giulia Bongiorno",
                "start_char": 316,
                "end_char": 332,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the Council of Ministers",
                "start_char": 375,
                "end_char": 399,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "tomorrow",
                "start_char": 403,
                "end_char": 411,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Decree",
                "start_char": 436,
                "end_char": 442,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Giorgetti",
                "start_char": 497,
                "end_char": 506,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Pichetto",
                "start_char": 511,
                "end_char": 519,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    }
]
