[
    {
        "title": "L'INTER CAMPIONE SUPERA 2-0 IL TORINO  Festa in città,parata su bus aperti",
        "date_raw": "April 29, 2024",
        "date": "2024-04-29",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Prima&pagina=103",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=201",
        "content": "     ",
        "ranked": 7,
        "placed": "First_Page",
        "epoch": 1714377605.0192418,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2024-04-29 10:00:05",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-04-29T10.00.05",
        "en_title": "THE INTERNAL AREA 2-0 THE TORINO City party, open bus fare",
        "en_content": ""
    },
    {
        "title": "Biden a Netanyahu: chiari su Rafah",
        "date_raw": "April 29, 2024",
        "date": "2024-04-29",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Dal%20Mondo&pagina=150",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=153",
        "content": "ALMENO a Netanyahu: \"Io chiaro su Rafah\" Il presidente degli Stati Uniti, Biden, ha parlato con il premier israeliano Netanyahu. Lo comunica la Casa Bianca. I due leader \"hanno esaminato i colloqui in corso per garantire il rilascio degli ostaggi e un immediato cessate il fuoco a Gaza\", si legge in una nota  della Casa Bianca. Biden ha ribadito il suo \"ferreo impegno per la sicurezza di Israele\" ma anche \"la sua chiara posizione su Rafah\".Si è anche parlato dell'\"aumento nella fornitura di assistenza umanitaria a Gaza\",in coordinamento con le organizzazioni umanitarie. ",
        "ranked": 2,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1714377605.0675945,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2024-04-29 10:00:05",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-04-29T10.00.05",
        "en_title": "Biden to Netanyahu: clear on Rafah",
        "en_content": "ALMENO to Netanyahu: \"I clear about Rafah\" The President of the United States, Biden, spoke with Israeli Prime Minister Netanyahu. The White House communicates it. The two leaders \"examined ongoing talks to ensure the release of hostages and an immediate ceasefire in Gaza\", reads in a White House note. Biden reiterated his \"dirty commitment to the security of Israel\" but also \"his clear position on Rafah\". It also discussed the \"increasing supply of humanitarian assistance in Gaza\" in coordination with humanitarian organisations.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Biden",
                "start_char": 0,
                "end_char": 5,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Netanyahu",
                "start_char": 9,
                "end_char": 18,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Netanyahu",
                "start_char": 10,
                "end_char": 19,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the United States",
                "start_char": 60,
                "end_char": 77,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Biden",
                "start_char": 79,
                "end_char": 84,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 97,
                "end_char": 104,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Netanyahu",
                "start_char": 120,
                "end_char": 129,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "White House",
                "start_char": 135,
                "end_char": 146,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "two",
                "start_char": 168,
                "end_char": 171,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Gaza",
                "start_char": 268,
                "end_char": 272,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "White House",
                "start_char": 286,
                "end_char": 297,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Biden",
                "start_char": 304,
                "end_char": 309,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 362,
                "end_char": 368,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Gaza",
                "start_char": 481,
                "end_char": 485,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "EUROPEE,MELONI ANNUNCIA:SCENDO IN CAMPO Capolista FdI in ogni circoscrizione   \"Scrivete Giorgia, cambiamo Europa\"",
        "date_raw": "April 29, 2024",
        "date": "2024-04-29",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Politica&pagina=120",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=121",
        "content": " Europee, Meloni: \"Scendo in campo\" \"Ho deciso di scendere in campo per  guidare le liste di Fratelli d'Italia in tutte le circoscrizioni elettorali, se sopravvivo\". Lo annuncia Giorgia Meloni dal palco di FdI a Pescara.  \"Difenderemo anche in Ue le nostre eccellenze, i nostri confini, la nostra identità\", afferma. \"E' arrivato il momento di alzare la posta, cambiamo anche l'Europa\". \"Chiedo agli italiani di scrivere il mio nome, Giorgia\" sulla scheda elettorale. \"Io sono e sarò sempre una di voi. Il potere non mi imbriglierà,il Palazzo non mi isolerà\".\"Fiera di essere una persona del popolo\". ",
        "ranked": 0,
        "placed": "Politics",
        "epoch": 1714377605.0872488,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2024-04-29 10:00:05",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-04-29T10.00.05",
        "en_title": "EUROPEAN, MELONI ANNUNCIA: SALE IN CAMPO Capolista FdI in every district \"Scrivete Giorgia, we change Europe\"",
        "en_content": "European, Meloni: \"I'm on the pitch\" \"I decided to go to the field to guide the lists of Brothers of Italy in all constituencies, if I survive\". Giorgia Meloni announces it from the stage of FdI in Pescara. \"We will also defend our excellence in the EU, our borders, our identity,\" he says. \"It's time to raise the mail, we change Europe.\" \"I ask the Italians to write my name, Giorgia\" on the ballot. \"I am and will always be one of you. The power will not imitate me, the Palace will not isolate me.\" \"Maybe he's a person of the people.\"",
        "title_NER": [
            {
                "word": "EUROPEAN",
                "start_char": 0,
                "end_char": 8,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "MELONI",
                "start_char": 10,
                "end_char": 16,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Capolista FdI",
                "start_char": 41,
                "end_char": 54,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Scrivete Giorgia",
                "start_char": 74,
                "end_char": 90,
                "label": "WORK_OF_ART",
                "info": "Titles of books, songs, etc."
            },
            {
                "word": "Europe",
                "start_char": 102,
                "end_char": 108,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "European",
                "start_char": 0,
                "end_char": 8,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Brothers of Italy",
                "start_char": 89,
                "end_char": 106,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Giorgia Meloni",
                "start_char": 145,
                "end_char": 159,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "FdI",
                "start_char": 191,
                "end_char": 194,
                "label": "WORK_OF_ART",
                "info": "Titles of books, songs, etc."
            },
            {
                "word": "Pescara",
                "start_char": 198,
                "end_char": 205,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "EU",
                "start_char": 250,
                "end_char": 252,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Europe",
                "start_char": 331,
                "end_char": 337,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Italians",
                "start_char": 351,
                "end_char": 359,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Giorgia",
                "start_char": 378,
                "end_char": 385,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Palace",
                "start_char": 474,
                "end_char": 480,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "UCRAINA, SITUAZIONE AL FRONTE PEGGIORA  Syrsky: \"Ritiro tattico nell'Est\"",
        "date_raw": "April 29, 2024",
        "date": "2024-04-29",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Dal%20Mondo&pagina=150",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=155",
        "content": " Ucraina: situazione al fronte peggiora Il capo dell'esercito ucraino, generale Oleksandr Syrsky,ha riferito che la situazione sul campo di battaglia peggiora per Kiev, con le forze ucraine che si ritirano tatticamente lungo tre sezioni della linea del fronte, nella regione orientale del Donetsk.  In un post su Telegram,Syrsky ha scritto che le truppe russe attaccano \"lungo l'intera linea del fronte\" che si stende per oltre 1.000 km, con combattimenti accaniti ad ovest della città di  Avdiivka. Kiev è in attesa degli armamenti necessari dagli Stati Uniti.  ",
        "ranked": 4,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1714377605.1073976,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2024-04-29 10:00:05",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-04-29T10.00.05",
        "en_title": "_ \"Tactical retreat in the East\"",
        "en_content": "Ukraine: situation on the front worsens The head of the Ukrainian army, General Oleksandr Syrsky, reported that the situation on the battlefield worsened for Kiev, with Ukrainian forces tactically retreating along three sections of the front line, in the eastern region of Donetsk. In a post on Telegram,Syrsky wrote that Russian troops attack \"long the entire line of the front\" that stretches for over 1,000 km, with fierce fighting west of the city of Avdiivka. Kiev is waiting for the weapons needed by the United States.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "East",
                "start_char": 27,
                "end_char": 31,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 0,
                "end_char": 7,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukrainian",
                "start_char": 56,
                "end_char": 65,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Oleksandr Syrsky",
                "start_char": 80,
                "end_char": 96,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Kiev",
                "start_char": 158,
                "end_char": 162,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukrainian",
                "start_char": 169,
                "end_char": 178,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "three",
                "start_char": 214,
                "end_char": 219,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Telegram",
                "start_char": 295,
                "end_char": 303,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Syrsky",
                "start_char": 304,
                "end_char": 310,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 322,
                "end_char": 329,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "1,000 km",
                "start_char": 404,
                "end_char": 412,
                "label": "QUANTITY",
                "info": "Measurements, as of weight or distance"
            },
            {
                "word": "Avdiivka",
                "start_char": 455,
                "end_char": 463,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Kiev",
                "start_char": 465,
                "end_char": 469,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the United States",
                "start_char": 507,
                "end_char": 524,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "HAMAS FRENA SU OK A PROPOSTA DI TREGUA  Dirigente:\"E' ancora in fase di studio\" Cairo, attesi inviati delle 2 parti",
        "date_raw": "April 29, 2024",
        "date": "2024-04-29",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Prima&pagina=103",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=150",
        "content": "",
        "ranked": 0,
        "placed": "First_Page",
        "epoch": 1714377605.1317165,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2024-04-29 10:00:05",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-04-29T10.00.05",
        "en_title": "_",
        "en_content": ""
    },
    {
        "title": "HAMAS FRENA SU OK A PROPOSTA DI TREGUA  Inviati Israele e Hamas attesi al Cairo Media: \"Per accelerare il processo\"",
        "date_raw": "April 29, 2024",
        "date": "2024-04-29",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Dal%20Mondo&pagina=150",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=151",
        "content": " Hamas:proposta tregua \"ancora a studio\" Un funzionario dell'ufficio politico di Hamas, Izzat al-Risheq, ridimensiona le notizie sul presunto ok all'ultima proposta di tregua di Israele e Egitto. Citato dal quotidiano Haaretz, al-Risheq ha chiarito che \"la proposta è ancora in fase di studio\". La prima fase dell'accordo dovrebbe essere il rilascio di 33 ostaggi in vita (donne, bambini, uomini over 50 e malati), in cambio di numerosi prigioneri palestinesi. Delegazione Israele invitata al Cairo per \"accelerare processo\",dicono media. Atteso anche Hamas, forse per risposta.",
        "ranked": 0,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1714377605.157675,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2024-04-29 10:00:05",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-04-29T10.00.05",
        "en_title": "Send Israel and Hamas to Cairo Media: \"To speed up the process\"",
        "en_content": "Hamas:proposed truce \"still to study\" An official of the political office of Hamas, Izzat al-Risheq, resizes the news about the alleged ok to the last proposal of truce of Israel and Egypt. Cited by the daily Haaretz, al-Risheq has clarified that \"the proposal is still being studied\". The first phase of the agreement should be the release of 33 hostages in life (women, children, men over 50 and sick), in exchange for numerous Palestinian jailers. Delegation Israel invited to Cairo to \"accelerate process\", say media. I also expected Hamas, perhaps by answer.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 5,
                "end_char": 11,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 16,
                "end_char": 21,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Cairo",
                "start_char": 25,
                "end_char": 30,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 0,
                "end_char": 5,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 77,
                "end_char": 82,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Izzat al-Risheq",
                "start_char": 84,
                "end_char": 99,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 172,
                "end_char": 178,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Egypt",
                "start_char": 183,
                "end_char": 188,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Haaretz",
                "start_char": 209,
                "end_char": 216,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "al-Risheq",
                "start_char": 218,
                "end_char": 227,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 290,
                "end_char": 295,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "33",
                "start_char": 344,
                "end_char": 346,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "50",
                "start_char": 391,
                "end_char": 393,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Palestinian",
                "start_char": 430,
                "end_char": 441,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 462,
                "end_char": 468,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Cairo",
                "start_char": 480,
                "end_char": 485,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 538,
                "end_char": 543,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "BLINKEN A RIAD PER NUOVO TOUR COLLOQUI  Poi in Giordania e anche in Israele",
        "date_raw": "April 29, 2024",
        "date": "2024-04-29",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Dal%20Mondo&pagina=150",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=152",
        "content": " Medioriente, nuova missione di Blinken Il segretario di Stato Usa Blinken è arrivato a Riad, all'inizio di una nuova tornata di colloqui per promuovere il cessate il fuoco tra Israele e Hamas e potenziare gli aiuti umanitari nella Striscia di Gaza.     Nella capitale saudita Blinken incontrerà i ministri degli Esteri dei Paesi del Golfo e quelli europei in visita, per discutere della ricostruzione di Gaza dopo la guerra, ha detto un funzionario Usa. Blinken andrà poi in Giordania e in Israele.   ",
        "ranked": 1,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1714377605.1967673,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2024-04-29 10:00:05",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-04-29T10.00.05",
        "en_title": "_ Then in Jordan and also in Israel",
        "en_content": "Medioriente, new mission of Blinken US Secretary of State Blinken arrived at Riad, at the beginning of a new round of talks to promote the ceasefire between Israel and Hamas and strengthen humanitarian aid in the Gaza Strip. In the Saudi capital Blinken will meet the Foreign Ministers of the Gulf countries and the European ones visiting, to discuss the reconstruction of Gaza after the war, said a US official. Blinken will then go to Jordan and Israel.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Jordan",
                "start_char": 10,
                "end_char": 16,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 29,
                "end_char": 35,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Blinken",
                "start_char": 28,
                "end_char": 35,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 36,
                "end_char": 38,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "State",
                "start_char": 52,
                "end_char": 57,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Blinken",
                "start_char": 58,
                "end_char": 65,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Riad",
                "start_char": 77,
                "end_char": 81,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 157,
                "end_char": 163,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 168,
                "end_char": 173,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the Gaza Strip",
                "start_char": 209,
                "end_char": 223,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Saudi",
                "start_char": 232,
                "end_char": 237,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Blinken",
                "start_char": 246,
                "end_char": 253,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Gulf",
                "start_char": 293,
                "end_char": 297,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "European",
                "start_char": 316,
                "end_char": 324,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Gaza",
                "start_char": 373,
                "end_char": 377,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 400,
                "end_char": 402,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Blinken",
                "start_char": 413,
                "end_char": 420,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Jordan",
                "start_char": 437,
                "end_char": 443,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 448,
                "end_char": 454,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "SINDACATI STASERA A PALAZZO CHIGI    Sul tavolo provvedimenti sul lavoro",
        "date_raw": "April 29, 2024",
        "date": "2024-04-29",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Politica&pagina=130",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=131",
        "content": " Palazzo Chigi convoca i sindacati  La presidente del Consiglio Meloni ha convocato i segretari di Cgil, Cisl e Uil per oggi a Palazzo Chigi, alle 18. Al centro dell'incontro, i provvedimenti del governo sul lavoro. Tra questi, dice il ministro Urso, \"presenteremo il piano per il rilancio\" dell'ex Ilva. Il sottosegretario alla presidenza Mantovano spiega che molto probabilmente nel CdM di martedì andrà il decreto  Coesione. \"C'è una parte importante che riguarda il mondo del lavoro e l'incontro sarà l'occasione per presentarlo\". ",
        "ranked": 0,
        "placed": "Economics",
        "epoch": 1714377605.2270303,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2024-04-29 10:00:05",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-04-29T10.00.05",
        "en_title": "_ On the table measures at work",
        "en_content": "Palazzo Chigi convenes the unions The president of the Meloni Council convened the secretaries of Cgil, Cisl and Uil for today at Palazzo Chigi, at 18. At the centre of the meeting, the government's work measures. Among these, says Minister Urso, \"we will present the plan for relaunch\" of the former Ilva. The undersecretary to the Mantovano presidency explains that most probably in the CdM on Tuesday will go the Coesione decree. \"There is an important part about the world of work and the meeting will be the opportunity to present it.\"",
        "content_NER": [
            {
                "word": "Palazzo Chigi",
                "start_char": 0,
                "end_char": 13,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the Meloni Council",
                "start_char": 51,
                "end_char": 69,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Cgil,",
                "start_char": 98,
                "end_char": 103,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Cisl",
                "start_char": 104,
                "end_char": 108,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Uil",
                "start_char": 113,
                "end_char": 116,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "today",
                "start_char": 121,
                "end_char": 126,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Palazzo Chigi",
                "start_char": 130,
                "end_char": 143,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "18",
                "start_char": 148,
                "end_char": 150,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Urso",
                "start_char": 241,
                "end_char": 245,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Ilva",
                "start_char": 301,
                "end_char": 305,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Mantovano",
                "start_char": 333,
                "end_char": 342,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "CdM",
                "start_char": 389,
                "end_char": 392,
                "label": "PRODUCT",
                "info": "Objects, vehicles, foods, etc. (not services)"
            },
            {
                "word": "Tuesday",
                "start_char": 396,
                "end_char": 403,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "PER 1 STUDENTE SU 2 MAFIA NON SI BATTE  Dati in 42° uccisione Pio La Torre",
        "date_raw": "April 29, 2024",
        "date": "2024-04-29",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Prima&pagina=103",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=140",
        "content": "",
        "ranked": 5,
        "placed": "First_Page",
        "epoch": 1714377605.2353287,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2024-04-29 10:00:05",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-04-29T10.00.05",
        "en_title": "_",
        "en_content": ""
    },
    {
        "title": "Nota sugli indici di Borsa",
        "date_raw": "April 29, 2024",
        "date": "2024-04-29",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Politica&pagina=130",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=139",
        "content": " Nota sugli indici di Borsa Televideo Le informazioni di Televideo sugli indici e i dati delle Borse italiane ed estere sono in fase di ristrutturazione editoriale.      Ciò sta comportando il non aggiornamento nelle relative pagine.   Ci scusiamo con i lettori per il disservizio.     ",
        "ranked": 2,
        "placed": "Economics",
        "epoch": 1714377605.2527063,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2024-04-29 10:00:05",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-04-29T10.00.05",
        "en_title": "Note on stock exchange indices",
        "en_content": "Note on Stock Exchange Indexes Televideo Televideo's information on indices and data from Italian and foreign exchanges is being refurbished. This is implying the non-updating in the relevant pages. We apologize to readers for disservice.",
        "content_NER": [
            {
                "word": "Italian",
                "start_char": 90,
                "end_char": 97,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "SCHLEIN:\"HA PERSO CONTATTO CON REALTA'\" Affondo segretaria Pd contro Meloni",
        "date_raw": "April 29, 2024",
        "date": "2024-04-29",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Politica&pagina=120",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=123",
        "content": " Schlein:Meloni ha perso contatto realtà \"La presidente del Consiglio si divide tra Palazzo Chigi e la propaganda di TeleMeloni. Ha perso il contatto con la realtà\". Così la segretaria del Pd Schlein sull'intervento di Meloni. \"Un'ora di discorso senza nemmeno nominare la sanità pubblica e le infinite liste d'attesa che si allungano per i suoi tagli. Senza nemmeno citare i salari bassi, la precarietà, la sicurezza sul lavoro di fronte a 1.041 morti nel 2023\", afferma. E ancora: \"Meloni è  nel paese delle meraviglie, seppellisce i problemi sotto un fiume di retorica\".",
        "ranked": 2,
        "placed": "Politics",
        "epoch": 1714377605.3223488,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2024-04-29 10:00:05",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-04-29T10.00.05",
        "en_title": "SCHLEIN: \"HA PERSO CONTACT WITH REALITY\"",
        "en_content": "Schlein:Meloni has lost contact reality \"The President of the Council divides between Palazzo Chigi and TeleMeloni propaganda. He lost contact with reality.\" So the secretary of the Pd Schlein on Meloni's intervention. \"An hour of speech without even naming public health and the endless waiting lists that stretch for its cuts. Without even citing low wages, precariousness, safety at work in front of 1,041 deaths in 2023,\" he says. And again: \"Meloni is in the wonderland, burying problems under a river of rhetoric.\"",
        "content_NER": [
            {
                "word": "Schlein",
                "start_char": 0,
                "end_char": 7,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Meloni",
                "start_char": 8,
                "end_char": 14,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Council",
                "start_char": 62,
                "end_char": 69,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Palazzo Chigi",
                "start_char": 86,
                "end_char": 99,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "TeleMeloni",
                "start_char": 104,
                "end_char": 114,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the Pd Schlein",
                "start_char": 178,
                "end_char": 192,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Meloni",
                "start_char": 196,
                "end_char": 202,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "An hour",
                "start_char": 220,
                "end_char": 227,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "1,041",
                "start_char": 403,
                "end_char": 408,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "2023",
                "start_char": 419,
                "end_char": 423,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "AUTONOMIA, OK COMMISSIONE. OGGI IN AULA Lega: \"Sconfitto l'ostruzionismo\"",
        "date_raw": "April 29, 2024",
        "date": "2024-04-29",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Politica&pagina=120",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=125",
        "content": " Autonomia, ok Commissione. Oggi in Aula Via libera della commissione Affari costituzionali della Camera al disegno di legge per l'Autonomia differenziata che approda oggi nell'Aula di Montecitorio. La Commissione ha concluso l'esame del Ddl approvando il mandato ai relatori a riferire in Aula.     Le opposizioni non hanno partecipato al voto in segno di protesta contro la tagliola sugli emendamenti. In Pd in una nota accusa di \"forzature inaccettabili\" e annuncia battaglia in Aula.Esulta la Lega:\"Finalmente ci siamo\". \"Ostruzionismo sinistra è stato sconfitto\". ",
        "ranked": 4,
        "placed": "Politics",
        "epoch": 1714377605.3454843,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2024-04-29 10:00:05",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-04-29T10.00.05",
        "en_title": "AUTONOMIA, OK COMMISSION. _ \"Unconfitted obstructionism\"",
        "en_content": "Autonomy, ok Commission. Today in the Aula Via Libera of the Committee on Constitutional Affairs of the House to the draft law for the differentiated Autonomy that today opens in the Hall of Montecitorio. The Commission concluded its examination by approving the mandate to the rapporteurs to report to the House. Oppositions did not participate in the vote as a protest against the cutlery on amendments. In Pd in a notable accusation of \"unacceptable forces\" and announces battle in the classroom. \"Finally we are.\" \"Left obstructionism was defeated.\"",
        "title_NER": [
            {
                "word": "AUTONOMIA",
                "start_char": 0,
                "end_char": 9,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Today",
                "start_char": 25,
                "end_char": 30,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Aula Via Libera",
                "start_char": 38,
                "end_char": 53,
                "label": "FAC",
                "info": "Buildings, airports, highways, bridges, etc."
            },
            {
                "word": "the Committee on Constitutional Affairs of the House",
                "start_char": 57,
                "end_char": 109,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "today",
                "start_char": 164,
                "end_char": 169,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "the Hall of Montecitorio",
                "start_char": 179,
                "end_char": 203,
                "label": "FAC",
                "info": "Buildings, airports, highways, bridges, etc."
            },
            {
                "word": "Commission",
                "start_char": 209,
                "end_char": 219,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "House",
                "start_char": 307,
                "end_char": 312,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "RISCHIO POVERTA' PER 15% POPOLAZIONE   Unimpresa:\"E' sfida per il governo\"",
        "date_raw": "April 29, 2024",
        "date": "2024-04-29",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Politica&pagina=130",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=132",
        "content": " Rischio povertà per 15% popolazione  Quasi il 15% della popolazione è a rischio povertà, nonostante il dato posisitivo sul mercato del lavoro negli ultimi mesi. Lo sostiene il Centro studi Unimpresa, che ha elaborato dati Istat. \"La vera sfida del governo,che comunque sta operando in maniera positiva\", consiste nel ridurre il numero di coloro che sono in disagio sociale, afferma il presidente Unimpresa, Longobardi.  L'area di disagio sociale corrisponde al 14,4% della popolazione. Si tratta di 8,5 milioni di persone sul totale di 59,1 mln di cittadini italiani.  ",
        "ranked": 1,
        "placed": "Economics",
        "epoch": 1714377605.3647819,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2024-04-29 10:00:05",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-04-29T10.00.05",
        "en_title": "POVERTARY RISK FOR 15% POPULATION An enterprise: \"It is a challenge for the government\"",
        "en_content": "Poverty risk for 15% population Almost 15% of the population is at risk of poverty, despite the positive figure on the labour market in recent months. It is supported by the Centro Studi Unimpresa, which has developed Istat data. \"The real challenge of the government, which is still working positively,\" is to reduce the number of those who are in social distress, says President Unimpresa, Longobardi. The area of social discomfort corresponds to 14.4% of the population. It is 8.5 million people on the total of 59.1 million Italian citizens.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "15%",
                "start_char": 19,
                "end_char": 22,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "15%",
                "start_char": 17,
                "end_char": 20,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "Almost 15%",
                "start_char": 32,
                "end_char": 42,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "recent months",
                "start_char": 136,
                "end_char": 149,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "the Centro Studi Unimpresa",
                "start_char": 170,
                "end_char": 196,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Istat",
                "start_char": 218,
                "end_char": 223,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Unimpresa",
                "start_char": 381,
                "end_char": 390,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Longobardi",
                "start_char": 392,
                "end_char": 402,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "14.4%",
                "start_char": 449,
                "end_char": 454,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "8.5 million",
                "start_char": 480,
                "end_char": 491,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "59.1 million",
                "start_char": 515,
                "end_char": 527,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Italian",
                "start_char": 528,
                "end_char": 535,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "CALENDA IN CAMPO CON BONETTI A EUROPEE  \"Rispondere alla sfida sovranista\"",
        "date_raw": "April 29, 2024",
        "date": "2024-04-29",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Politica&pagina=120",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=124",
        "content": " Europee, Calenda in campo con Bonetti \"Dopo aver consultato il direttivo del partito, io ed Elena Bonetti abbiamo deciso di accettare la sfida e candidarci insieme alle europee in tutte le circoscrizioni\".    Così in una nota il leader di Azione, Calenda.\"La discesa in campo della premier e la sua piattaforma antieuropa e sovranista,cambiano lo scenario-scriveDobbiamo opporci con tutti i mezzi al progetto meloniano di 'una piccola Italia in una piccola Europa'. E' necessario rispondere a questa sfida anti europea\".     ",
        "ranked": 3,
        "placed": "Politics",
        "epoch": 1714377605.3766856,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2024-04-29 10:00:05",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-04-29T10.00.05",
        "en_title": "CALENDING WITH EUROPEAN BONETTI \"Respond to the sovereign challenge\"",
        "en_content": "European, Calenda in campo con Bonetti \"After consulting the party's director, Elena Bonetti and I decided to accept the challenge and apply together with the Europeans in all constituencies\". So in a note the leader of Action, Calenda.\"The descent into the field of the premier and its anti-europa and sovereign platform, change the scenario-write We must oppose with all means to the Melonian project of 'a small Italy in a small Europe'. It is necessary to respond to this anti-European challenge.\"",
        "content_NER": [
            {
                "word": "European",
                "start_char": 0,
                "end_char": 8,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Calenda",
                "start_char": 10,
                "end_char": 17,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Bonetti",
                "start_char": 31,
                "end_char": 38,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Elena Bonetti",
                "start_char": 79,
                "end_char": 92,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Europeans",
                "start_char": 159,
                "end_char": 168,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Action",
                "start_char": 220,
                "end_char": 226,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Calenda",
                "start_char": 228,
                "end_char": 235,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Melonian",
                "start_char": 386,
                "end_char": 394,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Italy",
                "start_char": 415,
                "end_char": 420,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Europe",
                "start_char": 432,
                "end_char": 438,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "anti-European",
                "start_char": 476,
                "end_char": 489,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "\"Manderemo sinistra a opposizione\"",
        "date_raw": "April 29, 2024",
        "date": "2024-04-29",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Politica&pagina=120",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=122",
        "content": " Meloni:mandiamo sinistra a opposizione \"Vogliamo mandare la sinistra all'opposizione anche in Europa, come in Italia\", ha detto Giorgia Meloni alla kermesse di FdI a Pescara.   \"Quando diciamo mai con la sinistra non è uno slogan a seconda delle convenienze, come altri hanno fatto, ma della nostra identità\", ha aggiunto. E sulla sua candidatura alle Europee: \"Mi sono sempre considerata un soldato e i soldati non esitano a schierarsi in prima linea\".Poi:\"Non toglierò un solo minuto dell'attività del governo per fare campagna elettorale sul mio nome\". \"Il mio partito mi darà una mano\".   ",
        "ranked": 1,
        "placed": "Politics",
        "epoch": 1714377605.4245374,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2024-04-29 10:00:05",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-04-29T10.00.05",
        "en_title": "\"We will send left to opposition\"",
        "en_content": "Meloni: We send left to opposition \"We want to send the left to opposition also in Europe, as in Italy\", said Giorgia Meloni to the FdI kermesse in Pescara. \"When we say never with the left is not a slogan depending on the conveniences, as others have done, but of our identity,\" he added. And his candidacy for Europeans: \"I've always considered myself a soldier and soldiers don't hesitate to stand in the front line.\" Then: \"I will not take one minute of the government's activity to campaign on my name.\" \"My party will help me.\"",
        "content_NER": [
            {
                "word": "Europe",
                "start_char": 83,
                "end_char": 89,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Italy",
                "start_char": 97,
                "end_char": 102,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Giorgia Meloni",
                "start_char": 110,
                "end_char": 124,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "FdI",
                "start_char": 132,
                "end_char": 135,
                "label": "PRODUCT",
                "info": "Objects, vehicles, foods, etc. (not services)"
            },
            {
                "word": "Pescara",
                "start_char": 148,
                "end_char": 155,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Europeans",
                "start_char": 312,
                "end_char": 321,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "one minute",
                "start_char": 444,
                "end_char": 454,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            }
        ]
    }
]
