[
    {
        "title": "CORTE USA BOCCIA TRUMP SUI FONDI USAID  Pagare 2 mld dollari ad appaltatori",
        "date_raw": "March 05, 2025",
        "date": "2025-03-05",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Prima&pagina=103",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=150",
        "content": "",
        "ranked": 2,
        "placed": "First_Page",
        "epoch": 1741201204.3047462,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-03-05 20:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-05T19.00.04",
        "en_title": "USA BOCCIA TRUMP SUI FONDI USAID Pay $2 billion to contractors",
        "en_content": "",
        "title_NER": [
            {
                "word": "USA",
                "start_char": 0,
                "end_char": 3,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "$2 billion",
                "start_char": 37,
                "end_char": 47,
                "label": "MONEY",
                "info": "Monetary values, including unit"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "118 COLPI A FAMIGLIA,PROCESSO IMMEDIATO Il 18enne la sterminò a coltellate",
        "date_raw": "March 05, 2025",
        "date": "2025-03-05",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Prima&pagina=103",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=140",
        "content": "",
        "ranked": 3,
        "placed": "First_Page",
        "epoch": 1741201204.31649,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-03-05 20:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-05T19.00.04",
        "en_title": "118 FAMILY COLORS, IMMEDIATE PROCESS The 18-year-old killed her",
        "en_content": "",
        "title_NER": [
            {
                "word": "118",
                "start_char": 0,
                "end_char": 3,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "18-year-old",
                "start_char": 41,
                "end_char": 52,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "MELONI: RIFORMA GIUSTIZIA, TEMPI RAPIDI Anm: posizioni immutate, serve rispetto Penalisti al governo: vada avanti",
        "date_raw": "March 05, 2025",
        "date": "2025-03-05",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Prima&pagina=103",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=120",
        "content": "",
        "ranked": 1,
        "placed": "First_Page",
        "epoch": 1741201204.4011896,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-03-05 20:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-05T19.00.04",
        "en_title": "MELONI: JUSTICE REFORM, RAPIDI TIME Anm: Unchanged positions, serves Penalists respect to the government: Go ahead",
        "en_content": "",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Penalists",
                "start_char": 69,
                "end_char": 78,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "TAJANI:DIFESA UE NON ALTERNATIVA A NATO Pilastro europeo rafforza Alleanza",
        "date_raw": "March 05, 2025",
        "date": "2025-03-05",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Politica&pagina=120",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=127",
        "content": " Tajani:Difesa Ue non alternativa a Nato \"Abbiamo visto con favore la decisione della presidente della Commissione von der Leyen verso la difesa europea, che non è una scelta alternativa alla  Nato\". Così il ministro degli Esteri Tajani all'evento milanese sull'Ucraina a Palazzo Lombardia.    L'obiettivo è \"rafforzare la Nato con un pilastro europeo e uno americano, garanzia di pace per tutti\".  \"L'Italia lavora per la pace e auspichiamo presto negoziati a cui dovranno partecipare l'Ucraina e la Ue\".  ",
        "ranked": 6,
        "placed": "Politics",
        "epoch": 1741201204.4920907,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-03-05 20:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-05T19.00.04",
        "en_title": "TAJANI:DIFESA UE NON ALTERNATIVE TO NATO European pillar strengthens Alliance",
        "en_content": "Tajani:Defensa Ue non-alternative to NATO \"We have seen the decision of the President of the Commission von der Leyen towards European defence, which is not an alternative choice to NATO\". So the Foreign Minister Tajani at the Milanese event on Ukraine at Palazzo Lombardia. The goal is \"strengthening NATO with a European pillar and an American, guarantee of peace for all\". \"Italy is working for peace and we hope soon for negotiations to be held in Ukraine and the EU.\"",
        "title_NER": [
            {
                "word": "NATO",
                "start_char": 36,
                "end_char": 40,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "European",
                "start_char": 41,
                "end_char": 49,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Alliance",
                "start_char": 69,
                "end_char": 77,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Tajani",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Defensa Ue",
                "start_char": 7,
                "end_char": 17,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "NATO",
                "start_char": 37,
                "end_char": 41,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Leyen",
                "start_char": 112,
                "end_char": 117,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "European",
                "start_char": 126,
                "end_char": 134,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "NATO",
                "start_char": 182,
                "end_char": 186,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Tajani",
                "start_char": 213,
                "end_char": 219,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Milanese",
                "start_char": 227,
                "end_char": 235,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 245,
                "end_char": 252,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Palazzo Lombardia",
                "start_char": 256,
                "end_char": 273,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "NATO",
                "start_char": 302,
                "end_char": 306,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "European",
                "start_char": 314,
                "end_char": 322,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "American",
                "start_char": 337,
                "end_char": 345,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Italy",
                "start_char": 377,
                "end_char": 382,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 452,
                "end_char": 459,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "EU",
                "start_char": 468,
                "end_char": 470,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "PAPA STAZIONARIO,QUADRO RESTA COMPLESSO Nessuna insufficienza respiratoria",
        "date_raw": "March 05, 2025",
        "date": "2025-03-05",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Prima&pagina=103",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=160",
        "content": "",
        "ranked": 0,
        "placed": "First_Page",
        "epoch": 1741201204.500772,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-03-05 20:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-05T19.00.04",
        "en_title": "_",
        "en_content": ""
    },
    {
        "title": "MATTARELLA:SERVE ORDINE MONDIALE APERTO Con Ishiba:per Kiev una pace giusta",
        "date_raw": "March 05, 2025",
        "date": "2025-03-05",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Politica&pagina=120",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=125",
        "content": " Mattarella:serve ordine mondiale aperto Col Giappone, \"un partenariato sempre più solido, a vantaggio non solo dei nostri popoli ma di un ordine internazionale basato sulle regole, libero, aperto, inclusivo ,pacifico\". Così il Presidente Mattarella dopo l'incontro con il premier giapponese Ishiba.  Per l'Ucraina, \"Tokyo e Roma auspicano una pace giusta e in linea coi principi Onu,garantita a livello internazionale, per porre fine alla tragedia che l'aggressione russa ha provocato\".E dialogo Italia-Giappone \"esempio di come vanno impostate relazioni internazionali\". ",
        "ranked": 4,
        "placed": "Politics",
        "epoch": 1741201204.516242,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-03-05 20:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-05T19.00.04",
        "en_title": "MATTARELLA: WORLD ORDER OPEN WITH Ishiba: for Kiev a just peace",
        "en_content": "Mattarella: world order open With Japan, \"an increasingly solid partnership, for the benefit not only of our peoples but of an international order based on rules, free, open, inclusive, peaceful\". So President Mattarella after the meeting with Japanese Prime Minister Ishiba. For Ukraine, \"Tokyo and Rome hope for a just and in line with the UN principles, guaranteed internationally, to end the tragedy that Russian aggression has caused.\" And dialogue Italy-Japan \"an example of how international relations should be set\".",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Kiev",
                "start_char": 46,
                "end_char": 50,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Mattarella",
                "start_char": 0,
                "end_char": 10,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Japan",
                "start_char": 34,
                "end_char": 39,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Mattarella",
                "start_char": 210,
                "end_char": 220,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Japanese",
                "start_char": 244,
                "end_char": 252,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 280,
                "end_char": 287,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Tokyo",
                "start_char": 290,
                "end_char": 295,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Rome",
                "start_char": 300,
                "end_char": 304,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "UN",
                "start_char": 342,
                "end_char": 344,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 409,
                "end_char": 416,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Italy",
                "start_char": 454,
                "end_char": 459,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "No Lega a esercito Ue? Io a favore",
        "date_raw": "March 05, 2025",
        "date": "2025-03-05",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Politica&pagina=120",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=128",
        "content": " Tajani:no Lega esercito Ue? Io a favore \"Io sono europeista, convintamente europeista e se fossi convinto che questo fosse un governo anti-europeo non ne farei parte\". Così il ministro degli Esteri Tajani, che sottolinea: \"Questo governo fa sempre scelte che vanno nella direzione dell'unità dell'Europa\". Le divisioni con Salvini sull'esercito europeo? \"Ognuno ha le sue opinioni, io sono favorevole\".\"Spendere per la difesa non significa essere guerrafondai\".E ancora sulla posizione leader Lega su Ucraina: \"Tifoserie servono a poco. La linea di politica estera la traccia il presidente Consiglio e ministro Esteri\"",
        "ranked": 7,
        "placed": "Politics",
        "epoch": 1741201204.526202,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-03-05 20:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-05T19.00.04",
        "en_title": "No League to Ue Army? Me, please.",
        "en_content": "Tajani:no Ue Army League? \"I am a Europeanist, convincedly a Europeanist and if I were convinced that this was an anti-European government I would not be part of it.\" So the Foreign Minister Tajani, who emphasizes: \"This government always makes choices that go in the direction of unity of Europe.\" The divisions with Salvini on the European army? \"Everyone has his opinions, I am favorable.\" \"Sending for defense doesn't mean being a warfare.\" And still on the leading position League on Ukraine: \"Typhoseries serve little. The foreign policy line traces the President Council and Foreign Minister\"",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Ue Army",
                "start_char": 13,
                "end_char": 20,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Tajani",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "no Ue Army League",
                "start_char": 7,
                "end_char": 24,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Europeanist",
                "start_char": 34,
                "end_char": 45,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Europeanist",
                "start_char": 61,
                "end_char": 72,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "anti-European",
                "start_char": 114,
                "end_char": 127,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Tajani",
                "start_char": 191,
                "end_char": 197,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Europe",
                "start_char": 290,
                "end_char": 296,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Salvini",
                "start_char": 318,
                "end_char": 325,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "European",
                "start_char": 333,
                "end_char": 341,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 489,
                "end_char": 496,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the President Council",
                "start_char": 556,
                "end_char": 577,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Anm: posizioni ferme,serve rispetto",
        "date_raw": "March 05, 2025",
        "date": "2025-03-05",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Politica&pagina=120",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=123",
        "content": " Anm vede governo:posizioni non cambiano \"E' stato un incontro non breve in cui c'è stato uno scambio di opinioni che, devo dire, non ha portato a sostanziali modifiche delle nostre posizioni e tantomeno di quelle del governo\". Così il presidente dell'Anm Parodi, dopo l'incontro di oltre 2 ore a P.Chigi con la premier Meloni sulla riforma della giustizia e la separazione delle carriere. \"Abbiamo preso atto con chiarezza della volontà del governo di andare avanti senza alcun tentennamento, alcuna modifica\", ha detto Parodi.\"Abbiamo chiesto un maggiore rispetto per i magistrati\".",
        "ranked": 2,
        "placed": "Politics",
        "epoch": 1741201204.69997,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-03-05 20:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-05T19.00.04",
        "en_title": "Anm: firm positions,serve respect",
        "en_content": "Anm sees government:positions do not change \"It was a short meeting in which there was an exchange of views that, I must say, did not lead to substantial changes in our positions and so much less than those of the government.\" Thus the president of Am Parodi, after the meeting of more than 2 hours in P.Call with Prime Minister Meloni on the reform of justice and the separation of careers. \"We have taken note of the government's willingness to move forward without any restraint, no modification,\" Parodi said. \"We have asked for greater respect for magistrates.\"",
        "content_NER": [
            {
                "word": "Anm",
                "start_char": 0,
                "end_char": 3,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Am Parodi",
                "start_char": 249,
                "end_char": 258,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "more than 2 hours",
                "start_char": 281,
                "end_char": 298,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "Meloni",
                "start_char": 329,
                "end_char": 335,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Parodi",
                "start_char": 501,
                "end_char": 507,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "REDDITO DI LIBERTA' AUMENTA A 500 EURO  Per 12 mesi, decreto in Gazzetta",
        "date_raw": "March 05, 2025",
        "date": "2025-03-05",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Politica&pagina=130",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=132",
        "content": " Reddito libertà passa da 400 a 500 euro Aumenta di 100 euro al mese, per 12  mesi, il Reddito di libertà,destinato alle donne vittime di violenza in  condizioni dipovertà, con o senza figli seguite dai centri antiviolenza riconosciuti da regioni e Servizi sociali. Il decreto che lo stabilisce è stato pubbicato e definisce la ripartizione dei 30 milioni del \"Fondo per il reddito di libertà per le donne vittime di violenza\", 10 milioni all'anno per 2024 2025 e 2026.     Con l'aumento, l'importo massimo passa da 400 a 500 euro.    ",
        "ranked": 1,
        "placed": "Economics",
        "epoch": 1741201204.7081208,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-03-05 20:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-05T19.00.04",
        "en_title": "REDDY OF FREEDOM 500 EURO For 12 months, decree in Gazzetta",
        "en_content": "Income of freedom passes from 400 to 500 euros Increases of 100 euros per month, for 12 months, the Revenue of freedom, intended for women victims of violence in poverty, with or without children followed by antiviolence centers recognized by regions and social services. The decree that establishes it has been pubbished and defines the breakdown of the 30 million of the \"Fondo for the income of freedom for women victims of violence\", 10 million a year for 2024 2025 and 2026. With the increase, the maximum amount passes from 400 to 500 euros.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "REDDY OF FREEDOM 500 EURO",
                "start_char": 0,
                "end_char": 25,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "12 months",
                "start_char": 30,
                "end_char": 39,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Gazzetta",
                "start_char": 51,
                "end_char": 59,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "400 to 500 euros",
                "start_char": 30,
                "end_char": 46,
                "label": "MONEY",
                "info": "Monetary values, including unit"
            },
            {
                "word": "100 euros",
                "start_char": 60,
                "end_char": 69,
                "label": "MONEY",
                "info": "Monetary values, including unit"
            },
            {
                "word": "12 months",
                "start_char": 85,
                "end_char": 94,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "30 million",
                "start_char": 355,
                "end_char": 365,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "10 million",
                "start_char": 438,
                "end_char": 448,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "2024 2025",
                "start_char": 460,
                "end_char": 469,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "2026",
                "start_char": 474,
                "end_char": 478,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "400 to 500 euros",
                "start_char": 530,
                "end_char": 546,
                "label": "MONEY",
                "info": "Monetary values, including unit"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "CORTE USA BOCCIA TRUMP SUI FONDI USAID  Pagare 2 mld dollari ad appaltatori",
        "date_raw": "March 05, 2025",
        "date": "2025-03-05",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Dal%20Mondo&pagina=150",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=151",
        "content": " Corte Usa boccia Trump sui fondi Usaid La Corte Suprema americana ha respinto la richiesta del presidente Trump su Usaid di mantenere congelati miliardi di aiuti esteri approvati dal Congresso Secondo quanto stabilito dalla Corte, devono essere riavviati i due miliardi di dollari di pagamenti dovuti agli appaltatori che hanno già completato il loro lavoro. La decisione della Corte presa con 5 voti a favore e 4 contrari. Trump aveva deciso di azzerare il 92% dei finanziamenti destinati all'estero di Usaid,l'agenzia Usa per lo Sviluppo.",
        "ranked": 0,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1741201204.7730024,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-03-05 20:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-05T19.00.04",
        "en_title": "USA BOCCIA TRUMP SUI FONDI USAID Pay $2 billion to contractors",
        "en_content": "U.S. Court Draft Trump on US funds The U.S. Supreme Court rejected President Trump's request on Usaid to maintain frozen billions of foreign aid approved by Congress According to the Court, the two billion dollars of payments due to contractors who have already completed their work must be rebooted. The decision of the Court with 5 votes in favour and 4 against. Trump had decided to zero 92% of USid's foreign funding, the US Development Agency.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "USA",
                "start_char": 0,
                "end_char": 3,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "$2 billion",
                "start_char": 37,
                "end_char": 47,
                "label": "MONEY",
                "info": "Monetary values, including unit"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "U.S.",
                "start_char": 0,
                "end_char": 4,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 26,
                "end_char": 28,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "The U.S. Supreme Court",
                "start_char": 35,
                "end_char": 57,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 77,
                "end_char": 82,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Usaid",
                "start_char": 96,
                "end_char": 101,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "billions",
                "start_char": 121,
                "end_char": 129,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Congress",
                "start_char": 157,
                "end_char": 165,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Court",
                "start_char": 183,
                "end_char": 188,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "two billion dollars",
                "start_char": 194,
                "end_char": 213,
                "label": "MONEY",
                "info": "Monetary values, including unit"
            },
            {
                "word": "Court",
                "start_char": 321,
                "end_char": 326,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "5",
                "start_char": 332,
                "end_char": 333,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "4",
                "start_char": 354,
                "end_char": 355,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 365,
                "end_char": 370,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "zero 92%",
                "start_char": 386,
                "end_char": 394,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "the US Development Agency",
                "start_char": 422,
                "end_char": 447,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "E \"no a protezionismi di ritorno\"",
        "date_raw": "March 05, 2025",
        "date": "2025-03-05",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Politica&pagina=120",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=126",
        "content": " Mattarella: No protezionismi di ritorno Prosegue la visita di Stato del Presidente Mattarella in Giappone, ieri a colloquio con l'imperatore Naruhito e oggi con il premier Ishiba.   Incontrando esponenti del mondo economico e imprenditoriale, Mattarella ha evidenziato: nel 2° dopoguerra,\"Giappone e Italia hanno saputo affermare lo stretto legame democrazia-prosperità entrando nel G7 e seguendo pricipi come libertà, rispetto e multilate ralismo\". Cita l'accordo del 2019 sui dazi, \"lontano da protezionismi di ritorno\". Poi:Giappone e Italia impegnati nella transizione verde.   ",
        "ranked": 5,
        "placed": "Politics",
        "epoch": 1741201204.8498306,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-03-05 20:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-05T19.00.04",
        "en_title": "And \"no back protectionism\"",
        "en_content": "Mattarella: No protectionisms of return The visit of President Mattarella in Japan continues yesterday to talk with Emperor Naruhito and today with Prime Minister Ishiba. Meeting with representatives of the economic and entrepreneurial world, Mattarella highlighted: in the 2nd post-war period, \"Japan and Italy have been able to affirm the close link democracy-prosperity by entering the G7 and following principles as freedom, respect and multilateral ralism\". It cites the 2019 agreement on duties, \"free from return protectionism\". Then:Japan and Italy engaged in the green transition.",
        "content_NER": [
            {
                "word": "Mattarella",
                "start_char": 0,
                "end_char": 10,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Mattarella",
                "start_char": 63,
                "end_char": 73,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Japan",
                "start_char": 77,
                "end_char": 82,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "yesterday",
                "start_char": 93,
                "end_char": 102,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Naruhito",
                "start_char": 124,
                "end_char": 132,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "today",
                "start_char": 137,
                "end_char": 142,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Mattarella",
                "start_char": 243,
                "end_char": 253,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "2nd",
                "start_char": 274,
                "end_char": 277,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "post-war",
                "start_char": 278,
                "end_char": 286,
                "label": "EVENT",
                "info": "Named hurricanes, battles, wars, sports events, etc."
            },
            {
                "word": "Japan",
                "start_char": 296,
                "end_char": 301,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Italy",
                "start_char": 306,
                "end_char": 311,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "G7",
                "start_char": 389,
                "end_char": 391,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "2019",
                "start_char": 476,
                "end_char": 480,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Japan",
                "start_char": 541,
                "end_char": 546,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Italy",
                "start_char": 551,
                "end_char": 556,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "MELONI: RIFORMA GIUSTIZIA, TEMPI RAPIDI Pronti a tavolo su leggi attuazione",
        "date_raw": "March 05, 2025",
        "date": "2025-03-05",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Politica&pagina=120",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=121",
        "content": " Governo a Anm: riforma in tempi rapidi \"Il governo ha ribadito la volontà di proseguire con determinazione e velocità nel percorso di attuazione della  riforma costituzionale, auspicando la sua approvazione in tempi rapidi\". Così Palazzo Chigi dopo l'incontro con Anm, definito in una nota\"franco e proficuo\" La premier ha \"ringraziato l'associazione per le osservazioni e gli spunti emersi nel dibattito e ha annunciato la disponibilità di aprire un tavolo di confronto sulle leggi ordinarie di attuazione della riforma e sul documento in 8 punti presentato dall'Anm\".  ",
        "ranked": 0,
        "placed": "Politics",
        "epoch": 1741201204.8619063,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-03-05 20:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-05T19.00.04",
        "en_title": "MELONI: JUSTICE REFORM, RAPIDI TIMES Ready to table on implementing laws",
        "en_content": "Government in Anm: rapid reform \"The government has reiterated the desire to continue with determination and speed in the path of implementation of the constitutional reform, wishing its approval in a rapid time\". So Palazzo Chigi after the meeting with Anm, defined in a note \"French and profitable\" The premier has \"thanked the association for the comments and ideas emerged in the debate and announced the willingness to open a discussion table on the ordinary laws of implementation of the reform and on the document in 8 points presented by the Am\".",
        "title_NER": [
            {
                "word": "RAPIDI TIMES Ready",
                "start_char": 24,
                "end_char": 42,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Palazzo Chigi",
                "start_char": 217,
                "end_char": 230,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Anm",
                "start_char": 254,
                "end_char": 257,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "French",
                "start_char": 278,
                "end_char": 284,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "8",
                "start_char": 524,
                "end_char": 525,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "IL PIL CRESCE NEL 4° TRIMESTRE DEL 2024 Istat:\"Lieve rialzo rispetto stime\"",
        "date_raw": "March 05, 2025",
        "date": "2025-03-05",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Politica&pagina=130",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=131",
        "content": " Istat: crescita annua del Pil allo 0,6% Nel quarto trimestre del 2024 il prodotto interno lordo italiano è cresciuto dello 0,1% sul trimestre precedente e dello 0,6% nei confronti del 4° tristre 2024. \"Lieve rialzo rispetto alla stima preliminare\", rileva l'Istat.  Rispetto al trimestre precedente tutti i principali aggregati della domanda interna risultano in aumento, con una crescita dello 0.2% dei consumi finali e dell'1,6% degli investimenti fissi lordi. La rilevazione si riferisce al dato destagionalizzato che corregge gli effetti di calendario.    ",
        "ranked": 0,
        "placed": "Economics",
        "epoch": 1741201204.868158,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-03-05 20:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-05T19.00.04",
        "en_title": "CRESEC GDP in the 4th TRIMEST OF 2024 Istat:\"Lieve up respect for estimates\"",
        "en_content": "Istat: annual GDP growth at 0.6% In the fourth quarter of 2024 the Italian gross domestic product grew by 0.1% on the previous quarter and by 0.6% against the fourth quarter of 2024. \"Lieve rise from the preliminary estimate,\" notes Istat. Compared to the previous quarter, all the main aggregates of domestic demand are increasing, with an increase of 0.2% of final consumption and 1.6% of gross fixed investment. The survey refers to the seasonally adjusted data that corrects the calendar effects.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "4th",
                "start_char": 18,
                "end_char": 21,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "2024",
                "start_char": 33,
                "end_char": 37,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Istat",
                "start_char": 0,
                "end_char": 5,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "0.6%",
                "start_char": 28,
                "end_char": 32,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "the fourth quarter of 2024",
                "start_char": 36,
                "end_char": 62,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Italian",
                "start_char": 67,
                "end_char": 74,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "0.1%",
                "start_char": 106,
                "end_char": 110,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "the previous quarter",
                "start_char": 114,
                "end_char": 134,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "0.6%",
                "start_char": 142,
                "end_char": 146,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "the fourth quarter of 2024",
                "start_char": 155,
                "end_char": 181,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Lieve",
                "start_char": 184,
                "end_char": 189,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Istat",
                "start_char": 233,
                "end_char": 238,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the previous quarter",
                "start_char": 252,
                "end_char": 272,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "0.2%",
                "start_char": 353,
                "end_char": 357,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "1.6%",
                "start_char": 383,
                "end_char": 387,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            }
        ]
    },
    {
        "title": "\"Separazione carriere ineludibile\"",
        "date_raw": "March 05, 2025",
        "date": "2025-03-05",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Politica&pagina=120",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=122",
        "content": " Meloni:separazione carriere ineludibile La separazione delle carriere nella magistratura è per la premier Giorgia Meloni \"un processo ineludibile\". Incontrando i vertici dell'Unione delle Camere Penali, la Meloni ha detto: \"La riforma costituzionale sulla giustizia punta a raggiungere un obiettivo di  sistema che finora il sistema non ha raggiunto\".      \"Il giusto processo si attua in contraddittorio, davanti a un giudice che non deve essere solo terzo, ma che deve apparire terzo\", dice la Meloni della separazione delle carriere.  ",
        "ranked": 1,
        "placed": "Politics",
        "epoch": 1741201204.8765264,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-03-05 20:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-05T19.00.04",
        "en_title": "\"Ineludible Career Separation\"",
        "en_content": "Meloni:separation careers ineludible The separation of careers in the judiciary is for the premier Giorgia Meloni \"an ineludible process\". Meeting the Union of Penal Chambers, Meloni said: \"Constitutional reform on justice aims to achieve a system goal that so far the system has not reached\". \"The right process takes place in contradictory, in front of a judge who must not be only third, but must appear third,\" says Meloni of career separation.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Ineludible Career Separation",
                "start_char": 1,
                "end_char": 29,
                "label": "WORK_OF_ART",
                "info": "Titles of books, songs, etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Meloni",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Giorgia Meloni",
                "start_char": 99,
                "end_char": 113,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the Union of Penal Chambers",
                "start_char": 147,
                "end_char": 174,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Meloni",
                "start_char": 176,
                "end_char": 182,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "only third",
                "start_char": 379,
                "end_char": 389,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "third",
                "start_char": 407,
                "end_char": 412,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Meloni",
                "start_char": 420,
                "end_char": 426,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "SCIOPERO DEI METALMECCANICI IL 28 MARZO Stop di 8 ore per rinvio contratto",
        "date_raw": "March 05, 2025",
        "date": "2025-03-05",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Politica&pagina=130",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=133",
        "content": " Sciopero dei metalmeccanici il 28 marzo Le segreterie nazionali di Fiom Cgil, Fim Cisl e Uilm Uil, hanno proclamato uno sciopero nazionale di otto ore per il 28 marzo. Fra le rivendicazioni dello sciopero, oltre a quelle salariali, la richiesta della ripresa della trattativa con Federmeccanica e Assistal per il rinnovo del contratto collettivo nazionale dei metalmeccanici, interrotta a novembre.     La nuova mobilitazione fa seguito alle 16 ore di sciopero proclamate fra dicembre e febbraio. Il 21 marzo ci saranno assemblee in tutt'Italia.  ",
        "ranked": 2,
        "placed": "Economics",
        "epoch": 1741201204.8810434,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-03-05 20:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-05T19.00.04",
        "en_title": "SCIOPERO dei METALMECCANICI IL 28 MARZO Stop 8 ore per referral contract",
        "en_content": "The national secretaries of Fiom Cgil, Fim Cisl and Uilm Uil, proclaimed a national strike of eight hours for March 28. Among the demands of the strike, in addition to those wages, the demand for the resumption of the negotiations with Federmeccanica and Assistal for the renewal of the national collective contract of the metal mechanics, interrupted in November. The new mobilization follows the 16 hours of strike proclaimed between December and February. On 21 March there will be assemblies throughout Italy.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "SCIOPERO",
                "start_char": 0,
                "end_char": 8,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "METALMECCANICI IL",
                "start_char": 13,
                "end_char": 30,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "28",
                "start_char": 31,
                "end_char": 33,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "8",
                "start_char": 45,
                "end_char": 46,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Fiom Cgil",
                "start_char": 28,
                "end_char": 37,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Fim Cisl",
                "start_char": 39,
                "end_char": 47,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Uilm Uil",
                "start_char": 52,
                "end_char": 60,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "eight hours",
                "start_char": 94,
                "end_char": 105,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "March 28",
                "start_char": 110,
                "end_char": 118,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Federmeccanica",
                "start_char": 236,
                "end_char": 250,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Assistal",
                "start_char": 255,
                "end_char": 263,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "November",
                "start_char": 355,
                "end_char": 363,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "the 16 hours",
                "start_char": 394,
                "end_char": 406,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "between December and February",
                "start_char": 428,
                "end_char": 457,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "21 March",
                "start_char": 462,
                "end_char": 470,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Italy",
                "start_char": 507,
                "end_char": 512,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "MISSIONE MACRON-STARMER-ZELENSKY IN USA Annunciata e poi smentita da Eliseo",
        "date_raw": "March 05, 2025",
        "date": "2025-03-05",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Dal%20Mondo&pagina=150",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=156",
        "content": " Missione Macron in Usa, ma c'è smentita La missione del presidente francese Emmanuel Macron a Washington insieme con il presidente ucraino Zelensky e il  premier britannico Starmer, è \"prevista\". Lo ha confermato la portavoce  del governo francese Sophie Primas.  \"L'Europa è a una svolta della sua storia. Dalla fine della seconda guerra mondiale, mai il nostro continente aveva conosciuto una situazione così grave e instabile\", ha detto la portavoce. Per questa sera alle 20 è previsto un discorso alla nazione di Macron. Ma poi l'Eliseo ha smentito il viaggio in Usa.",
        "ranked": 5,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1741201204.8874366,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-03-05 20:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-05T19.00.04",
        "en_title": "MISSIONE MACRON-STARMER-ZELENSKY IN USA Announced and then denied by Eliseo",
        "en_content": "The mission of French President Emmanuel Macron in Washington together with Ukrainian President Zelensky and British Premier Starmer is \"foreseen\". The French government spokesman Sophie Primas confirmed this. \"Europe is at a turning point in its history. Since the end of World War II, our continent had never experienced such a serious and unstable situation,\" said the spokesman. This evening at 8 p.m. there is a speech to the nation of Macron. But then the Elysée denied the trip to Usa.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "MISSIONE MACRON-STARMER-ZELENSKY",
                "start_char": 0,
                "end_char": 32,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "USA",
                "start_char": 36,
                "end_char": 39,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Eliseo",
                "start_char": 69,
                "end_char": 75,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "French",
                "start_char": 15,
                "end_char": 21,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Emmanuel Macron",
                "start_char": 32,
                "end_char": 47,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Washington",
                "start_char": 51,
                "end_char": 61,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukrainian",
                "start_char": 76,
                "end_char": 85,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Zelensky",
                "start_char": 96,
                "end_char": 104,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "British",
                "start_char": 109,
                "end_char": 116,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Starmer",
                "start_char": 125,
                "end_char": 132,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "French",
                "start_char": 152,
                "end_char": 158,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Sophie Primas",
                "start_char": 180,
                "end_char": 193,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Europe",
                "start_char": 211,
                "end_char": 217,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "the end of",
                "start_char": 262,
                "end_char": 272,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "World War II",
                "start_char": 273,
                "end_char": 285,
                "label": "EVENT",
                "info": "Named hurricanes, battles, wars, sports events, etc."
            },
            {
                "word": "This evening",
                "start_char": 383,
                "end_char": 395,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "8 p.m.",
                "start_char": 399,
                "end_char": 405,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "Macron",
                "start_char": 441,
                "end_char": 447,
                "label": "PRODUCT",
                "info": "Objects, vehicles, foods, etc. (not services)"
            },
            {
                "word": "Elysée",
                "start_char": 462,
                "end_char": 468,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Usa",
                "start_char": 488,
                "end_char": 491,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Ma Zelensky smentisce invio lettera",
        "date_raw": "March 05, 2025",
        "date": "2025-03-05",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Dal%20Mondo&pagina=150",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=155",
        "content": " Kiev: \"Zelensky non ha scritto a Trump\" Smentita da parte di Kiev della presunta lettera scritta dal presidente ucraino Zelensky a quello statunitense. al quale aveva fatto riferimento  Trump a Washington durante il discorso sullo stato dell'unione. A smentire  Trump è Serhiy Nikiforov, il portavoce tavoce del presidente ucraino.  Secondo Nikiforov, Trump si riferiva al post di Zelensky su Facebook, in cui il presidente ucraino affermava che l'incontro con Trump non era andato come doveva e che l'Ucraina \"non vuole una guerra senza fine\".    ",
        "ranked": 4,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1741201204.9607675,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-03-05 20:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-05T19.00.04",
        "en_title": "But Zelensky forgets sending letter",
        "en_content": "Kiev: \"Zelensky did not write to Trump\" Kiev's alleged letter written by Ukrainian President Zelensky to the American one. to which he referred Trump to Washington during the speech on the state of union. To be denied Trump is Serhiy Nikiforov, the silent spokesman of the Ukrainian president. According to Nikiforov, Trump referred to the post of Zelensky on Facebook, in which the Ukrainian president claimed that the meeting with Trump had not gone as it had to and that Ukraine \"does not want an endless war\".",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Zelensky",
                "start_char": 4,
                "end_char": 12,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Kiev",
                "start_char": 0,
                "end_char": 4,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Zelensky",
                "start_char": 7,
                "end_char": 15,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 33,
                "end_char": 38,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Kiev",
                "start_char": 40,
                "end_char": 44,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukrainian",
                "start_char": 73,
                "end_char": 82,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Zelensky",
                "start_char": 93,
                "end_char": 101,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "American",
                "start_char": 109,
                "end_char": 117,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 144,
                "end_char": 149,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Washington",
                "start_char": 153,
                "end_char": 163,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 218,
                "end_char": 223,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Serhiy Nikiforov",
                "start_char": 227,
                "end_char": 243,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Ukrainian",
                "start_char": 273,
                "end_char": 282,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Nikiforov",
                "start_char": 307,
                "end_char": 316,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 318,
                "end_char": 323,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Zelensky",
                "start_char": 348,
                "end_char": 356,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Facebook",
                "start_char": 360,
                "end_char": 368,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Ukrainian",
                "start_char": 383,
                "end_char": 392,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 433,
                "end_char": 438,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 474,
                "end_char": 481,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Penalisti al governo: vada avanti",
        "date_raw": "March 05, 2025",
        "date": "2025-03-05",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Politica&pagina=120",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=124",
        "content": " Riforma,penalisti a governo:vada avanti \"Pieno sostegno\" alla riforma costituzionale dell'ordinamento giudiziario e alla \"indispensabile separazione delle carriere dei magistrati giudicanti e requirenti,oggetto da sempre dell'impegno e dell'azione dell'Unione delle Camere Penali italiane\". Così i penalisti dopo l'incontro a Palazzo Chigi.  Si auspica che l'iter di approvazione della riforma \"prosegua senza modifiche che alterino l'efficacia del sorteggio e le funzioni dell'Alta Corte disciplinare\".Il presidente Petrelli al governo:\"Andare avanti senza tentennamenti\".",
        "ranked": 3,
        "placed": "Politics",
        "epoch": 1741201205.0037568,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-03-05 20:00:05",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-05T19.00.05",
        "en_title": "Penalists to the government: Go ahead",
        "en_content": "Reform, planners to government: go ahead \"Pieno support\" to the constitutional reform of the judiciary and to \"the indispensable separation of the careers of judged and demanding magistrates, subject always of the commitment and action of the Union of the Italian Penal Chambers\". So the criminals after the meeting at Palazzo Chigi. It is hoped that the process of approval of the reform \"will proceed without modifications that alter the effectiveness of the draw and the functions of the High disciplinary Court\". President Petrelli to the government: \"Go ahead without delay.\"",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Penalists",
                "start_char": 0,
                "end_char": 9,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Pieno",
                "start_char": 42,
                "end_char": 47,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the Union of the Italian Penal Chambers",
                "start_char": 239,
                "end_char": 278,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Palazzo Chigi",
                "start_char": 319,
                "end_char": 332,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Petrelli",
                "start_char": 527,
                "end_char": 535,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "\"Zelensky disposto a negoziare\"",
        "date_raw": "March 05, 2025",
        "date": "2025-03-05",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Dal%20Mondo&pagina=150",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=153",
        "content": " Trump: \"Ripristineremo la democrazia\" \"Ho messo fine alla censura e ho riportato la libertà di parola negli Stati Uniti\",ha rimarcato Donald Trump di  fronte ai deputati di Capitol Hill.  \"La mia amministrazione reclama il potere da questa burocrazia che non rende conto a nessuno e rispristinerà la vera democrazia. I giorni dei burocrati non eletti sono finiti\",ha aggiunto, difendendo i licenziamenti di una parte dei dipendenti federali. Poi ha promesso: \"Metteremo più soldi nelle tasche delle famiglie americane\".Con Biden,\"sono entrati 21 milioni di illegali,molti assassini,trafficanti di esseri umani\". ",
        "ranked": 2,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1741201205.053476,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-03-05 20:00:05",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-05T19.00.05",
        "en_title": "\"Zelensky willing to negotiate\"",
        "en_content": "Trump: \"We will restore democracy\" \"I put an end to censorship and brought back freedom of speech in the United States,\" said Donald Trump in front of Capitol Hill's deputies. \"My administration demands power from this bureaucracy that does not account for anyone and will restore true democracy. The days of unelected bureaucrats are over,\" he added, defending the dismissals of a part of federal employees. Then he promised: \"We'll put more money in the pockets of American families.\" With Biden, \"21 million illegals, many murderers, trafficators of human beings have entered.\"",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Zelensky",
                "start_char": 1,
                "end_char": 9,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "the United States",
                "start_char": 101,
                "end_char": 118,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Donald Trump",
                "start_char": 126,
                "end_char": 138,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Capitol Hill's",
                "start_char": 151,
                "end_char": 165,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "American",
                "start_char": 467,
                "end_char": 475,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Biden",
                "start_char": 492,
                "end_char": 497,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "21 million",
                "start_char": 500,
                "end_char": 510,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Sulla Groenlandia: \"La spunteremo\"",
        "date_raw": "March 05, 2025",
        "date": "2025-03-05",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Dal%20Mondo&pagina=150",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=154",
        "content": " Trump:Zelensky pronto a parlare di pace Nel suo discorso sullo stato dell'Unione, il presidente Trump ha parlato di una lettera \"in cui Zelensky si dice pronto a sedersi al tavolo della pace e a firmare l'accordo sui minerali\". Poi: \"Forti segnali dalla Russia:sono pronti per la pace\",\"discussioni serie\",\"è ora di porre fine a una guerra insensata\". \"Guerra\" ai cartelli della droga messicani, \"grave minaccia per la sicurezza nazionale\" e pena di morte \"obbligatotoria per chi uccide un agente\". Su  Groenlandia: \"Ce la faremo, in un modo o nell'altro\". E agli abitanti: se scegliete, vi daremo il benvenuto in Usa. ",
        "ranked": 3,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1741201205.1544476,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-03-05 20:00:05",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-05T19.00.05",
        "en_title": "On Greenland: \"We'll give it up.\"",
        "en_content": "Trump:Zelensky ready to talk about peace In his speech on the state of the Union, President Trump spoke of a letter \"in which Zelensky says ready to sit at the table of peace and sign the agreement on minerals\". Then: \"Fort signals from Russia: they are ready for peace,\" \"serious debates,\"\" it is time to end a foolish war.\" \"Guerra\" to Mexican drug cartels, \"grave threat to national security\" and death penalty \"mandatory for those who kill an agent.\" On Greenland: \"We'll do it one way or another.\" And to the inhabitants: if you choose, we will welcome you to the US.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Greenland",
                "start_char": 3,
                "end_char": 12,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Zelensky",
                "start_char": 6,
                "end_char": 14,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 92,
                "end_char": 97,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Zelensky",
                "start_char": 126,
                "end_char": 134,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Fort",
                "start_char": 219,
                "end_char": 223,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 237,
                "end_char": 243,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Guerra",
                "start_char": 327,
                "end_char": 333,
                "label": "WORK_OF_ART",
                "info": "Titles of books, songs, etc."
            },
            {
                "word": "Mexican",
                "start_char": 338,
                "end_char": 345,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Greenland",
                "start_char": 458,
                "end_char": 467,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "one",
                "start_char": 482,
                "end_char": 485,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 569,
                "end_char": 571,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "TRUMP AL CONGRESSO:L'AMERICA E' TORNATA Il nostro Paese non sarà più woke",
        "date_raw": "March 05, 2025",
        "date": "2025-03-05",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Dal%20Mondo&pagina=150",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=152",
        "content": " Trump al Congresso: l'America è tornata \"L'America è tornata\". Sono le prime parole con cui il presidente Trump ha iniziato il suo discorso al Congresso. Applausi dai Repubblicani, al grido di Usa,Usa\".Trump rivendica di aver \"messo fine alla dittatura del politicamente corretto: il Paese non sarà più woke\". Standing ovation, ma dai dem invece fischi a Elon Musk, quando Trump lo ringrazia. Al Green scortato fuori dall' aula dopo aver più volte interrotto. Il discorso è il più lungo di sempre a una sessione congiunta del Congresso da parte di un leader: un'ora e 40 minuti.",
        "ranked": 1,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1741201205.2318275,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-03-05 20:00:05",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-05T19.00.05",
        "en_title": "_ Our country will no longer be awakened",
        "en_content": "Trump at Congress: America is back \"America is back.\" These are the first words with which President Trump began his speech at Congress. Applause by the Republicans, to the cry of Usa\". Trump claims to have \"ended the dictatorship of politically correct: the country will no longer be awakened\". Standing ovation, but from the dems instead whistle at Elon Musk, when Trump thankes him. Green escorted out of the courtroom after interrupting several times. The speech is the longest ever at a joint meeting of Congress by a leader: an hour and 40 minutes.",
        "content_NER": [
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 0,
                "end_char": 5,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Congress",
                "start_char": 9,
                "end_char": 17,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "America",
                "start_char": 19,
                "end_char": 26,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "America",
                "start_char": 36,
                "end_char": 43,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 68,
                "end_char": 73,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 101,
                "end_char": 106,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Congress",
                "start_char": 127,
                "end_char": 135,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Republicans",
                "start_char": 153,
                "end_char": 164,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Usa",
                "start_char": 180,
                "end_char": 183,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "dems",
                "start_char": 327,
                "end_char": 331,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Elon Musk",
                "start_char": 351,
                "end_char": 360,
                "label": "PRODUCT",
                "info": "Objects, vehicles, foods, etc. (not services)"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 367,
                "end_char": 372,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Congress",
                "start_char": 509,
                "end_char": 517,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "an hour and 40 minutes",
                "start_char": 531,
                "end_char": 553,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            }
        ]
    }
]
