[
    {
        "title": "USA A IRAN:DUE MESI PER INTESA NUCLEARE Trump: se rifiuta colpiremo siti",
        "date_raw": "March 20, 2025",
        "date": "2025-03-20",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Dal%20Mondo&pagina=150",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=153",
        "content": " Trump:Iran,due mesi per intesa nucleare La lettera che Trump dice di aver inviato alla Guida suprema iraniana, Khamenei, include una scadenza di due mesi per raggiungere un nuovo accordo nucleare. Lo scrive Axios (sito web Usa),che cita un dirigente e due fonti informate Non è chiaro se il termine inizi dalla consegna della lettera o dall'avvio di eventuali negoziati.Trump avrebbe minacciato he se l'Iran respingesse l'offerta senza negoziare,le possibilità di azioni militari Usa o israeliane contro siti nucleari iraniani aumenterebbero drasticamente, secondo quanto riferisce Axios.      ",
        "ranked": 2,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1742464805.7791693,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-03-20 11:00:05",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-20T10.00.05",
        "en_title": "USA To IRAN:DUE MESI FOR INTESA NUCLEARE Trump: if we refuse to hit sites",
        "en_content": "Trump: Iran,two months for nuclear understanding The letter Trump says he sent to the Iranian Supreme Guide, Khamenei, includes a two-month deadline to reach a new nuclear deal. Axios (U.S. web site), which mentions a manager and two informed sources It is unclear whether the term begins from the delivery of the letter or from the start of any negotiations. Trump would threaten him if Iran rejected the offer without negotiating, the possibility of US or Israeli military actions against Iranian nuclear sites would increase drastically, according to Axios.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "USA",
                "start_char": 0,
                "end_char": 3,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "IRAN",
                "start_char": 7,
                "end_char": 11,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Iran",
                "start_char": 7,
                "end_char": 11,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "two months",
                "start_char": 12,
                "end_char": 22,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 60,
                "end_char": 65,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the Iranian Supreme Guide",
                "start_char": 82,
                "end_char": 107,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Khamenei",
                "start_char": 109,
                "end_char": 117,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "two-month",
                "start_char": 130,
                "end_char": 139,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Axios",
                "start_char": 178,
                "end_char": 183,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "U.S.",
                "start_char": 185,
                "end_char": 189,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "two",
                "start_char": 230,
                "end_char": 233,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Iran",
                "start_char": 388,
                "end_char": 392,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 452,
                "end_char": 454,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 458,
                "end_char": 465,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Iranian",
                "start_char": 491,
                "end_char": 498,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Axios",
                "start_char": 554,
                "end_char": 559,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "OGGI IL CONSIGLIO UE,ATTESA A BRUXELLES Meloni:momento grave nostro destino",
        "date_raw": "March 20, 2025",
        "date": "2025-03-20",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Politica&pagina=120",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=121",
        "content": " Consiglio Ue,Meloni: è un momento grave Attesa per il Consiglio Europeo a Bruxelles che cade \"in un momento complesso per le dinamiche globali, e allo  stesso tempo decisivo per il destino dell'Italia, Europa e Occidente\".  Meloni va in aula \"con la speranza che il dibattito trovi tutti consapevoli del tempo grave che stiamo attraversando e che si possa ragionare su quali siano le scelte migliori per la nostra Nazione, con il senso di realtà e di responsabilità che si deve a momenti come questi\". Così il premier sul Consiglio di marzo che termina domani. ",
        "ranked": 0,
        "placed": "Politics",
        "epoch": 1742464805.8254504,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-03-20 11:00:05",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-20T10.00.05",
        "en_title": "OGGI THE EU COUNCIL,ATTESA TO BRUXELLES Meloni:momento grave our destiny",
        "en_content": "EU Council,Meloni: it is a serious moment awaiting the European Council in Brussels that falls \"at a complex moment for global dynamics, and at the same time decisive for the fate of Italy, Europe and the West\". Meloni goes to the Chamber \"with the hope that the debate finds everyone aware of the serious time we are going through and that we can reason on which are the best choices for our nation, with the sense of reality and responsibility that we owe at times like these\". So the premier on the March Council ending tomorrow.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "OGGI",
                "start_char": 0,
                "end_char": 4,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "THE EU COUNCIL",
                "start_char": 5,
                "end_char": 19,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "ATTESA",
                "start_char": 20,
                "end_char": 26,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Meloni",
                "start_char": 40,
                "end_char": 46,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "EU Council",
                "start_char": 0,
                "end_char": 10,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Meloni",
                "start_char": 11,
                "end_char": 17,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the European Council",
                "start_char": 51,
                "end_char": 71,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Brussels",
                "start_char": 75,
                "end_char": 83,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Italy",
                "start_char": 183,
                "end_char": 188,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Europe",
                "start_char": 190,
                "end_char": 196,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Meloni",
                "start_char": 212,
                "end_char": 218,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Chamber",
                "start_char": 231,
                "end_char": 238,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the March Council ending tomorrow",
                "start_char": 498,
                "end_char": 531,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "PAPA, SOSPESA VENTILAZIONE NON INVASIVA Ma rientro Vaticano non è imminente",
        "date_raw": "March 20, 2025",
        "date": "2025-03-20",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Prima&pagina=103",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=160",
        "content": "",
        "ranked": 5,
        "placed": "First_Page",
        "epoch": 1742464805.8277981,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-03-20 11:00:05",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-20T10.00.05",
        "en_title": "_ But Vatican return is not imminent",
        "en_content": "",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Vatican",
                "start_char": 6,
                "end_char": 13,
                "label": "FAC",
                "info": "Buildings, airports, highways, bridges, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "MISSILE IPERSONICO SU TEL AVIV, COLPITO Lanciato dagli Houthi su aeroporto",
        "date_raw": "March 20, 2025",
        "date": "2025-03-20",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Prima&pagina=103",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=150",
        "content": "",
        "ranked": 3,
        "placed": "First_Page",
        "epoch": 1742464805.8339722,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-03-20 11:00:05",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-20T10.00.05",
        "en_title": "MISSILE IPERSONICO ON TEL AVIV, COLPITO Launched by the Houthi on the airport",
        "en_content": "",
        "title_NER": [
            {
                "word": "TEL AVIV",
                "start_char": 22,
                "end_char": 30,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "COLPITO",
                "start_char": 32,
                "end_char": 39,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Houthi",
                "start_char": 56,
                "end_char": 62,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "MISSILE IPERSONICO SU TEL AVIV, COLPITO Lanciato dagli Houthi su aeroporto",
        "date_raw": "March 20, 2025",
        "date": "2025-03-20",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Dal%20Mondo&pagina=150",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=151",
        "content": " Missile su scalo Tel Aviv, intercettato Gli Houthi hanno attaccato l'aeroporto Ben Gurion di Tel Aviv con un missile ipersonico poco dopo che Israele ha  fatto sapere di avere respinto un  missile lanciato dallo Yemen. Lo  riporta la Tass citando il movimento. \"Attaccato l'aeroporto Ben Gurion nel quartiere occupato di Jaffa con l'uso di un missile balistico ipersonico Palestine-2\", ha dichiarato al canale Al Masirah controllato dagli Houti.  Ma da Israele replicano:\"Intercettato e distrutto prima di entrare dentro il nostro territorio\". Nuovi raid su Gaza.",
        "ranked": 0,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1742464805.8374577,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-03-20 11:00:05",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-20T10.00.05",
        "en_title": "MISSILE IPERSONICO ON TEL AVIV, COLPITO Launched by the Houthi on the airport",
        "en_content": "Missile on Tel Aviv airport, intercepted The Houthi attacked the Ben Gurion airport in Tel Aviv with an ipersonic missile shortly after Israel announced that it had rejected a missile launched by Yemen. The Tass is citing the movement. \"Attacked Ben Gurion airport in Jaffa's busy neighborhood with the use of an ipersonal Palestinian-2 ballistic missile,\" said Al Masirah channel controlled by Houti. But from Israel they say, \"Intercepted and destroyed before entering our territory.\" New raid on Gaza.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "TEL AVIV",
                "start_char": 22,
                "end_char": 30,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "COLPITO",
                "start_char": 32,
                "end_char": 39,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Houthi",
                "start_char": 56,
                "end_char": 62,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Tel Aviv",
                "start_char": 11,
                "end_char": 19,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Houthi",
                "start_char": 45,
                "end_char": 51,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Ben Gurion",
                "start_char": 65,
                "end_char": 75,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Tel Aviv",
                "start_char": 87,
                "end_char": 95,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 136,
                "end_char": 142,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Yemen",
                "start_char": 196,
                "end_char": 201,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Tass",
                "start_char": 207,
                "end_char": 211,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Ben Gurion",
                "start_char": 246,
                "end_char": 256,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Jaffa",
                "start_char": 268,
                "end_char": 273,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Al Masirah",
                "start_char": 362,
                "end_char": 372,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Houti",
                "start_char": 395,
                "end_char": 400,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 411,
                "end_char": 417,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Gaza",
                "start_char": 499,
                "end_char": 503,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "GAZA, NON SI PLACANO I RAID DI ISRAELE  Ospedali:molti i morti donne, bimbi",
        "date_raw": "March 20, 2025",
        "date": "2025-03-20",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Dal%20Mondo&pagina=150",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=152",
        "content": " Gaza, almeno 60 morti negli ultimi raid Proseguono sempre più intensi gli attacchi di Israele sulla Stiscia di Gaza dopo la rottura dell'esile tregua. Non si fermano i raid sulla Striscia che hanno causato almeno una sessantina di vittime palestinesi. Lo riferiscono tre ospedali di Gaza. La notizia è stata riportata dal Guardian.   Gli attacchi hanno colpito diverse abitazioni nel cuore della notte, uccidendo uomini, donne e bambini. Altre fonti riferiscono di oltre 70 morti negli  ultimi attacchi.     ",
        "ranked": 1,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1742464805.8554478,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-03-20 11:00:05",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-20T10.00.05",
        "en_title": "GAZA, I don't want the RAIDs. Hospitals ISRAEL: Many dead women, children",
        "en_content": "Gaza, at least 60 deaths in the last raids Israel's attacks on Gaza Stiscia continue more and more after the break of the epic truce. The raids on the Strip have caused at least sixty Palestinian victims. Three Gaza hospitals report it. The news was reported by the Guardian. The attacks hit several houses in the middle of the night, killing men, women and children. Other sources report more than 70 deaths in the last attacks.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "GAZA",
                "start_char": 0,
                "end_char": 4,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "ISRAEL",
                "start_char": 40,
                "end_char": 46,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Gaza",
                "start_char": 0,
                "end_char": 4,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "at least 60",
                "start_char": 6,
                "end_char": 17,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 43,
                "end_char": 49,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Gaza Stiscia",
                "start_char": 63,
                "end_char": 75,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Strip",
                "start_char": 151,
                "end_char": 156,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "at least sixty",
                "start_char": 169,
                "end_char": 183,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Palestinian",
                "start_char": 184,
                "end_char": 195,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Three",
                "start_char": 205,
                "end_char": 210,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Gaza",
                "start_char": 211,
                "end_char": 215,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Guardian",
                "start_char": 266,
                "end_char": 274,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the middle of the",
                "start_char": 310,
                "end_char": 327,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "more than 70",
                "start_char": 389,
                "end_char": 401,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "LAGARDE:\"EUROPA E' PIU' FORTE SE UNITA\" Dazi Usa? \"C'è il resto del mondo\"",
        "date_raw": "March 20, 2025",
        "date": "2025-03-20",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Prima&pagina=103",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=130",
        "content": "",
        "ranked": 1,
        "placed": "First_Page",
        "epoch": 1742464805.8722591,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-03-20 11:00:05",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-20T10.00.05",
        "en_title": "LAGARDE: \"EUROPE IS MORE FORTE SE UNITED\" Dazi Usa? \"There's the rest of the world\"",
        "en_content": "",
        "title_NER": [
            {
                "word": "LAGARDE",
                "start_char": 0,
                "end_char": 7,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "EUROPE",
                "start_char": 10,
                "end_char": 16,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "FORTE SE",
                "start_char": 25,
                "end_char": 33,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Dazi Usa",
                "start_char": 42,
                "end_char": 50,
                "label": "WORK_OF_ART",
                "info": "Titles of books, songs, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "LAGARDE:\"EUROPA E' PIU' FORTE SE UNITA\" Dazi Usa? \"C'è il resto del mondo\"",
        "date_raw": "March 20, 2025",
        "date": "2025-03-20",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Politica&pagina=130",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=131",
        "content": " Lagarde:\"L'Europa più forte se è unita\" Le stime di crescita Bce per l'Eurozona \"sono soggette a notevole incertezza\". Così la presidente Lagarde all'Europarlamento.\"Si prevede che la crescita sarà sostenuta da redditi più elevati e minori costi di prestiti\".\"Incertezza e nessun impegno sul percorso dei tassi\". In caso di guerra commerciale con Usa le analisi \"indicano che un'integrazione più stretta con il resto del mondo potrebbe bilanciare le perdite causate dai dazi.Solo i Paesi orientati a politiche isolazionistiche perderebbero\". \"Dazi Usa peserebbero per 0,3% Eurozona\".\"L'Europa è più forte se è unita\". ",
        "ranked": 0,
        "placed": "Economics",
        "epoch": 1742464805.8922703,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-03-20 11:00:05",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-20T10.00.05",
        "en_title": "LAGARDE: \"EUROPE IS MORE FORTE SE UNITED\" Dazi Usa? \"There's the rest of the world\"",
        "en_content": "Lagarde:\"The stronger Europe if it is united\" Bce growth estimates for the Eurozone \"are subject to considerable uncertainty\". So President Lagarde at the European Parliament. \"It is expected that growth will be supported by higher incomes and lower loans costs.\" \"Uncertainty and no commitment to the rate path.\" In the event of a trade war with the US, analysis \"indicates that closer integration with the rest of the world could balance the losses caused by duties. Only countries oriented to isolation policies would lose.\" \"U.S.Dazis would weigh for 0.3% Eurozone\". \"Europe is stronger if it is united.\"",
        "title_NER": [
            {
                "word": "LAGARDE",
                "start_char": 0,
                "end_char": 7,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "EUROPE",
                "start_char": 10,
                "end_char": 16,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "FORTE SE",
                "start_char": 25,
                "end_char": 33,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Dazi Usa",
                "start_char": 42,
                "end_char": 50,
                "label": "WORK_OF_ART",
                "info": "Titles of books, songs, etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Europe",
                "start_char": 22,
                "end_char": 28,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Lagarde",
                "start_char": 140,
                "end_char": 147,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the European Parliament",
                "start_char": 151,
                "end_char": 174,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 351,
                "end_char": 353,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "0.3%",
                "start_char": 555,
                "end_char": 559,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "Europe",
                "start_char": 572,
                "end_char": 578,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            }
        ]
    }
]
