[
    {
        "title": "PAPA,EPISODI INSUFFICIENZA RESPIRATORIA Il bollettino:eseguite due broncoscopie E'vigile. Prognosi resta riservata",
        "date_raw": "March 03, 2025",
        "date": "2025-03-03",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Prima&pagina=103",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=160",
        "content": "",
        "ranked": 0,
        "placed": "First_Page",
        "epoch": 1741042804.502768,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-03-04 00:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-03T23.00.04",
        "en_title": "_ The bulletin: two bronchoscopy is obvious. Prognosis remains reserved",
        "en_content": "",
        "title_NER": [
            {
                "word": "two",
                "start_char": 16,
                "end_char": 19,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Tajani: \"Prematuro\" parlarne ora",
        "date_raw": "March 03, 2025",
        "date": "2025-03-03",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Dal%20Mondo&pagina=150",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=157",
        "content": " Kiev,Tajani:prematuro parlare di tregua Parlare di una tregua di un mese in  Ucraina \"è ancora prematuro\". Così il ministro degli Esteri Tajani sulla proposta del presidente francese Macron. \"Intanto serve che l'Europa sia unita per garantire l'indipendenza di Kiev. Devono sedersi insieme, Europa, Stati Uniti,Ucraina e Russia per arrivare a una pace giusta e soprattutto duratura\" \"Bisogna riflettere prima di parlare di truppe europee a in Ucraina\". Cessate le ostilità,\"va garantita la sicurezza tramite la Nato, anche se Kiev non entrasse nell'Alleanza\", aggiunge Tajani.",
        "ranked": 6,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1741042804.5472867,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-03-04 00:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-03T23.00.04",
        "en_title": "Tajani: \"Prematuro\" talk about it now",
        "en_content": "Kiev,Tajani:I hope to speak of a truce of a month in Ukraine \"is still premature\". So the Foreign Minister Tajani on the proposal of French President Macron. \"In the meantime, Europe needs to be united to ensure Kiev's independence. They must sit together, Europe, the United States, Ukraine and Russia to arrive at a just and above all lasting peace\" \"We must reflect before talking about European troops in Ukraine\". Cessate the hostilities, \"was guaranteed security through NATO, although Kiev did not enter the Alliance,\" adds Tajani.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Tajani",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Prematuro",
                "start_char": 9,
                "end_char": 18,
                "label": "WORK_OF_ART",
                "info": "Titles of books, songs, etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Kiev",
                "start_char": 0,
                "end_char": 4,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Tajani",
                "start_char": 5,
                "end_char": 11,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "a month",
                "start_char": 42,
                "end_char": 49,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 53,
                "end_char": 60,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Tajani",
                "start_char": 107,
                "end_char": 113,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "French",
                "start_char": 133,
                "end_char": 139,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Macron",
                "start_char": 150,
                "end_char": 156,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Europe",
                "start_char": 176,
                "end_char": 182,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Kiev",
                "start_char": 212,
                "end_char": 216,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Europe",
                "start_char": 257,
                "end_char": 263,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "the United States",
                "start_char": 265,
                "end_char": 282,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 284,
                "end_char": 291,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 296,
                "end_char": 302,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "European",
                "start_char": 390,
                "end_char": 398,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 409,
                "end_char": 416,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "NATO",
                "start_char": 477,
                "end_char": 481,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Kiev",
                "start_char": 492,
                "end_char": 496,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Alliance",
                "start_char": 515,
                "end_char": 523,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Tajani",
                "start_char": 531,
                "end_char": 537,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "ZELENSKY:\"STRADA PER PACE ANCORA LUNGA\" Dopo summit Londra insiste:garanzie",
        "date_raw": "March 03, 2025",
        "date": "2025-03-03",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Dal%20Mondo&pagina=150",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=154",
        "content": " Kiev: pace duratura,non guerra infinita All'indomani del vertice di Londra sull'Ucraina, il presidente Zelensky scrive: \"Abbiamo bisogno di pace,non di una guerra infinita. E le garanzie di sicurezza sono la chiave\".Poi:\"Noi in Europa formuleremo le posizioni comuni e quelle su cui non possiamo fare compromessi e le presenteremo ai partner Usa\" Ma,dice poi ai cronisti:c'è molta strada da fare,serve accordo onesto,equo e stabile, con garanzie molto specifiche.",
        "ranked": 3,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1741042804.6010387,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-03-04 00:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-03T23.00.04",
        "en_title": "ZELENSKY: After summit London insists:",
        "en_content": "Kiev: lasting peace,not endless war At the end of the London summit on Ukraine, President Zelensky writes: \"We need peace, not an endless war. And security guarantees are the key.\" Then: \"We in Europe will formulate common positions and those on which we cannot make compromises and present them to the US partners\" But, then says to the chroniclers: there is a lot of way to do,serve honest, fair and stable agreement, with very specific guarantees.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "ZELENSKY",
                "start_char": 0,
                "end_char": 8,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "London",
                "start_char": 23,
                "end_char": 29,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Kiev",
                "start_char": 0,
                "end_char": 4,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "London",
                "start_char": 54,
                "end_char": 60,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 71,
                "end_char": 78,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Zelensky",
                "start_char": 90,
                "end_char": 98,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Europe",
                "start_char": 194,
                "end_char": 200,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 303,
                "end_char": 305,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Trump: \"Zelensky non vuole la pace\"",
        "date_raw": "March 03, 2025",
        "date": "2025-03-03",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Dal%20Mondo&pagina=150",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=153",
        "content": " Trump: \"Zelensky non vuole la pace\"  Donald Trump ha detto che non \"tollererà ancora a lungo\" la posizione di Volodymyr Zelensky sul cessate il  fuoco.      \"Questo ragazzo non vuole che ci sia la pace finché avrà il sostegno dell'  America e l'Europa\".    Lo ha detto Donald Trump commentando le dichiarazioni del Presidente Ucraino Volodymyr Zelensky dopo il vertice di Londra.      ",
        "ranked": 2,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1741042804.6629243,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-03-04 00:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-03T23.00.04",
        "en_title": "Trump: \"Zelensky does not want peace\"",
        "en_content": "Trump: \"Zelensky does not want peace\" Donald Trump said that he will not \"tolerate long\" Volodymyr Zelensky's position on the ceasefire. \"This boy does not want peace until he has the support of America and Europe.\" Donald Trump commented on the statements of Ukrainian President Volodymyr Zelensky after the London summit.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Zelensky",
                "start_char": 8,
                "end_char": 16,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Zelensky",
                "start_char": 8,
                "end_char": 16,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Donald Trump",
                "start_char": 38,
                "end_char": 50,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Volodymyr Zelensky",
                "start_char": 89,
                "end_char": 107,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "America",
                "start_char": 195,
                "end_char": 202,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Europe",
                "start_char": 207,
                "end_char": 213,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Donald Trump",
                "start_char": 216,
                "end_char": 228,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Ukrainian",
                "start_char": 260,
                "end_char": 269,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Volodymyr Zelensky",
                "start_char": 280,
                "end_char": 298,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "London",
                "start_char": 309,
                "end_char": 315,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "TRUMP: SE NON ACCORDO,ZELENSKY NON DURA \"Stop aiuti, ancora non ho parlato\"",
        "date_raw": "March 03, 2025",
        "date": "2025-03-03",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Dal%20Mondo&pagina=150",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=152",
        "content": " Stop aiuti Kiev,Trump:ancora non detto Donald Trump dice di non aver \"ancora parlato\" di interrompere gli aiuti all'Ucraina. Ma poi avverte Volodymyr Zelensky. \"La Russia vuole un accordo, gli ucraini vogliono un accordo. Se non lo fa, non durerà a lungo\".   Lo ha detto Donald Trump riferendosi a Voldymyr Zelensky in risposto ad una domanda sull'allineamento tra le posizioni di Mosca e Washington come sostenuto dal Cremlino.\"Faremo accordi con tutti per ottenere la fine di questa guerra, inclusa l'Europa e le nazioni europee\", ha detto.   ",
        "ranked": 1,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1741042804.8002288,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-03-04 00:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-03T23.00.04",
        "en_title": "_",
        "en_content": "Stop help Kiev,Trump: Still not told Donald Trump says he has not \"still spoken\" to stop aid to Ukraine. But then warn Volodymyr Zelensky. \"Russia wants a deal, the Ukrainians want a deal. If he doesn't, he won't last long.\" Donald Trump said it referring to Voldymyr Zelensky in answer to a question about alignment between Moscow and Washington positions as supported by the Kremlin. \"We will make arrangements with everyone to get the end of this war, including Europe and European nations,\" he said.",
        "content_NER": [
            {
                "word": "Kiev",
                "start_char": 10,
                "end_char": 14,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 15,
                "end_char": 20,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Donald Trump",
                "start_char": 37,
                "end_char": 49,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 96,
                "end_char": 103,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Volodymyr Zelensky",
                "start_char": 119,
                "end_char": 137,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 140,
                "end_char": 146,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukrainians",
                "start_char": 165,
                "end_char": 175,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Donald Trump",
                "start_char": 225,
                "end_char": 237,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Voldymyr Zelensky",
                "start_char": 259,
                "end_char": 276,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Moscow",
                "start_char": 325,
                "end_char": 331,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Washington",
                "start_char": 336,
                "end_char": 346,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Kremlin",
                "start_char": 377,
                "end_char": 384,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Europe",
                "start_char": 465,
                "end_char": 471,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "European",
                "start_char": 476,
                "end_char": 484,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "AUTO CONTRO LA FOLLA A MANNHEIM,2 MORTI Almeno 25 feriti,alcuni molto gravi",
        "date_raw": "March 03, 2025",
        "date": "2025-03-03",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Dal%20Mondo&pagina=150",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=151",
        "content": " Auto su folla a Mannheim,almeno 2 morti Ci sono almeno due morti e 25 feriti, alcuni gravi, dopo che un'auto ha travolto la folla a Mannheim, in Germania. Secondo quanto riferito da testimoni a televisioni locali,un Suv nero è piombato a tutta velocità su una folla di persone, vicino ala Torre dell'Acqua,un monumento cittadino molto visitato.  L'auto è stata lanciata contro la folla dei mercatini di Carnevale in una zona pedonale.Fermato un tedesco di 40 anni, ricoverato in ospedale gravemente ferito. Si sarebbe sparato in bocca con una pistola a salve. La polizia esclude al momento un movente politico.   ",
        "ranked": 0,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1741042804.832018,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-03-04 00:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-03T23.00.04",
        "en_title": "AUTO CONTACT THE FOL IN MANNHEIM,2 MORTI At least 25 injured, some very serious",
        "en_content": "Cars on crowds in Mannheim, at least 2 dead There are at least two dead and 25 wounded, some serious, after a car overwhelmed the crowd in Mannheim, Germany. According to witnesses to local televisions, a black Suv is crashed at full speed on a crowd of people, near the Water Tower, a very visited city monument. The car was launched against the crowd of Carnival markets in a pedestrian area. Stopped a 40-year-old, hospitalized seriously injured. He would have shot himself in the mouth with a blank gun. The police are currently excluding political motive.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "MANNHEIM,2 MORTI",
                "start_char": 24,
                "end_char": 40,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "At least 25",
                "start_char": 41,
                "end_char": 52,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Mannheim",
                "start_char": 18,
                "end_char": 26,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "at least 2",
                "start_char": 28,
                "end_char": 38,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "at least two",
                "start_char": 54,
                "end_char": 66,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "25",
                "start_char": 76,
                "end_char": 78,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Mannheim",
                "start_char": 139,
                "end_char": 147,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Germany",
                "start_char": 149,
                "end_char": 156,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Suv",
                "start_char": 211,
                "end_char": 214,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the Water Tower",
                "start_char": 267,
                "end_char": 282,
                "label": "FAC",
                "info": "Buildings, airports, highways, bridges, etc."
            },
            {
                "word": "Carnival",
                "start_char": 356,
                "end_char": 364,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "40-year-old",
                "start_char": 405,
                "end_char": 416,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "MATTARELLA: \"CON TOKYO STIMA CRESCENTE\" Domani incontra imperatore Naruhito",
        "date_raw": "March 03, 2025",
        "date": "2025-03-03",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Politica&pagina=120",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=122",
        "content": " Mattarella:con Giappone stima crescente \"Il Giappone è un Paese importante e amico, con il quale l'Italia ha un rapporto crescente di collaborazione,stima e fiducia\".Così il Presidente Mattarella, incontrando a Tokyo una delegazione della comunità italiana.t   Mattarella è in visita di Stato in Giappone fino al 9 marzo, nel quadro dell'accordo di partenariato strategico del 2023. E' il primo viaggio di un  capo di Stato italiano, dopo quello di Giorgio Napolitano, 16 anni fa.  Domani,Mattarella sarà ricevuto dall' imperatore Naruhito,a Palazzo imperiale",
        "ranked": 1,
        "placed": "Politics",
        "epoch": 1741042804.894535,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-03-04 00:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-03T23.00.04",
        "en_title": "_ Tomorrow he meets Emperor Naruhito",
        "en_content": "Mattarella: with Japan it estimates growing \"Japan is an important and friendly country, with which Italy has an increasing relationship of collaboration, esteem and trust\". So President Mattarella, meeting in Tokyo a delegation of the Italian community.t Mattarella is visiting Japan until 9 March, under the strategic partnership agreement of 2023. It is the first journey of an Italian head of state, after that of Giorgio Napolitano, 16 years ago. Tomorrow, Mattarella will be received by the Emperor Naruhito, the Imperial Palace",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Tomorrow",
                "start_char": 2,
                "end_char": 10,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Naruhito",
                "start_char": 28,
                "end_char": 36,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Mattarella",
                "start_char": 0,
                "end_char": 10,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Japan",
                "start_char": 17,
                "end_char": 22,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Japan",
                "start_char": 45,
                "end_char": 50,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Italy",
                "start_char": 100,
                "end_char": 105,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Mattarella",
                "start_char": 187,
                "end_char": 197,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Tokyo",
                "start_char": 210,
                "end_char": 215,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Italian",
                "start_char": 236,
                "end_char": 243,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "community.t Mattarella",
                "start_char": 244,
                "end_char": 266,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Japan",
                "start_char": 279,
                "end_char": 284,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "9 March",
                "start_char": 291,
                "end_char": 298,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "2023",
                "start_char": 345,
                "end_char": 349,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 361,
                "end_char": 366,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Italian",
                "start_char": 381,
                "end_char": 388,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Giorgio Napolitano",
                "start_char": 418,
                "end_char": 436,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "16 years ago",
                "start_char": 438,
                "end_char": 450,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Tomorrow",
                "start_char": 452,
                "end_char": 460,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Mattarella",
                "start_char": 462,
                "end_char": 472,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Naruhito",
                "start_char": 505,
                "end_char": 513,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the Imperial Palace",
                "start_char": 515,
                "end_char": 534,
                "label": "FAC",
                "info": "Buildings, airports, highways, bridges, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "MELONI: LA GUERRA DEI DAZI NON CONVIENE Ucraina,\"Obiettivo è portare pace\"",
        "date_raw": "March 03, 2025",
        "date": "2025-03-03",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Politica&pagina=120",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=121",
        "content": " Meloni:la guerra dei dazi non conviene \"Una guerra commerciale non conviene a nessuno,neanche agli Usa.Lo ha detto la premier Giorgia Meloni a XXI secolo, su Rai1. \"E' uno dei temi che affronterò e in parte ho già affrontato con Trump e che l'Europa affronterà. Farò di tutto per difendere l'Italia\".   Sull'Ucraina ha detto: \"Bisogna evitare qualsiasi frattura nell'Occidente. Ho chiesto un incontro per parlarsi in modo franco.L'impressione è che le posizioni siano molto distanti,ma in realtà non lo sono perché tutti hanno lo stesso obiettivo:portare la pace a Kiev\". ",
        "ranked": 0,
        "placed": "Politics",
        "epoch": 1741042804.916311,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-03-04 00:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-03T23.00.04",
        "en_title": "_",
        "en_content": "Meloni:The war of duties does not concur \"A trade war does not suit anyone, even to the US. Premier Giorgia Meloni said this at the 21st century, on Rai1. \"It is one of the themes I will address and in part I have already dealt with with Trump and that Europe will address. I will do anything to defend Italy.\" On Ukraine he said: \"You must avoid any fracture in the West. I asked for a meeting to speak frankly. The impression is that the positions are very distant, but in reality they are not because everyone has the same goal: to bring peace to Kiev\".",
        "content_NER": [
            {
                "word": "Meloni",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 88,
                "end_char": 90,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Giorgia Meloni",
                "start_char": 100,
                "end_char": 114,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the 21st century",
                "start_char": 128,
                "end_char": 144,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 238,
                "end_char": 243,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Europe",
                "start_char": 253,
                "end_char": 259,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Italy",
                "start_char": 303,
                "end_char": 308,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 314,
                "end_char": 321,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "West",
                "start_char": 367,
                "end_char": 371,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Kiev",
                "start_char": 550,
                "end_char": 554,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "POSTICIPO SERIE A,JUVE-H.VERONA 2-0",
        "date_raw": "March 03, 2025",
        "date": "2025-03-03",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Prima&pagina=103",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=201",
        "content": "     ",
        "ranked": 6,
        "placed": "First_Page",
        "epoch": 1741042804.929155,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-03-04 00:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-03T23.00.04",
        "en_title": "2-0",
        "en_content": "",
        "title_NER": [
            {
                "word": "2",
                "start_char": 0,
                "end_char": 1,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "MANNHEIM,AUTO CONTRO FOLLA:2 MORTI",
        "date_raw": "March 03, 2025",
        "date": "2025-03-03",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Prima&pagina=103",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=150",
        "content": "",
        "ranked": 4,
        "placed": "First_Page",
        "epoch": 1741042804.9753406,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-03-04 00:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-03T23.00.04",
        "en_title": "_",
        "en_content": ""
    },
    {
        "title": "MELONI: LA GUERRA DEI DAZI NON CONVIENE Ucraina,\"Obiettivo è portare pace\"",
        "date_raw": "March 03, 2025",
        "date": "2025-03-03",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Prima&pagina=103",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=120",
        "content": "",
        "ranked": 3,
        "placed": "First_Page",
        "epoch": 1741042804.9817882,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-03-04 00:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-03T23.00.04",
        "en_title": "_",
        "en_content": ""
    },
    {
        "title": "INCIDENTE IN KENYA, DUE ITALIANI MORTI  Farnesina segue caso con attenzione",
        "date_raw": "March 03, 2025",
        "date": "2025-03-03",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Prima&pagina=103",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=140",
        "content": "",
        "ranked": 5,
        "placed": "First_Page",
        "epoch": 1741042805.0175219,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-03-04 00:00:05",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-03T23.00.05",
        "en_title": "INCIDENT IN KENYA, DUE ITALIANI MORTI Farnesina follows case carefully",
        "en_content": "",
        "title_NER": [
            {
                "word": "KENYA",
                "start_char": 12,
                "end_char": 17,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "ITALIANI",
                "start_char": 23,
                "end_char": 31,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "TRUMP FIRMA I DAZI SULLA CINA AL 20%   Al via quelli per Canada e Messico",
        "date_raw": "March 03, 2025",
        "date": "2025-03-03",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Prima&pagina=103",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=130",
        "content": "",
        "ranked": 2,
        "placed": "First_Page",
        "epoch": 1741042805.041722,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-03-04 00:00:05",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-03T23.00.05",
        "en_title": "_ Those for Canada and Mexico",
        "en_content": "",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Canada",
                "start_char": 12,
                "end_char": 18,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Mexico",
                "start_char": 23,
                "end_char": 29,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "TRUMP FIRMA I DAZI SULLA CINA AL 20%   Al via quelli per Canada e Messico",
        "date_raw": "March 03, 2025",
        "date": "2025-03-03",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Politica&pagina=130",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=131",
        "content": " Trump firma i dazi sulla Cina al 20% Dopo aver confermato l'entrata in  vigore di dazi al 25% contro il Canada e il Messico a partire da oggi, il presidente americano Donald Trump  firma un ordine che raddoppia al 20% le tariffe sulla Cina.   Lo rende noto la Casa Bianca, puntando il dito contro Pechino per non aver  preso i \"passi adeguati per alleviare la crisi delle droghe illecite\", in  particolare sul fentanyl.   ",
        "ranked": 0,
        "placed": "Economics",
        "epoch": 1741042805.4168458,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-03-04 00:00:05",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-03T23.00.05",
        "en_title": "_ Those for Canada and Mexico",
        "en_content": "Trump signs duties on China at 20% After confirming the entry into force of duties at 25% against Canada and Mexico as of today, US President Donald Trump signs an order that doubles tariffs on China to 20%. The White House, pointing its finger at Beijing for not taking \"suitable steps to alleviate the illicit drug crisis\", especially on fentanyl.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Canada",
                "start_char": 12,
                "end_char": 18,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Mexico",
                "start_char": 23,
                "end_char": 29,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "China",
                "start_char": 22,
                "end_char": 27,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "20%",
                "start_char": 31,
                "end_char": 34,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "25%",
                "start_char": 86,
                "end_char": 89,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "Canada",
                "start_char": 98,
                "end_char": 104,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Mexico",
                "start_char": 109,
                "end_char": 115,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "today",
                "start_char": 122,
                "end_char": 127,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 129,
                "end_char": 131,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Donald Trump",
                "start_char": 142,
                "end_char": 154,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "China",
                "start_char": 194,
                "end_char": 199,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "20%",
                "start_char": 203,
                "end_char": 206,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "The White House",
                "start_char": 208,
                "end_char": 223,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Beijing",
                "start_char": 248,
                "end_char": 255,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "VERTICE UE,BOZZA:TREGUA SE ACCORDO PACE Con garanzie di sicurezza per Kiev",
        "date_raw": "March 03, 2025",
        "date": "2025-03-03",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Dal%20Mondo&pagina=150",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=155",
        "content": " Summit Ue,bozza: tregua se accordo pace Una tregua in Ucraina \"può avvenire  solo come parte di un accordo di pace comprensivo\" e \"qualsiasi accordo deve essere accompagnato da garanzie di sicurezza solide e credibili per l'Ucraina\". Così nell'ultima bozza di conclusioni del vertice straordinario Ue sulla difesa previsto giovedì prossimo. \"Non ci possono essere negoziati sull' Ucraina senza l'Ucraina\" e senza l'Europa se le trattative \"riguardano la sicurezza europea\",si precisa. Proposta all'Ue \"maggiore flessibilità nell'uso dei fondi strutturali\" per la Difesa. Comunque gli sherpa sono al lavoro. ",
        "ranked": 4,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1741042805.63066,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-03-04 00:00:05",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-03T23.00.05",
        "en_title": "EU VERTIC,BOZZA: EQUIPMENT BY PACE AGREEMENT With security guarantees for Kiev",
        "en_content": "EU Summit, draft: peace agreement A truce in Ukraine \"can only happen as part of a comprehensive peace agreement\" and \"any agreement must be accompanied by solid and credible security guarantees for Ukraine\". So in the last draft conclusions of the Extraordinary Summit on Defence scheduled next Thursday. \"There can be no negotiations on Ukraine without Ukraine\" and without Europe if the negotiations \"regard European security\" are precise. Proposal to the EU \"more flexibility in the use of the structural funds\" for Defense. Anyway, sherps are at work.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "EU",
                "start_char": 0,
                "end_char": 2,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "BOZZA",
                "start_char": 10,
                "end_char": 15,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Kiev",
                "start_char": 74,
                "end_char": 78,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "EU Summit",
                "start_char": 0,
                "end_char": 9,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 45,
                "end_char": 52,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 199,
                "end_char": 206,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the Extraordinary Summit",
                "start_char": 245,
                "end_char": 269,
                "label": "EVENT",
                "info": "Named hurricanes, battles, wars, sports events, etc."
            },
            {
                "word": "next Thursday",
                "start_char": 291,
                "end_char": 304,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 339,
                "end_char": 346,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 355,
                "end_char": 362,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Europe",
                "start_char": 376,
                "end_char": 382,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "European",
                "start_char": 411,
                "end_char": 419,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "EU",
                "start_char": 459,
                "end_char": 461,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Defense",
                "start_char": 520,
                "end_char": 527,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "TREGUA,LONDRA:NESSUN ACCORDO CON PARIGI Macron aveva annunciato stop 1 mese",
        "date_raw": "March 03, 2025",
        "date": "2025-03-03",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Dal%20Mondo&pagina=150",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=156",
        "content": " Tregua,Londra:nessun accordo con Parigi Il ministro della Difesa britannico  Pollard smentisce che Gran Bretagna e Francia abbiano concordato un piano di tregua per un mese in Ucraina. \"Non è stato raggiunto alcun accordo su come dovrebbe essere una tregua. Sono sul tavolo diverse opzioni,a condizione di ulteriori discussioni con i partner  americani ed europei\", dice Pollard. Era stato il presidente francese Macron, in un'intervista a Le Figaro, ad annunciare un accordo con Starmer per una \"tregua aerea,sui mari e sulle infrastrutture energetiche\" per un mese. ",
        "ranked": 5,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1741042806.0695548,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-03-04 00:00:06",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-03T23.00.06",
        "en_title": "TREGUA,LONDRA:NESSUN AGREEMENT WITH PARIGI Macron announced stop 1 month",
        "en_content": "Truce,London:no agreement with Paris British Defence Minister Pollard denies that Britain and France have agreed a truce plan for a month in Ukraine. \"No agreement has been reached on how a truce should be. They are on the table different options, provided they have further discussions with American and European partners,\" says Pollard. He had been the French president Macron, in an interview with Le Figaro, to announce an agreement with Starmer for an \"air race, seas and energy infrastructure\" for a month.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "TREGUA",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "NESSUN",
                "start_char": 14,
                "end_char": 20,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "PARIGI",
                "start_char": 36,
                "end_char": 42,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Macron",
                "start_char": 43,
                "end_char": 49,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "1 month",
                "start_char": 65,
                "end_char": 72,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Truce",
                "start_char": 0,
                "end_char": 5,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "London",
                "start_char": 6,
                "end_char": 12,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Paris",
                "start_char": 31,
                "end_char": 36,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "British",
                "start_char": 37,
                "end_char": 44,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Pollard",
                "start_char": 62,
                "end_char": 69,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Britain",
                "start_char": 82,
                "end_char": 89,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "France",
                "start_char": 94,
                "end_char": 100,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "a month",
                "start_char": 130,
                "end_char": 137,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 141,
                "end_char": 148,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "American",
                "start_char": 292,
                "end_char": 300,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "European",
                "start_char": 305,
                "end_char": 313,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Pollard",
                "start_char": 330,
                "end_char": 337,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "French",
                "start_char": 355,
                "end_char": 361,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Macron",
                "start_char": 372,
                "end_char": 378,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Le Figaro",
                "start_char": 401,
                "end_char": 410,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Starmer",
                "start_char": 442,
                "end_char": 449,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "a month",
                "start_char": 504,
                "end_char": 511,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "IMMATRICOLAZIONI AUTO: A FEBBRAIO -6,3% Con un pesante -21% rispetto al \"19",
        "date_raw": "March 03, 2025",
        "date": "2025-03-03",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Politica&pagina=130",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=135",
        "content": " Immatricolazioni auto: a febbraio -6,3% A causa dei nodi irrisolti in piano di azione dell'Ue in febbraio \"continua la preoccupante flessione del mercato autovetture italiano\",con le immatricolalazioni in calo del 6,3% e \"con un pesante -21% rispetto al 2019\". Così Unrae, Unione Nazionale Rappresentanti Autoveicoli Esteri, commenta i dati immatricolazioni del mese scorso.  Unrae ricorda che dalle prime indiscrezioni su \"Piano d'Azione\" della Commissione Ue, \"non sembrano ancora emergere misure concrete per rendere il settore più competitivo\" e decarbonizzazione. ",
        "ranked": 3,
        "placed": "Economics",
        "epoch": 1741042806.2193046,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-03-04 00:00:06",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-03T23.00.06",
        "en_title": "IMMATRICOLAZIONI AUTO: A FEBRUARY -6,3% With a heavy -21% compared to \"19",
        "en_content": "Car registrations: in February -6,3% Due to the unresolved nodes in EU action plan in February \"continues the worrying decline of the Italian motor vehicle market\", with the registrations in decrease of 6.3% and \"with a heavy -21% regarding 2019\". Thus Unrae, National Union Representing Foreign Vehicles, comments on the registration data of last month. Unrae recalls that from the first indiscretions on \"Action Plan\" of the EU Commission, \"there are no concrete measures to make the sector more competitive\" and decarbonization.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "FEBRUARY",
                "start_char": 25,
                "end_char": 33,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "-21%",
                "start_char": 53,
                "end_char": 57,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "19",
                "start_char": 71,
                "end_char": 73,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "February",
                "start_char": 22,
                "end_char": 30,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "EU",
                "start_char": 68,
                "end_char": 70,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "February",
                "start_char": 86,
                "end_char": 94,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Italian",
                "start_char": 134,
                "end_char": 141,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "6.3%",
                "start_char": 203,
                "end_char": 207,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "-21%",
                "start_char": 226,
                "end_char": 230,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "2019",
                "start_char": 241,
                "end_char": 245,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Unrae",
                "start_char": 253,
                "end_char": 258,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "National Union Representing Foreign Vehicles",
                "start_char": 260,
                "end_char": 304,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "last month",
                "start_char": 343,
                "end_char": 353,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Unrae",
                "start_char": 355,
                "end_char": 360,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 383,
                "end_char": 388,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Action Plan",
                "start_char": 407,
                "end_char": 418,
                "label": "WORK_OF_ART",
                "info": "Titles of books, songs, etc."
            },
            {
                "word": "the EU Commission",
                "start_char": 423,
                "end_char": 440,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    }
]
