[
    {
        "title": "QUESTA SERA I VINCITORI DI SANREMO 2025 Marcuzzi e Cattelan i co-conduttori",
        "date_raw": "February 15, 2025",
        "date": "2025-02-15",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Prima&pagina=103",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=160",
        "content": "",
        "ranked": 0,
        "placed": "First_Page",
        "epoch": 1739649603.9161863,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-02-15 21:00:03",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-15T20.00.03",
        "en_title": "_",
        "en_content": ""
    },
    {
        "title": "DAZI,PANETTA:PIU'IMPATTO ROMA E BERLINO Per rilevanza di scambi con Usa",
        "date_raw": "February 15, 2025",
        "date": "2025-02-15",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Politica&pagina=130",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=131",
        "content": " Dazi,Panetta:più impatto Roma e Berlino L'impatto dei dazi annunciati da Trump sul Pil Ue sarebbe di -0,5%\"con effetti maggiori per Germania e Italia, data la rilevanza dei loro scambi con gli Usa\". Così Panetta,governatore di Bankitalia, nel suo intervento all'Assiom Forex. I dazi annunciati e le misure di ritorsione porterebbero a una riduzione del Pil globale di 1,5%, mentre per gli Usa l'impatto supererebbe il 2%, ha detto. Quanto alla crescita modesta di Italia e Ue,ha aggiunto,non \"è un destino ineluttabile. Occorrono investimenti comuni\" da finanziare con titoli Ue.  ",
        "ranked": 0,
        "placed": "Economics",
        "epoch": 1739649603.9519484,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-02-15 21:00:03",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-15T20.00.03",
        "en_title": "_ For Importance of Exchanges with Us",
        "en_content": "Dazi,Panetta:more impact Rome and Berlin The impact of Trump's duties on GDP would be -0.5%\" with greater effects for Germany and Italy, given the importance of their trade with the US.\" So Panetta, Governor of Bankitalia, in his intervention at Assiom Forex. The announced duties and retaliation measures would lead to a global GDP reduction of 1.5%, while for the US the impact would exceed 2%, he said. As for the modest growth of Italy and EU, he added,not \"is an ineluctable destiny. Common investment needs to be financed by EU securities.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Us",
                "start_char": 35,
                "end_char": 37,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Dazi",
                "start_char": 0,
                "end_char": 4,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Panetta",
                "start_char": 5,
                "end_char": 12,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Rome",
                "start_char": 25,
                "end_char": 29,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Berlin",
                "start_char": 34,
                "end_char": 40,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 55,
                "end_char": 60,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "-0.5%",
                "start_char": 86,
                "end_char": 91,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "Germany",
                "start_char": 118,
                "end_char": 125,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Italy",
                "start_char": 130,
                "end_char": 135,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 182,
                "end_char": 184,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Panetta",
                "start_char": 190,
                "end_char": 197,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Bankitalia",
                "start_char": 211,
                "end_char": 221,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Assiom Forex",
                "start_char": 246,
                "end_char": 258,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "1.5%",
                "start_char": 346,
                "end_char": 350,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 366,
                "end_char": 368,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "2%",
                "start_char": 393,
                "end_char": 395,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "Italy",
                "start_char": 434,
                "end_char": 439,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "EU",
                "start_char": 444,
                "end_char": 446,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "EU",
                "start_char": 531,
                "end_char": 533,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "USA,MEDIA:300 LICENZIATI ALLA NNSA",
        "date_raw": "February 15, 2025",
        "date": "2025-02-15",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Dal%20Mondo&pagina=150",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=159",
        "content": " Media:in Usa licenziamenti Agenzia Nnsa Il Dipartimento statunitense per l'efficienza governativa (Doge), guidato da Musk, ha licenziato più di 300 dipendenti dell'amministrazione per la sicurezza nucleare (Nnsa) che gestisce le scorte di armi atomiche del Paese. Lo riporta la Cnn.     Uno dei licenziati ha ricevuto una lettera in cui il Doge comunicava di non presentari in ufficio dal giorno dopo. Secondo un dipendente in servizio i licenziamenti sarebbero \"in pausa\".Nessun commento dal Dipartimento.   ",
        "ranked": 5,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1739649604.0165102,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-02-15 21:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-15T20.00.04",
        "en_title": "USA,MEDIA:300 LICENZIATI ALL NNSA",
        "en_content": "Media: In Usa licensing Agency Nnsa The US Department for Government Efficiency (Doge), led by Musk, fired more than 300 employees of the administration for nuclear safety (Nnsa) that manages the stocks of atomic weapons of the country. The Cnn. One of the dismissed received a letter in which the Doge communicated not to present in the office from the next day. According to an employee on duty, dismissals would be on pause. No comment from the Department.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "USA",
                "start_char": 0,
                "end_char": 3,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "LICENZIATI",
                "start_char": 14,
                "end_char": 24,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "NNSA",
                "start_char": 29,
                "end_char": 33,
                "label": "PRODUCT",
                "info": "Objects, vehicles, foods, etc. (not services)"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Usa",
                "start_char": 10,
                "end_char": 13,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Nnsa",
                "start_char": 31,
                "end_char": 35,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "The US Department for Government Efficiency",
                "start_char": 36,
                "end_char": 79,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Doge",
                "start_char": 81,
                "end_char": 85,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Musk",
                "start_char": 95,
                "end_char": 99,
                "label": "PRODUCT",
                "info": "Objects, vehicles, foods, etc. (not services)"
            },
            {
                "word": "more than 300",
                "start_char": 107,
                "end_char": 120,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Nnsa",
                "start_char": 173,
                "end_char": 177,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Cnn",
                "start_char": 241,
                "end_char": 244,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "One",
                "start_char": 246,
                "end_char": 249,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Doge",
                "start_char": 298,
                "end_char": 302,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the next day",
                "start_char": 350,
                "end_char": 362,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Department",
                "start_char": 448,
                "end_char": 458,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "LIBANO, SPARI SU MEZZI UNIFIL, 2 FERITI Uno è il vicecomandante missione",
        "date_raw": "February 15, 2025",
        "date": "2025-02-15",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Dal%20Mondo&pagina=150",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=158",
        "content": " Austria,attacco con coltello: 1 morto Un uomo di 23 anni ha accoltellato cinque passanti questo pomeriggio a  Villach nel sud dell'Austria e ne ha ucciso uno. Lo riporta la tv austriaca Orf. La vittima un 14enne.   Secondo la polizia, la vittima è un  quattordicenne. L'attacco è avvenuto nei pressi della piazza principale.  L'autore, un cittadino siriano, è  stato arrestato.     ",
        "ranked": 4,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1739649604.033646,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-02-15 21:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-15T20.00.04",
        "en_title": "LIBANON, SPARI SU MEZZI UNIFIL, 2 FERITI One is the Deputy Commander Mission",
        "en_content": "Austria, knife attack: 1 dead A 23-year-old man stabbed five passers this afternoon at Villach in southern Austria and killed one. Austrian TV Orf. Victim a 14-year-old. According to the police, the victim is a 14-year-old. The attack occurred near the main square. The author, a Syrian citizen, was arrested.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "SU MEZZI UNIFIL",
                "start_char": 15,
                "end_char": 30,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "2",
                "start_char": 32,
                "end_char": 33,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Austria",
                "start_char": 0,
                "end_char": 7,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "1",
                "start_char": 23,
                "end_char": 24,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "23-year-old",
                "start_char": 32,
                "end_char": 43,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "five",
                "start_char": 56,
                "end_char": 60,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "this afternoon",
                "start_char": 69,
                "end_char": 83,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "Villach",
                "start_char": 87,
                "end_char": 94,
                "label": "FAC",
                "info": "Buildings, airports, highways, bridges, etc."
            },
            {
                "word": "Austria",
                "start_char": 107,
                "end_char": 114,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Austrian",
                "start_char": 131,
                "end_char": 139,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "14-year-old",
                "start_char": 157,
                "end_char": 168,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "14-year-old",
                "start_char": 211,
                "end_char": 222,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Syrian",
                "start_char": 280,
                "end_char": 286,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Anticipo Serie A, Lazio-Napoli 2-2",
        "date_raw": "February 15, 2025",
        "date": "2025-02-15",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Prima&pagina=103",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=201",
        "content": "     ",
        "ranked": 6,
        "placed": "First_Page",
        "epoch": 1739649604.0437086,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-02-15 21:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-15T20.00.04",
        "en_title": "Anticipating Serie A, Lazio-Napoli 2-2",
        "en_content": "",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Lazio-Napoli 2-2",
                "start_char": 22,
                "end_char": 38,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "SPARATORIA MILANO:1 MORTO, 1 FERITO",
        "date_raw": "February 15, 2025",
        "date": "2025-02-15",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Prima&pagina=103",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=140",
        "content": "",
        "ranked": 3,
        "placed": "First_Page",
        "epoch": 1739649604.0921774,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-02-15 21:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-15T20.00.04",
        "en_title": "_",
        "en_content": ""
    },
    {
        "title": "UCRAINA, PARIGI: CONTATTI PER SUMMIT UE Previsto lunedì, la Francia frena",
        "date_raw": "February 15, 2025",
        "date": "2025-02-15",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Dal%20Mondo&pagina=150",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=151",
        "content": " Ucraina, Parigi: contatti per summit Ue Dopo l'annuncio del premier polacco a Monaco, di un summit in Francia sull' Ucraina, lunedì prossimo, fonti della presidenza francese parlano di \"discussioni in corso fra leader europe per un possibile incontro informale\".  Intanto -riferisce il Financial Timesgli Usa hanno chiesto ai governi europei informazioni dettagliate su armi, truppe di peacekeeping e misure di sicurezza che la Ue potrebbe dare a Kiev come garanzia di sicurezza per la pace.",
        "ranked": 0,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1739649604.0993688,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-02-15 21:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-15T20.00.04",
        "en_title": "UCRAINA, PARIGI: CONTACTS FOR EU SUMMIT Expected Monday, France brakes",
        "en_content": "Ukraine, Paris: contacts for EU summits After the announcement of the Polish prime minister in Monaco, of a summit in France on Ukraine, next Monday, sources of the French presidency speak of \"discussions in progress between European leaders for a possible informal meeting\". Meanwhile -refers the Financial Timesgli U.S. has asked European governments detailed information on weapons, peacekeeping troops and security measures that the EU could give to Kiev as a security guarantee for peace.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "PARIGI",
                "start_char": 9,
                "end_char": 15,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Monday",
                "start_char": 49,
                "end_char": 55,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "France",
                "start_char": 57,
                "end_char": 63,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 0,
                "end_char": 7,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Paris",
                "start_char": 9,
                "end_char": 14,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "EU",
                "start_char": 29,
                "end_char": 31,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Polish",
                "start_char": 70,
                "end_char": 76,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Monaco",
                "start_char": 95,
                "end_char": 101,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "France",
                "start_char": 118,
                "end_char": 124,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 128,
                "end_char": 135,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "next Monday",
                "start_char": 137,
                "end_char": 148,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "French",
                "start_char": 165,
                "end_char": 171,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "European",
                "start_char": 225,
                "end_char": 233,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "U.S.",
                "start_char": 317,
                "end_char": 321,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "European",
                "start_char": 332,
                "end_char": 340,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "EU",
                "start_char": 437,
                "end_char": 439,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Kiev",
                "start_char": 454,
                "end_char": 458,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "COMITATI REFERENDUM SCRIVONO A MELONI  Incontro per garantire informazione",
        "date_raw": "February 15, 2025",
        "date": "2025-02-15",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Politica&pagina=120",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=121",
        "content": " Comitati referendum scrivono a Meloni Con una lettera alla premier Meloni i Comitati per i referendum chiedono un incontro finalizzato a garantire la  massima informazione e partecipazione al voto.      La lettera è stata inviata da Landini per il Comitato Referendum sul lavoro,e da Magi, Salhan e Ionita del Comitato per il referendum sulla cittadinanza. Per i promotori occorre che la data dei referendum \"non sia fissata in momenti che rischino di aggravare l'astensionismo\",e dove possibile farla coincidere con voto di regionali e amministrative.",
        "ranked": 0,
        "placed": "Politics",
        "epoch": 1739649604.111785,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-02-15 21:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-15T20.00.04",
        "en_title": "COMMITTEE REFERENDUM IN MELONI Meeting to ensure information",
        "en_content": "referendum committees write to Meloni With a letter to Prime Minister Meloni, the referendum committees call for a meeting aimed at ensuring maximum information and participation in the vote. The letter was sent by Landini for the Referendum Committee on Labour, and by Magi, Salhan and Ionita of the Committee on Citizenship Referendum. For promoters it is necessary that the date of the referendum \"is not fixed at times that risk aggravating abstentionism\", and where possible it coincides with the vote of regional and administrative.",
        "content_NER": [
            {
                "word": "Meloni",
                "start_char": 31,
                "end_char": 37,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Meloni",
                "start_char": 70,
                "end_char": 76,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Landini for the Referendum Committee on Labour",
                "start_char": 215,
                "end_char": 261,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Magi",
                "start_char": 270,
                "end_char": 274,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "the Committee on Citizenship Referendum",
                "start_char": 297,
                "end_char": 336,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "In cambio scarcerato Ahmed Barghouti156  AUSTRIA, ATTACCO CON COLTELLO: 1 MORTO  Arrestato un cittadino siriano",
        "date_raw": "February 15, 2025",
        "date": "2025-02-15",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Dal%20Mondo&pagina=150",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=157",
        "content": " Libano, attacco a veicolo Unifil:feriti Il governo libanese ha convocato una riunione di emergenza dopo l'attacco contro un convoglio Unifil sulla strada verso l'aeroporto di Beirut. Sono rimasti feriti due militari, tra cui il vicecomandante della missione dell'Onu. Il presidente libanese Aoun ha definito \"inaccettabile\" l'attacco. \"Non sarà tollerato qualsiasi tentativo di destabilizzare il Libano e la pace civile\", ha assicurato Aoun.    ",
        "ranked": 3,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1739649604.1171763,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-02-15 21:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-15T20.00.04",
        "en_title": "In return for discarded Ahmed Barghouti156 AUSTRIA, ATTACCO WITH COLTELLO: 1 MORTO Arrested a Syrian citizen",
        "en_content": "Lebanon, Unifil vehicle attack: wounded The Lebanese government convened an emergency meeting after the attack against a Unifil convoy on the road to Beirut airport. Two soldiers were injured, including the deputy commander of the UN mission. Lebanese president Aoun called \"unacceptable\" the attack. \"No attempt will be tolerated to destabilize Lebanon and civil peace,\" said Aoun.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Ahmed Barghouti156",
                "start_char": 24,
                "end_char": 42,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "AUSTRIA",
                "start_char": 43,
                "end_char": 50,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "COLTELLO",
                "start_char": 65,
                "end_char": 73,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "1",
                "start_char": 75,
                "end_char": 76,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Syrian",
                "start_char": 94,
                "end_char": 100,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Lebanon",
                "start_char": 0,
                "end_char": 7,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Unifil",
                "start_char": 9,
                "end_char": 15,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Lebanese",
                "start_char": 44,
                "end_char": 52,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Unifil",
                "start_char": 121,
                "end_char": 127,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Beirut",
                "start_char": 150,
                "end_char": 156,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Two",
                "start_char": 166,
                "end_char": 169,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "UN",
                "start_char": 231,
                "end_char": 233,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Lebanese",
                "start_char": 243,
                "end_char": 251,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Aoun",
                "start_char": 262,
                "end_char": 266,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Lebanon",
                "start_char": 346,
                "end_char": 353,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Aoun",
                "start_char": 377,
                "end_char": 381,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Gaza: liberi 3 ostaggi, il 6°gruppo",
        "date_raw": "February 15, 2025",
        "date": "2025-02-15",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Dal%20Mondo&pagina=150",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=155",
        "content": " Gaza, liberati i tre ostaggi israeliani A Khan Younis, nel Sud di Gaza, sono stati liberati i tre ostaggi israeliani e sono stati consegnati alla Croce Rossa. Sono il russo Alexander Trufanov, Sagi Dekel Chen, che è anche cittadino statunitense, e Yair Horn, catturati nel kibbutz di Nir Ozil 7 ottobre. Si tratta del 6°gruppo rilasciato da Hamas La liberazione su un palco decorato  con le bandiere di Hamas e della jihad islamica. Anche manifesti propagandistici, tra cui una foto dello scomparso da poco leader Sinwar con la scritta: Nessuna migrazione se non a Gerusalemme",
        "ranked": 2,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1739649604.1221683,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-02-15 21:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-15T20.00.04",
        "en_title": "Gaza: Free 3 hostages, the 6th group",
        "en_content": "Gaza, liberated the three Israeli hostages A Khan Younis in southern Gaza, released the three Israeli hostages and were delivered to the Red Cross. I am the Russian Alexander Trufanov, Sagi Dekel Chen, who is also an American citizen, and Yair Horn, captured in the kibbutz of Nir Ozil 7 October. It is the 6th group released by Hamas Liberation on a stage decorated with flags of Hamas and Islamic jihad. Also propagandistic posters, including a photo of the newly disappeared leader Sinwar with the writing: No migration except in Jerusalem",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Gaza",
                "start_char": 0,
                "end_char": 4,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "3",
                "start_char": 11,
                "end_char": 12,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "6th",
                "start_char": 27,
                "end_char": 30,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Gaza",
                "start_char": 0,
                "end_char": 4,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "three",
                "start_char": 20,
                "end_char": 25,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 26,
                "end_char": 33,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Khan Younis",
                "start_char": 45,
                "end_char": 56,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Gaza",
                "start_char": 69,
                "end_char": 73,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "three",
                "start_char": 88,
                "end_char": 93,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 94,
                "end_char": 101,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "the Red Cross",
                "start_char": 133,
                "end_char": 146,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 157,
                "end_char": 164,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Alexander Trufanov",
                "start_char": 165,
                "end_char": 183,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Dekel Chen",
                "start_char": 190,
                "end_char": 200,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "American",
                "start_char": 217,
                "end_char": 225,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Yair Horn",
                "start_char": 239,
                "end_char": 248,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Nir Ozil",
                "start_char": 277,
                "end_char": 285,
                "label": "FAC",
                "info": "Buildings, airports, highways, bridges, etc."
            },
            {
                "word": "October",
                "start_char": 288,
                "end_char": 295,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "6th",
                "start_char": 307,
                "end_char": 310,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Hamas Liberation",
                "start_char": 329,
                "end_char": 345,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 381,
                "end_char": 386,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Islamic",
                "start_char": 391,
                "end_char": 398,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Sinwar",
                "start_char": 485,
                "end_char": 491,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Jerusalem",
                "start_char": 533,
                "end_char": 542,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "UCRAINA, PARIGI: CONTATTI PER SUMMIT UE Previsto lunedì, la Francia frena",
        "date_raw": "February 15, 2025",
        "date": "2025-02-15",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Prima&pagina=103",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=150",
        "content": "",
        "ranked": 1,
        "placed": "First_Page",
        "epoch": 1739649604.1255844,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-02-15 21:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-15T20.00.04",
        "en_title": "UCRAINA, PARIGI: CONTACTS FOR EU SUMMIT Expected Monday, France brakes",
        "en_content": "",
        "title_NER": [
            {
                "word": "PARIGI",
                "start_char": 9,
                "end_char": 15,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Monday",
                "start_char": 49,
                "end_char": 55,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "France",
                "start_char": 57,
                "end_char": 63,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "TENNIS,SINNER SQUALIFICATO PER TRE MESI Parteciperà a Internazionali Roma",
        "date_raw": "February 15, 2025",
        "date": "2025-02-15",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Prima&pagina=103",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=260",
        "content": "",
        "ranked": 5,
        "placed": "First_Page",
        "epoch": 1739649604.1300395,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-02-15 21:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-15T20.00.04",
        "en_title": "TENNIS,SINNER SQUALIFICATION FOR THREE MESI will participate in International Rome",
        "en_content": "",
        "title_NER": [
            {
                "word": "THREE",
                "start_char": 33,
                "end_char": 38,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "MESI",
                "start_char": 39,
                "end_char": 43,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
