[
    {
        "title": "TRUMP: ACCORDO TERRE RARE IN 2-3 GIORNI E a negoziati Gedda \"cose interessanti\" Usa verso revoca stop intelligence",
        "date_raw": "March 10, 2025",
        "date": "2025-03-10",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Dal%20Mondo&pagina=150",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=151",
        "content": " Trump: accordo terre rare in 2-3 giorni Gli Stati Uniti sono vicini a revocare la sospensione della condivisione di informazioni di intelligence con Kiev. Ai giornalisti che gli chiedevano se ci fosse tale possibilità, Trump ha detto: \"Ci siamo quasi,ci siamo quasi davvero\" L'accordo sulle terre rare con l'Ucraina potrebbe avvenire \"nei prossimi 2-3 giorni\", ha anche detto Trump.  E \"alcune cose molto importanti avverranno\" in Arabia saudita, dove si svolgono i negoziati per la fine della guerra in Ucraina. Trump ha detto di aspettarsi risultati \"piuttosto buoni\".",
        "ranked": 0,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1741597203.8326764,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-03-10 10:00:03",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-10T09.00.03",
        "en_title": "TRUMP: THREE AGREEMENT IN 2-3 DAY And at negotiations Gedda \"interesting costs\" Use to revoke stop intelligence",
        "en_content": "Trump: rare earth agreement in 2-3 days The United States is close to revoking the suspension of intelligence sharing with Kiev. To journalists who asked him if there was such a chance, Trump said: \"We're almost there, we're almost really there.\" The agreement on rare land with Ukraine could take place \"in the next 2-3 days\", said Trump. And \"some very important things will happen\" in Saudi Arabia, where negotiations take place for the end of the war in Ukraine. Trump said he was waiting for \"most good results.\"",
        "title_NER": [
            {
                "word": "TRUMP",
                "start_char": 0,
                "end_char": 5,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "THREE",
                "start_char": 7,
                "end_char": 12,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "2-3 DAY",
                "start_char": 26,
                "end_char": 33,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Gedda",
                "start_char": 54,
                "end_char": 59,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "2-3 days",
                "start_char": 31,
                "end_char": 39,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "The United States",
                "start_char": 40,
                "end_char": 57,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Kiev",
                "start_char": 123,
                "end_char": 127,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 186,
                "end_char": 191,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 279,
                "end_char": 286,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "2-3 days",
                "start_char": 317,
                "end_char": 325,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 333,
                "end_char": 338,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Saudi Arabia",
                "start_char": 388,
                "end_char": 400,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 458,
                "end_char": 465,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 467,
                "end_char": 472,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "SIRIA, \"IN 3 GIORNI UCCISI 973 CIVILI\"  Della minoranza del clan di Assad",
        "date_raw": "March 10, 2025",
        "date": "2025-03-10",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Dal%20Mondo&pagina=150",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=158",
        "content": " Siria, Ong: uccisi 973 civili alawiti Le forze di sicurezza siriane e gruppi alleati hanno ucciso 973 civili alawiti nell'ovest del Paese dal 6 marzo: è  quanto emerge da un nuovo bilancio dell'Osservatorio sui diritti umani in Siria.      La violenza è stata innescata giovedì scorso da un sanguinoso attacco da parte di sostenitori del deposto presidente Bashar al-Assad contro le forze di sicurezza a Jableh, vicino alla città di Latakia, culla della minoranza alawita, ramo dell'Islam sciita da cui  proviene il clan Assad.   ",
        "ranked": 7,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1741597203.862114,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-03-10 10:00:03",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-10T09.00.03",
        "en_title": "_ Of the minority of the Assad clan",
        "en_content": "Syria, Ong: 973 Alawite civilians killed Syrian security forces and allied groups have killed 973 Alawite civilians in the west of the country since March 6: is what emerges from a new budget of the Observatory on Human Rights in Syria. The violence was triggered last Thursday by a bloody attack by supporters of the deposed president Bashar al-Assad against security forces in Jableh, near the city of Latakia, cradle of the alawita minority, branch of Shiite Islam from which the Assad clan comes.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Assad",
                "start_char": 25,
                "end_char": 30,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Syria",
                "start_char": 0,
                "end_char": 5,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ong",
                "start_char": 7,
                "end_char": 10,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "973",
                "start_char": 12,
                "end_char": 15,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Syrian",
                "start_char": 41,
                "end_char": 47,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "973",
                "start_char": 94,
                "end_char": 97,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "March 6",
                "start_char": 149,
                "end_char": 156,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "the Observatory on Human Rights",
                "start_char": 195,
                "end_char": 226,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Syria",
                "start_char": 230,
                "end_char": 235,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "last Thursday",
                "start_char": 264,
                "end_char": 277,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Bashar al-Assad",
                "start_char": 336,
                "end_char": 351,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Jableh",
                "start_char": 379,
                "end_char": 385,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Latakia",
                "start_char": 404,
                "end_char": 411,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Shiite",
                "start_char": 455,
                "end_char": 461,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Islam",
                "start_char": 462,
                "end_char": 467,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Assad",
                "start_char": 483,
                "end_char": 488,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "TRUMP: \"IN FUTURO I DAZI AUMENTERANNO\"  Kiev,\"Tolto caramelle a un bambino\"",
        "date_raw": "March 10, 2025",
        "date": "2025-03-10",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Politica&pagina=130",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=131",
        "content": " Trump: in futuro i dazi aumenteranno \"Il sentimento del mondo nei nostri  confronti è cambiato.Siamo di nuovo rispettati\".Così il presidente Usa Trump, in un'intervista a Fox News.  \"In futuro le tariffe aumenteranno\". L' economia rallenta? \"E' un periodo di transizione\". Poi:\"Non penso che Zelensky sia grato agli Stati Uniti.Togliergli gli aiuti è stato come togliere le caramelle a un bambino\".Trump spiega il diverso atteggiamento con Israele.\"Sono due Paesi diversi, hanno un potere diverso\",dice. \"Le armi nucleari sono più pericolose del cambiamento climatico\". ",
        "ranked": 0,
        "placed": "Economics",
        "epoch": 1741597203.8713493,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-03-10 10:00:03",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-10T09.00.03",
        "en_title": "TRUMP: \"In FUTURE I DAZI AUMENTERANNO\" Kiev, \"Tolto caramelle a bambini\"",
        "en_content": "Trump: In the future duties will increase \"The feeling of the world towards us has changed. We're respected again.\" So US President Trump, in an interview with Fox News. \"In the future rates will increase.\" The economy slows down? \"It's a transition period.\" Then, \"I don't think Zelensky is grateful to the United States. Taking away his help was like removing candy from a child.\" Trump explains the different attitude with Israel. \"They are two different countries, they have a different power,\" he says. \"Nuclear weapons are more dangerous than climate change.\"",
        "title_NER": [
            {
                "word": "TRUMP",
                "start_char": 0,
                "end_char": 5,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Kiev",
                "start_char": 39,
                "end_char": 43,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "US",
                "start_char": 119,
                "end_char": 121,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 132,
                "end_char": 137,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Fox News",
                "start_char": 160,
                "end_char": 168,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Zelensky",
                "start_char": 280,
                "end_char": 288,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the United States",
                "start_char": 304,
                "end_char": 321,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 383,
                "end_char": 388,
                "label": "WORK_OF_ART",
                "info": "Titles of books, songs, etc."
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 426,
                "end_char": 432,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "two",
                "start_char": 444,
                "end_char": 447,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "TRACOLLO JUVENTUS, L'ATALANTA PASSA 0-4 Napoli ritrova la vittoria,viola ko",
        "date_raw": "March 10, 2025",
        "date": "2025-03-10",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Prima&pagina=103",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=201",
        "content": "     ",
        "ranked": 3,
        "placed": "First_Page",
        "epoch": 1741597203.879688,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-03-10 10:00:03",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-10T09.00.03",
        "en_title": "TRACOLLO JUVENTUS, L'ATALANTA PASSA 0-4 Napoli rediscovers the victory, viola ko",
        "en_content": "",
        "title_NER": [
            {
                "word": "TRACOLLO JUVENTUS",
                "start_char": 0,
                "end_char": 17,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Napoli",
                "start_char": 40,
                "end_char": 46,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "ko",
                "start_char": 78,
                "end_char": 80,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "ROMANIA, NO A CANDIDATURA GEORGESCU   Si era imposto a voto poi annullato",
        "date_raw": "March 10, 2025",
        "date": "2025-03-10",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Dal%20Mondo&pagina=150",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=157",
        "content": " Romania, no a candidatura di Georgescu L'ufficio elettorale della Romania non ha ammesso la candidatura di Calin Georgescu alle nuove presidenziali.  Nel maggio scorso le elezioni presidenziali in Romania erano state annullate dopo che proprio Georgescu si era affermato al primo turno. Dopo l'annuncio del rifiuto della candidatura di Georgescu sono scoppiati scontri a Bucarest L'esponente della destra potrà cercare di impugnare la decisione presso la Corte costituzionale, lo stesso organi smo che aveva annullato le elezioni. ",
        "ranked": 6,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1741597203.8848903,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-03-10 10:00:03",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-10T09.00.03",
        "en_title": "_ It was imposed on vote then cancelled",
        "en_content": "Romania, no candidacy of Georgescu Romania's electoral office has not admitted Calin Georgescu's candidacy to the new presidential elections. In May last the presidential elections in Romania had been canceled after Georgescu had established himself in the first round. After the announcement of Georgescu's refusal, clashes broke out in Bucharest The right-wing exponent may seek to challenge the decision at the Constitutional Court, the same unanimous body which had annulled the elections.",
        "content_NER": [
            {
                "word": "Romania",
                "start_char": 0,
                "end_char": 7,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Georgescu Romania's",
                "start_char": 25,
                "end_char": 44,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Calin Georgescu's",
                "start_char": 79,
                "end_char": 96,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "May",
                "start_char": 145,
                "end_char": 148,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Romania",
                "start_char": 184,
                "end_char": 191,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Georgescu",
                "start_char": 216,
                "end_char": 225,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 257,
                "end_char": 262,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Georgescu",
                "start_char": 296,
                "end_char": 305,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Bucharest",
                "start_char": 338,
                "end_char": 347,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the Constitutional Court",
                "start_char": 410,
                "end_char": 434,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "MUSK: SENZA STARLINK FRONTE KIEV CROLLA Tensione via tweet tra tycoon e Polonia Lui:Usa dovrebbero lasciare la Nato 150  \"NOTTE TRANQUILLA\" PER PAPA FRANCESCO  Atteso oggi nuovo bollettino medico",
        "date_raw": "March 10, 2025",
        "date": "2025-03-10",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Prima&pagina=103",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=160",
        "content": "",
        "ranked": 1,
        "placed": "First_Page",
        "epoch": 1741597203.89529,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-03-10 10:00:03",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-10T09.00.03",
        "en_title": "_",
        "en_content": ""
    },
    {
        "title": "CANADA, MARK CARNEY SARA' NUOVO PREMIER Scelto dai Liberali dopo Trudeau",
        "date_raw": "March 10, 2025",
        "date": "2025-03-10",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Dal%20Mondo&pagina=150",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=156",
        "content": " Canada, Carney sarà il nuovo premier L'ex governatore della Banca del Canada Carney è il nuovo leader del Partito liberale,dopo le dimissioni di Trudeau, cui Carney succederà anche come premier L'annuncio dei Liberali su X, dopo la votazione a porte chiuse ieri.  \"L'America non è il Canada e il Canada non farà mai parete dell'America in alcun modo, forma o aspetto\", ha detto Carney nel primo discorso al partito dopo l'elezione. A dicembre, da presidente eletto, Trump definì Trudeau \"governatore del grande Stato\" del Canada e dopo la proclamazione suggerì che il Caada diventasse il 51° Stato Usa.  ",
        "ranked": 5,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1741597203.899131,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-03-10 10:00:03",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-10T09.00.03",
        "en_title": "CANADA, MARK CARNEY SA' NEW PREMIER Chosen by the Liberals after Trudeau",
        "en_content": "Canada, Carney will be the new Premier The former Governor of the Bank of Canada Carney is the new leader of the Liberal Party, after the resignation of Trudeau, which Carney will also succeed as Premier The announcement of the Liberals on X, after the vote closed yesterday. \"America is not Canada and Canada will never wall America in any way, shape or appearance,\" Carney said in the first speech to the party after the election. In December, as elected president, Trump called Trudeau \"governor of the Great State\" of Canada and after the proclamation suggested that the Caada became the 51st US state.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "CANADA",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "MARK CARNEY",
                "start_char": 8,
                "end_char": 19,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "SA",
                "start_char": 20,
                "end_char": 22,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Liberals",
                "start_char": 50,
                "end_char": 58,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Trudeau",
                "start_char": 65,
                "end_char": 72,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Canada",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Carney",
                "start_char": 8,
                "end_char": 14,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the Bank of Canada Carney",
                "start_char": 62,
                "end_char": 87,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the Liberal Party",
                "start_char": 109,
                "end_char": 126,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Trudeau",
                "start_char": 153,
                "end_char": 160,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Carney",
                "start_char": 168,
                "end_char": 174,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the Liberals on X",
                "start_char": 224,
                "end_char": 241,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "yesterday",
                "start_char": 265,
                "end_char": 274,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "America",
                "start_char": 277,
                "end_char": 284,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Canada",
                "start_char": 292,
                "end_char": 298,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Canada",
                "start_char": 303,
                "end_char": 309,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "America",
                "start_char": 326,
                "end_char": 333,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Carney",
                "start_char": 368,
                "end_char": 374,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 387,
                "end_char": 392,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "December",
                "start_char": 436,
                "end_char": 444,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 468,
                "end_char": 473,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Trudeau",
                "start_char": 481,
                "end_char": 488,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the Great State",
                "start_char": 502,
                "end_char": 517,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Canada",
                "start_char": 522,
                "end_char": 528,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Caada",
                "start_char": 575,
                "end_char": 580,
                "label": "EVENT",
                "info": "Named hurricanes, battles, wars, sports events, etc."
            },
            {
                "word": "51st",
                "start_char": 592,
                "end_char": 596,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 597,
                "end_char": 599,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "MUSK: SENZA STARLINK FRONTE KIEV CROLLA Poi l'affondo alla Nato: Usa escano",
        "date_raw": "March 10, 2025",
        "date": "2025-03-10",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Dal%20Mondo&pagina=150",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=153",
        "content": " Musk: senza Starlink, Kiev crollerebbe \"Se spegnessi Starlink, la prima linea di Kiev crollerebbe\": così Musk sul suo social X. \"Le linee ucraine collasserebbero, poiché i russi possono bloccare tutte le altre comunicazioni\", ha continuato Musk,prima di assicurare che mai spegnerebbela rete di satelliti. Poi l'affondo alla Nato: \"Dovremmo uscirne -ha detto rispondendo al post di un utente di XPer l'America non ha senso pagare la difesa dell'Europa\". ",
        "ranked": 2,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1741597203.9412525,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-03-10 10:00:03",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-10T09.00.03",
        "en_title": "_ Then the background to NATO: Extended Use",
        "en_content": "Musk: without Starlink, Kiev would collapse \"If you shut down Starlink, the first line of Kiev would collapse\": so Musk on his social X. \"The Ukrainian lines would collapse, as the Russians can block all other communications,\" Musk continued, before ensuring that the satellite network would never shut down. Then the background to NATO: \"We should get out of it - he said answering the post of a XPer user America makes no sense to pay the defense of Europe.\"",
        "title_NER": [
            {
                "word": "NATO",
                "start_char": 25,
                "end_char": 29,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Starlink",
                "start_char": 14,
                "end_char": 22,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Kiev",
                "start_char": 24,
                "end_char": 28,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Starlink",
                "start_char": 62,
                "end_char": 70,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 76,
                "end_char": 81,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Kiev",
                "start_char": 90,
                "end_char": 94,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukrainian",
                "start_char": 142,
                "end_char": 151,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Russians",
                "start_char": 181,
                "end_char": 189,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "NATO",
                "start_char": 332,
                "end_char": 336,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "America",
                "start_char": 407,
                "end_char": 414,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Europe",
                "start_char": 452,
                "end_char": 458,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "SALVINI FAVOREVOLE ACCORDO CON STARLINK \"Nell'interesse dell'Italia\"",
        "date_raw": "March 10, 2025",
        "date": "2025-03-10",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Politica&pagina=120",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=123",
        "content": " Salvini favorevole accordo con Starlink \"Secondo me il governo italiano avrebbe l'interesse domani mattina a firmare un contratto con Starlink che ha 7.000 satelliti in orbita. Non perchè Musk mi sta simpatico o perchè tifo Trump. Ma perchè ne andrebbe del miglioramento della sicurezza nazionale italiana. Sicuramente di mettermi in mano dei francesi non ho nessuna voglia e nessuna intenzione\".     E' quanto ha affermato il vicepremier Matteo Salvini, segretario della Lega, rispondendo a margine del gazebo per la pace, della Lega, installato a Milano. ",
        "ranked": 2,
        "placed": "Politics",
        "epoch": 1741597203.9469197,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-03-10 10:00:03",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-10T09.00.03",
        "en_title": "_",
        "en_content": "Salvini favorable agreement with Starlink \"According to me the Italian government would have the interest tomorrow morning to sign a contract with Starlink which has 7,000 satellites in orbit. Not because Musk likes me or because I'm typing Trump. But because of the improvement of Italian national security. Surely putting myself in the hands of the French I have no desire and no intention.\" This is what Vice-Premier Matteo Salvini, Secretary of the League, said, responding to the margin of the gazebo for peace, the League, installed in Milan.",
        "content_NER": [
            {
                "word": "Salvini",
                "start_char": 0,
                "end_char": 7,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Starlink",
                "start_char": 33,
                "end_char": 41,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Italian",
                "start_char": 63,
                "end_char": 70,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "tomorrow",
                "start_char": 106,
                "end_char": 114,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "morning",
                "start_char": 115,
                "end_char": 122,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "Starlink",
                "start_char": 147,
                "end_char": 155,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "7,000",
                "start_char": 166,
                "end_char": 171,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 241,
                "end_char": 246,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Italian",
                "start_char": 282,
                "end_char": 289,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "French",
                "start_char": 351,
                "end_char": 357,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Matteo Salvini",
                "start_char": 420,
                "end_char": 434,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "League",
                "start_char": 521,
                "end_char": 527,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Milan",
                "start_char": 542,
                "end_char": 547,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Rubio:Polonia inventa,nessun taglio",
        "date_raw": "March 10, 2025",
        "date": "2025-03-10",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Dal%20Mondo&pagina=150",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=155",
        "content": " Rubio: Polonia inventa, Starlink resta La Polonia \"inventa cose, nessuno ha minacciato di tagliare fuori l'Ucraina da Starlink\". Così su X Rubio, segretario di Stato Usa, in risposta al post del ministro degli Esteri polacco Radoslaw Sikorski relativo alle dichiarazioni di Musk su Starlink e l'Ucraina. \"E dite grazie perché senza Starlink l'Ucraina avrebbe perso la guerra molto tempo fa e i russi sarebbero al confine con la Polonia ora\", ha aggiunto Rubio ",
        "ranked": 4,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1741597203.9489665,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-03-10 10:00:03",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-10T09.00.03",
        "en_title": "Rubio:Poland invents,no cut",
        "en_content": "Rubio: Poland invents, Starlink remains Poland \"invents things, no one threatened to cut out Ukraine from Starlink\". So on X Rubio, US Secretary of State, in response to the post of the Polish Foreign Minister Radoslaw Sikorski on Musk's statements on Starlink and Ukraine. \"And say thank you because without Starlink Ukraine would have lost the war long ago and the Russians would be on the border with Poland now,\" added Rubio",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Rubio",
                "start_char": 0,
                "end_char": 5,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Poland",
                "start_char": 6,
                "end_char": 12,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Rubio",
                "start_char": 0,
                "end_char": 5,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Poland",
                "start_char": 7,
                "end_char": 13,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Starlink",
                "start_char": 23,
                "end_char": 31,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Poland",
                "start_char": 40,
                "end_char": 46,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 93,
                "end_char": 100,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Starlink",
                "start_char": 106,
                "end_char": 114,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 132,
                "end_char": 134,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "State",
                "start_char": 148,
                "end_char": 153,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Polish",
                "start_char": 186,
                "end_char": 192,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Radoslaw Sikorski",
                "start_char": 210,
                "end_char": 227,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Musk",
                "start_char": 231,
                "end_char": 235,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Starlink",
                "start_char": 252,
                "end_char": 260,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 265,
                "end_char": 272,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Starlink Ukraine",
                "start_char": 309,
                "end_char": 325,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Russians",
                "start_char": 367,
                "end_char": 375,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Poland",
                "start_char": 404,
                "end_char": 410,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Rubio",
                "start_char": 423,
                "end_char": 428,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "COLLE:LIBERTA' E PACE METE A CUI AMBIRE 80 anni dall'eccidio di Salussola    \"Repubblica s'inchina a partigiani\"",
        "date_raw": "March 10, 2025",
        "date": "2025-03-10",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Politica&pagina=120",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=121",
        "content": " Colle: libertà e pace mete a cui ambire \"Ricorrono gli 80 anni dell'eccidio di Salussola. La Repubblica si inchina ai partigiani della XII Divisione Garibaldi,ferocemente torturati e poi fucilati per mano dei fascisti\". Così il presidente Mattarella in un messaggio,ricordando che quella Divisione\"si rese protagonista dei più significativi momenti della Guerra di Liberazione\".   \"Il loro sacrificio, i valori alla base della loro scelta hanno dato vita ai principi fondamentali della nostra Carta:libertà,democrazia,pace,giustizia sociale\" che sono \"la meta\" cui ambire.",
        "ranked": 0,
        "placed": "Politics",
        "epoch": 1741597203.9515996,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-03-10 10:00:03",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-10T09.00.03",
        "en_title": "_",
        "en_content": "Colle: freedom and peace goals to which they ambire \"The 80 years of the Salussola massacre run. The Republic bows to the partisans of the XII Garibaldi Division, fiercely tortured and then fuciled by the hands of the fascists.\" Thus President Mattarella in a message, recalling that Division \"was the protagonist of the most significant moments of the Liberation War\". \"Their sacrifice, the values at the base of their choice have given life to the fundamental principles of our Charter: freedom, democracy, peace, social justice\" which are \"the goal\" to which they ambire.",
        "content_NER": [
            {
                "word": "The 80 years",
                "start_char": 53,
                "end_char": 65,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Salussola",
                "start_char": 73,
                "end_char": 82,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "the XII Garibaldi Division",
                "start_char": 135,
                "end_char": 161,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Mattarella",
                "start_char": 244,
                "end_char": 254,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Division",
                "start_char": 284,
                "end_char": 292,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the Liberation War\"",
                "start_char": 349,
                "end_char": 368,
                "label": "EVENT",
                "info": "Named hurricanes, battles, wars, sports events, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "SCIOPERO TRASPORTO LOCALE IL 1° APRILE  Per rinnovo del Contratto Nazionale",
        "date_raw": "March 10, 2025",
        "date": "2025-03-10",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Politica&pagina=130",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=132",
        "content": " Sciopero trasporti,1° aprile per 24 ore \"Abbiamo proclamato una nuova azione di sciopero di 24 ore per martedì 1 aprile dopo che la seconda fase della procedura di raffreddamento e conciliazione si è conclusa con esito negativo in sede ministeriale senza le risposte che attendevamo\".      E' quanto dichiarato unitariamente da Filt Cgil, Fit Cisl, Uiltrasporti, Faisa Cisal e Ugl Fna,aggiungendo che \"le lavoratrici e i lavoratori del trasporto pubblico locale meritano il rinnovo del Contratto Nazionale\" rivendicando il rispetto degli accordi presi.  ",
        "ranked": 1,
        "placed": "Economics",
        "epoch": 1741597203.9535515,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-03-10 10:00:03",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-10T09.00.03",
        "en_title": "THE 1st APRIL For renewal of the National Contract",
        "en_content": "Strike transport,1 April for 24 hours \"We have proclaimed a new 24 hour strike action for Tuesday 1 April after the second phase of the cooling and conciliation procedure ended with negative outcome at ministerial level without the answers we expected.\" It is stated unifiedly by Filt Cgil, Fit Cisl, Uiltrasporti, Faisa Cisal and Ugl Fna, adding that \"workers and local public transport workers deserve the renewal of the National Contract\" claiming compliance with the agreements made.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "THE 1st APRIL",
                "start_char": 0,
                "end_char": 13,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "the National Contract",
                "start_char": 29,
                "end_char": 50,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "April",
                "start_char": 19,
                "end_char": 24,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "24 hours",
                "start_char": 29,
                "end_char": 37,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "24 hour",
                "start_char": 64,
                "end_char": 71,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "Tuesday 1 April",
                "start_char": 90,
                "end_char": 105,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "second",
                "start_char": 116,
                "end_char": 122,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Filt Cgil",
                "start_char": 280,
                "end_char": 289,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Fit Cisl",
                "start_char": 291,
                "end_char": 299,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Uiltrasporti",
                "start_char": 301,
                "end_char": 313,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Faisa Cisal",
                "start_char": 315,
                "end_char": 326,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Ugl Fna",
                "start_char": 331,
                "end_char": 338,
                "label": "FAC",
                "info": "Buildings, airports, highways, bridges, etc."
            },
            {
                "word": "the National Contract",
                "start_char": 419,
                "end_char": 440,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "In Arabia Saudita anche Zelensky",
        "date_raw": "March 10, 2025",
        "date": "2025-03-10",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Dal%20Mondo&pagina=150",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=152",
        "content": " Zelensky in Arabia prima dei colloqui Intanto oggi il presidente ucraino Zelensky a Riad incontra il principe ereditario Bin Salman e domani, sempre in Arabia Saudita,incontro tra delegazioni ucraina e americana per i negoziati. I colloqui si terranno a Gedda, città portuale sul Mar Rosso che ha già visto altri incontri diplomatici ed è sede di palazzi reali.     Zelensky arriva prima dell'inizio dei colloqui, con una delegazione composta dal suo capo di gabinetto Yermak, il ministro degli Esteri Sybiha e quello della Difesa Rustem.    ",
        "ranked": 1,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1741597203.9562323,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-03-10 10:00:03",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-10T09.00.03",
        "en_title": "In Saudi Arabia also Zelensky",
        "en_content": "Zelensky in Arabia before talks Meanwhile today Ukrainian President Zelensky in Riad meets Crown Prince Bin Salman and tomorrow, always in Saudi Arabia, meeting between Ukrainian and American delegations for negotiations. The talks will be held in Gedda, port city on the Red Sea which has already seen other diplomatic meetings and is home to royal palaces. Zelensky arrives before the beginning of the talks, with a delegation composed of his head of Yermak cabinet, the Foreign Minister Sybiha and the Minister of Defense Rustem.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Saudi Arabia",
                "start_char": 3,
                "end_char": 15,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Zelensky",
                "start_char": 21,
                "end_char": 29,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Zelensky",
                "start_char": 0,
                "end_char": 8,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Arabia",
                "start_char": 12,
                "end_char": 18,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukrainian",
                "start_char": 48,
                "end_char": 57,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Zelensky",
                "start_char": 68,
                "end_char": 76,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Riad",
                "start_char": 80,
                "end_char": 84,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Crown Prince Bin Salman",
                "start_char": 91,
                "end_char": 114,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "tomorrow",
                "start_char": 119,
                "end_char": 127,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Saudi Arabia",
                "start_char": 139,
                "end_char": 151,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukrainian",
                "start_char": 169,
                "end_char": 178,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "American",
                "start_char": 183,
                "end_char": 191,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Gedda",
                "start_char": 248,
                "end_char": 253,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the Red Sea",
                "start_char": 268,
                "end_char": 279,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Zelensky",
                "start_char": 359,
                "end_char": 367,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Yermak",
                "start_char": 453,
                "end_char": 459,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Sybiha",
                "start_char": 490,
                "end_char": 496,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Varsavia protesta, ed è scontro",
        "date_raw": "March 10, 2025",
        "date": "2025-03-10",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Dal%20Mondo&pagina=150",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=154",
        "content": " Starlink, duro scontro Musk-Polonia  L'uscita su X di Musk su Starlink,ha aperto un nuovo scontro a colpi di tweet con l'Europa: la Polonia che sostiene di pagare 50mln di dollari l'anno per portare Starlink in Ucraina ha infatti sottolineato, tramite il ministro degli Esteri Sikorski,che \"se SpaceX si dimostra un fornitore inaffidabile, saremo costretti a cercarne altri\".  Immediata la replica di Musk:\"Stai zitto, ometto. Paghi una piccola parte del costo e non c'è niente che possa sostituire Starlink\". Ora,però il rischio del taglio delle connessioni è visto dall'Europa come sempre più concreto, ",
        "ranked": 3,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1741597203.990778,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-03-10 10:00:03",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-10T09.00.03",
        "en_title": "Warsaw protests, and it is clash",
        "en_content": "Starlink, hard fight Musk-Polonia Musk's X release on Starlink opened a new tweeting clash with Europe: Poland claiming to pay 50mln of dollars a year to bring Starlink to Ukraine has in fact emphasized, through the Foreign Minister Sikorski, that \"if SpaceX proves to be an unreliable supplier, we will be forced to look for others\". Immediate replica of Musk:\"Shut up, little man. Pay a small part of the cost and there's nothing that can replace Starlink.\" Now, but the risk of cutting connections is seen by Europe as increasingly concrete,",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Warsaw",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Starlink",
                "start_char": 0,
                "end_char": 8,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Starlink",
                "start_char": 54,
                "end_char": 62,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Europe",
                "start_char": 96,
                "end_char": 102,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Poland",
                "start_char": 104,
                "end_char": 110,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "50mln of dollars",
                "start_char": 127,
                "end_char": 143,
                "label": "MONEY",
                "info": "Monetary values, including unit"
            },
            {
                "word": "Starlink",
                "start_char": 160,
                "end_char": 168,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 172,
                "end_char": 179,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Sikorski",
                "start_char": 233,
                "end_char": 241,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "SpaceX",
                "start_char": 252,
                "end_char": 258,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Musk:\"Shut",
                "start_char": 356,
                "end_char": 366,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Starlink",
                "start_char": 449,
                "end_char": 457,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Europe",
                "start_char": 512,
                "end_char": 518,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "PIANO ITALIANO DIFESA: +40MILA MILITARI Ne scrivono La Stampa e Repubblica",
        "date_raw": "March 10, 2025",
        "date": "2025-03-10",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Politica&pagina=120",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=122",
        "content": " Piano italiano Difesa: +40mila militari Il governo ha cominciato a lavorare al piano di difesa italiano,secondo quanto riportano La Stampa e La Repubblica. Arruolare fra i 30-40mila militari in più, aumentare di oltre un terzo la capacità difensiva italiana e arrivare a 135mila soldati, ordinari e non riservisti. Un intervento della durata di 5-8 anni, a cui sta lavorando lo Stato Maggiore della Difesa, su indicazione del ministro Crosetto. \"Si colmerebbe tra circa 10 anni il gap creato dal disimpegno degli ultimi governi\". I tempi lunghi sono dovuti all'addestramento,ma anche alle catene di approvvigionamento",
        "ranked": 1,
        "placed": "Politics",
        "epoch": 1741597204.064364,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-03-10 10:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-10T09.00.04",
        "en_title": "_ The Press and the Republic",
        "en_content": "Italian defense plan: +40 thousand military The government began working on the Italian defence plan, according to La Stampa and La Repubblica. Arrest among the 30-40 thousand more military, increase by more than a third the Italian defensive capacity and reach 135 thousand soldiers, ordinary and not reservists. An intervention lasting 5-8 years, to which the Staff of Defense is working, on indication of the Minister Crosetto. \"In about 10 years the gap created by the distrust of the last governments would be struck.\" Long time is due to training, but also to supply chains",
        "title_NER": [
            {
                "word": "The Press and the Republic",
                "start_char": 2,
                "end_char": 28,
                "label": "WORK_OF_ART",
                "info": "Titles of books, songs, etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Italian",
                "start_char": 0,
                "end_char": 7,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "+40 thousand",
                "start_char": 22,
                "end_char": 34,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Italian",
                "start_char": 80,
                "end_char": 87,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "La Stampa",
                "start_char": 115,
                "end_char": 124,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "La Repubblica",
                "start_char": 129,
                "end_char": 142,
                "label": "FAC",
                "info": "Buildings, airports, highways, bridges, etc."
            },
            {
                "word": "30-40 thousand",
                "start_char": 161,
                "end_char": 175,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "more than a third",
                "start_char": 203,
                "end_char": 220,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Italian",
                "start_char": 225,
                "end_char": 232,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "135 thousand",
                "start_char": 262,
                "end_char": 274,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "5-8 years",
                "start_char": 338,
                "end_char": 347,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "the Staff of Defense",
                "start_char": 358,
                "end_char": 378,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "about 10 years",
                "start_char": 435,
                "end_char": 449,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ]
    }
]
