[
    {
        "title": "CANNABIS LIGHT VIETATA:E'UGUALE A DROGA Emendamento governo a ddl sicurezza",
        "date_raw": "May 26, 2024",
        "date": "2024-05-26",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Politica&pagina=120",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=126",
        "content": " Cannabis light vietata:è uguale a droga Stop alla cannabis light.Il governo,con un emendamento al ddl sicurezza in esame in commissione alla Camera, propone di intervenire sulla legge pro filiera della canapa a uso industriale con quantità di Thc inferiore allo 0,2%. Vietato coltivare e vendere infiorescenze, incluso cannabis con basso Thc, per usi diversi indicati nella legge, e quindi industriali consentiti. Il commercio o la cessione di infiorescenze è punito con le norme del testo unico  sulle sostanze stupefacenti parificando la cannabis light a quella non light. ",
        "ranked": 5,
        "placed": "Politics",
        "epoch": 1716678004.7866304,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2024-05-26 01:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-26T01.00.04",
        "en_title": "CANNABIS LIGHT VIETATA:E'UGUALE A DROGA Government amendment to ddl security",
        "en_content": "Cannabis light prohibited:It is equal to Stop drug to light cannabis. The Government, with an amendment to the Security Council under consideration in committee to the House, proposes to intervene on the pro-industry law of hemp for industrial use with quantities of Thc less than 0.2%. Vietato cultivate and sell inflorescences, including cannabis with low Thc, for different uses indicated in the law, and therefore industrial allowed. Trade or sale of inflorescences is punished by the rules of the single text on narcotic substances by equalizing light cannabis to non-light cannabis.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "E'UGUALE A DROGA Government",
                "start_char": 23,
                "end_char": 50,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "ddl security",
                "start_char": 64,
                "end_char": 76,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "the Security Council",
                "start_char": 107,
                "end_char": 127,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "House",
                "start_char": 168,
                "end_char": 173,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "0.2%",
                "start_char": 281,
                "end_char": 285,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "Vietato",
                "start_char": 287,
                "end_char": 294,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "G7 FINANZE, ULTIMA GIORNATA DI LAVORI  Focus Ucraina, asset russi e Cina",
        "date_raw": "May 26, 2024",
        "date": "2024-05-26",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Politica&pagina=130",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=131",
        "content": " G7 Finanze, ultima giornata lavori Seconda e ultima giornata di lavori per ministri dell'Economia e governatori delle banche centrali del G7, a Stresa. Prima dell'avvio dei lavori,il ministro Giorgetti ha incontrato i colleghi Le Maire (Francia) e Lindner (Germania) e il presidente dell'Eurogruppo Donohe. Diverse le sessioni di lavoro, sulla tassazione internazionale e sull'agenda green. Tra i temi, l'impiego degli extraprofitti degli asset russi congelati per il sostegno all'Ucraina, la risposta alla Cina.    ",
        "ranked": 0,
        "placed": "Economics",
        "epoch": 1716678004.78814,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2024-05-26 01:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-26T01.00.04",
        "en_title": "G7 FINANCIAL, Latest LABOUR DAY Focus Ukraine, Russian assets and China",
        "en_content": "G7 Finance, last day works Second and last day of work for ministers of the Economy and governors of the central banks of the G7, in Stresa. Before the start of the work, Minister Giorgetti met his colleagues Le Maire (France) and Lindner (Germany) and Eurogroup President Donohe. Various working sessions, international taxation and green agenda. Among the themes, the use of the extra profits of the Russian assets frozen for support to Ukraine, the response to China.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "G7 FINANCIAL",
                "start_char": 0,
                "end_char": 12,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 38,
                "end_char": 45,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 47,
                "end_char": 54,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "China",
                "start_char": 66,
                "end_char": 71,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "G7 Finance",
                "start_char": 0,
                "end_char": 10,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "last day",
                "start_char": 12,
                "end_char": 20,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Second",
                "start_char": 27,
                "end_char": 33,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "last day",
                "start_char": 38,
                "end_char": 46,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Giorgetti",
                "start_char": 180,
                "end_char": 189,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Le Maire",
                "start_char": 209,
                "end_char": 217,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "France",
                "start_char": 219,
                "end_char": 225,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Lindner",
                "start_char": 231,
                "end_char": 238,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Germany",
                "start_char": 240,
                "end_char": 247,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Eurogroup",
                "start_char": 253,
                "end_char": 262,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Donohe",
                "start_char": 273,
                "end_char": 279,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 402,
                "end_char": 409,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 439,
                "end_char": 446,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "China",
                "start_char": 464,
                "end_char": 469,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "MIMIT,VIA A ECOBONUS INCENTIVI AUTO",
        "date_raw": "May 26, 2024",
        "date": "2024-05-26",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Politica&pagina=130",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=135",
        "content": " Mimit, al via ecobonus incentivi auto Pubblicato in Gazzetta Ufficiale il  Dpcm sulla rimodulazione degli incentivi per l'acquisto di veicoli a basse emissioni inquinanti.La nuova piattaforma Ecobonus per prenotare gli incentivi sarà attiva dal 3 giugno alle ore 10. Sul sito saranno disponibili i moduli per chiedere il bonus e le tabelle che riportano i criteri di attribuzione dei contributi. Un miliardo le risorse disponibili per il 2024. Gli incentivi, con rottamazione o senza, sono tarati anche tenendo conto del reddito, in base all'Isee.     ",
        "ranked": 4,
        "placed": "Economics",
        "epoch": 1716678004.7912877,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2024-05-26 01:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-26T01.00.04",
        "en_title": "_",
        "en_content": "Mimit, via ecobonus auto incentives Published in the Official Journal the Dpcm on the removal of incentives for the purchase of vehicles with low emissions pollutants. The new Ecobonus platform to book incentives will be active from June 3 to 10. On the site will be available the modules to ask for the bonus and the tables that report the criteria of allocation of contributions. One billion available resources for 2024. The incentives, with scrap or without, are also calibrated taking into account the income, according to the Isee.",
        "content_NER": [
            {
                "word": "the Official Journal the Dpcm",
                "start_char": 49,
                "end_char": 78,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Ecobonus",
                "start_char": 176,
                "end_char": 184,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "June 3 to 10",
                "start_char": 233,
                "end_char": 245,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "One billion",
                "start_char": 382,
                "end_char": 393,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "2024",
                "start_char": 418,
                "end_char": 422,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Isee",
                "start_char": 532,
                "end_char": 536,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "NATO: KIEV DEVE POTER COLPIRE IN RUSSIA Via divieto su uso armi date a Ucraina  Stoltenberg lancia invito a alleati",
        "date_raw": "May 26, 2024",
        "date": "2024-05-26",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Dal%20Mondo&pagina=150",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=151",
        "content": " Nato: Kiev deve poter colpire in Russia Il segretario generale della Nato,Stoltenberg, ha invitato gli alleati a eliminare le restrizioni sull'uso delle armi da parte dell'Ucraina per colpire obiettivi militari all'interno della Federazione Russa.    Gli alleati dovrebbero \"eliminare alcune delle restrizioni sull'uso delle armi che hanno donato all'Ucraina\", ha detto in un'intervista all'Economist. Negare a Kiev \"la possibilità di usare queste armi contro obiettivi militari legittimi sul territorio russo rende molto difficile per loro difendersi\". ",
        "ranked": 0,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1716678004.8252866,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2024-05-26 01:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-26T01.00.04",
        "en_title": "_ Street ban on use weapons given to Ukraine Stoltenberg launches call for allies",
        "en_content": "NATO: Kiev must be able to strike in Russia NATO Secretary-General, Stoltenberg, invited allies to eliminate restrictions on the use of weapons by Ukraine to target military targets within the Russian Federation. The Allies should \"eliminate some of the restrictions on the use of weapons that have given to Ukraine,\" he said in an interview with the Economist. Denying in Kiev \"the possibility of using these weapons against legitimate military objectives on Russian territory makes it very difficult for them to defend themselves\".",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Ukraine Stoltenberg",
                "start_char": 37,
                "end_char": 56,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "NATO",
                "start_char": 0,
                "end_char": 4,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Kiev",
                "start_char": 6,
                "end_char": 10,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 37,
                "end_char": 43,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "NATO",
                "start_char": 44,
                "end_char": 48,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Stoltenberg",
                "start_char": 68,
                "end_char": 79,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 147,
                "end_char": 154,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the Russian Federation",
                "start_char": 189,
                "end_char": 211,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 308,
                "end_char": 315,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Economist",
                "start_char": 351,
                "end_char": 360,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Kiev",
                "start_char": 373,
                "end_char": 377,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 460,
                "end_char": 467,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Gentiloni: \"Avanti su asset russi\"",
        "date_raw": "May 26, 2024",
        "date": "2024-05-26",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Politica&pagina=130",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=132",
        "content": " G7,Gentiloni: passi avanti asset russi tema degli asset russi:il concetto è che dobbiamo sostenere l'Ucraina perché l'unico modo per arrivare a un negoziato e a una pace è che Putin si convinca che non può vincere la guerra. Quindi il sostegno innanzitutto economico è fondamentale\".Lo ha detto il commissario Ue agli Affari economici,Paolo Gentiloni,al Festival economico di Trento. \"Abbiamo deciso di utilizzare gli extra profitti generati da questi asset russi congelati, che non sono di proprietà russa. Gran parte sono nell'Ue\".Entro giugno una risposta.    ",
        "ranked": 1,
        "placed": "Economics",
        "epoch": 1716678004.83405,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2024-05-26 01:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-26T01.00.04",
        "en_title": "Gentiloni: \"Next on Russian assets\"",
        "en_content": "G7,Gentiloni: steps forward Russian assets theme of Russian assets: the concept is that we must support Ukraine because the only way to get to a negotiation and a peace is that Putin is convinced that he cannot win the war. Therefore, economic support is fundamental.\" This is what Commissioner Ue said about economic affairs,Paolo Gentiloni, at the Trento Economic Festival. \"We decided to use the extra profits generated by these frozen Russian assets, which are not Russian property. Most are in the EU.\" By June an answer.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Gentiloni",
                "start_char": 0,
                "end_char": 9,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 20,
                "end_char": 27,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "G7,Gentiloni",
                "start_char": 0,
                "end_char": 12,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 28,
                "end_char": 35,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 52,
                "end_char": 59,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 104,
                "end_char": 111,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Putin",
                "start_char": 177,
                "end_char": 182,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Ue",
                "start_char": 295,
                "end_char": 297,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Paolo Gentiloni",
                "start_char": 326,
                "end_char": 341,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the Trento Economic Festival",
                "start_char": 346,
                "end_char": 374,
                "label": "EVENT",
                "info": "Named hurricanes, battles, wars, sports events, etc."
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 439,
                "end_char": 446,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 469,
                "end_char": 476,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "EU",
                "start_char": 503,
                "end_char": 505,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "June",
                "start_char": 511,
                "end_char": 515,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "DIETA MEDITERRANEA, E' BOOM DELL'EXPORT Coldiretti: balzo record olio, +72%",
        "date_raw": "May 26, 2024",
        "date": "2024-05-26",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Politica&pagina=130",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=134",
        "content": " Dieta mediterranea, è boom dell'export Nel 2024 i prodotti della dieta mediterranea fanno registrare un boom delle esportazioni: gli aumenti in valore sono a doppia cifra, fa saper Coldiretti che ha analizzato i dati Istat sui primi due mesi dell'anno in occasione delGiornata della dieta mediterranea. Sul 2023 export di pasta e vino a +10%, pomodoro fresco e trasformato +16%.Balzo record per l'olio d'oliva, con un +72% in valore. Per Coldiretti il rischio per questi prodotti è rappresentato solo dal sistema di etichettatura \"ingannevole\" voluto da multinazionali.",
        "ranked": 3,
        "placed": "Economics",
        "epoch": 1716678004.839158,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2024-05-26 01:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-26T01.00.04",
        "en_title": "MEDITERRANEAN DIET, E' BOOM DELL'EXPORT Coldiretti: record oil leap, +72%",
        "en_content": "Mediterranean diet, is export boom In 2024 Mediterranean diet products record a boom in exports: increases in value are double digit, says Coldiretti who analyzed Istat data on the first two months of the year on the occasion of the Mediterranean diet. On the 2023 export of pasta and wine to +10%, fresh tomato and transformed +16%. Balzo record for olive oil, with a +72% in value. For Coldiretti the risk for these products is represented only by the labelling system \"independent\" wanted by multinationals.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "MEDITERRANEAN",
                "start_char": 0,
                "end_char": 13,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Coldiretti",
                "start_char": 40,
                "end_char": 50,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Mediterranean",
                "start_char": 0,
                "end_char": 13,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "2024",
                "start_char": 38,
                "end_char": 42,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Mediterranean",
                "start_char": 43,
                "end_char": 56,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Coldiretti",
                "start_char": 139,
                "end_char": 149,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Istat",
                "start_char": 163,
                "end_char": 168,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the first two months of the year",
                "start_char": 177,
                "end_char": 209,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Mediterranean",
                "start_char": 233,
                "end_char": 246,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "2023",
                "start_char": 260,
                "end_char": 264,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "+16%",
                "start_char": 328,
                "end_char": 332,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "Coldiretti",
                "start_char": 388,
                "end_char": 398,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "\"APPUNTI DI GIORGIA E'UNICA TELEMELONI\" \"Il resto fake news della sinistra\"   Così la premier ribattezza rubrica",
        "date_raw": "May 26, 2024",
        "date": "2024-05-26",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Politica&pagina=120",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=121",
        "content": " \"Appunti di Giorgia è unica TeleMeloni\" La premier Meloni torna sui social con Gli appunti di Giorgia. \"Però ho deciso di ribattezzarli 'TeleMeloni', perché questa è l'unica TeleMeloni che esista. Il resto sono fake news di una sinistra abituata a occupare la televisione e pensa che gli altri siano come lei\". E' l'occasione per chiamare in causa la segretaria del Pd Schlein.\"Ha detto che in questo anno e mezzo il governo ha cancellato la libertà delle persone.Dica con chiarezza quali sono le libertà che avremmo cancellato. La libertà è stata sempre limitata dalla sinistra\". ",
        "ranked": 0,
        "placed": "Politics",
        "epoch": 1716678004.9341507,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2024-05-26 01:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-26T01.00.04",
        "en_title": "\"The rest fake news of the left\" So the premier rebate column",
        "en_content": "\"Appunti di Giorgia è unico TeleMeloni\" Premier Meloni returns on social media with Giorgia's notes. \"But I decided to rebate 'TeleMeloni' because this is the only TeleMeloni that exists. The rest is fake news of a left accustomed to occupying television and thinks that others are like her.\" It is an opportunity to call the secretary of the Pd Schlein in question.\"He said that in this year and a half the government has erased people's freedom. Tell us clearly what freedoms we would have erased. Freedom has always been limited by the left.\"",
        "content_NER": [
            {
                "word": "Appunti di Giorgia è unico TeleMeloni",
                "start_char": 1,
                "end_char": 38,
                "label": "WORK_OF_ART",
                "info": "Titles of books, songs, etc."
            },
            {
                "word": "Meloni",
                "start_char": 48,
                "end_char": 54,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Giorgia",
                "start_char": 84,
                "end_char": 91,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "TeleMeloni",
                "start_char": 127,
                "end_char": 137,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "TeleMeloni",
                "start_char": 164,
                "end_char": 174,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the Pd Schlein",
                "start_char": 339,
                "end_char": 353,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "this year and a half",
                "start_char": 383,
                "end_char": 403,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "M.O.,MELONI: SOSTEGNO PER CESSATE FUOCO Riceve premier palestinese Mustafa",
        "date_raw": "May 26, 2024",
        "date": "2024-05-26",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Politica&pagina=120",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=123",
        "content": " Meloni a Anp:sostegno per cessate fuoco La premier Meloni ha ricevuto a Palazzo Chigi il premier dell'Anp Mustafa. Con una nota, Palazzo Chigi fa sapere che Meloni \"ha ribadito il sostegno italiano a tutti gli sforzi in atto per un cessate il fuoco sostenibile, il rilascio di tutti gli ostaggi nelle mani di Hamas e una salto di qualità nella assistenza umanitaria alla popolazione di Gaza\". Meloni ha anche \"ribadito la necessità di riavviare un processo politico che conduca a una pace duratura basata sulla soluzione dei due Stati\". ",
        "ranked": 2,
        "placed": "Politics",
        "epoch": 1716678004.983841,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2024-05-26 01:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-26T01.00.04",
        "en_title": "M.O.,MELONI: SUPPORT FOR CESSATE FUCO Receives Palestinian premier Mustafa",
        "en_content": "Meloni to Anp:support for ceasefire The Premier Meloni received at Palazzo Chigi the premier of the Anp Mustafa. With a note, Palazzo Chigi lets know that Meloni \"reiterated Italian support for all ongoing efforts for a ceasefire, the release of all hostages in the hands of Hamas and a qualitative leap in humanitarian assistance to the people of Gaza\". Meloni also \"repeated the need to restart a political process that leads to lasting peace based on the solution of the two states\".",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Palestinian",
                "start_char": 47,
                "end_char": 58,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Mustafa",
                "start_char": 67,
                "end_char": 74,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Anp",
                "start_char": 10,
                "end_char": 13,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Meloni",
                "start_char": 48,
                "end_char": 54,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Palazzo Chigi",
                "start_char": 67,
                "end_char": 80,
                "label": "FAC",
                "info": "Buildings, airports, highways, bridges, etc."
            },
            {
                "word": "the Anp Mustafa",
                "start_char": 96,
                "end_char": 111,
                "label": "FAC",
                "info": "Buildings, airports, highways, bridges, etc."
            },
            {
                "word": "Palazzo Chigi",
                "start_char": 126,
                "end_char": 139,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Meloni",
                "start_char": 155,
                "end_char": 161,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Italian",
                "start_char": 174,
                "end_char": 181,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 275,
                "end_char": 280,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Gaza",
                "start_char": 348,
                "end_char": 352,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Meloni",
                "start_char": 355,
                "end_char": 361,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "two",
                "start_char": 474,
                "end_char": 477,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Nota sugli indici di Borsa",
        "date_raw": "May 26, 2024",
        "date": "2024-05-26",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Politica&pagina=130",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=139",
        "content": " Nota sugli indici di Borsa Televideo Le informazioni di Televideo sugli indici e i dati delle Borse italiane ed estere sono in fase di ristrutturazione editoriale.      Ciò sta comportando il non aggiornamento nelle relative pagine.   Ci scusiamo con i lettori per il disservizio.     ",
        "ranked": 5,
        "placed": "Economics",
        "epoch": 1716678004.985355,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2024-05-26 01:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-26T01.00.04",
        "en_title": "Note on stock exchange indices",
        "en_content": "Note on Stock Exchange Indexes Televideo Televideo's information on indices and data from Italian and foreign exchanges is being refurbished. This is implying the non-updating in the relevant pages. We apologize to readers for disservice.",
        "content_NER": [
            {
                "word": "Italian",
                "start_char": 90,
                "end_char": 97,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "\"SALVA-CASA\", OK CONSIGLIO DEI MINISTRI Decreto sana irregolarità edilizie    Più facili cambi destinazione uso",
        "date_raw": "May 26, 2024",
        "date": "2024-05-26",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Politica&pagina=120",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=125",
        "content": " Salvacasa,via libera Consiglio Ministri Via libera del Consiglio dei ministri sul decreto Salva-casa, dopo l'approvazione di ieri della Camera dei Deputati sul decreto Superbonus.  Niente violazioni edilizie per il  mancato rispetto dell'altezza, dei distacchi, della cubatura, delle  superfici coperte. Più facili i cambi di destinazione d'uso. Una 'sanatoria' sui dehors realizzati durante l'emergenza Covid. Queste alcune delle misure previste nella bozza del decreto, che intende sanare piccole irregolarità. \"Una rivoluzione liberale\" scrive sui social il vicepremier Salvini  ",
        "ranked": 4,
        "placed": "Politics",
        "epoch": 1716678004.9873195,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2024-05-26 01:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-26T01.00.04",
        "en_title": "\"SALVA-CASA\", OK MINISH Healthy decree building irregularities Easyer change target use",
        "en_content": "Salvacasa, via free Council Ministers Via Libera of the Council of Ministers on the Salva-casa decree, after yesterday's approval of the Chamber of Deputies on the Superbonus decree. No building breaches for lack of respect for height, detachment, Cuban, covered surfaces. Easier use target changes. A 'sanatory' on the dehors made during the Covid emergency. These are some of the measures envisaged in the draft of the decree, which intends to heal small irregularities. \"A liberal revolution\" writes on social media vicepremier Salvini",
        "title_NER": [
            {
                "word": "OK MINISH Healthy",
                "start_char": 14,
                "end_char": 31,
                "label": "PRODUCT",
                "info": "Objects, vehicles, foods, etc. (not services)"
            },
            {
                "word": "Easyer",
                "start_char": 63,
                "end_char": 69,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Salvacasa",
                "start_char": 0,
                "end_char": 9,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Via Libera",
                "start_char": 38,
                "end_char": 48,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the Council of Ministers",
                "start_char": 52,
                "end_char": 76,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Salva",
                "start_char": 84,
                "end_char": 89,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "yesterday",
                "start_char": 109,
                "end_char": 118,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "the Chamber of Deputies",
                "start_char": 133,
                "end_char": 156,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Cuban",
                "start_char": 248,
                "end_char": 253,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Salvini",
                "start_char": 531,
                "end_char": 538,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "SCHLEIN:LIBERTA'RIDOTTE DA BASSI SALARI La segretaria Pd replica a Meloni",
        "date_raw": "May 26, 2024",
        "date": "2024-05-26",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Politica&pagina=120",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=122",
        "content": " Schlein:libertà ridotte da bassi salari \"Se hai un salario da fame e non puoi pagare l'affitto,non sei pienamente libero. Se ti ammali di tumore,e non riesci a prenotare le visite con la Sanità pubblica, non sei libero. Queste sono le libertà compresse dalle scelte dissennate del governo\".Così la segretaria del Pd Schlein replica alla premier Meloni, che dai social le chiedeva quali libertà il governo avesse cancellato. A Napoli per il corteo organizzato da Cgil contro l'autonomia differenziata, Schlein dice:\"Mai vista una sedicente patriota spaccare in due l'Italia\". ",
        "ranked": 1,
        "placed": "Politics",
        "epoch": 1716678005.0267267,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2024-05-26 01:00:05",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-26T01.00.05",
        "en_title": "_ The secretary Pd replies to Meloni",
        "en_content": "Schlein:Liberty reduced by low wages \"If you have a hunger wage and cannot pay rent, you are not fully free. If you're sick of cancer, and you can't book visits with public health, you're not free. These are the freedoms compressed by the dissented choices of the government.\" So the secretary of the Pd Schlein replies to Prime Minister Meloni, who from social media asked her what freedom the government had erased. In Naples for the parade organized by Cgil against the differentiated autonomy, Schlein says: \"Never seen a sedating patriot split Italy in two\".",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Pd",
                "start_char": 16,
                "end_char": 18,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Meloni",
                "start_char": 30,
                "end_char": 36,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Schlein",
                "start_char": 0,
                "end_char": 7,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the Pd Schlein",
                "start_char": 297,
                "end_char": 311,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Meloni",
                "start_char": 338,
                "end_char": 344,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Naples",
                "start_char": 421,
                "end_char": 427,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Cgil",
                "start_char": 456,
                "end_char": 460,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Schlein",
                "start_char": 498,
                "end_char": 505,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Italy",
                "start_char": 549,
                "end_char": 554,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "two",
                "start_char": 558,
                "end_char": 561,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "MOSCA: \"WASHINGTON NON VUOLE LA PACE\"  Ambasciatore:segnale chiaro su armi",
        "date_raw": "May 26, 2024",
        "date": "2024-05-26",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Dal%20Mondo&pagina=150",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=157",
        "content": " Ucraina,Mosca:Washington non vuole pace \"Washington non vuole la pace in Europa. Sta facendo di tutto per prolungare il conflitto e aumentare le vittime da parte russa e ucraina, compresi i civili\". Così l'ambasciatore russo a Washington, Antonov.    Secondo l'ambasciatore, i segnali sono chiari: \"Gli Stati Uniti annunciano la fornitura di prodotti mortali da parte dell'industria della difesa locale lo stesso giorno in cui la leadership russa ha chiaramente e inequivocabilmente confermato la sua disponibilità per i negoziati\".     ",
        "ranked": 6,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1716678005.040936,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2024-05-26 01:00:05",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-26T01.00.05",
        "en_title": "_",
        "en_content": "Ukraine,Moscow:Washington does not want peace \"Washington does not want peace in Europe. He is doing everything to prolong the conflict and increase the victims by Russian and Ukrainian, including civilians.\" So the Russian ambassador to Washington, Antonov. According to the ambassador, the signals are clear: \"The United States announces the supply of deadly products by the local defense industry on the same day that Russian leadership has clearly and unequivocally confirmed its willingness for negotiations.\"",
        "content_NER": [
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 0,
                "end_char": 7,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Moscow",
                "start_char": 8,
                "end_char": 14,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Washington",
                "start_char": 15,
                "end_char": 25,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Washington",
                "start_char": 47,
                "end_char": 57,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Europe",
                "start_char": 81,
                "end_char": 87,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 164,
                "end_char": 171,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Ukrainian",
                "start_char": 176,
                "end_char": 185,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 216,
                "end_char": 223,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Washington",
                "start_char": 238,
                "end_char": 248,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Antonov",
                "start_char": 250,
                "end_char": 257,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "The United States",
                "start_char": 312,
                "end_char": 329,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the same day",
                "start_char": 403,
                "end_char": 415,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 421,
                "end_char": 428,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Ancora attacchi Israele su Rafah",
        "date_raw": "May 26, 2024",
        "date": "2024-05-26",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Dal%20Mondo&pagina=150",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=155",
        "content": " Gaza, ancora attacchi Israele su Rafah Le forze israeliane hanno bombardato la Striscia di Gaza, compresa Rafah, anche dopo la pronuncia della Corte Internazionale di giustizia dell'Aja che ha ordinato la sospensione delle operazioni militari in questo settore.  Testimoni palestinesi e della France Presse hanno riferito di attacchi a Rafah e a Deir al-Balah. Riferiti anche scontri tra soldati dell'esercito israeliano e membri di Hamas.   Intanto Unicef denuncia che 20 neonati sono a rischio all'ospedalde Al Aqsa di Deir al-Balah per carenza di carburante",
        "ranked": 4,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1716678005.0423908,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2024-05-26 01:00:05",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-26T01.00.05",
        "en_title": "Israel attacks on Rafah",
        "en_content": "Gaza, Israel attacks on Rafah The Israeli forces bombed the Gaza Strip, including Rafah, even after the pronouncement of the Hague International Court of Justice, which ordered the suspension of military operations in this area. Palestinian witnesses and France Presse reported attacks on Rafah and Deir al-Balah. Also reported clashes between Israeli army soldiers and Hamas members. Meanwhile, Unicef denounces that 20 newborns are at risk to the Ospedalde Al Aqsa of Deir al-Balah for fuel shortage",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Rafah",
                "start_char": 18,
                "end_char": 23,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Gaza",
                "start_char": 0,
                "end_char": 4,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 6,
                "end_char": 12,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Rafah",
                "start_char": 24,
                "end_char": 29,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 34,
                "end_char": 41,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "the Gaza Strip",
                "start_char": 56,
                "end_char": 70,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Rafah",
                "start_char": 82,
                "end_char": 87,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the Hague International Court of Justice",
                "start_char": 121,
                "end_char": 161,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Palestinian",
                "start_char": 229,
                "end_char": 240,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "France Presse",
                "start_char": 255,
                "end_char": 268,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Rafah",
                "start_char": 289,
                "end_char": 294,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Deir al-Balah",
                "start_char": 299,
                "end_char": 312,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 344,
                "end_char": 351,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 370,
                "end_char": 375,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Unicef",
                "start_char": 396,
                "end_char": 402,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "20",
                "start_char": 418,
                "end_char": 420,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Al Aqsa",
                "start_char": 459,
                "end_char": 466,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Deir al-Balah",
                "start_char": 470,
                "end_char": 483,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Tajani: riprendono aiuti a Unrwa",
        "date_raw": "May 26, 2024",
        "date": "2024-05-26",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Politica&pagina=120",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=124",
        "content": " Tajani a Mustafa: ripresi aiuti a Unrwa \"Ho informato Mustafa (primo ministro palestinese, ndr) che il governo ha disposto nuovi finanziamenti a favore  della popolazione palestinese per 35mln di euro, che si aggiungono a quanto già fatto in risposta alla crisi.Di questi, 5 milioni saranno destinati a Unrwa\". Lo ha detto il ministro degli Esteri Tajani che ha incontrato alla Farnesina il premier di Anp, Mustafa al quale ha confermato pieno sostegno e l'impegno per la pace. Mustafa:\"Fieri che visita in Europa sia iniziata dall'Italia\". A seguire incontro tra Meloni e Mustafa",
        "ranked": 3,
        "placed": "Politics",
        "epoch": 1716678005.0446997,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2024-05-26 01:00:05",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-26T01.00.05",
        "en_title": "Tajani: help in Unrwa",
        "en_content": "Tajani in Mustafa: \"I have informed Mustafa (first Palestinian minister, ndr) that the government has made new funding for the Palestinian population for 35mln euros, which are added to what has already been done in response to the crisis. Of these, 5 million will be allocated to Unrwa.\" The Foreign Minister Tajani said that he met at the Farnesina the Prime Minister of Anp, Mustafa who confirmed full support and commitment to peace. Mustafa: \"Florence visiting Europe has started from Italy\". Follow Meloni and Mustafa",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Tajani",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Unrwa",
                "start_char": 16,
                "end_char": 21,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Tajani",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Mustafa",
                "start_char": 10,
                "end_char": 17,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Mustafa",
                "start_char": 36,
                "end_char": 43,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 45,
                "end_char": 50,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Palestinian",
                "start_char": 51,
                "end_char": 62,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "ndr",
                "start_char": 73,
                "end_char": 76,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Palestinian",
                "start_char": 127,
                "end_char": 138,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "35mln euros",
                "start_char": 154,
                "end_char": 165,
                "label": "MONEY",
                "info": "Monetary values, including unit"
            },
            {
                "word": "5 million",
                "start_char": 250,
                "end_char": 259,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Unrwa",
                "start_char": 281,
                "end_char": 286,
                "label": "PRODUCT",
                "info": "Objects, vehicles, foods, etc. (not services)"
            },
            {
                "word": "Tajani",
                "start_char": 310,
                "end_char": 316,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Farnesina",
                "start_char": 341,
                "end_char": 350,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Anp",
                "start_char": 373,
                "end_char": 376,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Mustafa",
                "start_char": 378,
                "end_char": 385,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Mustafa",
                "start_char": 438,
                "end_char": 445,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Europe",
                "start_char": 466,
                "end_char": 472,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Italy",
                "start_char": 490,
                "end_char": 495,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Meloni",
                "start_char": 505,
                "end_char": 511,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Mustafa",
                "start_char": 516,
                "end_char": 523,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "RAID RUSSO A KHARKIV, SU UN IPERMERCATO All'interno forse 200 persone",
        "date_raw": "May 26, 2024",
        "date": "2024-05-26",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Dal%20Mondo&pagina=150",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=156",
        "content": " Raid russo a Kharkiv, morti e feriti Attacco russo contro un supermercato a Kharkiv. \"C'è un gran numero di persone disperse e molti feriti\", dice il sindaco della città ucraina. Sei morti e 40 feriti il bilancio provvisorio. Interviene il presidente Zelensky: \"La Russia ha inferto un altro duro colpo alla nostra Kharkiv su un ipermercato edile,proprio a metà giornata. Nella struttura potrebbero trovarsi più di 200 persone\". Ripete che \"se l'Ucraina avesse abbastanza difesa aerea e moderni aerei da combattimento,tali attacchi russi sarebbero impossibile\". Quindi, torna a chiedere più armamenti.  ",
        "ranked": 5,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1716678005.0747187,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2024-05-26 01:00:05",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-26T01.00.05",
        "en_title": "RAID RUSSO at KHARKIV, ON AN IPERMERCATE Inside maybe 200 people",
        "en_content": "Russian raid in Kharkiv, dead and wounded Russian attack against a supermarket in Kharkiv. \"There is a large number of people scattered and many injured,\" says the mayor of the Ukrainian city. Six dead and 40 injured the provisional budget. Speaker Zelensky: \"Russia has inflicted another hard hit on our Kharkiv on a building hypermarket,just half day. More than 200 people could be found in the property.\" He repeats that \"if Ukraine had enough air defense and modern combat aircraft, Russian attacks would be impossible.\" So, come back and ask for more weapons.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "200",
                "start_char": 54,
                "end_char": 57,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 0,
                "end_char": 7,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Kharkiv",
                "start_char": 16,
                "end_char": 23,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 42,
                "end_char": 49,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Kharkiv",
                "start_char": 82,
                "end_char": 89,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukrainian",
                "start_char": 177,
                "end_char": 186,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Six",
                "start_char": 193,
                "end_char": 196,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "40",
                "start_char": 206,
                "end_char": 208,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Zelensky",
                "start_char": 249,
                "end_char": 257,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 260,
                "end_char": 266,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Kharkiv",
                "start_char": 305,
                "end_char": 312,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "More than 200",
                "start_char": 354,
                "end_char": 367,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 428,
                "end_char": 435,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 487,
                "end_char": 494,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "STOLTENBERG: VIA DIVIETO SU ARMI A KIEV Contro obiettivi militari in Russia",
        "date_raw": "May 26, 2024",
        "date": "2024-05-26",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Prima&pagina=103",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=150",
        "content": "",
        "ranked": 3,
        "placed": "First_Page",
        "epoch": 1716678005.076212,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2024-05-26 01:00:05",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-26T01.00.05",
        "en_title": "_ Against military objectives in Russia",
        "en_content": "",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 33,
                "end_char": 39,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "\"APPUNTI DI GIORGIA\" DIVENTA TELEMELONI \"Il resto fake news della sinistra\"",
        "date_raw": "May 26, 2024",
        "date": "2024-05-26",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Prima&pagina=103",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=120",
        "content": "",
        "ranked": 1,
        "placed": "First_Page",
        "epoch": 1716678005.1009233,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2024-05-26 01:00:05",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-26T01.00.05",
        "en_title": "\"APPUNTS OF DAY\" DIVENTA TELEMELONI \"The rest fake news of the left\"",
        "en_content": "",
        "title_NER": [
            {
                "word": "DIVENTA",
                "start_char": 17,
                "end_char": 24,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "PAPA FRANCESCO E LA GIORNATA DEI BIMBI  \"No a guerre.Pace sempre possibile\"",
        "date_raw": "May 26, 2024",
        "date": "2024-05-26",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Prima&pagina=103",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=160",
        "content": "",
        "ranked": 5,
        "placed": "First_Page",
        "epoch": 1716678005.1024008,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2024-05-26 01:00:05",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-26T01.00.05",
        "en_title": "_ Peace always possible\"",
        "en_content": ""
    },
    {
        "title": "PALERMO, UCCISO MARITO EURODEPUTATA DC  Era in auto con fascetta al collo",
        "date_raw": "May 26, 2024",
        "date": "2024-05-26",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Prima&pagina=103",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=140",
        "content": "",
        "ranked": 0,
        "placed": "First_Page",
        "epoch": 1716678005.1370695,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2024-05-26 01:00:05",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-26T01.00.05",
        "en_title": "_ He was in the car with a tie on his neck",
        "en_content": ""
    },
    {
        "title": "GAZA,RAID SU SCUOLA SFOLLATI: 10 MORTI  Tra loro donne e bambini, 17 feriti",
        "date_raw": "May 26, 2024",
        "date": "2024-05-26",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Dal%20Mondo&pagina=150",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=154",
        "content": " Gaza,raid su scuola sfollati: 10 morti Dieci palestinesi, tra cui bambini e donne, sono stati uccisi e molti altri feriti in un attacco aereo israeliano nella città di Beit Hanoun, a nord della Striscia di Gaza. Lo riporta l'agenzia palestinese Wafa.    Altre 17 persone sono rimaste ferite nell'attacco. Lo hanno confermato fonti mediche citate dall'agenzia palestinese Il raid ha prso di mira una scuola che ospitava sfollati del quartiere, situato appena a sud di Jabalia.  ",
        "ranked": 3,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1716678005.1385229,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2024-05-26 01:00:05",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-26T01.00.05",
        "en_title": "_ 10 MORATES Among them women and children, 17 wounded",
        "en_content": "Gaza,raid on displaced school: 10 dead Ten Palestinians, including children and women, were killed and many others injured in an Israeli air strike in the city of Beit Hanoun, north of the Gaza Strip. The Palestinian agency Wafa reports it. 17 other people were injured in the attack. It has been confirmed by medical sources cited by the Palestinian agency The raid has ited to target a school that housed displaced people in the neighborhood, located just south of Jabalia.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "10",
                "start_char": 2,
                "end_char": 4,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "17",
                "start_char": 44,
                "end_char": 46,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Gaza",
                "start_char": 0,
                "end_char": 4,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "10",
                "start_char": 31,
                "end_char": 33,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Ten",
                "start_char": 39,
                "end_char": 42,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Palestinians",
                "start_char": 43,
                "end_char": 55,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 129,
                "end_char": 136,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Beit Hanoun",
                "start_char": 163,
                "end_char": 174,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the Gaza Strip",
                "start_char": 185,
                "end_char": 199,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Palestinian",
                "start_char": 205,
                "end_char": 216,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Wafa",
                "start_char": 224,
                "end_char": 228,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "17",
                "start_char": 241,
                "end_char": 243,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Palestinian",
                "start_char": 339,
                "end_char": 350,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Jabalia",
                "start_char": 467,
                "end_char": 474,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Tajani:nostre armi usate in Ucraina",
        "date_raw": "May 26, 2024",
        "date": "2024-05-26",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Dal%20Mondo&pagina=150",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=152",
        "content": " Tajani:Stoltenberg?:Nato decida insieme \"Noi siamo parte integrante della Nato ma ogni decisione deve essere presa in maniera collegiale\". Così il ministro degli Esteri Tajani sulle dichiarazioni del segretario Nato Stoltenberg sulla possibilità che l'Ucraina possa colpire in Russia con armi dell'Alleanza.  \"Le scelte di Kiev sono scelte di Kiev: Noi non manderemo un militare italiano in Ucraina e gli strumenti militari  mandati dall'Italia vengono usati dall' interno dell'Ucraina, lavoriamo per la pace\", \"dobbiamo sempre lavorare per la pace e abbassare i toni\", ha aggiunto. ",
        "ranked": 1,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1716678005.1473315,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2024-05-26 01:00:05",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-26T01.00.05",
        "en_title": "Tajani: Our weapons used in Ukraine",
        "en_content": "Tajani:Stoltenberg? : Born decides together \"We are an integral part of NATO but every decision must be taken collegially.\" So the Foreign Minister Tajani on the statements of Secretary NATO Stoltenberg on the possibility that Ukraine can strike in Russia with weapons of the Alliance. \" Kiev's choices are Kiev's choices: We will not send an Italian military in Ukraine and the military instruments sent by Italy are used by the interior of Ukraine, we work for peace\", \"we must always work for peace and lower tones\", he added.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Tajani",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 28,
                "end_char": 35,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Tajani",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Stoltenberg",
                "start_char": 7,
                "end_char": 18,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "NATO",
                "start_char": 72,
                "end_char": 76,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Tajani",
                "start_char": 148,
                "end_char": 154,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "NATO Stoltenberg",
                "start_char": 186,
                "end_char": 202,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 227,
                "end_char": 234,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 249,
                "end_char": 255,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Alliance",
                "start_char": 276,
                "end_char": 284,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Kiev",
                "start_char": 288,
                "end_char": 292,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Kiev",
                "start_char": 307,
                "end_char": 311,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Italian",
                "start_char": 343,
                "end_char": 350,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 363,
                "end_char": 370,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Italy",
                "start_char": 408,
                "end_char": 413,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 442,
                "end_char": 449,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Salvini: non togliere il divieto",
        "date_raw": "May 26, 2024",
        "date": "2024-05-26",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Dal%20Mondo&pagina=150",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=153",
        "content": " Aja a Israele: stop a offensiva Rafah La Corte internazionale di giustizia dell'Aja ha ordinato a Israele di  fermare l'offensiva militare a Rafah, deliberando a seguito della richiesta del Sudafrica.     \"In conformità con queste indicazioni, sotto la convenzione del genocidio,  Israele deve immediatamente fermare la sua offensiva militare a Rafah.Potrebbe infliggere ai palestinesi a Gaza condizioni di vita che potrebbero portare alla loro distruzione, del tutto o in parte\". La Corte chiede anche il rilascio immediato degli ostaggi israeliani",
        "ranked": 2,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1716678005.395186,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2024-05-26 01:00:05",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-26T01.00.05",
        "en_title": "Salvini: do not remove the prohibition",
        "en_content": "Aja to Israel: stop to offensive Rafah The International Court of Justice of Aja ordered Israel to stop the military offensive at Rafah, deliberating as a result of South Africa's request. \"In accordance with these indications, under the Genocide Convention, Israel must immediately stop its military offensive at Rafah. It could inflict on the Palestinians in Gaza living conditions that could lead to their destruction, altogether or in part.\" The Court also calls for immediate release of Israeli hostages",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Salvini",
                "start_char": 0,
                "end_char": 7,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Aja",
                "start_char": 0,
                "end_char": 3,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 7,
                "end_char": 13,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "The International Court of Justice",
                "start_char": 39,
                "end_char": 73,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Aja",
                "start_char": 77,
                "end_char": 80,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 89,
                "end_char": 95,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Rafah",
                "start_char": 130,
                "end_char": 135,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "South Africa's",
                "start_char": 165,
                "end_char": 179,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the Genocide Convention",
                "start_char": 234,
                "end_char": 257,
                "label": "LAW",
                "info": "Named documents made into laws."
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 259,
                "end_char": 265,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Rafah",
                "start_char": 314,
                "end_char": 319,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Palestinians",
                "start_char": 345,
                "end_char": 357,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Gaza",
                "start_char": 361,
                "end_char": 365,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Court",
                "start_char": 450,
                "end_char": 455,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 492,
                "end_char": 499,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ]
    }
]
