[
    {
        "title": "GIRO, A DESENZANO TRIONFA GANNA",
        "date_raw": "May 18, 2024",
        "date": "2024-05-18",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Prima&pagina=103",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=260",
        "content": "",
        "ranked": 5,
        "placed": "First_Page",
        "epoch": 1716055205.245742,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2024-05-18 20:00:05",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-18T20.00.05",
        "en_title": "GRO, DESENZANO TRIONFA GANNA",
        "en_content": "",
        "title_NER": [
            {
                "word": "GRO",
                "start_char": 0,
                "end_char": 3,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "DESENZANO TRIONFA GANNA",
                "start_char": 5,
                "end_char": 28,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "MATTARELLA: IMPEGNO CONTRO LE DITTATURE Presidente a Cassino per 80° battaglia  \"Difesa Ue garanzia di sicurezza\"",
        "date_raw": "May 18, 2024",
        "date": "2024-05-18",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Politica&pagina=120",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=121",
        "content": " Mattarella: \"Impegno contro dittature\" L'aggressione all'Ucraina \"ci richiama a un rinnovato impegno per la libertà e contro le dittature\".    Lo ha detto il presidente della Re pubblica, Sergio Mattarella, a Cassino per le celebrazioni dell'80mo anniversario della battaglia di Montecassino, assieme al presidente polacco, Duda. \"Un'efficace cooperazione dell'Unione Europea in tema di difesa, in stretta sinergia con l'Alleanza atlantica, è elemento di garanzia della mutua  sicurezza\", ha aggiunto Mattarella. ",
        "ranked": 0,
        "placed": "Politics",
        "epoch": 1716055205.2780285,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2024-05-18 20:00:05",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-18T20.00.05",
        "en_title": "MATTARELLA: IMPEGNO CONTRO LE DITTATURE President at Cassino for 80° battle \"Defense Ue security guarantee\"",
        "en_content": "Mattarella: \"Impegno contro dittature\" The attack on Ukraine \"refers to a renewed commitment to freedom and against dictatorships\". This was said by the president of the public king, Sergio Mattarella, in Cassino for the celebrations of the 80th anniversary of the battle of Montecassino, along with the Polish president, Duda. \"An effective cooperation of the European Union in the matter of defence, in close synergy with the Atlantic Alliance, is a guarantee of mutual security,\" added Mattarella.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "IMPEGNO",
                "start_char": 12,
                "end_char": 19,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "DITTATURE",
                "start_char": 30,
                "end_char": 39,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Cassino",
                "start_char": 53,
                "end_char": 60,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "80°",
                "start_char": 65,
                "end_char": 68,
                "label": "QUANTITY",
                "info": "Measurements, as of weight or distance"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Mattarella",
                "start_char": 0,
                "end_char": 10,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Impegno",
                "start_char": 13,
                "end_char": 20,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 53,
                "end_char": 60,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Sergio Mattarella",
                "start_char": 183,
                "end_char": 200,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Cassino",
                "start_char": 205,
                "end_char": 212,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "80th",
                "start_char": 241,
                "end_char": 245,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Montecassino",
                "start_char": 275,
                "end_char": 287,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Polish",
                "start_char": 304,
                "end_char": 310,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Duda",
                "start_char": 322,
                "end_char": 326,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the European Union",
                "start_char": 357,
                "end_char": 375,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the Atlantic Alliance",
                "start_char": 424,
                "end_char": 445,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Mattarella",
                "start_char": 489,
                "end_char": 499,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "PAPA FRANCESCO IN VISITA A VERONA    \"Coi deboli per finire le guerre\"",
        "date_raw": "May 18, 2024",
        "date": "2024-05-18",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Prima&pagina=103",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=160",
        "content": "",
        "ranked": 2,
        "placed": "First_Page",
        "epoch": 1716055205.2974367,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2024-05-18 20:00:05",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-18T20.00.05",
        "en_title": "_",
        "en_content": ""
    },
    {
        "title": "PRESTO PASSAPORTI NEGLI UFFICI POSTALI  Richiesta e rinnovo, da luglio",
        "date_raw": "May 18, 2024",
        "date": "2024-05-18",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Politica&pagina=130",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=133",
        "content": " Presto passaporti negli uffici postali A partire dal mese di luglio il servizio di richiesta e rinnovo dei passaporti sarà disponibile in tutti gli uffici postali d'Italia. Lo ha annunciato il direttore di Poste Italiane, Giuseppe Lasco, a conclusione di un incontro col ministro dell'Interno Matteo Piantedosi.      Si tratta di un'iniziativa nell'ambito del progetto Polis di Poste Italiane che prevede fra l'altro il servizio di richiesta di passaporti nei comuni con meno di 15mila abitanti e la consegna dei passaporti a casa.    ",
        "ranked": 2,
        "placed": "Economics",
        "epoch": 1716055205.3295283,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2024-05-18 20:00:05",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-18T20.00.05",
        "en_title": "_ POSTALI Request and renewal, from July",
        "en_content": "Soon passports to post offices From July the request and renewal of passports will be available in all post offices of Italy. This was announced by the director of Poste Italiane, Giuseppe Lasco, at the conclusion of a meeting with the Interior Minister Matteo Piantedosi. It is an initiative within the Polis project of Poste Italiane which includes, among other things, the service of request of passports in municipalities with less than 15 thousand inhabitants and the delivery of passports at home.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "July",
                "start_char": 36,
                "end_char": 40,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "July",
                "start_char": 36,
                "end_char": 40,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Italy",
                "start_char": 119,
                "end_char": 124,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Poste Italiane",
                "start_char": 164,
                "end_char": 178,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Giuseppe Lasco",
                "start_char": 180,
                "end_char": 194,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Interior",
                "start_char": 236,
                "end_char": 244,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Matteo Piantedosi",
                "start_char": 254,
                "end_char": 271,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Polis",
                "start_char": 304,
                "end_char": 309,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Poste Italiane",
                "start_char": 321,
                "end_char": 335,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "less than 15 thousand",
                "start_char": 431,
                "end_char": 452,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Nota sugli indici di Borsa",
        "date_raw": "May 18, 2024",
        "date": "2024-05-18",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Politica&pagina=130",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=139",
        "content": " Nota sugli indici di Borsa Televideo Le informazioni di Televideo sugli indici e i dati delle Borse italiane ed estere sono in fase di ristrutturazione editoriale.      Ciò sta comportando il non aggiornamento nelle relative pagine.   Ci scusiamo con i lettori per il disservizio.     ",
        "ranked": 3,
        "placed": "Economics",
        "epoch": 1716055205.339929,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2024-05-18 20:00:05",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-18T20.00.05",
        "en_title": "Note on stock exchange indices",
        "en_content": "Note on Stock Exchange Indexes Televideo Televideo's information on indices and data from Italian and foreign exchanges is being refurbished. This is implying the non-updating in the relevant pages. We apologize to readers for disservice.",
        "content_NER": [
            {
                "word": "Italian",
                "start_char": 90,
                "end_char": 97,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "CONFINDUSTRIA: CRESCITA A 2 VELOCITA'  Bene servizi-turismo,male industria",
        "date_raw": "May 18, 2024",
        "date": "2024-05-18",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Politica&pagina=130",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=131",
        "content": " Confindustria: crescita a 2 velocità L'economia è in crescita \"ma a velocità diverse\". Buoni i risultati dei servizi e record per il turismo, ma l'industria va male. Così Confindustria nella congiuntura flash, sottolineando come sia \"in crescita solo parte dell'economia\". Nel primo trimestre il Pil è cresciuto (+0,3%),anche se la produzione dell'industria e i consumi di beni si sono  contratti\", afferma il Centro studi. \"Agiscono negativamente i problemi nei trasporti mondiali di merci, l'energia ancora cara, i tassi ai massimi. La fiducia di famiglie e imprese è in calo\".",
        "ranked": 0,
        "placed": "Economics",
        "epoch": 1716055205.4148433,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2024-05-18 20:00:05",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-18T20.00.05",
        "en_title": "CONFINDUSTRY: CRESCITA A 2 VELOCITA' Bene servizi-turismo,male industry",
        "en_content": "Confindustria: 2-speed growth The economy is growing \"but at different speeds\". Good results of services and records for tourism, but industry goes wrong. Thus Confindustria in the flash conjuncture, emphasizing that it is \"in growth only part of the economy\". In the first quarter the GDP grew (+0.3%), although the production of industry and the consumption of goods contracted,\" says the Study Centre. \"The problems in world freight transport are negative, still expensive energy, maximum rates. The trust of families and enterprises is falling.\"",
        "title_NER": [
            {
                "word": "CONFINDUSTRY",
                "start_char": 0,
                "end_char": 12,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "CRESCITA",
                "start_char": 14,
                "end_char": 22,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "2",
                "start_char": 25,
                "end_char": 26,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "VELOCITA",
                "start_char": 27,
                "end_char": 35,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "2",
                "start_char": 15,
                "end_char": 16,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "the first quarter",
                "start_char": 264,
                "end_char": 281,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "+0.3%",
                "start_char": 296,
                "end_char": 301,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "the Study Centre",
                "start_char": 387,
                "end_char": 403,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "ILARIA SALIS PRESTO VIA DAL CARCERE   Atteso l'arrivo della cauzione",
        "date_raw": "May 18, 2024",
        "date": "2024-05-18",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Dal%20Mondo&pagina=150",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=157",
        "content": "",
        "ranked": 4,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1716055205.419575,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2024-05-18 20:00:05",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-18T20.00.05",
        "en_title": "ILARIA SALIS PRESTO VIA FROM CARCERE Expected the arrival of the deposit",
        "en_content": "",
        "title_NER": [
            {
                "word": "SALIS PRESTO VIA",
                "start_char": 7,
                "end_char": 23,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "PUTIN:CON XI PARLATO DI TREGUA OLIMPICA Scettico il leader ucraino Zelensky",
        "date_raw": "May 18, 2024",
        "date": "2024-05-18",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Dal%20Mondo&pagina=150",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=156",
        "content": "",
        "ranked": 3,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1716055205.4392831,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2024-05-18 20:00:05",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-18T20.00.05",
        "en_title": "_",
        "en_content": ""
    },
    {
        "title": "TV ISRAELE:SOSPESI NEGOZIATI SU OSTAGGI Impossibile intesa sulle condizioni",
        "date_raw": "May 18, 2024",
        "date": "2024-05-18",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Dal%20Mondo&pagina=150",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=151",
        "content": " Tv Israele:sospesi negoziati su ostaggi Le trattative per la liberazione degli ostaggi in mano ad Hamas sono state sospese. Lo ha annunciato l'emittente televisiva israeliana Kan 11. I mediatori di Egitto e Qatar hanno verificato l'impossibilità in questa fase di trovare un accordo con Israele,in particolare sulle condizioni per il rilascio. \"Le fonti hanno indicato che le differenze sono molto ampie,soprattutto sul termine 'fine della guerra' e sulla richiesta di Israele di porre il veto sui nomi dei terroristi di cui Hamas potrebbe chiedere il rilascio\".  ",
        "ranked": 0,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1716055205.457144,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2024-05-18 20:00:05",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-18T20.00.05",
        "en_title": "TV ISRAELE: SOSPESI NEGOZIATI ON OSTAGGI Unconsidered conditions",
        "en_content": "TV Israel: suspicious hostage negotiations The negotiations for the release of the hostages in Hamas' hands were suspended. It was announced by Israeli television broadcaster Kan 11. The mediators of Egypt and Qatar have verified the impossibility at this stage of finding an agreement with Israel, particularly on the conditions for release. \"The sources have indicated that the differences are very wide, especially on the term 'end of war' and on Israel's request to veto the terrorist names of which Hamas might ask for release.\"",
        "title_NER": [
            {
                "word": "ISRAELE",
                "start_char": 3,
                "end_char": 10,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "SOSPESI",
                "start_char": 12,
                "end_char": 19,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "OSTAGGI Unconsidered",
                "start_char": 33,
                "end_char": 53,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 3,
                "end_char": 9,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 95,
                "end_char": 100,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 144,
                "end_char": 151,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Kan 11",
                "start_char": 175,
                "end_char": 181,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Egypt",
                "start_char": 200,
                "end_char": 205,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Qatar",
                "start_char": 210,
                "end_char": 215,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 291,
                "end_char": 297,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 450,
                "end_char": 456,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 504,
                "end_char": 509,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "CHICO FORTI RIENTRA IN ITALIA DAGLI USA In aeroporto l'incontro con Meloni",
        "date_raw": "May 18, 2024",
        "date": "2024-05-18",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Prima&pagina=103",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=140",
        "content": "",
        "ranked": 1,
        "placed": "First_Page",
        "epoch": 1716055205.4621484,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2024-05-18 20:00:05",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-18T20.00.05",
        "en_title": "CHICO FORTI REFERRED IN ITALY At the airport the meeting with Meloni",
        "en_content": "",
        "title_NER": [
            {
                "word": "CHICO FORTI REFERRED",
                "start_char": 0,
                "end_char": 20,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Meloni",
                "start_char": 62,
                "end_char": 68,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "KIEV: KHARKIV,PARTE DI ATTACCO MAGGIORE Zelensky:questa è solo prima ondata",
        "date_raw": "May 18, 2024",
        "date": "2024-05-18",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Dal%20Mondo&pagina=150",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=155",
        "content": " Kiev: Karkhiv,parte di attacco maggiore \"L'assalto lanciato dalla Russia contro la regione di Kharkiv potrebbe essere solo la prima ondata di un'offensiva più ampia\". Lo ha detto il presidente ucraino Zelensky in un'intervista alla Afp, aggiungendo: \"Hanno lanciato l'operazione, che potrebbe consistere in diverse ondate. E questa è la prima ondata. Ma dopo questa prima ondata la situazione è sotto controllo\".Diecimila gli evacuati dalla regione di Kharkiv. Zelensky ha poi detto che l'Ucraina ha il 25% della difesa aerea necessaria e ha bisogno di 120-130 caccia F16 per raggiungere la parità aerea con Mosca. ",
        "ranked": 2,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1716055205.5147324,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2024-05-18 20:00:05",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-18T20.00.05",
        "en_title": "KIEV: KHARKIV,PARTE DI ATTACCO MAGGIORE Zelensky:this is only first wave",
        "en_content": "Kiev: Karkhiv, part of major attack \"The assault launched by Russia against the Kharkiv region could only be the first wave of a wider offensive\". The Ukrainian president Zelensky said in an interview with the Afp, adding: \"They launched the operation, which could consist of several waves. And this is the first wave. But after this first wave, the situation is under control.\" Ten thousand evacuates from the Kharkiv region. Zelensky then said that Ukraine has 25% of the necessary air defense and needs 120-130 F16 fighter to achieve equal air with Moscow.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Zelensky",
                "start_char": 40,
                "end_char": 48,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 62,
                "end_char": 67,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Kiev",
                "start_char": 0,
                "end_char": 4,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Karkhiv",
                "start_char": 6,
                "end_char": 13,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 61,
                "end_char": 67,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Kharkiv",
                "start_char": 80,
                "end_char": 87,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 113,
                "end_char": 118,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Ukrainian",
                "start_char": 151,
                "end_char": 160,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Zelensky",
                "start_char": 171,
                "end_char": 179,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Afp",
                "start_char": 210,
                "end_char": 213,
                "label": "PRODUCT",
                "info": "Objects, vehicles, foods, etc. (not services)"
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 307,
                "end_char": 312,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 334,
                "end_char": 339,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Ten thousand",
                "start_char": 379,
                "end_char": 391,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Kharkiv",
                "start_char": 411,
                "end_char": 418,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Zelensky",
                "start_char": 427,
                "end_char": 435,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 451,
                "end_char": 458,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "25%",
                "start_char": 463,
                "end_char": 466,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "120-130",
                "start_char": 506,
                "end_char": 513,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "F16",
                "start_char": 514,
                "end_char": 517,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Moscow",
                "start_char": 552,
                "end_char": 558,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "DIRITTI LGBTQ+, ROMA NON FIRMA TESTO UE La ministra Roccella:no al \"gender\"",
        "date_raw": "May 18, 2024",
        "date": "2024-05-18",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Politica&pagina=120",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=122",
        "content": " Diritti Lgbtq+, Roma non firma testo Ue La dichiarazione per la promozione delle politiche europee a favore delle comunità Lgbtq+ presentata dalla presidenza di turno belga ai Paesi membri Ue non è stata firmata da 9 Stati su 27. Non hanno firmato Italia, Ungheria, Romania, Bulgaria, Croazia, Lituania,Lettonia, Repubblica Ceca e Slovacchia. La dichiarazione era stata preparata per la Giornata Mondiale contro Omofobia, Transfobia e Bifobia. L'Italia, il 7 maggio, aveva aderito a un testo. La ministra Roccella: no al 'gender', \"non abbiamo firmato la negazione di identità maschile e femminile\", ha spiegato. ",
        "ranked": 1,
        "placed": "Politics",
        "epoch": 1716055205.640698,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2024-05-18 20:00:05",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-18T20.00.05",
        "en_title": "LGBTQ+ RIGHTS The ministra Roccella:no al \"gender\"",
        "en_content": "Lgbtq+, Rome does not sign EU text The Declaration for the Promotion of European Policies for the Lgbtq+ Communities submitted by the Belgian Presidency to the EU Member States was not signed by 9 states on 27. They have not signed Italy, Hungary, Romania, Bulgaria, Croatia, Lithuania,Lettonia, Czech Republic and Slovakia. The statement was prepared for World Day against Homophobia, Transphobia and Biphobia. Italy, on May 7, had joined a text. The ministra Roccella: no to the 'gender', \"we have not signed the denial of male and female identity\", he explained.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "ministra",
                "start_char": 18,
                "end_char": 26,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Rome",
                "start_char": 8,
                "end_char": 12,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "EU",
                "start_char": 27,
                "end_char": 29,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "The Declaration for the Promotion of European Policies for the Lgbtq+ Communities",
                "start_char": 35,
                "end_char": 116,
                "label": "WORK_OF_ART",
                "info": "Titles of books, songs, etc."
            },
            {
                "word": "Belgian",
                "start_char": 134,
                "end_char": 141,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "EU",
                "start_char": 160,
                "end_char": 162,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "9",
                "start_char": 195,
                "end_char": 196,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "27",
                "start_char": 207,
                "end_char": 209,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Italy",
                "start_char": 232,
                "end_char": 237,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Hungary",
                "start_char": 239,
                "end_char": 246,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Romania",
                "start_char": 248,
                "end_char": 255,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Bulgaria",
                "start_char": 257,
                "end_char": 265,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Croatia",
                "start_char": 267,
                "end_char": 274,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Lithuania",
                "start_char": 276,
                "end_char": 285,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Lettonia",
                "start_char": 286,
                "end_char": 294,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Czech Republic",
                "start_char": 296,
                "end_char": 310,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Slovakia",
                "start_char": 315,
                "end_char": 323,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "World Day",
                "start_char": 356,
                "end_char": 365,
                "label": "EVENT",
                "info": "Named hurricanes, battles, wars, sports events, etc."
            },
            {
                "word": "Biphobia",
                "start_char": 402,
                "end_char": 410,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Italy",
                "start_char": 412,
                "end_char": 417,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "May 7",
                "start_char": 422,
                "end_char": 427,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "ministra",
                "start_char": 452,
                "end_char": 460,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    }
]
