[
    {
        "title": "17/3,MATTARELLA:\"RENDERE CONCRETA PACE\" In Ucraina come in Medio Oriente",
        "date_raw": "March 17, 2025",
        "date": "2025-03-17",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Politica&pagina=120",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=121",
        "content": " Mattarella: \"Rendere concreta la pace\" \"La ricorrenza del 17 marzo sollecita l'impegno di ogni cittadino per rendere sempre più effettiva la realizzazione degli ideali di libertà e giustizia  della Repubblica, affrontando le sfide per rendere concreta la pace in un contesto internazionale ove sono prevalse spinte aggressive, in Ucraina come in Medio Oriente\".Così il capo dello Stato La Giornata dell'Unità Nazionale \"richiama a ciascuno i valori su cui si fonda la nostra comunità e le aspirazioni che la animano, per una società sempre più coesa e inclusiva\",che guardi al domani, \"nell'orizzonte europeo\".",
        "ranked": 0,
        "placed": "Politics",
        "epoch": 1742238005.5097935,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-03-17 20:00:05",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-17T19.00.05",
        "en_title": "17/3,Matt. In Ukraine as in the Middle East",
        "en_content": "Mattarella: \"Render concrete peace\" \"The anniversary of March 17 calls for the commitment of every citizen to make the realization of the ideals of freedom and justice of the Republic more effective, addressing the challenges to make peace concrete in an international context where aggressive pushes prevail, in Ukraine as in the Middle East\". Thus the head of the State The Day of National Unity \"refers to each the values on which our community is founded and the aspirations that animate it, for an increasingly cohesive and inclusive society\", which looks to tomorrow, \"in the European horizon\".",
        "title_NER": [
            {
                "word": "17/3,Matt",
                "start_char": 0,
                "end_char": 9,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 14,
                "end_char": 21,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the Middle East",
                "start_char": 28,
                "end_char": 43,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Mattarella",
                "start_char": 0,
                "end_char": 10,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "March 17",
                "start_char": 56,
                "end_char": 64,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 313,
                "end_char": 320,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the Middle East",
                "start_char": 327,
                "end_char": 342,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "the State",
                "start_char": 362,
                "end_char": 371,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "tomorrow",
                "start_char": 564,
                "end_char": 572,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "European",
                "start_char": 582,
                "end_char": 590,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "UCRAINA,DOMANI SI SENTONO TRUMP E PUTIN Trump:buone possibilità fine guerra",
        "date_raw": "March 17, 2025",
        "date": "2025-03-17",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Prima&pagina=103",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=150",
        "content": "",
        "ranked": 0,
        "placed": "First_Page",
        "epoch": 1742238005.5173404,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-03-17 20:00:05",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-17T19.00.05",
        "en_title": "_",
        "en_content": ""
    },
    {
        "title": "COLLE:SOSTEGNO A OPERA GIORDANIA IN M.O Bene mediazione, il Re al Quirinale",
        "date_raw": "March 17, 2025",
        "date": "2025-03-17",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Politica&pagina=120",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=124",
        "content": " Colle:sostegno a opera Giordania in M.O \"E' per noi molto importante mantenere uno stretto coordinamento con la Giordania, perché il suo Paese sta svolgendo un'opera esemplare di raccordo, di mediazione e di collegamento nella Regione e noi siamo vicini e sosteniamo l'azione che la Giordania sta svolgendo con tanta importanza\". Così il Presidente Mattarella accogliendo al Quirinale il Re della Giordania.   Il Re Abdullah II nell'incontro ha sottolineato:Italia è per noi \"partner essenziale\".\"Lavoriamo insieme per rendere la nostra parte del mondo migliore\".",
        "ranked": 2,
        "placed": "Politics",
        "epoch": 1742238005.5327184,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-03-17 20:00:05",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-17T19.00.05",
        "en_title": "COLLE:SUPPORT TO THE GORDAN OPERA IN M.O Good Mediation, the King at the Quirinale",
        "en_content": "Colle: support by Jordan in M.O. \"It is very important for us to maintain close coordination with Jordan, because its country is carrying out an exemplary work of connection, mediation and linkage in the Region and we are close and support the action that Jordan is doing so important.\" So President Mattarella welcomed the King of Jordan to the Quirinale. King Abdullah II underlined: Italy is an essential partner for us. \"We work together to make our part of the world better.\"",
        "title_NER": [
            {
                "word": "COLLE",
                "start_char": 0,
                "end_char": 5,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the Quirinale",
                "start_char": 69,
                "end_char": 82,
                "label": "FAC",
                "info": "Buildings, airports, highways, bridges, etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Jordan",
                "start_char": 18,
                "end_char": 24,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "M.O.",
                "start_char": 28,
                "end_char": 32,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Jordan",
                "start_char": 98,
                "end_char": 104,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Region",
                "start_char": 204,
                "end_char": 210,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Jordan",
                "start_char": 256,
                "end_char": 262,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Mattarella",
                "start_char": 300,
                "end_char": 310,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the King of Jordan",
                "start_char": 320,
                "end_char": 338,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Quirinale",
                "start_char": 346,
                "end_char": 355,
                "label": "PRODUCT",
                "info": "Objects, vehicles, foods, etc. (not services)"
            },
            {
                "word": "Abdullah II",
                "start_char": 362,
                "end_char": 373,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Italy",
                "start_char": 386,
                "end_char": 391,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Meloni:\"Celebriamo identità Nazione\"122  17 MARZO,GIORNATA DELL'UNITA' NAZIONALE Celebrati anche l'Inno e la Bandiera   Cerimonia all'Altare della Patria",
        "date_raw": "March 17, 2025",
        "date": "2025-03-17",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Politica&pagina=120",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=123",
        "content": " A Roma celebrata Unità nazionale  Cerimonia, all'Altare della Patria a Roma, per la Giornata dell'Unità nazionale, dell'Inno e della Bandiera. Il 17 marzo 1861 veniva proclamata a Torino l'Unità d'Italia.   Presenti le massime autorità dello Stato, dal presidente della Repubblica, Sergio Mattarella, al sindaco di Roma, Roberto Gualtieri, nonché la presidente del Consiglio Giorgia Meloni e il presidente della Camera Lorenzo Fontana. Una corona di fiori deposta dal Presidente Mattarella al Milite Ignoto.  ",
        "ranked": 1,
        "placed": "Politics",
        "epoch": 1742238005.5382736,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-03-17 20:00:05",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-17T19.00.05",
        "en_title": "Meloni: \"Let's find identity Nation\"122 17 MARCH,NATIONAL UNION GURNATA, Also celebrated the hymn and flag Ceremony at the Altar of the Homeland",
        "en_content": "In Rome celebrated National Unity Ceremony, the Altar of the Homeland in Rome, for the Day of National Unity, the Anthem and the Flag. On 17 March 1861 the Unification of Italy was proclaimed in Turin. Present the highest authorities of the State, from the president of the Republic, Sergio Mattarella, to the mayor of Rome, Roberto Gualtieri, as well as the president of the Council Giorgia Meloni and the president of the Chamber Lorenzo Fontana. A crown of flowers laid by President Mattarella to the Unknown Milite.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Meloni",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "MARCH",
                "start_char": 43,
                "end_char": 48,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "NATIONAL UNION GURNATA",
                "start_char": 49,
                "end_char": 71,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Rome",
                "start_char": 3,
                "end_char": 7,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "National Unity Ceremony",
                "start_char": 19,
                "end_char": 42,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Homeland",
                "start_char": 61,
                "end_char": 69,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Rome",
                "start_char": 73,
                "end_char": 77,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the Day",
                "start_char": 83,
                "end_char": 90,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "National Unity",
                "start_char": 94,
                "end_char": 108,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "17 March 1861",
                "start_char": 138,
                "end_char": 151,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "the Unification of Italy",
                "start_char": 152,
                "end_char": 176,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Turin",
                "start_char": 195,
                "end_char": 200,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "State",
                "start_char": 241,
                "end_char": 246,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Sergio Mattarella",
                "start_char": 284,
                "end_char": 301,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Rome",
                "start_char": 319,
                "end_char": 323,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Roberto Gualtieri",
                "start_char": 325,
                "end_char": 342,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Giorgia Meloni",
                "start_char": 384,
                "end_char": 398,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the Chamber Lorenzo Fontana",
                "start_char": 420,
                "end_char": 447,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Mattarella",
                "start_char": 486,
                "end_char": 496,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the Unknown Milite",
                "start_char": 500,
                "end_char": 518,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "UE: \"RUSSIA NON VUOLE DAVVERO LA PACE\"  Londra: \"30 i volenterosi con Kiev\"",
        "date_raw": "March 17, 2025",
        "date": "2025-03-17",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Dal%20Mondo&pagina=150",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=154",
        "content": " Ue: Mosca non vuole veramente la pace Le condizioni portate da Mosca per la pace in Ucraina \"dimostrano che in realtà non vogliono la pace, perché presentano come condizioni tutti gli  obiettivi finali che vogliono raggiungere con la guerra\". Così l'Alta rappresentante Ue Esteri Kallas.\"Accogliamo con favore i colloqui di Gedda.La palla è nel campo russo, con l'interrogativo, se vogliono o no la pace\". Poi: \"C'è ampio sostegno politico\" all' iniziativa per sostenere militarmente Kiev nel 2025 con aiuti fino a 40mld. Intanto Londra: \"Più di 30 Paesi nei 'Volenterosi' per difendere l'Ucraina\" ",
        "ranked": 3,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1742238005.5417495,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-03-17 20:00:05",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-17T19.00.05",
        "en_title": "EU: \"RUSSIA UNDER THE PACE\" London: 30 voluntarily with Kiev",
        "en_content": "EU: Moscow does not really want peace The conditions brought by Moscow for peace in Ukraine \"show that in reality they do not want peace, because they present as conditions all the final goals they want to achieve with the war\". So the High Representative Ue Esteri Kallas.\"We welcome the talks of Gedda. The ball is in the Russian field, with the question, whether or not they want peace.\" Then: \"There is broad political support\" to the initiative to militarily support Kiev in 2025 with aids up to 40mld. London: \"More than 30 countries in the 'Volunteers' to defend Ukraine\"",
        "title_NER": [
            {
                "word": "EU",
                "start_char": 0,
                "end_char": 2,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "RUSSIA",
                "start_char": 5,
                "end_char": 11,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "30",
                "start_char": 36,
                "end_char": 38,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Kiev",
                "start_char": 56,
                "end_char": 60,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "EU",
                "start_char": 0,
                "end_char": 2,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Moscow",
                "start_char": 4,
                "end_char": 10,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Moscow",
                "start_char": 64,
                "end_char": 70,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 84,
                "end_char": 91,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ue Esteri Kallas",
                "start_char": 256,
                "end_char": 272,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Gedda",
                "start_char": 298,
                "end_char": 303,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 324,
                "end_char": 331,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Kiev",
                "start_char": 472,
                "end_char": 476,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "2025",
                "start_char": 480,
                "end_char": 484,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "40mld",
                "start_char": 501,
                "end_char": 506,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "London",
                "start_char": 508,
                "end_char": 514,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "More than 30",
                "start_char": 517,
                "end_char": 529,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "the 'Volunteers'",
                "start_char": 543,
                "end_char": 559,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 570,
                "end_char": 577,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "NUOVI RAID USA CONTRO HOUTHI A HODEIA  Dopo quelli di ieri con 53 vittime",
        "date_raw": "March 17, 2025",
        "date": "2025-03-17",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Dal%20Mondo&pagina=150",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=155",
        "content": " Usa:due raid contro Houthi a Hodeia  Gli Usa hanno lanciato due attacchi  aerei contro gli Houthi in Yemen e hanno colpito la città di Hodeida. Lo riferisce Al-Masirah, la televisione controllata dai ribelli filoiraniani. Intanto il leader dei ribelli Houthi, Abdulmalik al-Huthi ha convocato una manifestazione disfida agli Usa con  \"un milione di persone\" dopo i raid degii Usa che ieri hanno colpito la capitale, Sanaa e altre aree. La chiamata alle armi si riferisce ad una celebrata vittoria militare del profeta Maometto. Ieri i raid nello Yemen avevano provocato 53 vittime, ancuni anche bambini. ",
        "ranked": 4,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1742238005.5501175,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-03-17 20:00:05",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-17T19.00.05",
        "en_title": "NEW US RAID CONTRO HOUTHI To HODEIA After yesterday's with 53 victims",
        "en_content": "USA:two raids against Houthi in Hodeia US launched two air attacks against the Houthi in Yemen and hit the city of Hodeida. Al-Masirah reports it, the television controlled by the pro-Iranian rebels. Meanwhile, the leader of the Houthi rebels, Abdulmalik al-Huthi convened a distrust demonstration to the U.S. with \"one million people\" after the U.S. degii raids that hit the capital, Sanaaa and other areas yesterday. The call to arms refers to a celebrated military victory of the Prophet Muhammad. Yesterday the raids in Yemen had caused 53 victims, some also children.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "US",
                "start_char": 4,
                "end_char": 6,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "yesterday",
                "start_char": 42,
                "end_char": 51,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "53",
                "start_char": 59,
                "end_char": 61,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "USA",
                "start_char": 0,
                "end_char": 3,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "two",
                "start_char": 4,
                "end_char": 7,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Houthi",
                "start_char": 22,
                "end_char": 28,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Hodeia US",
                "start_char": 32,
                "end_char": 41,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "two",
                "start_char": 51,
                "end_char": 54,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Houthi",
                "start_char": 79,
                "end_char": 85,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Yemen",
                "start_char": 89,
                "end_char": 94,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Hodeida",
                "start_char": 115,
                "end_char": 122,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Al-Masirah",
                "start_char": 124,
                "end_char": 134,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "pro-Iranian",
                "start_char": 180,
                "end_char": 191,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Houthi",
                "start_char": 229,
                "end_char": 235,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Abdulmalik al-Huthi",
                "start_char": 244,
                "end_char": 263,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "U.S.",
                "start_char": 305,
                "end_char": 309,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "one million",
                "start_char": 316,
                "end_char": 327,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "U.S.",
                "start_char": 346,
                "end_char": 350,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Sanaaa",
                "start_char": 385,
                "end_char": 391,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "yesterday",
                "start_char": 408,
                "end_char": 417,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Muhammad",
                "start_char": 491,
                "end_char": 499,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Yesterday",
                "start_char": 501,
                "end_char": 510,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Yemen",
                "start_char": 524,
                "end_char": 529,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "53",
                "start_char": 541,
                "end_char": 543,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Poi Abdullah II a P.Chigi, vede Meloni  Aiuti Gaza, \"solida cooperazione\"",
        "date_raw": "March 17, 2025",
        "date": "2025-03-17",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Politica&pagina=120",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=125",
        "content": " Meloni-Re Giordania,solida cooperazione La premier Meloni ha incontrato a Palazzo Chigi Re Abdullah II di Giordania Il colloquio,riferisce Palazzo Chigi,ha focalizzato innanzitutto l'attenzione sulla situazione a Gaza e i due leader hanno espresso \"apprezzamento per la solida cooperazione tra le due Nazioni nell'assistenza umanitaria\".  \"Meloni ha ribadito pieno sostegno all'importante ruolo svolto dalla Giordania nella regione mediorientale, come forza di pace e di dialogo\". Fra i temi anche la Siria: necessità è \"fine delle violenze e una transizione inclusiva\". ",
        "ranked": 3,
        "placed": "Politics",
        "epoch": 1742238005.5811172,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-03-17 20:00:05",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-17T19.00.05",
        "en_title": "Then Abdullah II at P. Chigi, sees Meloni Aid Gaza, \"solid cooperation\"",
        "en_content": "Meloni-Re Jordan, solid cooperation Prime Minister Meloni met at Palazzo Chigi Re Abdullah II in Jordan The interview, referred to Palazzo Chigi, focused first on the situation in Gaza and the two leaders expressed \"appreciation for solid cooperation between the two Nations in humanitarian assistance\". \"Meloni reiterated full support for the important role played by Jordan in the Middle East region as a force of peace and dialogue.\" Among the themes also Syria: necessity is \"end of violence and an inclusive transition\".",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Abdullah II",
                "start_char": 5,
                "end_char": 16,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Meloni Aid Gaza",
                "start_char": 35,
                "end_char": 50,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Meloni-Re Jordan",
                "start_char": 0,
                "end_char": 16,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Meloni",
                "start_char": 51,
                "end_char": 57,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Palazzo Chigi Re Abdullah II",
                "start_char": 65,
                "end_char": 93,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Jordan",
                "start_char": 97,
                "end_char": 103,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Palazzo Chigi",
                "start_char": 131,
                "end_char": 144,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 154,
                "end_char": 159,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Gaza",
                "start_char": 180,
                "end_char": 184,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "two",
                "start_char": 193,
                "end_char": 196,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "two",
                "start_char": 263,
                "end_char": 266,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Nations",
                "start_char": 267,
                "end_char": 274,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Meloni",
                "start_char": 305,
                "end_char": 311,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Jordan",
                "start_char": 369,
                "end_char": 375,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the Middle East",
                "start_char": 379,
                "end_char": 394,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Syria",
                "start_char": 459,
                "end_char": 464,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Kiev:via capo Esercito,test missili",
        "date_raw": "March 17, 2025",
        "date": "2025-03-17",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Dal%20Mondo&pagina=150",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=153",
        "content": " Zelensky rimuove capo di Stato maggiore Il presidente ucraino Zelensky ha  sostituito il capo di Stato maggiore delle Forze armate. Al posto di Barhylevich arriva l'attuale vice, Hnatov. L'avvicendamento è legato al bisogno di \"aumentare l'efficienza della gestione verticale delle Forze armate\", rafforzare \"il processo decisionale\" e \"la pianificazione e gestione delle truppe\" Intanto Zelensky rivela che Kiev ha testato con successo il nuovo missile  Long Neptune, che ha una gittata di  1.000 chilometri ed è quindi in grado di colpire Mosca.    ",
        "ranked": 2,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1742238005.585228,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-03-17 20:00:05",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-17T19.00.05",
        "en_title": "Kiev:by army chief, missiles",
        "en_content": "Zelensky removes Chief of Staff Ukrainian President Zelensky replaced the Chief of Staff of the Armed Forces. In place of Barhylevich comes the current deputy, Hnatov. The aversion is linked to the need to \"enhancing the efficiency of vertical management of the Armed Forces\", strengthen \"decision-making\" and \"planning and management of troops\" Meanwhile Zelensky reveals that Kiev successfully tested the new Long Neptune missile, which has a range of 1,000 kilometers and is therefore able to hit Moscow.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Kiev",
                "start_char": 0,
                "end_char": 4,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "army",
                "start_char": 8,
                "end_char": 12,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Zelensky",
                "start_char": 0,
                "end_char": 8,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Ukrainian",
                "start_char": 32,
                "end_char": 41,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Zelensky",
                "start_char": 52,
                "end_char": 60,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the Armed Forces",
                "start_char": 92,
                "end_char": 108,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Barhylevich",
                "start_char": 122,
                "end_char": 133,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Hnatov",
                "start_char": 160,
                "end_char": 166,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the Armed Forces",
                "start_char": 258,
                "end_char": 274,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Zelensky",
                "start_char": 356,
                "end_char": 364,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Kiev",
                "start_char": 378,
                "end_char": 382,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Long Neptune",
                "start_char": 411,
                "end_char": 423,
                "label": "FAC",
                "info": "Buildings, airports, highways, bridges, etc."
            },
            {
                "word": "1,000 kilometers",
                "start_char": 454,
                "end_char": 470,
                "label": "QUANTITY",
                "info": "Measurements, as of weight or distance"
            },
            {
                "word": "Moscow",
                "start_char": 500,
                "end_char": 506,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Missili Houthi contro portaerei Usa",
        "date_raw": "March 17, 2025",
        "date": "2025-03-17",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Dal%20Mondo&pagina=150",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=156",
        "content": " Houthi attaccano ancora portaerei Usa Gli Usa hanno lanciato due attacchi  aerei contro gli Houti in Yemen e hanno colpito la città di Hodeida. Lo riferisce Al-Masirah, la televisione controllata dai ribelli filoiraniani. Intanto il leader dei ribelli Houthi, Abdulmalik al-Huthi ha convocato una manifestazione disfida agli Usa con  \"un milione di persone\" dopo i raid degii Usa che ieri hanno colpito la capitale, Sanaa e altre aree. La chiamata alle armi si riferisce ad una celebrata vittoria militare del profeta Maometto. Ieri i raid nello Yemen avevano provocato 53 vittime, ancuni anche bambini. ",
        "ranked": 5,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1742238005.5883722,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-03-17 20:00:05",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-17T19.00.05",
        "en_title": "Missili Houthi v carrier Usa",
        "en_content": "Houthi still attack U.S. carriers launched two air attacks against the Houti in Yemen and hit the city of Hodeida. Al-Masirah reports it, the television controlled by the pro-Iranian rebels. Meanwhile, the leader of the Houthi rebels, Abdulmalik al-Huthi convened a distrust demonstration to the U.S. with \"one million people\" after the U.S. degii raids that hit the capital, Sanaaa and other areas yesterday. The call to arms refers to a celebrated military victory of the Prophet Muhammad. Yesterday the raids in Yemen had caused 53 victims, some also children.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Missili Houthi v",
                "start_char": 0,
                "end_char": 16,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Usa",
                "start_char": 25,
                "end_char": 28,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Houthi",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "U.S.",
                "start_char": 20,
                "end_char": 24,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "two",
                "start_char": 43,
                "end_char": 46,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Houti",
                "start_char": 71,
                "end_char": 76,
                "label": "FAC",
                "info": "Buildings, airports, highways, bridges, etc."
            },
            {
                "word": "Yemen",
                "start_char": 80,
                "end_char": 85,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Hodeida",
                "start_char": 106,
                "end_char": 113,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Al-Masirah",
                "start_char": 115,
                "end_char": 125,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "pro-Iranian",
                "start_char": 171,
                "end_char": 182,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Houthi",
                "start_char": 220,
                "end_char": 226,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Abdulmalik al-Huthi",
                "start_char": 235,
                "end_char": 254,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "U.S.",
                "start_char": 296,
                "end_char": 300,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "one million",
                "start_char": 307,
                "end_char": 318,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "U.S.",
                "start_char": 337,
                "end_char": 341,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Sanaaa",
                "start_char": 376,
                "end_char": 382,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "yesterday",
                "start_char": 399,
                "end_char": 408,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Muhammad",
                "start_char": 482,
                "end_char": 490,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Yesterday",
                "start_char": 492,
                "end_char": 501,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Yemen",
                "start_char": 515,
                "end_char": 520,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "53",
                "start_char": 532,
                "end_char": 534,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "MOSCA: GARANZIE \"DI FERRO\" PER LA PACE  \"Ucraina neutrale e non nella Nato\"",
        "date_raw": "March 17, 2025",
        "date": "2025-03-17",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Dal%20Mondo&pagina=150",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=152",
        "content": " Mosca: per pace,neutralità dell'Ucraina Mosca chiederà garanzie \"di ferro\" in un eventuale accordo di pace con Kiev. Lo ha detto il vide degli Rsteri russi Grushko al quotidiano Izvestia.  Senza menzionare l'ipotesi di tregua di un mese proposta dagli usa e accettata dall'Ucraina, Grushko ha detto che tra le garanzie ci devono essere la neutralità dell'Ucraina e la sua non ammissione nella Nato. No di Mosca anche a un dispoegamento di truppe Nato, \"non importa sotto quale nome\", in territorio ucraino. Si potrebbe invece discutere su \"osservatori disarmati\", agggiunge Grushko.    ",
        "ranked": 1,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1742238005.627447,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-03-17 20:00:05",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-17T19.00.05",
        "en_title": "MOSCA: \"DI FERRO\" GUARANTEES FOR PACE \"Ukraine neutral and not in NATO\"",
        "en_content": "Moscow: for peace, neutrality of Ukraine Moscow will ask for \"iron\" guarantees in a possible peace agreement with Kiev. He said that he saw Russian Rsteris Grushko in the daily Izvestia. Without mentioning the hypothesis of a one-month truce proposed by the use and accepted by Ukraine, Grushko said that among the guarantees there must be neutrality of Ukraine and its non-admission in NATO. No of Moscow also to a disintegration of NATO troops, \"no matter under which name\", in Ukrainian territory. On the other hand, we could discuss \"unarmed observers\", Grushko adds.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "MOSCA",
                "start_char": 0,
                "end_char": 5,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "DI FERRO",
                "start_char": 8,
                "end_char": 16,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 39,
                "end_char": 46,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "NATO",
                "start_char": 66,
                "end_char": 70,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Moscow",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukraine Moscow",
                "start_char": 33,
                "end_char": 47,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Kiev",
                "start_char": 114,
                "end_char": 118,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 140,
                "end_char": 147,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Izvestia",
                "start_char": 177,
                "end_char": 185,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "one-month",
                "start_char": 226,
                "end_char": 235,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 278,
                "end_char": 285,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Grushko",
                "start_char": 287,
                "end_char": 294,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 354,
                "end_char": 361,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "NATO",
                "start_char": 387,
                "end_char": 391,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Moscow",
                "start_char": 399,
                "end_char": 405,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "NATO",
                "start_char": 434,
                "end_char": 438,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Ukrainian",
                "start_char": 480,
                "end_char": 489,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Grushko",
                "start_char": 558,
                "end_char": 565,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "FEBBRAIO,INFLAZIONE ACCELERA LIEVEMENTE Istat:\"+0,2% su mese e +1,6% anno\"",
        "date_raw": "March 17, 2025",
        "date": "2025-03-17",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Politica&pagina=130",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=131",
        "content": " Istat:inflazione in lieve accelerazione Inflazione in leggera accelerazione a febbraio: il mese scorso il Nic, Indice nazionale dei prezzi al consumo per l' intera collettività aumenta (al lordo dei tabacchi) dello 0,2% su gennaio e dell'1,6% su febbraio 2024   A gennaio 2025 sull'anno prima, il dato era +1,5%. Stima preliminare era +1,7%. Torna ad accelerare il carrello della spesa, ma meno del previsto: alimentari e beni per la cura di casa e persona da +1,7 a +2% da gennaio, mentre la stima era +2,2%.Giù beni d'acquisto frequente",
        "ranked": 0,
        "placed": "Economics",
        "epoch": 1742238005.6312652,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-03-17 20:00:05",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-17T19.00.05",
        "en_title": "_",
        "en_content": "Istat: slightly acceleration inflation Inflation in light acceleration in February: last month the Nic, National Consumer Price Index for the whole collectivity increases (to the gross of tobacco) by 0.2% on January and 1.6% on February 2024 In January 2025 on the year before, the figure was +1.5%. Preliminary estimate was +1.7%. Back to speed up shopping cart, but less than expected: food and household and person care goods from +1.7 to +2% from January, while the estimate was +2.2%. Lower frequent purchase goods",
        "content_NER": [
            {
                "word": "Istat",
                "start_char": 0,
                "end_char": 5,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "February",
                "start_char": 74,
                "end_char": 82,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "last month",
                "start_char": 84,
                "end_char": 94,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Nic",
                "start_char": 99,
                "end_char": 102,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "0.2%",
                "start_char": 200,
                "end_char": 204,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "January",
                "start_char": 208,
                "end_char": 215,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "1.6%",
                "start_char": 220,
                "end_char": 224,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "February 2024",
                "start_char": 228,
                "end_char": 241,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "January 2025",
                "start_char": 245,
                "end_char": 257,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "the year before",
                "start_char": 261,
                "end_char": 276,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "+1.5%",
                "start_char": 293,
                "end_char": 298,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "+1.7%",
                "start_char": 325,
                "end_char": 330,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "+1.7 to +2%",
                "start_char": 434,
                "end_char": 445,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "January",
                "start_char": 451,
                "end_char": 458,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "UCRAINA,DOMANI SI SENTONO TRUMP E PUTIN Trump:buone possibilità fine guerra",
        "date_raw": "March 17, 2025",
        "date": "2025-03-17",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Dal%20Mondo&pagina=150",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=151",
        "content": " Ucraina, Trump: domani parlo con Putin \"Parlerò con Putin domani\":così il presidente Usa. \"Stiamo andando abbastanza benem credo, con la Russia. Vedremo se avremo qualcodsa da annunciare, forse entro martedì\", ha detto ai giornalisti con lui sull'Air Force One. \"Nel fine settimana è stato fatto molto lavoro vogliamo vedere se riusciamo a mettere fine a questa guerra\", ha detto. \"Forse ci riusciremo, forse no, ma credo che abbiamo ottime possibilità\".  Il Cremlino ha confermato la telefonata di domani. \"Questa conversazione è effettivamente in preparazione\", ha detto il portavoce del Cremlino Peskov. ",
        "ranked": 0,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1742238005.6562338,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-03-17 20:00:05",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-17T19.00.05",
        "en_title": "_",
        "en_content": "Ukraine, Trump: tomorrow I speak with Putin \"I will speak with Putin tomorrow\": so the US president. \"We're going pretty well with Russia. We'll see if we have anything to announce, maybe by Tuesday,\" he told reporters with him on Air Force One. \"We want to see if we can end this war on the weekend,\" he said. \"Maybe we can, maybe not, but I think we have a great chance.\" The Kremlin confirmed the call tomorrow. \"This conversation is actually in preparation,\" said the Kremlin Peskov spokesman.",
        "content_NER": [
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 0,
                "end_char": 7,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 9,
                "end_char": 14,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "tomorrow",
                "start_char": 16,
                "end_char": 24,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Putin",
                "start_char": 38,
                "end_char": 43,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Putin",
                "start_char": 63,
                "end_char": 68,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "tomorrow",
                "start_char": 69,
                "end_char": 77,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 87,
                "end_char": 89,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 131,
                "end_char": 137,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Tuesday",
                "start_char": 191,
                "end_char": 198,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Air Force One",
                "start_char": 231,
                "end_char": 244,
                "label": "PRODUCT",
                "info": "Objects, vehicles, foods, etc. (not services)"
            },
            {
                "word": "the weekend",
                "start_char": 288,
                "end_char": 299,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Kremlin",
                "start_char": 378,
                "end_char": 385,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "tomorrow",
                "start_char": 405,
                "end_char": 413,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Kremlin",
                "start_char": 472,
                "end_char": 479,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Peskov",
                "start_char": 480,
                "end_char": 486,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "SPINTO AL SUICIDIO IN CHAT, UN ARRESTO  Giovane ai domiciliari per istigazione  Famiglia Andrea:monito a abissi web",
        "date_raw": "March 17, 2025",
        "date": "2025-03-17",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Prima&pagina=103",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=140",
        "content": "",
        "ranked": 3,
        "placed": "First_Page",
        "epoch": 1742238005.718453,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-03-17 20:00:05",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-17T19.00.05",
        "en_title": "_",
        "en_content": ""
    }
]
