[
    {
        "title": "KURSK,MOSCA:\"TEMPO STRINGE PER SOLDATI\" Putin ieri:arrendetevi,vi risparmio",
        "date_raw": "March 15, 2025",
        "date": "2025-03-15",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Dal%20Mondo&pagina=150",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=153",
        "content": " Kursk,Mosca:tempo stringe per i soldati L'offerta del presidente russo Putin alle truppe ucraine dell'area del Kursk di deporre le armi \"è ancora valida,\"ma il tempo stringe\",ha detto il portavoce del Cremlino, Peskov.    La proposta di Putin di risparmiare i soldati ucraini che deporranno le armi in Kursk \"è un'offerta valida come la pelle di Zigrino\", ha detto Peskov citando un romanzo di Balzac.\"Il loro  tempo si sta restingendo come una pelle di Zigrino\".Nel romanzo il protagonista ha un pezzo di pelle magica che diminuisce le dimensioni fino alla morte. ",
        "ranked": 2,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1742043604.6024776,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-03-15 14:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-15T13.00.04",
        "en_title": "KURSK,MOSCA: \"SOLDIER STRINGS\" Putin yesterday: surrender, save",
        "en_content": "Kursk,Moscow:time strings for soldiers The offer of Russian President Putin to Ukrainian troops of the Kursk area to depose the weapons \"is still valid,\"but the time strings\", said the spokesman of the Kremlin, Peskov. Putin's proposal to save Ukrainian soldiers who will depose weapons in Kursk \"is a valid offer like Zigrino's skin,\" said Peskov citing a Balzac novel.\"Their time is shrinking like a Zigrino's skin.\" In the novel the protagonist has a piece of magic skin that decreases the size until death.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "KURSK",
                "start_char": 0,
                "end_char": 5,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "MOSCA",
                "start_char": 6,
                "end_char": 11,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Putin",
                "start_char": 31,
                "end_char": 36,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "yesterday",
                "start_char": 37,
                "end_char": 46,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Kursk",
                "start_char": 0,
                "end_char": 5,
                "label": "PRODUCT",
                "info": "Objects, vehicles, foods, etc. (not services)"
            },
            {
                "word": "Moscow",
                "start_char": 6,
                "end_char": 12,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 52,
                "end_char": 59,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Putin",
                "start_char": 70,
                "end_char": 75,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Ukrainian",
                "start_char": 79,
                "end_char": 88,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Kursk",
                "start_char": 103,
                "end_char": 108,
                "label": "PRODUCT",
                "info": "Objects, vehicles, foods, etc. (not services)"
            },
            {
                "word": "Kremlin",
                "start_char": 202,
                "end_char": 209,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Peskov",
                "start_char": 211,
                "end_char": 217,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Putin",
                "start_char": 219,
                "end_char": 224,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Ukrainian",
                "start_char": 244,
                "end_char": 253,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Kursk",
                "start_char": 290,
                "end_char": 295,
                "label": "PRODUCT",
                "info": "Objects, vehicles, foods, etc. (not services)"
            },
            {
                "word": "Zigrino",
                "start_char": 319,
                "end_char": 326,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Peskov",
                "start_char": 341,
                "end_char": 347,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Balzac",
                "start_char": 357,
                "end_char": 363,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Zigrino",
                "start_char": 402,
                "end_char": 409,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "STARMER A \"VOLENTEROSI\":BASTA CON PUTIN \"No suoi giochetti su tregua Trump\"",
        "date_raw": "March 15, 2025",
        "date": "2025-03-15",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Prima&pagina=103",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=150",
        "content": "",
        "ranked": 0,
        "placed": "First_Page",
        "epoch": 1742043604.6201096,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-03-15 14:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-15T13.00.04",
        "en_title": "STARMER TO \"VOLENTEROSI\":BASTA WITH PUTIN \"No his games on truce Trump\"",
        "en_content": "",
        "title_NER": [
            {
                "word": "STARMER",
                "start_char": 0,
                "end_char": 7,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "PUTIN",
                "start_char": 36,
                "end_char": 41,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 65,
                "end_char": 70,
                "label": "WORK_OF_ART",
                "info": "Titles of books, songs, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "DELUSIONE FERRARI;7° LECLERC,8°HAMILTON F1 Australia, McLaren in prima fila",
        "date_raw": "March 15, 2025",
        "date": "2025-03-15",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Prima&pagina=103",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=260",
        "content": "",
        "ranked": 5,
        "placed": "First_Page",
        "epoch": 1742043604.6268313,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-03-15 14:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-15T13.00.04",
        "en_title": "_",
        "en_content": ""
    },
    {
        "title": "MELONI SENTE STARMER, ANCHE LEI IN CALL Impegno per pace e sicurezza in Ucraina Ma non è previsto l'invio di truppe",
        "date_raw": "March 15, 2025",
        "date": "2025-03-15",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Politica&pagina=120",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=121",
        "content": " Meloni:impegno per pace,no invio truppe La presidente del Consiglio, Giorgia Meloni, ha sentito telefonicamente il premier britannico Starmer.   La premier ha partecipato alla Call  con Londra che collega diversi leader internazionali della \"coalizione dei volenterosi\". La coalizione è impegnata a garantire la sicurezza di Kiev nella guerra scatenata da Mosca.   Meloni ha ribadito che l'Italia intende continuare a lavorare con i partner  europei e gli Stati uniti per la pace e la sicurezza in Ucraina, ma che non prevede di inviare truppe sul terreno. ",
        "ranked": 0,
        "placed": "Politics",
        "epoch": 1742043604.6333458,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-03-15 14:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-15T13.00.04",
        "en_title": "MELONI SENTE STARMER, ANCHE LEI IN CALL Commitment for peace and security in Ukraine But it is not expected to send troops",
        "en_content": "Meloni: commitment to peace, no sending troops The President of the Council, Giorgia Meloni, telephoned the British Premier Starmer. The premier participated in the Call with London linking several international leaders of the \"coalition of the voluntarians\". The coalition is committed to securing the security of Kiev in the Moscow war. Meloni reiterated that Italy intends to continue working with European partners and the United States for peace and security in Ukraine, but does not plan to send troops on the ground.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "MELONI SENTE STARMER",
                "start_char": 0,
                "end_char": 20,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "ANCHE",
                "start_char": 22,
                "end_char": 27,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 77,
                "end_char": 84,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Meloni",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Council",
                "start_char": 68,
                "end_char": 75,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Giorgia Meloni",
                "start_char": 77,
                "end_char": 91,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "British",
                "start_char": 108,
                "end_char": 115,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Starmer",
                "start_char": 124,
                "end_char": 131,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "London",
                "start_char": 175,
                "end_char": 181,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Kiev",
                "start_char": 315,
                "end_char": 319,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the Moscow war",
                "start_char": 323,
                "end_char": 337,
                "label": "EVENT",
                "info": "Named hurricanes, battles, wars, sports events, etc."
            },
            {
                "word": "Meloni",
                "start_char": 339,
                "end_char": 345,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Italy",
                "start_char": 362,
                "end_char": 367,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "European",
                "start_char": 401,
                "end_char": 409,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "the United States",
                "start_char": 423,
                "end_char": 440,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 467,
                "end_char": 474,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "STARMER A \"VOLENTEROSI\":BASTA CON PUTIN \"No suoi giochetti su tregua Trump\"",
        "date_raw": "March 15, 2025",
        "date": "2025-03-15",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Dal%20Mondo&pagina=150",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=151",
        "content": " Starmer a \"volenterosi\":basta con Putin Il premier britannico Keir Starmer ha diffuso un messaggio su X prima della videoconferenza con i leader di 25 Paesi della cosiddetta \"Coalizione dei  volenterosi a guida anglofrancese\" impegnati a garantire la sicurezza a Kiev anche dopo l'eventuale pace con la Russia.Tra i paesi della coalizione oltre agli europei Australia e Nuova Zelanda. \"Non possiamo consentire al presidente Putin di fare giochetti sull'accordo presentato dal presidente Trump\".E nella Call:\"Putin prima o poi dovrà sedersi al Tavolo della pace\".\"Prepararsi a difendere un accordo di pace\".  ",
        "ranked": 0,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1742043604.644429,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-03-15 14:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-15T13.00.04",
        "en_title": "STARMER TO \"VOLENTEROSI\":BASTA WITH PUTIN \"No his games on truce Trump\"",
        "en_content": "Starmer to \"volenterosis\":basta with Putin British Prime Minister Keir Starmer issued a message on X before the video conference with leaders from 25 countries of the so-called \"Coalition of Anglo-French-led voluntarists\" committed to guarantee security in Kiev even after possible peace with Russia. Among the countries of the coalition as well as Europeans Australia and New Zealand. \"We cannot allow President Putin to play games on the agreement presented by President Trump.\"And in the Call:\"Putin sooner or later will have to sit at the Peace Table\". \"Prepare to defend a peace agreement.\"",
        "title_NER": [
            {
                "word": "STARMER",
                "start_char": 0,
                "end_char": 7,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "PUTIN",
                "start_char": 36,
                "end_char": 41,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 65,
                "end_char": 70,
                "label": "WORK_OF_ART",
                "info": "Titles of books, songs, etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Starmer",
                "start_char": 0,
                "end_char": 7,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Putin",
                "start_char": 37,
                "end_char": 42,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "British",
                "start_char": 43,
                "end_char": 50,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Keir Starmer",
                "start_char": 66,
                "end_char": 78,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "25",
                "start_char": 147,
                "end_char": 149,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Kiev",
                "start_char": 257,
                "end_char": 261,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 293,
                "end_char": 299,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Europeans",
                "start_char": 349,
                "end_char": 358,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Australia",
                "start_char": 359,
                "end_char": 368,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "New Zealand",
                "start_char": 373,
                "end_char": 384,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Putin",
                "start_char": 413,
                "end_char": 418,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 473,
                "end_char": 478,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the Peace Table",
                "start_char": 539,
                "end_char": 554,
                "label": "FAC",
                "info": "Buildings, airports, highways, bridges, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "TRUMP:\"LUNEDI'SAPRO'DA PUTIN SU TREGUA\" \"Stiamo trattando,penso accetterà\"",
        "date_raw": "March 15, 2025",
        "date": "2025-03-15",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Dal%20Mondo&pagina=150",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=152",
        "content": " Trump:\"Lunedì saprò da Putin su tregua\" \"Come sapete abbiamo un accordo di cessate il fuoco con la parte ucraina e stiamo cercando di raggiungere lo stesso accordo con la Russia. Penso che finora sia andato tutto bene. Lunedì ne sapremo di più\". Queste le parole del presidente Usa Trump nell'attesa di una presa di posizione russa sulla proposta di cessate il fuoco Usa in Ucraina.  \"Stiamo trattando con Putin e credo  stia andando ragionevolmente bene. E' una situazione molto complessa, una  guerra tremenda. Penso che Putin accetterà il cessate il fuoco\", dice Trump. ",
        "ranked": 1,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1742043604.6698084,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-03-15 14:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-15T13.00.04",
        "en_title": "TRUMP: \"LUNEDI'SAPRO'DA PUTIN ON TREGUA\" \"We are treating, I think he will accept\"",
        "en_content": "Trump: \"Monday I'll know from Putin on truce\" \"As you know we have a ceasefire agreement with the Ukrainian side and are trying to reach the same agreement with Russia. I think everything's been fine so far. We'll know more on Monday.\" These are the words of US President Trump while waiting for a Russian stance on the proposal to cease US fire in Ukraine. \"We're dealing with Putin and I think he's going reasonably well. It's a very complex situation, a terrible war. I think Putin will accept the ceasefire,\" says Trump.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "TRUMP",
                "start_char": 0,
                "end_char": 5,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "LUNEDI'SAPRO'DA PUTIN ON TREGUA",
                "start_char": 8,
                "end_char": 39,
                "label": "WORK_OF_ART",
                "info": "Titles of books, songs, etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Monday",
                "start_char": 8,
                "end_char": 14,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Putin",
                "start_char": 30,
                "end_char": 35,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Ukrainian",
                "start_char": 98,
                "end_char": 107,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 161,
                "end_char": 167,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Monday",
                "start_char": 227,
                "end_char": 233,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 259,
                "end_char": 261,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 272,
                "end_char": 277,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 298,
                "end_char": 305,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 338,
                "end_char": 340,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 349,
                "end_char": 356,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Putin",
                "start_char": 378,
                "end_char": 383,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Putin",
                "start_char": 479,
                "end_char": 484,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 518,
                "end_char": 523,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
