[
    {
        "title": "A RIAD IL TAVOLO USA-RUSSIA SU UCRAINA  Mosca:\"Non prevista firma di documenti\" Domani la dichiarazione congiunta",
        "date_raw": "March 24, 2025",
        "date": "2025-03-24",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Dal%20Mondo&pagina=150",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=151",
        "content": " Mosca:non prevista alcuna firma a Riad \"Stiamo parlando di linee di dimarcazione territoriale, di chi avrà la proprietà della centrale nucleare di Zaporizhzhia\". Così il presidente  degli Stati Uniti Trump sui colloqui tra delegazioni di Usa e Russia in corso in Arabia Saudita. Trump ha anche annunciato che Usa e Ucraina firmeranno \"a breve\" un accordo sulle terre rare. Ma il portavoce del Cremlino, Peskov, dichiara all'agenzia di stampa Tass che \"Non è previsto alcun documento\". La dichiarazione congiunta sull'esito dei colloqui sarà diffusa domani.  ",
        "ranked": 0,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1742846404.4260843,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-03-24 21:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-24T20.00.04",
        "en_title": "To RIAD THE U.S.-RUSSIA TABLE ON UCRAINA Moscow: \"No sign of documents\" Tomorrow the joint declaration",
        "en_content": "Moscow: no signature at Riad \"We are talking about lines of territorial dimarcation, of who will have the property of the nuclear power plant of Zaporizhzhia\". So the President of the United States Trump on talks between US delegations and Russia in progress in Saudi Arabia. Trump also announced that U.S. and Ukraine will sign an agreement on rare lands \" shortly\". But the Kremlin spokesman, Peskov, told the press agency Tass that \"no document is provided.\" The joint statement on the outcome of the talks will be distributed tomorrow.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "RIAD",
                "start_char": 3,
                "end_char": 7,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Tomorrow",
                "start_char": 72,
                "end_char": 80,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Moscow",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Riad",
                "start_char": 24,
                "end_char": 28,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Zaporizhzhia",
                "start_char": 145,
                "end_char": 157,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the United States",
                "start_char": 180,
                "end_char": 197,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 221,
                "end_char": 223,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 240,
                "end_char": 246,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Saudi Arabia",
                "start_char": 262,
                "end_char": 274,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 276,
                "end_char": 281,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "U.S.",
                "start_char": 302,
                "end_char": 306,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 311,
                "end_char": 318,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Kremlin",
                "start_char": 376,
                "end_char": 383,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Peskov",
                "start_char": 395,
                "end_char": 401,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Tass",
                "start_char": 425,
                "end_char": 429,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "tomorrow",
                "start_char": 530,
                "end_char": 538,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "MELONI:ARDEATINE TRA LE FERITE PEGGIORI \"Memoria primo compito Istituzioni\"",
        "date_raw": "March 24, 2025",
        "date": "2025-03-24",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Politica&pagina=120",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=123",
        "content": " Meloni:Ardeatine ferita tra le peggiori L'eccidio delle Fosse Ardeatine è \"una delle ferite più laceranti a Roma e all'Italia\". Così la premier Meloni. \"Perpetrato dalle truppe naziste per rappresaglia per l'attacco partigiano di via Rasella\" il massacro, \"indicibile\" è \"una delle pagine più dolorose della storia nazionale ed è compito  primario delle Istituzioni raccontare quello che è accaduto e trasmettere in particolare alle giovani generazioni la memoria.Rendiamo omaggio alle vittime e rinnoviamo impegno per custodire e proteggere valori di libertà e democrazia su cui si fonda la nostra Repubblica\". ",
        "ranked": 2,
        "placed": "Politics",
        "epoch": 1742846404.4355748,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-03-24 21:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-24T20.00.04",
        "en_title": "MELONI:ARDEATINE BETWEEN THE FERITE PEGGIORI \"Memory first task Institutions\"",
        "en_content": "Meloni:Ardeatine wounded among the worst The massacre of the Fosse Ardeatine is \"one of the most lacerant wounds in Rome and Italy\". So Premier Meloni. \"Perpetrated by the Nazi troops for retaliation for the partisan attack of via Rasella\" the massacre, \"unspeakable\" is \"one of the most painful pages of national history and is the primary task of the institutions to tell what happened and to transmit in particular to the young generations the memory. We pay tribute to the victims and renew our commitment to safeguard and protect the values of freedom and democracy on which our Republic is founded.\"",
        "title_NER": [
            {
                "word": "FERITE",
                "start_char": 29,
                "end_char": 35,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 53,
                "end_char": 58,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Meloni",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Ardeatine",
                "start_char": 7,
                "end_char": 16,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the Fosse Ardeatine",
                "start_char": 57,
                "end_char": 76,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Rome",
                "start_char": 116,
                "end_char": 120,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Italy",
                "start_char": 125,
                "end_char": 130,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Meloni",
                "start_char": 144,
                "end_char": 150,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Nazi",
                "start_char": 172,
                "end_char": 176,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Rasella",
                "start_char": 231,
                "end_char": 238,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Republic",
                "start_char": 584,
                "end_char": 592,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "COLOMBE E UOVA, RINCARI DEL 20-30%    Pesano caro-cacao e crisi del burro",
        "date_raw": "March 24, 2025",
        "date": "2025-03-24",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Politica&pagina=130",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=132",
        "content": " Colombe e uova, rincari del 20-30% Caro-cacao e crisi del burro spingono al rialzo i prezzi dei dolci pasquali. E' quanto emerge da un'idagine del Codacons.      Per l'uovo di Pasqua, di cioccolato al latte o fondente,i rincari per le marche più note sono del 30%, ma superano il 40% per le uova di gamma medio-alta. Quelle destinate ai più piccoli registrano aumenti che vanno dall'8% al 33% Anche le colombe, tradizionali o farcite, tra le marche più commercializzate mostrano rincari di circa il 21% rispetto allo scorso anno.   ",
        "ranked": 1,
        "placed": "Economics",
        "epoch": 1742846404.4452512,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-03-24 21:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-24T20.00.04",
        "en_title": "COLOMB AND OVA, 20-30% Pesano caro-cacao and butter crisis",
        "en_content": "Doves and eggs, 20-30% Caro-cacao and butter crisis push up the price of Easter cakes. It's from a Codacons ID. For Easter egg, milk chocolate or dark chocolate, the most famous brands are 30%, but they exceed 40% for medium-high range eggs. Smaller ones have increases ranging from 8% to 33% Also the doves, traditional or stuffed, among the most commercial brands show rise of about 21% compared to last year.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "COLOMB",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "20-30%",
                "start_char": 16,
                "end_char": 22,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "20-30%",
                "start_char": 16,
                "end_char": 22,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "Easter",
                "start_char": 73,
                "end_char": 79,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Codacons",
                "start_char": 99,
                "end_char": 107,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Easter egg",
                "start_char": 116,
                "end_char": 126,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "30%",
                "start_char": 189,
                "end_char": 192,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "40%",
                "start_char": 210,
                "end_char": 213,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "8% to 33%",
                "start_char": 283,
                "end_char": 292,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "about 21%",
                "start_char": 379,
                "end_char": 388,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "last year",
                "start_char": 401,
                "end_char": 410,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "FOSSE ARDEATINE,L'OMAGGIO DEL QUIRINALE Cerimonia a Roma, strage 81 anni fa",
        "date_raw": "March 24, 2025",
        "date": "2025-03-24",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Politica&pagina=120",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=122",
        "content": " Fosse Ardeatine,l'omaggio di Mattarella Omaggio del Presidente Mattarella al mausoleo delle 335 vittime del massacro delle Fosse Ardeatine, uccise a Roma dai nazisti il 24 marzo di 81 anni fa, in rappresaglia dopo l'attentato partigiano a una colonna SS in via Rasella. \"Il massacro nazistascrive il presidente del Senato La Russaè tra i più atroci della nostra storia e deve restare impresso nella memoria collettiva affinché simili barbarie non si ripetano mai più\". Il presidente della Camera Fontana:crimine atroce e d'inumana crudeltà;memoria è dovere morale e civile.",
        "ranked": 1,
        "placed": "Politics",
        "epoch": 1742846404.4586236,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-03-24 21:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-24T20.00.04",
        "en_title": "FOSSE ARDEATINE, L'OMAGGIO DEL QUIRINALE Cerimonia in Rome, massacre 81 years ago",
        "en_content": "Fosse Ardeatine, the homage of Mattarella Omaggio of President Mattarella to the mausoleum of the 335 victims of the massacre of the Fosse Ardeatine, killed in Rome by the Nazis on 24 March of 81 years ago, in retaliation after the attack partisan to a column SS in Via Rasella. \"The Nazi massacre describes the president of the Senate The Russian is among the most atrocious in our history and must remain imprinted in the collective memory so that such barbarians never repeat again.\" The president of the Fontana House: atroce and inhuman cruelty crimes; memory is moral and civil duty.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "FOSSE",
                "start_char": 0,
                "end_char": 5,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "DEL QUIRINALE Cerimonia",
                "start_char": 27,
                "end_char": 50,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Rome",
                "start_char": 54,
                "end_char": 58,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "81 years ago",
                "start_char": 69,
                "end_char": 81,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Fosse Ardeatine",
                "start_char": 0,
                "end_char": 15,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Mattarella Omaggio",
                "start_char": 31,
                "end_char": 49,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Mattarella",
                "start_char": 63,
                "end_char": 73,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "335",
                "start_char": 98,
                "end_char": 101,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "the Fosse Ardeatine",
                "start_char": 129,
                "end_char": 148,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Rome",
                "start_char": 160,
                "end_char": 164,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Nazis",
                "start_char": 172,
                "end_char": 177,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "24 March of",
                "start_char": 181,
                "end_char": 192,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "81 years ago",
                "start_char": 193,
                "end_char": 205,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "SS",
                "start_char": 260,
                "end_char": 262,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Via Rasella",
                "start_char": 266,
                "end_char": 277,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Nazi",
                "start_char": 284,
                "end_char": 288,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Senate",
                "start_char": 329,
                "end_char": 335,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 340,
                "end_char": 347,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "the Fontana House",
                "start_char": 504,
                "end_char": 521,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "ABUSI SU DUE DONNE,DEPARDIEU A PROCESSO Manifestazione e slogan femministe",
        "date_raw": "March 24, 2025",
        "date": "2025-03-24",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Prima&pagina=103",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=160",
        "content": "",
        "ranked": 4,
        "placed": "First_Page",
        "epoch": 1742846404.468531,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-03-24 21:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-24T20.00.04",
        "en_title": "_",
        "en_content": ""
    },
    {
        "title": "MATTARELLA:DAZI INACCETTABILI,BUONSENSO \"L'Ue ha la forza per contrastarli\"",
        "date_raw": "March 24, 2025",
        "date": "2025-03-24",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Politica&pagina=120",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=121",
        "content": " Mattarella:dazi inaccettabili,buonsenso Alla vigilia dell'anniversario dei Trattati di Roma, Mattarella esorta a \"riflettere al contesto dove si muoveva questo avvio dell'integrazione europea\" \"Mettere insieme il futuro dell'Europa. E'stato il tentativo di statisti coraggiosi,lungimiranti.Ora servono risposte tempestive. Ha bisogno di aggiornarsi\". Sui dazi Usa: \"Speriamo prevalga il  buon senso.L'Ue ha la forza per contrastare una scelta immotivata. I mercati aperti corrispondono a nostri interessi vitali\". E: \"Italiani lieti del ritorno del Papa.Auguri piena e veloce ripresa\"",
        "ranked": 0,
        "placed": "Politics",
        "epoch": 1742846404.4731681,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-03-24 21:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-24T20.00.04",
        "en_title": "_",
        "en_content": "On the eve of the anniversary of the Treaties of Rome, Mattarella urges to \"reflect the context where the start of European integration was moving\" \"To put together the future of Europe. It was the attempt of brave, forward-thinking statesmen. Now they need prompt answers. He needs to update.\" On US duties: \"We hope for common sense. The EU has the strength to counter an unmotivated choice. Open markets correspond to our vital interests.\" And: \"Italians happy with the return of the Pope. Wishes full and fast recovery\"",
        "content_NER": [
            {
                "word": "the eve of the anniversary",
                "start_char": 3,
                "end_char": 29,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "the Treaties of Rome",
                "start_char": 33,
                "end_char": 53,
                "label": "EVENT",
                "info": "Named hurricanes, battles, wars, sports events, etc."
            },
            {
                "word": "Mattarella",
                "start_char": 55,
                "end_char": 65,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "European",
                "start_char": 115,
                "end_char": 123,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Europe",
                "start_char": 179,
                "end_char": 185,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 298,
                "end_char": 300,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "EU",
                "start_char": 340,
                "end_char": 342,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Italians",
                "start_char": 449,
                "end_char": 457,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "A RIAD IL TAVOLO USA-RUSSIA SU UCRAINA  Mosca prevede negoziati \"difficili\"",
        "date_raw": "March 24, 2025",
        "date": "2025-03-24",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Prima&pagina=103",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=150",
        "content": "",
        "ranked": 1,
        "placed": "First_Page",
        "epoch": 1742846404.4759815,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-03-24 21:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-24T20.00.04",
        "en_title": "To RIAD the U.S.-RUSSIA TABLE ON UCRAINA Moscow foresees \"difficult\" negotiations",
        "en_content": "",
        "title_NER": [
            {
                "word": "RIAD",
                "start_char": 3,
                "end_char": 7,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "UCRAINA Moscow",
                "start_char": 33,
                "end_char": 47,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "MATTARELLA:DAZI INACCETTABILI,BUONSENSO \"L'Ue ha la forza per contrastarli\"",
        "date_raw": "March 24, 2025",
        "date": "2025-03-24",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Prima&pagina=103",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=120",
        "content": "",
        "ranked": 0,
        "placed": "First_Page",
        "epoch": 1742846404.4898565,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-03-24 21:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-24T20.00.04",
        "en_title": "_",
        "en_content": ""
    },
    {
        "title": "Erdogan a opposizione: basta caos",
        "date_raw": "March 24, 2025",
        "date": "2025-03-24",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Dal%20Mondo&pagina=150",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=157",
        "content": " Erdogan in tv a opposizione: basta caos \"Smettete di istigare i vostri connazionali e di disturbare l'ordine pubblico\". Lo ha detto il leader turco Erdogan in un discorso alla Nazione in tv \"Se avete coraggio rispondete alle accuse di corruzione mosse nei vostri  confronti\".\"E' evidente che alla principale opposizione non può essere affidata la responsabilità di gestire lo Stato\", ha detto, accusando il Chp.  A Istanbul per il sesto giorno consecutivo una folla di persone manifesta  contro l'arresto del sindaco e più importante oppositore di Erdogan,Imamoglu",
        "ranked": 6,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1742846404.497806,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-03-24 21:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-24T20.00.04",
        "en_title": "Erdogan to opposition: enough chaos",
        "en_content": "Erdogan in tv to opposition: stop to instigate your compatriots and disturb the public order. The Turkish leader Erdogan said this in a speech to the Nation on TV \"If you have courage to respond to the accusations of corruption made against you\". \"It is obvious that the main opposition cannot be entrusted with the responsibility of managing the state,\" he said, accusing the Chp. In Istanbul for the sixth consecutive day a crowd of people manifests against the arrest of the mayor and most important opponent of Erdogan, Imamoglu",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Erdogan",
                "start_char": 0,
                "end_char": 7,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Erdogan",
                "start_char": 0,
                "end_char": 7,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Turkish",
                "start_char": 98,
                "end_char": 105,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Erdogan",
                "start_char": 113,
                "end_char": 120,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the Nation on TV",
                "start_char": 146,
                "end_char": 162,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Chp",
                "start_char": 377,
                "end_char": 380,
                "label": "FAC",
                "info": "Buildings, airports, highways, bridges, etc."
            },
            {
                "word": "Istanbul",
                "start_char": 385,
                "end_char": 393,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the sixth consecutive day",
                "start_char": 398,
                "end_char": 423,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Erdogan",
                "start_char": 515,
                "end_char": 522,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Imamoglu",
                "start_char": 524,
                "end_char": 532,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "HAMAS: OK PROPOSTA TREGUA DEL CAIRO",
        "date_raw": "March 24, 2025",
        "date": "2025-03-24",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Dal%20Mondo&pagina=150",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=154",
        "content": " Gaza, Hamas: ok a nuova proposta Cairo L'Egitto ha presentato una nuova proposta per i negoziati sul cessate il fuoco a Gaza. Lo riferisce l'agenzia di stampa del Qatar Al-Araby Al-Jadeed. Nella propostascrive Apil rilascio di 5 ostaggi vivi (uno israelo-Usa) in cambio di una settimana di pausa dei raid israeliani su Gaza, la riapertura dei valichi per gli aiuti umanitari e il rilascio di centinaia di prigionieri palestinesi.     Associated Press che l'organizzazione \"ha risposto positivamente\" alla proposta egiziana, senza però dare dettagli.",
        "ranked": 3,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1742846404.5430157,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-03-24 21:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-24T20.00.04",
        "en_title": "HAMAS: OK TRAGUA PROPOSALS OF CAIRO",
        "en_content": "Gaza, Hamas: ok to new Cairo proposal Egypt has presented a new proposal for negotiations on the ceasefire in Gaza. The Qatar Al-Araby Al-Jadeed press agency reports it. In the proposal writes Apil release of 5 live hostages (an Israeli-Usa) in exchange for a week of pause of the Israeli raids on Gaza, the reopening of the valics for humanitarian aid and the release of hundreds of Palestinian prisoners. Associated Press that the organization \"has responded positively\" to the Egyptian proposal, without giving details.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "HAMAS",
                "start_char": 0,
                "end_char": 5,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "CAIRO",
                "start_char": 30,
                "end_char": 35,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Gaza",
                "start_char": 0,
                "end_char": 4,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 6,
                "end_char": 11,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Cairo",
                "start_char": 23,
                "end_char": 28,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Egypt",
                "start_char": 38,
                "end_char": 43,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Gaza",
                "start_char": 110,
                "end_char": 114,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Qatar",
                "start_char": 120,
                "end_char": 125,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Apil",
                "start_char": 193,
                "end_char": 197,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "5",
                "start_char": 209,
                "end_char": 210,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 229,
                "end_char": 236,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "a week",
                "start_char": 258,
                "end_char": 264,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 281,
                "end_char": 288,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Gaza",
                "start_char": 298,
                "end_char": 302,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "hundreds",
                "start_char": 372,
                "end_char": 380,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Palestinian",
                "start_char": 384,
                "end_char": 395,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Associated Press",
                "start_char": 407,
                "end_char": 423,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Egyptian",
                "start_char": 480,
                "end_char": 488,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Ue denuncia: pericolosa escalation",
        "date_raw": "March 24, 2025",
        "date": "2025-03-24",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Dal%20Mondo&pagina=150",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=155",
        "content": " Gaza,Ue denuncia: pericolosa escalation \"Riprendere i negoziati è l'unico modo per porre fine alle sofferenze da ambo le parti. Pericolosa escalation, insopportabile incertezza per ostaggi e famiglie,orrore e morte per palestinesi\". Così l'Alta rappresentante Ue Kallas in conferenza col ministro israeliano.  Saar dice:\"Stiamo combattendo la guerra del mondo libero: Iran, Houthi, Hamas e Hezbollah ci attaccano perché siamo vicini. Ma non fatevi illusioni,la guerra è contro la civiltà occidentale, i suoi valori,i suoi stili di vita. E'naturale che ci aspettiamo più sostegno da Ue\". ",
        "ranked": 4,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1742846404.555048,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-03-24 21:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-24T20.00.04",
        "en_title": "EU complaint: dangerous escalation",
        "en_content": "Gaza, EU complaint: dangerous escalation \"Recovering negotiations is the only way to end both sides' suffering. Dangerous escalation, unbearable uncertainty for hostages and families, horror and death for Palestinians.\" So the High Representative Ue Kallas at the conference with the Israeli minister. Saar says: \"We are fighting the free world war: Iran, Houthi, Hamas and Hezbollah attack us because we are close. But don't be delusional, war is against Western civilization, its values, its lifestyles. It is natural that we expect more support from Ue.\"",
        "title_NER": [
            {
                "word": "EU",
                "start_char": 0,
                "end_char": 2,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Gaza",
                "start_char": 0,
                "end_char": 4,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "EU",
                "start_char": 6,
                "end_char": 8,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Palestinians",
                "start_char": 205,
                "end_char": 217,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Ue Kallas",
                "start_char": 247,
                "end_char": 256,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 284,
                "end_char": 291,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Saar",
                "start_char": 302,
                "end_char": 306,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Iran",
                "start_char": 350,
                "end_char": 354,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Houthi",
                "start_char": 356,
                "end_char": 362,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 364,
                "end_char": 369,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Hezbollah",
                "start_char": 374,
                "end_char": 383,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Western",
                "start_char": 456,
                "end_char": 463,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "IMAMOGLU CANDIDATO UFFICIALE PRESIDENZA Contro Erdogan, il voto nel 2028",
        "date_raw": "March 24, 2025",
        "date": "2025-03-24",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Dal%20Mondo&pagina=150",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=156",
        "content": " Turchia,Imamoglu candidato a presidente Il sindaco di Istanbul Imamoglu, sospeso dalle funzioni e con un arresto formalmente confermato ieri, è il candidato ufficiale del suo partito, il Chp, per le presidenziali previste nel 2028. Affluenza record alle primarie del Chp, dove Imamoglu correva da solo dopo il ritiro in segno di solidarietà dell'altro candidato,il sindaco di Ankara Yavas. Hanno votato in 15 milioni, quasi 10 volte più dei tesserati: a Imamoglu 13mln di voti.E' in carcere di massima sicurezza dopo l'arresto il 19/3. Per lui proteste e oltre 1.000 fermati. ",
        "ranked": 5,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1742846404.5642843,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-03-24 21:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-24T20.00.04",
        "en_title": "IN THE CHAIR: MR Erdogan, the vote in 2028",
        "en_content": "Turkey,Imamoglu candidate for president Istanbul Imamoglu mayor, suspended from the functions and with a formally confirmed arrest yesterday, is the official candidate of his party, the Chp, for the presidential scheduled in 2028. Record attendance at the Chp primary, where Imamoglu ran alone after the withdrawal as a sign of solidarity of the other candidate, the mayor of Ankara Yavas. They voted in 15 million, almost 10 times more than the members: to Imamoglu 13mln of votes. He's in high-security prison after his arrest on 19/3. For him protests and over 1,000 stops.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Erdogan",
                "start_char": 17,
                "end_char": 24,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "2028",
                "start_char": 38,
                "end_char": 42,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Turkey",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Imamoglu",
                "start_char": 7,
                "end_char": 15,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Istanbul Imamoglu",
                "start_char": 40,
                "end_char": 57,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "yesterday",
                "start_char": 131,
                "end_char": 140,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Chp",
                "start_char": 186,
                "end_char": 189,
                "label": "FAC",
                "info": "Buildings, airports, highways, bridges, etc."
            },
            {
                "word": "2028",
                "start_char": 225,
                "end_char": 229,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Chp",
                "start_char": 256,
                "end_char": 259,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Imamoglu",
                "start_char": 275,
                "end_char": 283,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Ankara Yavas",
                "start_char": 376,
                "end_char": 388,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "15 million",
                "start_char": 404,
                "end_char": 414,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "almost 10",
                "start_char": 416,
                "end_char": 425,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Imamoglu",
                "start_char": 458,
                "end_char": 466,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "19/3",
                "start_char": 532,
                "end_char": 536,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "over 1,000",
                "start_char": 559,
                "end_char": 569,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "GAZA,ISRAELE A PAPA:RISPETTIAMO DIRITTO \"Dovere morale riprenderci ostaggi\"",
        "date_raw": "March 24, 2025",
        "date": "2025-03-24",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Dal%20Mondo&pagina=150",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=153",
        "content": " Gaza,Israele a Papa:rispettiamo Diritto Commentando l'Angelus del Papa, Israele scrive che l'operazione a Gaza\" \"è condotta in piena conformità con il Diritto internazionale. Israele adotta misure straordinarie per ridurre al minimo i danni ai civili\". Poi: ancora 59 gli ostaggi \"tenuti a Gaza in condizioni disumane. Lo Stato di Israele ritiene che sia suo dovere morale ed etico riportarli a casa\" ed è \"determinato a raggiungere i suoi obiettivi\".  Francesco si era detto \"addolorato\" per i nuovi, \"pesanti bombardamenti israeliani su Gaza,con tanti morti e feriti\"",
        "ranked": 2,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1742846404.5723941,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-03-24 21:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-24T20.00.04",
        "en_title": "_",
        "en_content": "Gaza, Israel to Pope: We respect Law Commenting on the Angelus of the Pope, Israel writes that the operation in Gaza\" \"is conducted in full compliance with international law. Israel adopts extraordinary measures to minimize civilian damage.\" Then: 59 more hostages \"held in Gaza under inhuman conditions. The State of Israel believes it is its moral and ethical duty to bring them home\" and is \"determined to achieve its objectives\". Francis had said himself \"sweet\" for the new, \"heavy Israeli bombings on Gaza, with so many dead and wounded\"",
        "content_NER": [
            {
                "word": "Gaza",
                "start_char": 0,
                "end_char": 4,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 6,
                "end_char": 12,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Angelus",
                "start_char": 55,
                "end_char": 62,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 76,
                "end_char": 82,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Gaza",
                "start_char": 112,
                "end_char": 116,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 175,
                "end_char": 181,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "59",
                "start_char": 248,
                "end_char": 250,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Gaza",
                "start_char": 274,
                "end_char": 278,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "The State of Israel",
                "start_char": 305,
                "end_char": 324,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Francis",
                "start_char": 434,
                "end_char": 441,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 487,
                "end_char": 494,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Gaza",
                "start_char": 507,
                "end_char": 511,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    }
]
