[
    {
        "title": "TRUMP VERSO ANNUNCIO INTESA TERRE RARE  A discorso sullo stato dell'Unione",
        "date_raw": "March 04, 2025",
        "date": "2025-03-04",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Dal%20Mondo&pagina=150",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=151",
        "content": " Zelensky: \"Pronti a lavorare con Trump\" \"Siamo pronti a lavorare rapidamente per porre fine alla guerra e le prime fasi potrebbero essere il rilascio dei prigionieri e la tregua nel cielo (divieto di lancio di missili, droni a  lungo raggio, bombe sulle reti energetiche e altre infrastrutture civili) e la tregua in mare immediatamente, se la Russia farà lo stesso. Quindi vogliamo procedere molto rapidamente in tutte le fasi successive e lavorare con gli Stati Uniti per concordare un solido accordo finale\".    Lo afferma Volodymyr Zelensky su X. ",
        "ranked": 0,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1741129204.3385186,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-03-05 00:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-04T23.00.04",
        "en_title": "_ To address the state of the Union",
        "en_content": "Zelensky: \"We are ready to work with Trump\" \"We are ready to work quickly to end the war and the early stages could be the release of prisoners and the truce in the sky (the missile launch ban, long-range drones, bombs on energy networks and other civil infrastructure) and the truce at sea immediately, if Russia will do the same. So we want to proceed very quickly in all subsequent stages and work with the United States to agree on a solid final agreement.\" Volodymyr Zelensky says on X.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Union",
                "start_char": 30,
                "end_char": 35,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Zelensky",
                "start_char": 0,
                "end_char": 8,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 37,
                "end_char": 42,
                "label": "WORK_OF_ART",
                "info": "Titles of books, songs, etc."
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 307,
                "end_char": 313,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the United States",
                "start_char": 406,
                "end_char": 423,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Volodymyr Zelensky",
                "start_char": 462,
                "end_char": 480,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "X.",
                "start_char": 489,
                "end_char": 491,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Zelensky:pronti a lavorare con Trump152  MOSCA: STOP AIUTI PUO'AIUTARE PACE",
        "date_raw": "March 04, 2025",
        "date": "2025-03-04",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Dal%20Mondo&pagina=150",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=153",
        "content": " Kiev: pronti a dialogo e firma minerali All'indomani della decisione Usa di  fermare gli aiuti militari, il consigliere di Zelensky Podolyak dice che si sta \"discutendo coi partner europei\"la possibilità di sostituire gli aiuti Ue. Poi:\"Naturalmente non stiamo trascurando la possibilità di negoziati con le controparti americane\". Pausa in aiuti \"già sperimentata, sappiamo adattarci\". L'Ucraina è \"pronta a firmare in qualsiasi momento l'accordo sulle terre  rare con gli Stati Uniti\", ha detto il premier ucraino Shmyal.   ",
        "ranked": 1,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1741129204.3459027,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-03-05 00:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-04T23.00.04",
        "en_title": "Zelensky: Ready to work with Trump152 MOSCA: STOP AID PUO'AIUTARE PACE",
        "en_content": "Kiev: ready for dialogue and mineral signature In the aftermath of the US decision to stop military aid, Zelensky Podolyak's adviser says that he is \"discussing with European partners\" the possibility of replacing EU aid. Pause in aid \"already experienced, we can adapt\". Ukraine is \"ready to sign the rare land agreement with the United States at any time\", said Ukrainian prime minister Shmyal.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Zelensky",
                "start_char": 0,
                "end_char": 8,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "MOSCA",
                "start_char": 38,
                "end_char": 43,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Kiev",
                "start_char": 0,
                "end_char": 4,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 71,
                "end_char": 73,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Zelensky Podolyak's",
                "start_char": 105,
                "end_char": 124,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "European",
                "start_char": 166,
                "end_char": 174,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "EU",
                "start_char": 214,
                "end_char": 216,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 272,
                "end_char": 279,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the United States",
                "start_char": 327,
                "end_char": 344,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukrainian",
                "start_char": 364,
                "end_char": 373,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Shmyal",
                "start_char": 389,
                "end_char": 395,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "ISRAELE:PER FASE 2,DEMILITARIZZARE GAZA Hamas: la questione non è negoziabile  I leader arabi riuniti al Cairo",
        "date_raw": "March 04, 2025",
        "date": "2025-03-04",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Dal%20Mondo&pagina=150",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=155",
        "content": " Von der Leyen: 800 mld per spesa Difesa \"Proporremo di attivare le clausole nazionali di salvaguardia\" del Patto di Stabilità a sostegno della Difesa. Così la presidente della Commissione Ue von der Leyen, sul Piano Ue per la Difesa, il Rearm Europe. Dal Patto deriverebbero 650 mld, poi l'Ue \"fornirà ",
        "ranked": 3,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1741129204.3543983,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-03-05 00:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-04T23.00.04",
        "en_title": "ISRAELE: FOR FASE 2, DEMILIZATION GAZA Hamas: the question is not negotiable The Arab leaders gathered in Cairo",
        "en_content": "Von der Leyen: 800 mld Defense \"We will activate national safeguard clauses\" of the Stability Pact in support of Defense. So the President of the Commission Ue von der Leyen, on the EU Defence Plan, the Rearm Europe. From the Covenant would derive 650 mld, then the EU \"will provide",
        "title_NER": [
            {
                "word": "ISRAELE",
                "start_char": 0,
                "end_char": 7,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "FASE 2",
                "start_char": 13,
                "end_char": 19,
                "label": "LAW",
                "info": "Named documents made into laws."
            },
            {
                "word": "GAZA",
                "start_char": 34,
                "end_char": 38,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Arab",
                "start_char": 81,
                "end_char": 85,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Cairo",
                "start_char": 106,
                "end_char": 111,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Leyen",
                "start_char": 8,
                "end_char": 13,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the Stability Pact",
                "start_char": 80,
                "end_char": 98,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Defense",
                "start_char": 113,
                "end_char": 120,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Leyen",
                "start_char": 168,
                "end_char": 173,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the EU Defence Plan",
                "start_char": 178,
                "end_char": 197,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Europe",
                "start_char": 209,
                "end_char": 215,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "650",
                "start_char": 248,
                "end_char": 251,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "EU",
                "start_char": 266,
                "end_char": 268,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "\"RIARMARE L'EUROPA\" CON PIANO DA 800MLD Von der leyen: \"Contro le minacce\"",
        "date_raw": "March 04, 2025",
        "date": "2025-03-04",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Dal%20Mondo&pagina=150",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=154",
        "content": " Mosca: alt aiuti potrebbe spingere pace Commenta lo stop Usa il portavoce del Cremlino Peskov: \"Dettagli da chiarire, ma se fosse vero la decisione potrebbe davvero spingere Kiev verso il processo di pace\"      Poi: \"Non possono che essere accolte con favore\" le dichiarazioni del presidente di voler portare la pace.  \"Riceviamo alcune informazioni ha  sottolineato Peskov sulle azioni proposte in questa direzione. Anche questo non può che essere accolto con favore. Continueremo a osservare come questa situazione si sviluppa nellà realtà\". ",
        "ranked": 2,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1741129204.3652313,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-03-05 00:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-04T23.00.04",
        "en_title": "\"RIARMARE L'EUROPA\" with FLOOR DA 800MLD Von der leyen: \"Beware of threats\"",
        "en_content": "Moscow: alt aid could push peace Comment the stop Use the spokesman of the Kremlin Peskov: \"Tell him to clarify, but if it were true, the decision could really push Kiev towards the peace process\" Then: \"They can only be welcomed\" the president's statements of wanting to bring peace. \"We receive some information underlined Peskov on the proposed actions in this direction. This too can only be welcomed. We will continue to see how this situation develops in reality.\"",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Von der",
                "start_char": 41,
                "end_char": 48,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Moscow",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the Kremlin Peskov",
                "start_char": 71,
                "end_char": 89,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Kiev",
                "start_char": 165,
                "end_char": 169,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Peskov",
                "start_char": 325,
                "end_char": 331,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Canada annuncia contromisure su dazi134  CONFINDUSTRIA:\"DAI DAZI SVEGLIA FORTE\"  \"Squilla più forte verso l'Europa\"",
        "date_raw": "March 04, 2025",
        "date": "2025-03-04",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Politica&pagina=130",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=135",
        "content": " Confindustria: \"Dai dazi sveglia forte\" \"Per un Paese come il nostro che esporta 626 miliardi è ovvio che qualsiasi tipo di dazio è un dato brutto\". Così il presidente di Confindustria Orsini,a commento dei dazi annunciati da Trump. \"Sappiamo benissimo che, essendo il  quarto Paese del 2024 come esportatore, con oltre 100 miliardi di surplus, per noi è un tema importante\", aggiunge Orsini.      \"La verità è che questa è una sveglia che ormai è suonata da un po',ma squilla ancora più forte verso l'Europa\". ",
        "ranked": 2,
        "placed": "Economics",
        "epoch": 1741129204.3995974,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-03-05 00:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-04T23.00.04",
        "en_title": "Canada announces countermeasures on duties134 CONFINDUSTRY:\"DAI DAZI SVEGLIA FORTE\" \"Squill stronger towards Europe\"",
        "en_content": "Confindustria: \"From strong alert duties\" \"For a country like our exporting 626 billion it is obvious that any kind of duty is a bad thing.\" Thus the president of Confindustria Orsini, commenting on the duties announced by Trump. \"We know very well that, being the fourth country of 2024 as an exporter, with over 100 billion surplus, it is an important theme for us,\" adds Orsini. \"The truth is that this is an alarm clock that has now been played for a while, but it rings even stronger towards Europe.\"",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Canada",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "duties134",
                "start_char": 36,
                "end_char": 45,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "SVEGLIA FORTE",
                "start_char": 69,
                "end_char": 82,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Squill",
                "start_char": 85,
                "end_char": 91,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Europe",
                "start_char": 109,
                "end_char": 115,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Confindustria",
                "start_char": 0,
                "end_char": 13,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "626 billion",
                "start_char": 76,
                "end_char": 87,
                "label": "MONEY",
                "info": "Monetary values, including unit"
            },
            {
                "word": "Confindustria Orsini",
                "start_char": 163,
                "end_char": 183,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 223,
                "end_char": 228,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "fourth",
                "start_char": 265,
                "end_char": 271,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "2024",
                "start_char": 283,
                "end_char": 287,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Orsini",
                "start_char": 374,
                "end_char": 380,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Europe",
                "start_char": 497,
                "end_char": 503,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "CHIESTA REVOCA IMMUNITA'EURODEPUTATE PD Qatargate, per Moretti e Gualmini",
        "date_raw": "March 04, 2025",
        "date": "2025-03-04",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Prima&pagina=103",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=120",
        "content": "",
        "ranked": 4,
        "placed": "First_Page",
        "epoch": 1741129204.416644,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-03-05 00:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-04T23.00.04",
        "en_title": "_",
        "en_content": ""
    },
    {
        "title": "PREZZO GAS IN AUMENTO DEL 3% A FEBBRAIO Bollette, lo rende noto l'Arera",
        "date_raw": "March 04, 2025",
        "date": "2025-03-04",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Politica&pagina=130",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=137",
        "content": " Prezzo gas in aumento del 3% a febbraio Il prezzo di riferimento del gas per il cliente tipo è di 130.43 centesimi di euro per metro cubo, in aumento del 3% a febbraio rispetto a gennaio.  Lo rende noto l'Arera, l'autorità pubblica per l'energia nell'aggiornamento mensile della tariffa del gas per i  cienti vulnerabili.A febbraio,che ha visto le quotazioni all'ingrosso in aumento rispetto a quelle registrate a gennaio, il prezzo della sola materia prima gas per i clienti nel servizio di tutela della vulnerabilità è pari a  52.91 euro al megawattora.   ",
        "ranked": 4,
        "placed": "Economics",
        "epoch": 1741129204.4677625,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-03-05 00:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-04T23.00.04",
        "en_title": "PRICE GAS IN AUMENT OF 3% A FEBRUARY Bollette, makes it known the Arena",
        "en_content": "Gas price up 3% in February The reference price of gas for the customer type is 130.43 euro cents per cubic meter, increasing 3% in February compared to January. It makes known the Arena, the public authority for energy in the monthly update of the gas tariff for vulnerable cients. In February,which saw wholesale listings increasing compared to those recorded in January, the price of the only gas raw material for customers in the vulnerability protection service amounted to €52.91 per megawattora.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "3%",
                "start_char": 23,
                "end_char": 25,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "FEBRUARY",
                "start_char": 28,
                "end_char": 36,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Bollette",
                "start_char": 37,
                "end_char": 45,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "3%",
                "start_char": 13,
                "end_char": 15,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "February",
                "start_char": 19,
                "end_char": 27,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "130.43 euro cents",
                "start_char": 80,
                "end_char": 97,
                "label": "MONEY",
                "info": "Monetary values, including unit"
            },
            {
                "word": "3%",
                "start_char": 126,
                "end_char": 128,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "February",
                "start_char": 132,
                "end_char": 140,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "January",
                "start_char": 153,
                "end_char": 160,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Arena",
                "start_char": 181,
                "end_char": 186,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "monthly",
                "start_char": 227,
                "end_char": 234,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "February",
                "start_char": 286,
                "end_char": 294,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "January",
                "start_char": 365,
                "end_char": 372,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "52.91",
                "start_char": 480,
                "end_char": 485,
                "label": "MONEY",
                "info": "Monetary values, including unit"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "I DAZI AFFOSSANO LE BORSE,MILANO -3,41% Canada contrattacca.Trump:reagiremo",
        "date_raw": "March 04, 2025",
        "date": "2025-03-04",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Prima&pagina=103",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=130",
        "content": "",
        "ranked": 2,
        "placed": "First_Page",
        "epoch": 1741129204.489098,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-03-05 00:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-04T23.00.04",
        "en_title": "DAZI AFFOSSANO LE BORSE,MILANO -3,41% Canada counterattack. Trump: we will react",
        "en_content": "",
        "title_NER": [
            {
                "word": "DAZI AFFOSSANO LE BORSE",
                "start_char": 0,
                "end_char": 23,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "MILANO",
                "start_char": 24,
                "end_char": 30,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Canada",
                "start_char": 38,
                "end_char": 44,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Pechino e Ottawa:\"Faremo lo stesso\"",
        "date_raw": "March 04, 2025",
        "date": "2025-03-04",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Politica&pagina=130",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=133",
        "content": " Dazi Usa, oggi attesa entrata in vigore Come il Canada, anche Pechino ha annunciato contromisure ai dazi Usa che sono previsti in vigore da oggi. La Cina  difenderà con forza \"i suoi diritti e interessi legittimi\", si legge in una nota, che specifica: tariffe del 15% su beni tra cui pollame,grano,cotone,mais. \"Nulla giustifica queste misure\" degli Usa, ha già protestato il premier canadese Trudeau , annunciando che a partire dalla mezzanotte Ottawa applicherà \"dazi del 25% su 155mld di dollari di merci americane, se le tariffe statunitensi entreranno in vigore\".   ",
        "ranked": 1,
        "placed": "Economics",
        "epoch": 1741129204.4986653,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-03-05 00:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-04T23.00.04",
        "en_title": "Beijing and Ottawa:\"We will do the same\"",
        "en_content": "US Dazi, today awaited entry into force As Canada, Beijing also announced countermeasures to US duties that are expected to come into force today. China will strongly defend its rights and legitimate interests, read in a note, specifying: 15% prices on goods including poultry,grain,cotton,mais. \"Nothing justifies these measures\" by the U.S., has already protested the Canadian premier Trudeau, announcing that from midnight Ottawa will apply \"$25 out of 155mld of American goods, if US tariffs enter into force\".",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Beijing",
                "start_char": 0,
                "end_char": 7,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "US Dazi",
                "start_char": 0,
                "end_char": 7,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "today",
                "start_char": 9,
                "end_char": 14,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Canada",
                "start_char": 43,
                "end_char": 49,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Beijing",
                "start_char": 51,
                "end_char": 58,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 93,
                "end_char": 95,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "today",
                "start_char": 140,
                "end_char": 145,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "China",
                "start_char": 147,
                "end_char": 152,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "15%",
                "start_char": 239,
                "end_char": 242,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "U.S.",
                "start_char": 338,
                "end_char": 342,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Canadian",
                "start_char": 370,
                "end_char": 378,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Trudeau",
                "start_char": 387,
                "end_char": 394,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "midnight",
                "start_char": 417,
                "end_char": 425,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "Ottawa",
                "start_char": 426,
                "end_char": 432,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "25",
                "start_char": 446,
                "end_char": 448,
                "label": "MONEY",
                "info": "Monetary values, including unit"
            },
            {
                "word": "155mld",
                "start_char": 456,
                "end_char": 462,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "American",
                "start_char": 466,
                "end_char": 474,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 485,
                "end_char": 487,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "PAPA, CONDIZIONI STABILI:E' VIGILE",
        "date_raw": "March 04, 2025",
        "date": "2025-03-04",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Prima&pagina=103",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=160",
        "content": "",
        "ranked": 1,
        "placed": "First_Page",
        "epoch": 1741129204.504389,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-03-05 00:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-04T23.00.04",
        "en_title": "_",
        "en_content": ""
    },
    {
        "title": "I DAZI AFFOSSANO LE BORSE,MILANO -3,41% Wall Street brucia guadagni di Trump131  TRUMP IMPONE DAZI AL 20% ALLA CINA",
        "date_raw": "March 04, 2025",
        "date": "2025-03-04",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Politica&pagina=130",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=132",
        "content": " Trump impone dazi al 20% alla Cina Dopo aver confermato l'entrata in  vigore di dazi al 25% contro il Canada e il Messico a partire da oggi, il presidente americano Donald Trump  firma un ordine che raddoppia al 20% le tariffe sulla Cina.   Lo rende noto la Casa Bianca, puntando il dito contro Pechino per non aver  preso i \"passi adeguati per alleviare la crisi delle droghe illecite\", in  particolare sul fentanyl,la droga che miete migliaia di vittime, soprattutto negli Stati Uniti.    ",
        "ranked": 0,
        "placed": "Economics",
        "epoch": 1741129204.5116272,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-03-05 00:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-04T23.00.04",
        "en_title": "DAZI AFFOSSANO LE BORSE,MILANO -3,41% Wall Street burns gains from Trump131 TRUMPONE DAZI AL 20% AT CHINA",
        "en_content": "Trump imposes 20% duties on China After confirming the entry into force of duties at 25% against Canada and Mexico as of today, US President Donald Trump signs an order that doubles tariffs on China to 20%. The White House makes known, pointing its finger at Beijing for not taking \"suitable steps to alleviate the crisis of illicit drugs\", especially on fentanyl, the drug that reaps thousands of victims, especially in the United States.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "DAZI AFFOSSANO LE BORSE",
                "start_char": 0,
                "end_char": 23,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "MILANO",
                "start_char": 24,
                "end_char": 30,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "20%",
                "start_char": 93,
                "end_char": 96,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "CHINA",
                "start_char": 100,
                "end_char": 105,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 0,
                "end_char": 5,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "20%",
                "start_char": 14,
                "end_char": 17,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "China",
                "start_char": 28,
                "end_char": 33,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "25%",
                "start_char": 85,
                "end_char": 88,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "Canada",
                "start_char": 97,
                "end_char": 103,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Mexico",
                "start_char": 108,
                "end_char": 114,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "today",
                "start_char": 121,
                "end_char": 126,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 128,
                "end_char": 130,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Donald Trump",
                "start_char": 141,
                "end_char": 153,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "China",
                "start_char": 193,
                "end_char": 198,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "20%",
                "start_char": 202,
                "end_char": 205,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "The White House",
                "start_char": 207,
                "end_char": 222,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Beijing",
                "start_char": 259,
                "end_char": 266,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "thousands",
                "start_char": 385,
                "end_char": 394,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "the United States",
                "start_char": 421,
                "end_char": 438,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "ESCORT-DROGA, ARRESTATA STEFANIA NOBILE La figlia di Wanna Marchi, con l'ex",
        "date_raw": "March 04, 2025",
        "date": "2025-03-04",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Prima&pagina=103",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=140",
        "content": "",
        "ranked": 5,
        "placed": "First_Page",
        "epoch": 1741129204.5239947,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-03-05 00:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-04T23.00.04",
        "en_title": "♪ NOBILE The daughter of Wanna Marchi, with the ex",
        "en_content": "",
        "title_NER": [
            {
                "word": "NOBILE",
                "start_char": 2,
                "end_char": 8,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Wanna Marchi",
                "start_char": 25,
                "end_char": 37,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "TRUMP ANNUNCERA' INTESA SU TERRE RARE  Al discorso sullo stato dell'Unione   Zelensky: \"Lavoreremo con Trump\"",
        "date_raw": "March 04, 2025",
        "date": "2025-03-04",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Prima&pagina=103",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=150",
        "content": "",
        "ranked": 0,
        "placed": "First_Page",
        "epoch": 1741129204.54116,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-03-05 00:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-04T23.00.04",
        "en_title": "_ To the speech on the state of the Zelensky Union: \"We'll work with Trump\"",
        "en_content": "",
        "title_NER": [
            {
                "word": "the Zelensky Union",
                "start_char": 32,
                "end_char": 50,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 69,
                "end_char": 74,
                "label": "WORK_OF_ART",
                "info": "Titles of books, songs, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Vertice Meloni con Tajani e Salvini 122  CHIESTA REVOCA IMMUNITA'EURODEPUTATE PD Qatargate, per Moretti e Gualmini",
        "date_raw": "March 04, 2025",
        "date": "2025-03-04",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Politica&pagina=120",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=123",
        "content": " Qatargate,revocare immunità deputate Pd La Procura federale del Belgio ha chiesto al Parlamento europeo la revoca  dell'immunità per due eurodeputate Pd, nell'ambito dell'indagine sul cosiddetto Qatargate. Si tratta di Alessandra Moretti ed Elisabetta Gualmini che poi si sono autosospese dal gruppo S&D.  Il caso di corruzione e tangenti da  Qatar e Marocco, in cambio di decisioni Ue favorevoli,ha travolto il Parlamento europeo nel dicembre 2022. In un blitz della polizia furono trovate valigie con 1,5 milioni a Panzeri, ex eurodeputato Pd,al suo collaboratore Giorgi,all'ex vicepresidente Eva Kaili.  ",
        "ranked": 1,
        "placed": "Politics",
        "epoch": 1741129204.5572598,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-03-05 00:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-04T23.00.04",
        "en_title": "Meloni Summit with Tajani and Salvini 122 REVOCA IMMUNITA'EURODEPUTATE PD Qatargate, for Moretti and Gualmini",
        "en_content": "Qatargate,revoke MPs’ immunity Pd The Federal Prosecutor of Belgium asked the European Parliament to revoke immunity for two MEPs under the investigation into the so-called Qatargate. It is Alessandra Moretti and Elisabetta Gualmini who then self-sustained from the S&D group. The case of corruption and bribes from Qatar and Morocco, in exchange for EU decisions, has overwhelmed the European Parliament in December 2022. In a police blitz, suitcases with 1.5 million were found in Panzeri, former MEP Pd, his collaborator Giorgi, to former vice president Eva Kaili.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Meloni Summit",
                "start_char": 0,
                "end_char": 13,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Tajani",
                "start_char": 19,
                "end_char": 25,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Salvini",
                "start_char": 30,
                "end_char": 37,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "122",
                "start_char": 38,
                "end_char": 41,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "PD Qatargate",
                "start_char": 71,
                "end_char": 83,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Moretti",
                "start_char": 89,
                "end_char": 96,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Gualmini",
                "start_char": 101,
                "end_char": 109,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Qatargate",
                "start_char": 0,
                "end_char": 9,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Pd The Federal Prosecutor of Belgium",
                "start_char": 31,
                "end_char": 67,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the European Parliament",
                "start_char": 74,
                "end_char": 97,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "two",
                "start_char": 121,
                "end_char": 124,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Qatargate",
                "start_char": 173,
                "end_char": 182,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Alessandra Moretti",
                "start_char": 190,
                "end_char": 208,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Elisabetta Gualmini",
                "start_char": 213,
                "end_char": 232,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "S&D",
                "start_char": 266,
                "end_char": 269,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Qatar",
                "start_char": 316,
                "end_char": 321,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Morocco",
                "start_char": 326,
                "end_char": 333,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "EU",
                "start_char": 351,
                "end_char": 353,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the European Parliament",
                "start_char": 381,
                "end_char": 404,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "December 2022",
                "start_char": 408,
                "end_char": 421,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "1.5 million",
                "start_char": 457,
                "end_char": 468,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Panzeri",
                "start_char": 483,
                "end_char": 490,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "MEP Pd",
                "start_char": 499,
                "end_char": 505,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Giorgi",
                "start_char": 524,
                "end_char": 530,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Eva Kaili",
                "start_char": 557,
                "end_char": 566,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "COLLE ONORA CALIPARI, UCCISO 20 ANNI FA \"Fu eroe, salvò Giuliana Sgrena\"",
        "date_raw": "March 04, 2025",
        "date": "2025-03-04",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Politica&pagina=120",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=124",
        "content": " Colle onora Calipari, ucciso 20 anni fa In un messaggio per il 20° anniversario dell'uccisione di Nicola Calipari, il Pesidente Mattarella rende \"onore al sacrificio di un valoroso dirigente del Servizio per le informazioni e la sicurezza militare, che ha perso la vita in una difficile missione a Baghdad\", nel salvataggio della giornalista  Giuliana Sgrena. L'agente fu ucciso  da militari statunitensi.   Restano \"non esaurienti le spiegazioni sulla sua morte\" e \"risalta il suo gesto di eroismo, iscritto nella storia della Repubblica\",afferma Mattarella. ",
        "ranked": 2,
        "placed": "Politics",
        "epoch": 1741129204.5819192,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-03-05 00:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-04T23.00.04",
        "en_title": "_",
        "en_content": "Colle honors Calipari, killed 20 years ago In a message for the 20th anniversary of the killing of Nicola Calipari, the Pesidente Mattarella makes \"honour for the sacrifice of a brave director of the Service for information and military security, who lost his life on a difficult mission in Baghdad\", in the rescue of journalist Giuliana Sgrena. The officer was killed by U.S. military. The explanations about his death remain \"not exhausting\" and \"returns his gesture of heroism, written in the history of the Republic\", says Mattarella.",
        "content_NER": [
            {
                "word": "Colle",
                "start_char": 0,
                "end_char": 5,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Calipari",
                "start_char": 13,
                "end_char": 21,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "20 years ago",
                "start_char": 30,
                "end_char": 42,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "20th",
                "start_char": 64,
                "end_char": 68,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Nicola Calipari",
                "start_char": 99,
                "end_char": 114,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Pesidente Mattarella",
                "start_char": 120,
                "end_char": 140,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Baghdad",
                "start_char": 291,
                "end_char": 298,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Giuliana Sgrena",
                "start_char": 329,
                "end_char": 344,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "U.S.",
                "start_char": 372,
                "end_char": 376,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Mattarella",
                "start_char": 527,
                "end_char": 537,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "GIAPPONE, MATTARELLA DALL'IMPERATORE   Continua la sua visita di Stato",
        "date_raw": "March 04, 2025",
        "date": "2025-03-04",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Politica&pagina=120",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=125",
        "content": " Mattarella:con Giappone stima crescente \"Il Giappone è un Paese importante e amico, con il quale l'Italia ha un rapporto crescente di collaborazione,stima e fiducia\".Così il Presidente Mattarella, incontrando a Tokyo una delegazione della comunità italiana.   Mattarella è in visita di Stato in Giappone fino al 9 marzo, nel quadro dell'accordo di partenariato strategico del 2023. E' il primo viaggio di un  capo di Stato italiano, dopo quello di Giorgio Napolitano, 16 anni fa.  Oggi, Mattarella ricevuto dall'imperaatore Naruhito, al Palazzo imperiale. ",
        "ranked": 3,
        "placed": "Politics",
        "epoch": 1741129204.613905,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-03-05 00:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-04T23.00.04",
        "en_title": "GIAPPONE, MATTARELLA FROM THE EXPERATOR Continues his visit of State",
        "en_content": "Mattarella: with Japan it estimates growing \"Japan is an important and friendly country, with which Italy has an increasing relationship of collaboration, esteem and trust\". So President Mattarella, meeting in Tokyo a delegation of the Italian community. Mattarella is visiting Japan until 9 March, under the strategic partnership agreement of 2023. It is the first journey of an Italian head of state, after that of Giorgio Napolitano, 16 years ago. Today, Mattarella received by the Naruhito Imperator, at the Imperial Palace.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "GIAPPONE",
                "start_char": 0,
                "end_char": 8,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "State",
                "start_char": 63,
                "end_char": 68,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Mattarella",
                "start_char": 0,
                "end_char": 10,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Japan",
                "start_char": 17,
                "end_char": 22,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Japan",
                "start_char": 45,
                "end_char": 50,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Italy",
                "start_char": 100,
                "end_char": 105,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Mattarella",
                "start_char": 187,
                "end_char": 197,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Tokyo",
                "start_char": 210,
                "end_char": 215,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Italian",
                "start_char": 236,
                "end_char": 243,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Mattarella",
                "start_char": 255,
                "end_char": 265,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Japan",
                "start_char": 278,
                "end_char": 283,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "9 March",
                "start_char": 290,
                "end_char": 297,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "2023",
                "start_char": 344,
                "end_char": 348,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 360,
                "end_char": 365,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Italian",
                "start_char": 380,
                "end_char": 387,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Giorgio Napolitano",
                "start_char": 417,
                "end_char": 435,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "16 years ago",
                "start_char": 437,
                "end_char": 449,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Today",
                "start_char": 451,
                "end_char": 456,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Mattarella",
                "start_char": 458,
                "end_char": 468,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the Naruhito Imperator",
                "start_char": 481,
                "end_char": 503,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the Imperial Palace",
                "start_char": 508,
                "end_char": 527,
                "label": "FAC",
                "info": "Buildings, airports, highways, bridges, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "MELONI NON SARA'IN AULA SU CONSIGLIO UE Dopo la richiesta delle opposizioni",
        "date_raw": "March 04, 2025",
        "date": "2025-03-04",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Politica&pagina=120",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=121",
        "content": " Meloni non sarà in Aula su Consiglio Ue Il presidente del Consiglio,Giorgia Meloni, non andrà in Senato a riferire sul Consiglio straordinario europeo dedicato alla crisi ucraina E' stato stabilito nella Conferenza dei capigruppo. Forti le critiche delle opposizioni che hanno protestato dopo che per settimane hanno chiesto che Meloni fosse in Aula. Il presidente del senatori Pd, Boccia: \"Siamo preoccupati. Sono settimane che chiediamo che venga a riferire in Parlamento,dal caso Almasri al fatto che vengano spiati giornalisti e Ong,ma ha sempre rifiutato.Maggioranza è divisa\".",
        "ranked": 0,
        "placed": "Politics",
        "epoch": 1741129204.7111838,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-03-05 00:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-04T23.00.04",
        "en_title": "_ After the request of opposition",
        "en_content": "Meloni will not be in the Chamber on the EU Council The President of the Council, Mr Meloni, will not go to the Senate to report on the European Extraordinary Council on the Ukrainian crisis It was established at the Group Leaders Conference. Strong criticism of the oppositions they protested after for weeks asked Meloni to be in the courtroom. The President of the Senators Pd, Boccia: \"We're worried. We have been asking for weeks to report to Parliament, from the Almasri case to the fact that journalists and NGOs have always refused. Majority is divided.\"",
        "content_NER": [
            {
                "word": "Meloni",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Chamber",
                "start_char": 26,
                "end_char": 33,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the EU Council",
                "start_char": 37,
                "end_char": 51,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Council",
                "start_char": 73,
                "end_char": 80,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Meloni",
                "start_char": 85,
                "end_char": 91,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Senate",
                "start_char": 112,
                "end_char": 118,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the European Extraordinary Council",
                "start_char": 132,
                "end_char": 166,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Ukrainian",
                "start_char": 174,
                "end_char": 183,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "the Group Leaders Conference",
                "start_char": 213,
                "end_char": 241,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "weeks",
                "start_char": 304,
                "end_char": 309,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Meloni",
                "start_char": 316,
                "end_char": 322,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "weeks",
                "start_char": 429,
                "end_char": 434,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Parliament",
                "start_char": 448,
                "end_char": 458,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Almasri",
                "start_char": 469,
                "end_char": 476,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    }
]
