[
    {
        "title": "\"SCONCERTA ATTACCO GOVERNO AI GIUDICI\"  Anm:si vuole delegittimare sentenza",
        "date_raw": "February 22, 2025",
        "date": "2025-02-22",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Politica&pagina=120",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=122",
        "content": " Anm:sconcerta attacco governo a giudici \"Siamo sconcertati nel constatare che ancora una volta il potere esecutivo attacca un giudice per delegittimare un sentenza\". Ad affermarlo è la Giunta dell'Associazione nazionale magistrati. La nota parla di \"dichiarazioni gravi, non consone alle funzioni esercitate, in aperta violazione del principio di separazione dei poteri, che minano la fiducia nelle istituzioni democratiche. Siamo, tuttavia, confortati dalla  consapevolezza che i magistrati hanno semplicemente applicato la legge\".  ",
        "ranked": 1,
        "placed": "Politics",
        "epoch": 1740182405.5179007,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-02-22 01:00:05",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-22T00.00.05",
        "en_title": "\"ATTACERTAIN GOVERNING TO THE COURTS\" Anm: you want to delegittimare sentence",
        "en_content": "Anm: Unconcerned government attack on judges \"We are baffled to see that once again the executive power attacks a judge to delegittimare a judge\". To affirm it is the Junta of the National Association magistrates. The note speaks of \"serious statements, not consonant with the functions exercised, in open violation of the principle of separation of powers, which undermine confidence in democratic institutions. We are, however, comforted by the awareness that the magistrates simply applied the law.\"",
        "title_NER": [
            {
                "word": "ATTACERTAIN",
                "start_char": 1,
                "end_char": 12,
                "label": "WORK_OF_ART",
                "info": "Titles of books, songs, etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "the Junta of the National Association",
                "start_char": 163,
                "end_char": 200,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "SALUTO BANNON,SCHLEIN:MELONI SI DISSOCI Opposizioni:revochi suo intervento",
        "date_raw": "February 22, 2025",
        "date": "2025-02-22",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Politica&pagina=120",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=123",
        "content": " Saluto Bannon,Schlein:Meloni si dissoci Il Pd in pressing sulla premier Meloni, dopo l'accusa fatta a Bannon di aver fatto il saluto fascista alla convention dei conservatori Usa. Schlein attacca: \"Persino Bardella ha annullato la sua partecipazione\". Meloni \"vassallo\" di Trump. \"Abbia la decenza di dissociarsi da questo raduno neofascista per fare, una volta tanto, gli interessi dell'Italia\".    E Bonelli, di Avs: \"Meloni revochi il suo intervento alla convention e condanni il saluto nazista di Bannon\", basta \"ambiguità\".     ",
        "ranked": 2,
        "placed": "Politics",
        "epoch": 1740182405.5335324,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-02-22 01:00:05",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-22T00.00.05",
        "en_title": "_",
        "en_content": "Greeting Bannon,Schlein:Meloni dissocies The Pd in on the premier Meloni, after the accusation made to Bannon of having made the fascist greeting to the convention of the U.S. conservatives. Schlein attacks: \"Also Bardella canceled his participation.\" Trump's \"vassal\" melons. \"Have the decency to dissociate from this neo-fascist gathering to make, once so much, the interests of Italy.\" And Bonelli, by Avs: \"Meloni revokes his speech at the convention and condemns the Nazi greeting of Bannon,\" just \"ambiguity\".",
        "content_NER": [
            {
                "word": "Greeting Bannon",
                "start_char": 0,
                "end_char": 15,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Schlein",
                "start_char": 16,
                "end_char": 23,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Meloni",
                "start_char": 24,
                "end_char": 30,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Pd",
                "start_char": 45,
                "end_char": 47,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Meloni",
                "start_char": 66,
                "end_char": 72,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Bannon",
                "start_char": 103,
                "end_char": 109,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "U.S.",
                "start_char": 171,
                "end_char": 175,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Schlein",
                "start_char": 191,
                "end_char": 198,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Bardella",
                "start_char": 214,
                "end_char": 222,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 252,
                "end_char": 257,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Italy",
                "start_char": 381,
                "end_char": 386,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Bonelli",
                "start_char": 393,
                "end_char": 400,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Avs",
                "start_char": 405,
                "end_char": 408,
                "label": "PRODUCT",
                "info": "Objects, vehicles, foods, etc. (not services)"
            },
            {
                "word": "Meloni",
                "start_char": 411,
                "end_char": 417,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Nazi",
                "start_char": 472,
                "end_char": 476,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Bannon",
                "start_char": 489,
                "end_char": 495,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "HAMAS OGGI CONSEGNA ALTRI SEI OSTAGGI  Media:corpo Bibas dato a Croce Rossa150  CHAMPIONS, L'INTER PESCA IL FEYENOORD  Europa, Roma-Bilbao e Plzen-Lazio",
        "date_raw": "February 22, 2025",
        "date": "2025-02-22",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Prima&pagina=103",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=201",
        "content": "     ",
        "ranked": 4,
        "placed": "First_Page",
        "epoch": 1740182405.5656292,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-02-22 01:00:05",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-22T00.00.05",
        "en_title": "HAMAS OGGI CONSEGNA ALTRI SEI OSTAGGI Media:corpo Bibas given to Croce Rossa150 CHAMPIONS, L'INTER PESCA IL FEYENOORD Europa, Roma-Bilbao e Plzen-Lazio",
        "en_content": "",
        "title_NER": [
            {
                "word": "HAMAS OGGI CONSEGNA",
                "start_char": 0,
                "end_char": 19,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Bibas",
                "start_char": 50,
                "end_char": 55,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Croce Rossa150 CHAMPIONS",
                "start_char": 65,
                "end_char": 89,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "PESCA IL FEYENOORD Europa",
                "start_char": 99,
                "end_char": 124,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Roma-Bilbao e",
                "start_char": 126,
                "end_char": 139,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Plzen-Lazio",
                "start_char": 140,
                "end_char": 151,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Cpac Usa, bufera per braccio teso",
        "date_raw": "February 22, 2025",
        "date": "2025-02-22",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Politica&pagina=120",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=124",
        "content": " Convention Usa, bufera su saluto Bannon Torna a far parlare di sé Steve Bannon, ex stratega di Trump. E' stato accusato di aver fatto il saluto nazista durante il suo intervento al Cpac, Conservative Political Action Conference. E' bufera. Jordan Bardella, presidente del partito di estrema destra francese Rassemblement National (Rn) di Marine Le Pen, ha deciso di annullare il suo discorso alla convention dei conservatori a Washington, dopo il \"gesto nazista\" di Bannon. Lo i riportano media francesi. E Bannon replica: Bardella \"indegno\", \"ho fatto lo stesso gesto\" alla convention del Front National 7 anni fa. ",
        "ranked": 3,
        "placed": "Politics",
        "epoch": 1740182405.5707061,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-02-22 01:00:05",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-22T00.00.05",
        "en_title": "Cpac Usa, bufera per arm tense",
        "en_content": "Convention Usa, bufera su salute Bannon Return to speak of himself Steve Bannon, former Trump strategist. He was accused of greeting Nazis during his speech at the Cpac Conservative Political Action Conference. It's dark. Jordan Bardella, president of the extreme right-wing French party Rassemblement National (Rn) of Marine Le Pen, decided to cancel his speech at the Conservative convention in Washington, after Bannon's \"Nazi gesture\". It's French media. And Bannon replies: Bardella \"unworthy\", \"I did the same gesture\" at the Front National convention 7 years ago.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Cpac Usa",
                "start_char": 0,
                "end_char": 8,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Convention Usa",
                "start_char": 0,
                "end_char": 14,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Bannon Return",
                "start_char": 33,
                "end_char": 46,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Steve Bannon",
                "start_char": 67,
                "end_char": 79,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 88,
                "end_char": 93,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Nazis",
                "start_char": 133,
                "end_char": 138,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "the Cpac Conservative Political Action Conference",
                "start_char": 160,
                "end_char": 209,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Jordan Bardella",
                "start_char": 222,
                "end_char": 237,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "French",
                "start_char": 275,
                "end_char": 281,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Rassemblement National",
                "start_char": 288,
                "end_char": 310,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Marine Le Pen",
                "start_char": 319,
                "end_char": 332,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the Conservative convention",
                "start_char": 366,
                "end_char": 393,
                "label": "EVENT",
                "info": "Named hurricanes, battles, wars, sports events, etc."
            },
            {
                "word": "Washington",
                "start_char": 397,
                "end_char": 407,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Bannon",
                "start_char": 415,
                "end_char": 421,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Nazi",
                "start_char": 425,
                "end_char": 429,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "French",
                "start_char": 445,
                "end_char": 451,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Bannon",
                "start_char": 463,
                "end_char": 469,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Bardella",
                "start_char": 479,
                "end_char": 487,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "7 years ago",
                "start_char": 558,
                "end_char": 569,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "GERMANIA, UOMO ACCOLTELLATO A BERLINO  Arrestato il presunto aggressore",
        "date_raw": "February 22, 2025",
        "date": "2025-02-22",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Prima&pagina=103",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=150",
        "content": "",
        "ranked": 3,
        "placed": "First_Page",
        "epoch": 1740182405.578436,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-02-22 01:00:05",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-22T00.00.05",
        "en_title": "GERMANY, UOMO ACCOLTELLATO A BERINO Arrested the alleged aggressor",
        "en_content": "",
        "title_NER": [
            {
                "word": "GERMANY",
                "start_char": 0,
                "end_char": 7,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "UOMO",
                "start_char": 9,
                "end_char": 13,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "DDL SICUREZZA,GASPARRI:PRONTI A DECRETO \"Se prosegue ostruzionismo Pd-M5S\"",
        "date_raw": "February 22, 2025",
        "date": "2025-02-22",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Politica&pagina=120",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=125",
        "content": " Ddl sicurezza,Gasparri: se ostacoli, Dl \"C'è un disegno di legge importante  sulla sicurezza che contrasta i blocchi stradali, che rende più sicuro il Paese e che introduce la tutela legale. Molti poliziotti,carabinieri, denunciati pretestuosamente spendono molti soldi. In questi casi è giusto che la tutela legale sia finanziata dallo Stato. Il Ddl è in discussione da mesi,approvato alla Camera,ma in Senato c'è l'ostruzionismo del Pd e M5S.E'assurdo perchè le norme sulla sicurezza dovrebbero essere approvate all'unanimità.Se continua l'ostruzionismo,accelereremo con un Dl\". Così M.Gasparri,presidente senatori FI.",
        "ranked": 4,
        "placed": "Politics",
        "epoch": 1740182405.584369,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-02-22 01:00:05",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-22T00.00.05",
        "en_title": "_",
        "en_content": "Ddl security,Gasparri: if you hinder, Dl \"There is an important bill on safety that contrasts road blocks, which makes the country safer and introduces legal protection. Many police officers, police officers, allegedly charged spend a lot of money. In these cases it is right that legal protection is funded by the State. The Ddl has been questioning for months,approved to the House, but in the Senate there is the obstructism of the Pd and M5S. It is absurd because safety standards should be approved unanimously. If obstructionism continues, we will accelerate with a Dl.\" So M.Gasparri, president senators FI.",
        "content_NER": [
            {
                "word": "Gasparri",
                "start_char": 13,
                "end_char": 21,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Dl",
                "start_char": 38,
                "end_char": 40,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "State",
                "start_char": 315,
                "end_char": 320,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Ddl",
                "start_char": 326,
                "end_char": 329,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "months",
                "start_char": 355,
                "end_char": 361,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "House",
                "start_char": 378,
                "end_char": 383,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Senate",
                "start_char": 396,
                "end_char": 402,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Pd",
                "start_char": 435,
                "end_char": 437,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Dl",
                "start_char": 572,
                "end_char": 574,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Anticipo Serie A, Lecce-Udinese 0-1 201 Sci, trionfo Brignone al Sestriere",
        "date_raw": "February 22, 2025",
        "date": "2025-02-22",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Prima&pagina=103",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=260",
        "content": "",
        "ranked": 5,
        "placed": "First_Page",
        "epoch": 1740182405.6003413,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-02-22 01:00:05",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-22T00.00.05",
        "en_title": "Early Serie A, Lecce-Udinese 0-1 201 Ski, triumph Brignone al Sestriere",
        "en_content": "",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Early Serie A",
                "start_char": 0,
                "end_char": 13,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Lecce-Udinese 0-1 201 Ski",
                "start_char": 15,
                "end_char": 40,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "SALUTO BANNON,SCHLEIN:MELONI SI DISSOCI Opposizioni:revochi suo intervento",
        "date_raw": "February 22, 2025",
        "date": "2025-02-22",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Prima&pagina=103",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=120",
        "content": "",
        "ranked": 1,
        "placed": "First_Page",
        "epoch": 1740182405.6050014,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-02-22 01:00:05",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-22T00.00.05",
        "en_title": "_",
        "en_content": ""
    },
    {
        "title": "DELMASTRO: AVANTI PER RIFORMA GIUSTIZIA \"Si commentano sentenze politiche\"",
        "date_raw": "February 22, 2025",
        "date": "2025-02-22",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Politica&pagina=120",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=121",
        "content": " Delmastro: avanti per riforma giustizia \"Ho ricevuto un mandato preciso dagli italiani per riformare anche la giustizia.Ho avuto evidentemente al mio fianco in questa vicenda pure la Procura della Repubblica che ha chiesto,correttamente, tre assoluzioni e sono entrato nel Guinness dei primati:nonostante ciò sono riusciti a condannarmi lo stesso\". Lo ha detto il sottosegretario alla  Giustizia, Andrea Delmastro che ha aggiunto: \"Credo che le sentenze si  possono anche commentare, soprattutto quelle politiche che si commentano da sole. Solo i verdetti degli ayatollah non possono essere commentati\".  ",
        "ranked": 0,
        "placed": "Politics",
        "epoch": 1740182405.61589,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-02-22 01:00:05",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-22T00.00.05",
        "en_title": "DELMASTRO: AVANTI FOR JUSTICE REFORM \"Political judgments are commented\"",
        "en_content": "Delmastro: ahead for justice reform \"I received a precise mandate from the Italians to reform also justice. I have obviously been on my side in this affair, too, the Prosecutor of the Republic who asked for, strictly, three assolutions and entered the Guinness of primates: nevertheless they managed to condemn me the same\". This was said by the Undersecretary of Justice, Andrea Delmastro, who added: \"I believe that judgments can also be commented, especially those policies that comment on themselves. Only ayatollah verdicts cannot be commented.\"",
        "title_NER": [
            {
                "word": "DELMASTRO",
                "start_char": 0,
                "end_char": 9,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "AVANTI",
                "start_char": 11,
                "end_char": 17,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "JUSTICE",
                "start_char": 22,
                "end_char": 29,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Delmastro",
                "start_char": 0,
                "end_char": 9,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Italians",
                "start_char": 75,
                "end_char": 83,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "the Prosecutor of the Republic",
                "start_char": 162,
                "end_char": 192,
                "label": "WORK_OF_ART",
                "info": "Titles of books, songs, etc."
            },
            {
                "word": "three",
                "start_char": 218,
                "end_char": 223,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Guinness",
                "start_char": 252,
                "end_char": 260,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the Undersecretary of Justice",
                "start_char": 342,
                "end_char": 371,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Andrea Delmastro",
                "start_char": 373,
                "end_char": 389,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "INFLAZIONE, A GENNAIO +1,5% SULL'ANNO  Istat: aumentano i beni energetici",
        "date_raw": "February 22, 2025",
        "date": "2025-02-22",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Politica&pagina=130",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=131",
        "content": " Inflazione,Istat: gennaio +1,5% su anno A gennaio 2025 l'indice nazionale dei prezzi al consumo per l'intera collettività (Nic) al lordo dei tabacchi, aumenta di 0,6% rispetto al mese prima,di 1,5% rispetto a gennaio 2024 (da +1,3% del mese prima). Lo conferma l'Istat. Secondo l'Istituto l'accelerazione tendenziale è per lo più dovuta all'aumento dei beni energetici regolamentati (da +12,7% a +27,5%) ma anche all'attenuarsi della flessione di quelli non regolamentati (da -4,2% a -3%)e a lieve accelerazione prezzi servizi ricreativi culturali e per la cura della persona. ",
        "ranked": 0,
        "placed": "Economics",
        "epoch": 1740182405.6479988,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-02-22 01:00:05",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-22T00.00.05",
        "en_title": "INFLATION, TO JANUARY +1.5% ON YEAR Istat: increase energy goods",
        "en_content": "Inflation,Istat: January +1.5% per year In January 2025 the national consumer price index for the whole community (Nic) to the gross of tobacco, increases by 0.6% compared to the month before, by 1.5% compared to January 2024 (from +1.3% of the month before). Istat confirms that. According to the Institute, tendential acceleration is mainly due to the increase in regulated energy assets (from +12,7% to +27,5%) but also to the decrease of those not regulated (from -4.2% to -3%) and to a slight acceleration in prices recreational cultural services and for the care of the person.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "JANUARY",
                "start_char": 14,
                "end_char": 21,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "+1.5%",
                "start_char": 22,
                "end_char": 27,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "Istat",
                "start_char": 36,
                "end_char": 41,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Istat",
                "start_char": 10,
                "end_char": 15,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "January +1.5%",
                "start_char": 17,
                "end_char": 30,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "January 2025",
                "start_char": 43,
                "end_char": 55,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Nic",
                "start_char": 115,
                "end_char": 118,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "0.6%",
                "start_char": 158,
                "end_char": 162,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "the month before",
                "start_char": 175,
                "end_char": 191,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "1.5%",
                "start_char": 196,
                "end_char": 200,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "January 2024",
                "start_char": 213,
                "end_char": 225,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "+1.3%",
                "start_char": 232,
                "end_char": 237,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "the month before",
                "start_char": 241,
                "end_char": 257,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Istat",
                "start_char": 260,
                "end_char": 265,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Institute",
                "start_char": 298,
                "end_char": 307,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "+12,7%",
                "start_char": 396,
                "end_char": 402,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "+27,5%",
                "start_char": 406,
                "end_char": 412,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "-4.2%",
                "start_char": 468,
                "end_char": 473,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "-3%",
                "start_char": 477,
                "end_char": 480,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            }
        ]
    },
    {
        "title": "GERMANIA, UOMO ACCOLTELLATO A BERLINO  Arrestato il presunto aggressore",
        "date_raw": "February 22, 2025",
        "date": "2025-02-22",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Dal%20Mondo&pagina=150",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=158",
        "content": " Attacco Berlino: uomo ferito,un arresto Un uomo spagnolo di 30 anni è rimasto gravemente ferito in un attacco a colpi di coltello vicino al memoriale dell' olocausto,nel quartiere Mitte,a Berlino vicino all'ambasciata americana e al Bundestag (parlamento).    Sembra che diverse persone siano state curate perché in stato di shock. La polizia ha detto che la vittima è un uomo ed è stato trasportato in ospedale. Sul luogo del delitto è stato trovato un coltello pieghevole. Il presunto autore del reato è stato arrestato. Al momento non vi sarebbero collegamenti apparenti con l'ambasciata Usa o il memoriale. ",
        "ranked": 4,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1740182405.6572115,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-02-22 01:00:05",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-22T00.00.05",
        "en_title": "GERMANY, UOMO ACCOLTELLATO A BERINO Arrested the alleged aggressor",
        "en_content": "Attack Berlin: A 30-year-old Spanish man was severely injured in a knife attack near the Holocaust memorial, in the Mitte district, in Berlin near the American embassy and the Bundestag (talk). It seems that several people have been treated because in shock. The police said the victim was a man and he was transported to the hospital. A folding knife was found on the site of the crime. The alleged offender was arrested. At the moment there would be no apparent connections with the US embassy or memorial.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "GERMANY",
                "start_char": 0,
                "end_char": 7,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "UOMO",
                "start_char": 9,
                "end_char": 13,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "30-year-old",
                "start_char": 17,
                "end_char": 28,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Spanish",
                "start_char": 29,
                "end_char": 36,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Holocaust",
                "start_char": 89,
                "end_char": 98,
                "label": "EVENT",
                "info": "Named hurricanes, battles, wars, sports events, etc."
            },
            {
                "word": "Mitte",
                "start_char": 116,
                "end_char": 121,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Berlin",
                "start_char": 135,
                "end_char": 141,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "American",
                "start_char": 151,
                "end_char": 159,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Bundestag",
                "start_char": 176,
                "end_char": 185,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 485,
                "end_char": 487,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Trump: non sarò a Mosca il 9 maggio",
        "date_raw": "February 22, 2025",
        "date": "2025-02-22",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Dal%20Mondo&pagina=150",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=157",
        "content": " Trump: non sarò a Mosca il 9 maggio  Donald Trump nega che andrà a Mosca il 9 maggio, quando la Russia celebrerà l'80° 'Giorno della Vittoria', anniversario russo della sconfitta del nazismo Lo ha detto il presidente Usa, secondo quanto riporta l'agenzia Bloomberg.  Un media francese, Le Point, aveva dato la notizia dell'incontro Trump-Putin il 9 maggio per le commemorazioni della fine della Seconda guerra mondiale\". E ha aggiunto: \"Penso che abbiamo la possibilità di raggiungere un accordo di pace fra Ucraina e Russia. Putin e Zelensky devono parlarsi\", dice Trump. ",
        "ranked": 3,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1740182405.6611896,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-02-22 01:00:05",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-22T00.00.05",
        "en_title": "Trump: I will not be in Moscow on May 9",
        "en_content": "Trump: I will not be in Moscow on May 9, Donald Trump denies that he will go to Moscow on May 9, when Russia will celebrate the 80th 'Day of Victory', Russian anniversary of the defeat of Nazism The US President said, according to the agency Bloomberg. A French media, Le Point, had announced the Trump-Putin meeting on May 9 for the commemorations of the end of World War II.\" And he added: \"I think we have the opportunity to reach a peace agreement between Ukraine and Russia. Putin and Zelensky need to talk,\" says Trump.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Moscow",
                "start_char": 24,
                "end_char": 30,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "May 9",
                "start_char": 34,
                "end_char": 39,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Moscow",
                "start_char": 24,
                "end_char": 30,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "May 9",
                "start_char": 34,
                "end_char": 39,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Donald Trump",
                "start_char": 41,
                "end_char": 53,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Moscow",
                "start_char": 80,
                "end_char": 86,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "May 9",
                "start_char": 90,
                "end_char": 95,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 102,
                "end_char": 108,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "80th",
                "start_char": 128,
                "end_char": 132,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 151,
                "end_char": 158,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Nazism",
                "start_char": 188,
                "end_char": 194,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 199,
                "end_char": 201,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Bloomberg",
                "start_char": 242,
                "end_char": 251,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "French",
                "start_char": 255,
                "end_char": 261,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Le Point",
                "start_char": 269,
                "end_char": 277,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Trump-Putin",
                "start_char": 297,
                "end_char": 308,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "May 9",
                "start_char": 320,
                "end_char": 325,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "World War II",
                "start_char": 363,
                "end_char": 375,
                "label": "EVENT",
                "info": "Named hurricanes, battles, wars, sports events, etc."
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 460,
                "end_char": 467,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 472,
                "end_char": 478,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Putin",
                "start_char": 480,
                "end_char": 485,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Zelensky",
                "start_char": 490,
                "end_char": 498,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 519,
                "end_char": 524,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "ATTENTATORE DI RUSHDIE E' COLPEVOLE   \"Tentato omicidio di secondo grado\"",
        "date_raw": "February 22, 2025",
        "date": "2025-02-22",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Dal%20Mondo&pagina=150",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=159",
        "content": " Attentatore di Rushdie è colpevole Dopo meno di due ore in camera di consiglio,la giuria del processo per l'attentato a Salman Rushdie ha riconosciuto colpevole di tentato omicidio di secondo grado l'aggressore dello scrittore, il cittadino americano di origine libanese Hadi Matar, 27 anni.   Il processo si è svolto a Mayville,  nello Stato di New York,non lontano dal luogo dell'aggressione a Rushdie il 12 agosto 2022. Rushdie, 77 anni, è un  saggista indiano naturalizzato britannico, autore di opere di narrativa in gran parte ambientate in India.  ",
        "ranked": 5,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1740182405.6763053,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-02-22 01:00:05",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-22T00.00.05",
        "en_title": "_",
        "en_content": "Rushdie's watcher is guilty After less than two hours in the council chamber, the jury of the trial for the attack on Salman Rushdie found guilty of attempted murder of second degree the writer's assailant, the American citizen of Lebanese origin Hadi Matar, 27 years old. The trial took place in Mayville, New York, not far from the place of aggression at Rushdie on August 12, 2022. Rushdie, 77, is a British-born Indian essayist, author of narrative works largely set in India.",
        "content_NER": [
            {
                "word": "Rushdie",
                "start_char": 0,
                "end_char": 7,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "less than two hours",
                "start_char": 34,
                "end_char": 53,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "the council chamber",
                "start_char": 57,
                "end_char": 76,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Salman Rushdie",
                "start_char": 118,
                "end_char": 132,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "American",
                "start_char": 211,
                "end_char": 219,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Lebanese",
                "start_char": 231,
                "end_char": 239,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Hadi Matar",
                "start_char": 247,
                "end_char": 257,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "27 years old",
                "start_char": 259,
                "end_char": 271,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Mayville",
                "start_char": 297,
                "end_char": 305,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "New York",
                "start_char": 307,
                "end_char": 315,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Rushdie",
                "start_char": 357,
                "end_char": 364,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "August 12, 2022",
                "start_char": 368,
                "end_char": 383,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Rushdie",
                "start_char": 385,
                "end_char": 392,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "77",
                "start_char": 394,
                "end_char": 396,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "British",
                "start_char": 403,
                "end_char": 410,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Indian",
                "start_char": 416,
                "end_char": 422,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "India",
                "start_char": 474,
                "end_char": 479,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "MEDICI: IL PAPA \"NON E' FUORI PERICOLO\" \"La polmonite bilaterale persiste\"",
        "date_raw": "February 22, 2025",
        "date": "2025-02-22",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Prima&pagina=103",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=160",
        "content": "",
        "ranked": 0,
        "placed": "First_Page",
        "epoch": 1740182405.705556,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-02-22 01:00:05",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-22T00.00.05",
        "en_title": "MEDICI: THE PAPA \"NON E' FUORI PERICOLO\" \"Bilateral pneumonia persists\"",
        "en_content": "",
        "title_NER": [
            {
                "word": "MEDICI",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "NYP,fonti ipotizzano esilio Zelensky154 Scholz e Zelensky:Kiev a tavolo pace155  TRUMP:OTTIMO DIALOGO CON PUTIN, NO KIEV Verso accordo sui minerali con Kiev",
        "date_raw": "February 22, 2025",
        "date": "2025-02-22",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Dal%20Mondo&pagina=150",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=156",
        "content": " Trump: non sarò a Mosca il 9 maggio  Donald Trump nega che andrà a Mosca il 9 maggio, quando la Russia celebrerà l'80° 'Giorno della Vittoria', anniversario russo della sconfitta del nazismo Lo ha detto il presidente Usa, secondo quanto riporta l'agenzia Bloomberg.  Un media francese, Le Point, aveva dato la notizia dell'incontro Trump-Putin il 9 maggio per le commemorazioni della fine della Seconda guerra mondiale\". E ha aggiunto: \"Penso che abbiamo la possibilità di raggiungere un accordo di pace fra Ucraina e Russia. Putin e Zelensky devono parlarsi\", dice Trump. ",
        "ranked": 2,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1740182405.715254,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-02-22 01:00:05",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-22T00.00.05",
        "en_title": "NYP,sources hypothesize hesilium Zelensky154 Scholz and Zelensky:Kiev at table pace155 TRUMP:OTTIMO DIALOGO WITH PUTIN, NO KIEV Towards agreement on minerals with Kiev",
        "en_content": "Trump: I will not be in Moscow on May 9, Donald Trump denies that he will go to Moscow on May 9, when Russia will celebrate the 80th 'Day of Victory', Russian anniversary of the defeat of Nazism The US President said, according to the agency Bloomberg. A French media, Le Point, had announced the Trump-Putin meeting on May 9 for the commemorations of the end of World War II.\" And he added: \"I think we have the opportunity to reach a peace agreement between Ukraine and Russia. Putin and Zelensky need to talk,\" says Trump.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "NYP",
                "start_char": 0,
                "end_char": 3,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Scholz",
                "start_char": 45,
                "end_char": 51,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Zelensky",
                "start_char": 56,
                "end_char": 64,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Kiev",
                "start_char": 65,
                "end_char": 69,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "PUTIN",
                "start_char": 113,
                "end_char": 118,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "NO KIEV Towards",
                "start_char": 120,
                "end_char": 135,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Kiev",
                "start_char": 163,
                "end_char": 167,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Moscow",
                "start_char": 24,
                "end_char": 30,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "May 9",
                "start_char": 34,
                "end_char": 39,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Donald Trump",
                "start_char": 41,
                "end_char": 53,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Moscow",
                "start_char": 80,
                "end_char": 86,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "May 9",
                "start_char": 90,
                "end_char": 95,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 102,
                "end_char": 108,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "80th",
                "start_char": 128,
                "end_char": 132,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 151,
                "end_char": 158,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Nazism",
                "start_char": 188,
                "end_char": 194,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 199,
                "end_char": 201,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Bloomberg",
                "start_char": 242,
                "end_char": 251,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "French",
                "start_char": 255,
                "end_char": 261,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Le Point",
                "start_char": 269,
                "end_char": 277,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Trump-Putin",
                "start_char": 297,
                "end_char": 308,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "May 9",
                "start_char": 320,
                "end_char": 325,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "World War II",
                "start_char": 363,
                "end_char": 375,
                "label": "EVENT",
                "info": "Named hurricanes, battles, wars, sports events, etc."
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 460,
                "end_char": 467,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 472,
                "end_char": 478,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Putin",
                "start_char": 480,
                "end_char": 485,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Zelensky",
                "start_char": 490,
                "end_char": 498,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 519,
                "end_char": 524,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Media:corpo bibas dato a Croce Rossa152  \"PUTIN VUOLE ANNUNCIARE VITTORIA 24/2\"  Secondo fonti servizi segreti Kiev",
        "date_raw": "February 22, 2025",
        "date": "2025-02-22",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Dal%20Mondo&pagina=150",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=153",
        "content": " Putin vuole annunciare vittoria il 24/2 Mosca dichiarerà la vittoria sull'Ucraina il 24 febbraio, giorno del terzo anniversario dell'inizio della guerra. Lo riferiscono la Bild e il Kyiv Independent che citano informazioni dei  servizi segreti ucraini.   Secondo le fonti ucraine,la Russia starebbe dando istruzioni ai suoi propagandisti perché proclamino\"la vittoria\" nella guerra \"contro l'Ucraina e la Nato\".L'Hur (servizi ucraini) ritiene che il Cremlino voglia utilizzare i recenti colloqui con gli Usa in Arabia Saudita per imporre le sue condizioni di pace. Intanto Mosca presto colloqui Putin-Xi.",
        "ranked": 1,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1740182405.721678,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-02-22 01:00:05",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-22T00.00.05",
        "en_title": "Media:corpo bibas given to Croce Rossa152 \"PUTIN VUOLE ANNUNCIARE VITTORIA 24/2\" According to sources intelligence Kiev",
        "en_content": "Putin wants to announce victory on 24/2 Moscow will declare victory over Ukraine on 24 February, the third anniversary of the beginning of the war. The Bild and Kyiv Independent report that cites information of Ukrainian secret services. According to Ukrainian sources, Russia would be giving instructions to its propagandists because they proclaim \"the victory\" in the war \"against Ukraine and NATO\". Hur (Ukrainian services) believes that the Kremlin wants to use recent talks with the U.S. in Saudi Arabia to impose its peace conditions. In the meantime Moscow talks Putin-Xi.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "bibas",
                "start_char": 12,
                "end_char": 17,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Croce Rossa152 \"",
                "start_char": 27,
                "end_char": 43,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "PUTIN VUOLE ANNUNCIARE",
                "start_char": 43,
                "end_char": 65,
                "label": "WORK_OF_ART",
                "info": "Titles of books, songs, etc."
            },
            {
                "word": "VITTORIA",
                "start_char": 66,
                "end_char": 74,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Kiev",
                "start_char": 115,
                "end_char": 119,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Putin",
                "start_char": 0,
                "end_char": 5,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "24/2",
                "start_char": 35,
                "end_char": 39,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Moscow",
                "start_char": 40,
                "end_char": 46,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 73,
                "end_char": 80,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "24 February",
                "start_char": 84,
                "end_char": 95,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "third",
                "start_char": 101,
                "end_char": 106,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Bild",
                "start_char": 152,
                "end_char": 156,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Kyiv Independent",
                "start_char": 161,
                "end_char": 177,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Ukrainian",
                "start_char": 211,
                "end_char": 220,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Ukrainian",
                "start_char": 251,
                "end_char": 260,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 270,
                "end_char": 276,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 383,
                "end_char": 390,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "NATO",
                "start_char": 395,
                "end_char": 399,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Hur",
                "start_char": 402,
                "end_char": 405,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Ukrainian",
                "start_char": 407,
                "end_char": 416,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Kremlin",
                "start_char": 445,
                "end_char": 452,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "U.S.",
                "start_char": 488,
                "end_char": 492,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Saudi Arabia",
                "start_char": 496,
                "end_char": 508,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Moscow",
                "start_char": 557,
                "end_char": 563,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Putin-Xi",
                "start_char": 570,
                "end_char": 578,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "AUTO ELETTRICHE NEL MIRINO ANTITRUST   Pratiche commerciali scorrette?",
        "date_raw": "February 22, 2025",
        "date": "2025-02-22",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Politica&pagina=130",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=132",
        "content": " Auto elettriche nel mirino Antitrust L'Antitrust ha avviato 4 istruttorie nei confronti di BYD Industria Italia, Stellantis Europe, Tesla Italy e  Volkswagen Group Italia per possibili pratiche commerciali scorrette.  Le istruttorie riguardano le informazioni fornite ai consumatori sulla autonomia di percorrenza chilometrica dei veicoli elettrici, sulla perdita di capacità della batteria e sulle informazioni relative alle limitazioni di operabilità della garanzia sulle  batterie.     ",
        "ranked": 1,
        "placed": "Economics",
        "epoch": 1740182405.734976,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-02-22 01:00:05",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-22T00.00.05",
        "en_title": "ELECTRICAL CAR IN MIRINO ANTITRUST Unfair commercial practices?",
        "en_content": "Electric cars in the Antitrust viewfinder L'Antitrust has started 4 investigations against BYD Industria Italia, Stellantis Europe, Tesla Italy and Volkswagen Group Italia for possible incorrect commercial practices. The investigations concern the information provided to consumers about the mileage of electric vehicles, the loss of battery capacity and the information regarding the operating restrictions of the warranty on batteries.",
        "content_NER": [
            {
                "word": "Antitrust",
                "start_char": 21,
                "end_char": 30,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "L'Antitrust",
                "start_char": 42,
                "end_char": 53,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "4",
                "start_char": 66,
                "end_char": 67,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "BYD Industria Italia",
                "start_char": 91,
                "end_char": 111,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Stellantis Europe",
                "start_char": 113,
                "end_char": 130,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Tesla Italy",
                "start_char": 132,
                "end_char": 143,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Volkswagen Group Italia",
                "start_char": 148,
                "end_char": 171,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "BTP PIU': RACCOLTA A 14,9 MILIARDI    Mef alza tassi a 2,85% e 3,7%",
        "date_raw": "February 22, 2025",
        "date": "2025-02-22",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Politica&pagina=130",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=134",
        "content": " Btp Più:raccolta a 14,9mld,alzati tassi Si è chiuso il collocamento del nuovo Btp Più, il titolo di Stato dedicato ai piccoli risparmiatori. Le adesioni hanno sfiorato i 15 miliardi di euro. Le sottoscrizioni complessive sono state infatti pari a 14,9 mld in 4 giorni (circa 1,1 mld quelle odierne). Il Tesoro annuncia: \"In considerazione delle condizioni di mercato\" il Mef ha deciso di rivedere al rialzo i tassi del Btp Più, dal 2,8 al 2,85% quello previsto nei primi 4 anni e dal 3,6 al 3,7% quello per i restanti 4 anni.  ",
        "ranked": 3,
        "placed": "Economics",
        "epoch": 1740182405.7439673,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-02-22 01:00:05",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-22T00.00.05",
        "en_title": "BTP PIU: RACCOLTA A 14,9 MILIARDI Mef raises rates at 2.85% and 3.7%",
        "en_content": "Btp More: collected at 14,9mld,high rates The new Btp More is closed, the state title dedicated to small savers. The allocations amounted to EUR 15 billion. The overall subscriptions were in fact 14.9 mld in 4 days (about 1.1 mld today). The Treasure Announces: \"In view of market conditions,\" Mef decided to review the rates of Btp Plus from 2.8 to 2.85% for the first 4 years and from 3.6 to 3.7 % for the remaining 4 years.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "BTP PIU:",
                "start_char": 0,
                "end_char": 8,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "14,9",
                "start_char": 20,
                "end_char": 24,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "MILIARDI Mef",
                "start_char": 25,
                "end_char": 37,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "2.85%",
                "start_char": 54,
                "end_char": 59,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "3.7%",
                "start_char": 64,
                "end_char": 68,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Btp More",
                "start_char": 0,
                "end_char": 8,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "14,9mld",
                "start_char": 23,
                "end_char": 30,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Btp More",
                "start_char": 50,
                "end_char": 58,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "EUR 15 billion",
                "start_char": 141,
                "end_char": 155,
                "label": "MONEY",
                "info": "Monetary values, including unit"
            },
            {
                "word": "14.9 mld",
                "start_char": 196,
                "end_char": 204,
                "label": "MONEY",
                "info": "Monetary values, including unit"
            },
            {
                "word": "4 days",
                "start_char": 208,
                "end_char": 214,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "about 1.1 mld",
                "start_char": 216,
                "end_char": 229,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "today",
                "start_char": 230,
                "end_char": 235,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Mef",
                "start_char": 294,
                "end_char": 297,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Btp Plus",
                "start_char": 329,
                "end_char": 337,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "2.8",
                "start_char": 343,
                "end_char": 346,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "2.85%",
                "start_char": 350,
                "end_char": 355,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "the first 4 years",
                "start_char": 360,
                "end_char": 377,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "3.6 to 3.7 %",
                "start_char": 387,
                "end_char": 399,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "the remaining 4 years",
                "start_char": 404,
                "end_char": 425,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ]
    },
