[
    {
        "title": "TRUMP-PUTIN:CONCORDATO UN CESSATE FUOCO Stop attacchi infrastrutture 1 mese",
        "date_raw": "March 18, 2025",
        "date": "2025-03-18",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Dal%20Mondo&pagina=150",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=151",
        "content": " Trump-Putin:concordato un cessate fuoco \"I leader hanno concordato che il movimento per la pace inizierà con un cessate il fuoco energetico e infrastrutturale, con negoziati su un cessate il fuoco marittimo nel Mar Nero,un cessate il fuoco completo e una pace permanente\".Così il resoconto della Casa Bianca sulla telefonata tra Trump-Putin.  Terminata la telefonata,Putin ha fermato subito gli attacchi alle infrastrutture energetiche ucraine per 30 giorni. Il Cremlino sottolinea l'interesse reciproco alla \"normalizzazione dei rapporti per la sicurezza globale\".  ",
        "ranked": 0,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1742324406.7551482,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-03-18 20:00:06",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-18T19.00.06",
        "en_title": "TRUMP-PUTIN: A CESSATE FUCO Stop infrastructure attacks 1 month",
        "en_content": "Trump-Putin: agreed on a ceasefire \"The leaders agreed that the movement for peace will begin with a ceasefire energy and infrastructure, with negotiations on a ceasefire in the Black Sea, a ceasefire complete and a permanent peace\". So the White House report on the call between Trump-Putin. After the call ended,Putin immediately stopped attacks on Ukrainian energy infrastructure for 30 days. The Kremlin emphasizes mutual interest in \"normalization of relationships for global security\".",
        "title_NER": [
            {
                "word": "TRUMP-PUTIN",
                "start_char": 0,
                "end_char": 11,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "1 month",
                "start_char": 56,
                "end_char": 63,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Trump-Putin",
                "start_char": 0,
                "end_char": 11,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the Black Sea",
                "start_char": 174,
                "end_char": 187,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "the White House",
                "start_char": 237,
                "end_char": 252,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Trump-Putin",
                "start_char": 280,
                "end_char": 291,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Putin",
                "start_char": 314,
                "end_char": 319,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Ukrainian",
                "start_char": 351,
                "end_char": 360,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "30 days",
                "start_char": 387,
                "end_char": 394,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Kremlin",
                "start_char": 400,
                "end_char": 407,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "FEBBRAIO,INFLAZIONE ACCELERA LIEVEMENTE Istat:+0,2% su mese e +1,6% su anno",
        "date_raw": "March 18, 2025",
        "date": "2025-03-18",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Politica&pagina=130",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=131",
        "content": " Istat:inflazione in lieve accelerazione Inflazione in leggera accelerazione a febbraio: il mese scorso il Nic, Indice nazionale dei prezzi al consumo per l' intera collettività aumenta (al lordo dei tabacchi) dello 0,2% su gennaio e dell'1,6% su febbraio 2024.   A gennaio 2025 sull'anno prima, il dato era +1,5%. Stima preliminare era +1,7%. Torna ad accelerare il carrello della spesa, ma meno del previsto: alimentari e beni per la cura di casa e persona da +1,7 a +2% da gennaio, mentre la stima era +2,2%.Giù beni d'acquisto frequente",
        "ranked": 0,
        "placed": "Economics",
        "epoch": 1742324406.8196344,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-03-18 20:00:06",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-18T19.00.06",
        "en_title": "FEBRUARY, ACCELERA LIEVEMENT Istat:+0.2% on month and +1.6% on year",
        "en_content": "Istat: slightly acceleration inflation Inflation in light acceleration in February: Last month, the national consumer price index for the whole community increased by 0.2% on January and 1.6% on February 2024. In January 2025 on the year before, the figure was +1.5%. Preliminary estimate was +1.7%. Back to speed up shopping cart, but less than expected: food and household and person care goods from +1.7 to +2% from January, while the estimate was +2.2%. Lower frequent purchase goods",
        "title_NER": [
            {
                "word": "FEBRUARY",
                "start_char": 0,
                "end_char": 8,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "month",
                "start_char": 44,
                "end_char": 49,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "+1.6%",
                "start_char": 54,
                "end_char": 59,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Istat",
                "start_char": 0,
                "end_char": 5,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "February",
                "start_char": 74,
                "end_char": 82,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Last month",
                "start_char": 84,
                "end_char": 94,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "0.2%",
                "start_char": 167,
                "end_char": 171,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "January",
                "start_char": 175,
                "end_char": 182,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "1.6%",
                "start_char": 187,
                "end_char": 191,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "February 2024",
                "start_char": 195,
                "end_char": 208,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "January 2025",
                "start_char": 213,
                "end_char": 225,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "the year before",
                "start_char": 229,
                "end_char": 244,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "+1.5%",
                "start_char": 261,
                "end_char": 266,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "+1.7%",
                "start_char": 293,
                "end_char": 298,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "+1.7 to +2%",
                "start_char": 402,
                "end_char": 413,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "January",
                "start_char": 419,
                "end_char": 426,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "HAMAS: \"CONDANNA A MORTE PER OSTAGGI\"  \"Non abbiamo rotto noi la tregua\"",
        "date_raw": "March 18, 2025",
        "date": "2025-03-18",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Dal%20Mondo&pagina=150",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=154",
        "content": " Hamas a Israele: raid,ostaggi a rischio Con la sua decisione di \"riprendere la guerra\",Netanyahu \"ha condannato a morte gli ostaggi\" ancora a Gaza. \"Hanno deciso di sabotare il cessate il fuoco\" e usano la guerra come \"scialuppa di salvataggio\" per il governo.  \"Netanyahu e il suo governo nazista  stanno rinnovando l'aggressione e la guerra di sterminio\" a Gaza, con \"un \"un colpo di stato contro l'accordo di cessate il fuoco\".    Il movimento \"sta lavorando coi mediatori per frenare l'agressione di Israele\", afferma un funzionario di Hamas. ",
        "ranked": 3,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1742324406.8280044,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-03-18 20:00:06",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-18T19.00.06",
        "en_title": "HAMAS: \"We didn't break the truce\"",
        "en_content": "Hamas to Israel: raid,risk hostages With his decision to \"reprise war\",Netanyahu \"deathed the hostages\" in Gaza. \"They decided to sabotage the ceasefire\" and use war as a \"saving platform\" for the government. \"Netanyahu and his Nazi government are renewing aggression and extermination war\" in Gaza, with \"a coup against the ceasefire agreement\". The movement \"is working with the mediators to stop the aggression of Israel\", says a Hamas official.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "HAMAS",
                "start_char": 0,
                "end_char": 5,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 0,
                "end_char": 5,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 9,
                "end_char": 15,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Gaza",
                "start_char": 107,
                "end_char": 111,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Netanyahu",
                "start_char": 210,
                "end_char": 219,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Nazi",
                "start_char": 228,
                "end_char": 232,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Gaza",
                "start_char": 294,
                "end_char": 298,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 417,
                "end_char": 423,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 433,
                "end_char": 438,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Idf ordina sgombero parti Striscia",
        "date_raw": "March 18, 2025",
        "date": "2025-03-18",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Dal%20Mondo&pagina=150",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=153",
        "content": " Gaza,Idf ordina sgombero parti Striscia Le Idf hanno emanato ordini di sgombero nella Striscia, dopo i raid notturni nell'operazione \"Spada e Forza\".Su X,il portavoce delle Idf Adrae ha chiesto di \"lasciare immediatamente\" le aree \"pericolose \"nelle \"zone di combattimento\" a Beit Hanoun, Abasan al-Kabira e Khirbet Khuzaa. I civili sollecitati a spostarsi a ovest o a Khan Younis. Un altro portavoce Idf ha detto che  in Israele \"non c'è minaccia immediata, ma tutti i cittadini devono esser pronti ad agire in ogni momento, non solo nelle zone di confine.Preparate rifugi\"",
        "ranked": 2,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1742324406.840642,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-03-18 20:00:06",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-18T19.00.06",
        "en_title": "Idf order clearing parts Strip",
        "en_content": "Gaza,Idf order clear Strip Parts Idf have issued clear orders in the Strip, after night raids in the operation \"Spada and Forza\". On X, the spokesman of the Idf Adrae asked \"to leave immediately\" the \"dangerous\" areas in the \"fighting zones\" in Beit Hanoun, Abasan al-Kabira and Khirbet Khuzaa. Civilians urged to move west or Khan Younis. Another spokesman Idf said that in Israel \"there is no immediate threat, but all citizens must be ready to act at all times, not only in border areas. Prepare refuges\"",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Idf",
                "start_char": 0,
                "end_char": 3,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Strip",
                "start_char": 25,
                "end_char": 30,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Gaza",
                "start_char": 0,
                "end_char": 4,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Idf",
                "start_char": 5,
                "end_char": 8,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Strip Parts Idf",
                "start_char": 21,
                "end_char": 36,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Strip",
                "start_char": 69,
                "end_char": 74,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Spada",
                "start_char": 112,
                "end_char": 117,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Forza",
                "start_char": 122,
                "end_char": 127,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the Idf Adrae",
                "start_char": 153,
                "end_char": 166,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Beit Hanoun",
                "start_char": 245,
                "end_char": 256,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Abasan al-Kabira",
                "start_char": 258,
                "end_char": 274,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Khirbet Khuzaa",
                "start_char": 279,
                "end_char": 293,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Khan Younis",
                "start_char": 327,
                "end_char": 338,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Idf",
                "start_char": 358,
                "end_char": 361,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 375,
                "end_char": 381,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "GAZA,CROLLA TREGUA:ALMENO 404 MORTI",
        "date_raw": "March 18, 2025",
        "date": "2025-03-18",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Dal%20Mondo&pagina=150",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=152",
        "content": " Gaza,oltre 400 i morti per raid Israele E' salito a 404 il numero delle vittime e a 562 quello dei feriti per i raid israeliani nella Striscia di Gaza. Diverse vittime ancora sotto le macerie. Lo riferisce il ministero della Sanità. Tra le vittime, Hamas ha confermato l' uccisione del capo del governo di Gaza, quella del capo del ministero dell'Interno e del direttore generale del Servizio di sicurezza interna.  Hamas ha detto di attribuire la responsabilità dei nuovi raid al supporto politico e militare illimitato degli Usa.",
        "ranked": 1,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1742324406.8832417,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-03-18 20:00:06",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-18T19.00.06",
        "en_title": "_",
        "en_content": "Gaza, over 400 deaths for Israel raid The number of victims rose to 404 and 562 of the wounded for Israeli raids in the Gaza Strip. Several victims still under the rubble. The Ministry of Health reports it. Among the victims, Hamas confirmed the killing of the head of the Gaza government, that of the head of the Interior Ministry and the Director-General of the Internal Security Service. Hamas said he was responsible for the new raid on U.S. unrestricted political and military support.",
        "content_NER": [
            {
                "word": "Gaza",
                "start_char": 0,
                "end_char": 4,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "over 400",
                "start_char": 6,
                "end_char": 14,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 26,
                "end_char": 32,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "404",
                "start_char": 68,
                "end_char": 71,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "562",
                "start_char": 76,
                "end_char": 79,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 99,
                "end_char": 106,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "the Gaza Strip",
                "start_char": 116,
                "end_char": 130,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "The Ministry of Health",
                "start_char": 172,
                "end_char": 194,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 226,
                "end_char": 231,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Gaza",
                "start_char": 273,
                "end_char": 277,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the Interior Ministry",
                "start_char": 310,
                "end_char": 331,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the Internal Security Service",
                "start_char": 360,
                "end_char": 389,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 391,
                "end_char": 396,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "U.S.",
                "start_char": 441,
                "end_char": 445,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "ONU: \"INORRIDITI DAI NUOVI RAID A GAZA\" \"Evitare altre sofferenze a civili\"",
        "date_raw": "March 18, 2025",
        "date": "2025-03-18",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Dal%20Mondo&pagina=150",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=155",
        "content": " Onu: \"Inorriditi\" da attacchi Israele L'Alto commissario Onu per i diritti umani, Turk, si è detto \"inorridito dagli attacchi aerei e dai bombardamenti israeliani a Gaza\". In una nota,scrive: \"La guerra deve finire\" e \"questo incubo deve finire immediatamente\". \"Unica via da seguire è una soluzione politica coerente con diritto internazionale\". \"Evitare altre sofferenze ai civili\". Dal segretario Guterres \"un appello urgente al rispetto del cessate il fuoco, alla ripresa delle forniture di aiuti umanitari senza ostacoli e al rilascio incondizionato degli ostaggi rimasti\". ",
        "ranked": 4,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1742324406.968266,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-03-18 20:00:06",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-18T19.00.06",
        "en_title": "United Nations: \"Wonder from the new RAID A GAZA\" \"To avoid other suffering to civilians\"",
        "en_content": "UN: \"Inorrid\" by Israel attacks The High Commissioner Onu for Human Rights, Turk, said, \"unreached by Israeli air strikes and bombings in Gaza.\" In a note, write: \"War must end\" and \"this nightmare must end immediately.\" \"One way to follow is a political solution consistent with international law.\" \"To avoid other suffering to civilians.\" From Secretary Guterres \"an urgent appeal to respect for ceasefire, resumption of humanitarian aid supplies without obstacles and unconditional release of the remaining hostages\".",
        "title_NER": [
            {
                "word": "United Nations",
                "start_char": 0,
                "end_char": 14,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "GAZA",
                "start_char": 44,
                "end_char": 48,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "UN",
                "start_char": 0,
                "end_char": 2,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Inorrid",
                "start_char": 5,
                "end_char": 12,
                "label": "WORK_OF_ART",
                "info": "Titles of books, songs, etc."
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 17,
                "end_char": 23,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Onu for Human Rights",
                "start_char": 54,
                "end_char": 74,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Turk",
                "start_char": 76,
                "end_char": 80,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 102,
                "end_char": 109,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Gaza",
                "start_char": 138,
                "end_char": 142,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "War",
                "start_char": 164,
                "end_char": 167,
                "label": "EVENT",
                "info": "Named hurricanes, battles, wars, sports events, etc."
            },
            {
                "word": "One",
                "start_char": 222,
                "end_char": 225,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Guterres",
                "start_char": 356,
                "end_char": 364,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "TRUMP: PUBBLICATI I \"KENNEDY FILES\"",
        "date_raw": "March 18, 2025",
        "date": "2025-03-18",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Dal%20Mondo&pagina=150",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=156",
        "content": " Trump fa pubblicare 80 mila file su JFK Il presidente degli Stati Uniti Donald Trump ha annunciato che oggi verranno resi pubblici \"circa 80 mila file\",legati all'assassinio del presidente John F. Kennedy, ucciso nel 1963 a Dallas, Texas.     \"Sono molto interessantiha aggiunto, parlando con i giornalistinon faccio anticipazioni, li leggerete e trarrete voi le conclusioni\". Non è chiaro se tra i file ci siano anche quelli che riguardano il fratello di JFK, Bob Kennedy, ucciso nel 1968.    ",
        "ranked": 5,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1742324407.0111794,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-03-18 20:00:07",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-18T19.00.07",
        "en_title": "_",
        "en_content": "Trump publishes 80 thousand files on JFK U.S. President Donald Trump announced today that \"about 80 thousand files\" will be released, linked to the murder of President John F. Kennedy, killed in 1963 in Dallas, Texas. \"They are very interestinghe added, speaking with journalistsI do not anticipate, you will read them and you will draw conclusions.\" It is unclear whether there are also those concerning the brother of JFK, Bob Kennedy, killed in 1968.",
        "content_NER": [
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 0,
                "end_char": 5,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "80 thousand",
                "start_char": 16,
                "end_char": 27,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "JFK",
                "start_char": 37,
                "end_char": 40,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "U.S.",
                "start_char": 41,
                "end_char": 45,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Donald Trump",
                "start_char": 56,
                "end_char": 68,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "today",
                "start_char": 79,
                "end_char": 84,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "about 80 thousand",
                "start_char": 91,
                "end_char": 108,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "John F. Kennedy",
                "start_char": 168,
                "end_char": 183,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "1963",
                "start_char": 195,
                "end_char": 199,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Dallas",
                "start_char": 203,
                "end_char": 209,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Texas",
                "start_char": 211,
                "end_char": 216,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "JFK",
                "start_char": 420,
                "end_char": 423,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Bob Kennedy",
                "start_char": 425,
                "end_char": 436,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "1968",
                "start_char": 448,
                "end_char": 452,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "MELONI:SOSTENIAMO TRUMP PER PACE A KIEV Difesa senza toccare fondi di coesione  \"No rappresaglie per dazi,perdiamo\"",
        "date_raw": "March 18, 2025",
        "date": "2025-03-18",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Prima&pagina=103",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=120",
        "content": "",
        "ranked": 1,
        "placed": "First_Page",
        "epoch": 1742324407.0982478,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-03-18 20:00:07",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-18T19.00.07",
        "en_title": "MELONI:SOSTENIAMO TRUMP PER PACE TO KIEV Defense without touching cohesion funds \"No reprisals for duties, we lose\"",
        "en_content": ""
    },
    {
        "title": "PAPA, NOTTE TRASCORSA SENZA MASCHERA   Sala stampa: serve ancora prudenza",
        "date_raw": "March 18, 2025",
        "date": "2025-03-18",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Prima&pagina=103",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=160",
        "content": "",
        "ranked": 4,
        "placed": "First_Page",
        "epoch": 1742324407.1257324,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-03-18 20:00:07",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-18T19.00.07",
        "en_title": "PAPA, NEW TRASCORSA SENZA MASCHERA Press room: it still serves caution",
        "en_content": "",
        "title_NER": [
            {
                "word": "PAPA",
                "start_char": 0,
                "end_char": 4,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "NEW TRASCORSA SENZA MASCHERA",
                "start_char": 6,
                "end_char": 34,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "MUORE A 17 ANNI IN GITA SUL TRAGHETTO  Studentessa di un Liceo di Grosseto",
        "date_raw": "March 18, 2025",
        "date": "2025-03-18",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Prima&pagina=103",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=140",
        "content": "",
        "ranked": 3,
        "placed": "First_Page",
        "epoch": 1742324407.1411624,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-03-18 20:00:07",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-18T19.00.07",
        "en_title": "MUORE 17 YEARS IN TRAGHETTO Student of a Lyceum of Grosseto",
        "en_content": "",
        "title_NER": [
            {
                "word": "17 YEARS",
                "start_char": 6,
                "end_char": 14,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "MELONI:SOSTENIAMO TRUMP PER PACE A KIEV Difesa senza toccare fondi di coesione  \"No rappresaglie per dazi,perdiamo\"",
        "date_raw": "March 18, 2025",
        "date": "2025-03-18",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Politica&pagina=120",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=121",
        "content": " Meloni: con rappresaglie a Usa si perde \"Consapevoli del tempo grave che stiamo attraversando si possa ragionare insieme di quali siano le scelte migliori\". E'l'appello della premier in Aula sull'informativa al Consiglio Europeo. \"In un momento decisivo per l'Occidente\" \"non condanniamoci a essere gregari\". Sui dazi \"evitare guerra commerciale con Usa,cercare intesa con pragmatismo. Non buon affare risposta con rappresaglie. Chi scava solco tra sponde Atlantico indebolisce Occidente\".Su Kiev sosteniamo Trump.Immutato appoggio a Kiev e al fianco di Mattarella per attacchi. Riarmo senza toccare fondi di coesione.",
        "ranked": 0,
        "placed": "Politics",
        "epoch": 1742324407.2551005,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-03-18 20:00:07",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-18T19.00.07",
        "en_title": "MELONI:SOSTENIAMO TRUMP PER PACE TO KIEV Defense without touching cohesion funds \"No reprisals for duties, we lose\"",
        "en_content": "Meloni: with reprisals to Usa you lose \"Aware of the serious time we are going through you can reason together what are the best choices\". This is the appeal of the Premier in the Chamber on information to the European Council. \"At a decisive moment for the West,\" \"let's not be gregarious.\" On duties \"avoid trade war with Usa, seek agreement with pragmatism. Not good business answer with reprisals. Those who dig groove between the Atlantic coast weakens the West.\" On Kiev we support Trump.Immuted support to Kiev and alongside Mattarella for attacks. Retreat without touching cohesion funds.",
        "content_NER": [
            {
                "word": "Meloni",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Usa",
                "start_char": 26,
                "end_char": 29,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Aware of the serious time",
                "start_char": 40,
                "end_char": 65,
                "label": "WORK_OF_ART",
                "info": "Titles of books, songs, etc."
            },
            {
                "word": "Chamber",
                "start_char": 180,
                "end_char": 187,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the European Council",
                "start_char": 206,
                "end_char": 226,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Usa",
                "start_char": 324,
                "end_char": 327,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Atlantic",
                "start_char": 435,
                "end_char": 443,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Kiev",
                "start_char": 472,
                "end_char": 476,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 488,
                "end_char": 493,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Kiev",
                "start_char": 513,
                "end_char": 517,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Mattarella",
                "start_char": 532,
                "end_char": 542,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    }
]
