[
    {
        "title": "GOOGLE VERSA 326 MLN AL FISCO ITALIANO  Chiuso il contenzioso dopo l'indagine  E la Procura chiede l'archiviazione",
        "date_raw": "February 20, 2025",
        "date": "2025-02-20",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Politica&pagina=130",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=131",
        "content": " Google versa 326 mln al fisco italiano Google ha versato al fisco italiano  326 milioni di euro per imposte non  versate, sanzioni e interessi e la Procura di Milano,che indagava per evasione fiscale sulla Google Ireland Limited, ha chiesto l'archiviazione del  procedimento. Lo comunica la Procura. L'indagine riguardava in particolare un accertamento fatto in collaborazione con l'Agenzia delle Entrate relativo al 2015-2019.Ravvisata tra l'altro,si legge in una nota del procuratore Viola, \"l'omessa presentazione dichiarazione dei redditi annuali prodotti in Italia\" Con accordo illecito \"elusione fiscale\"",
        "ranked": 0,
        "placed": "Economics",
        "epoch": 1740042004.516051,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-02-20 10:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-20T09.00.04",
        "en_title": "GOOGLE VERSA 326 MLN AL FISCO ITALIAN Closed the litigation after the investigation And the Procura asks for the archiving",
        "en_content": "Google pours 326 mln to the Italian fisco Google paid to the Italian fisco 326 million euros for unpaid taxes, sanctions and interests and the Procura di Milano, which investigated for tax evasion on Google Ireland Limited, asked for the archiving of the procedure. The Prosecutor communicates it. The survey concerned in particular an investigation made in collaboration with the 2015-2019 Revenue Agency. Among other things, we read in a note of attorney Viola, \"the omitted presentation of the annual income tax produced in Italy\" By illicit agreement \"tax elusion\"",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Procura",
                "start_char": 92,
                "end_char": 99,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Google",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "326 mln",
                "start_char": 13,
                "end_char": 20,
                "label": "MONEY",
                "info": "Monetary values, including unit"
            },
            {
                "word": "Italian",
                "start_char": 28,
                "end_char": 35,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Google",
                "start_char": 42,
                "end_char": 48,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Italian",
                "start_char": 61,
                "end_char": 68,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "326 million euros",
                "start_char": 75,
                "end_char": 92,
                "label": "MONEY",
                "info": "Monetary values, including unit"
            },
            {
                "word": "Google Ireland Limited",
                "start_char": 200,
                "end_char": 222,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "2015-2019",
                "start_char": 381,
                "end_char": 390,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Viola",
                "start_char": 457,
                "end_char": 462,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "annual",
                "start_char": 497,
                "end_char": 503,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Italy",
                "start_char": 527,
                "end_char": 532,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "TERRA DEI FUOCHI,GEN.VADALA'COMMISSARIO Poteri speciali per bonificare zona",
        "date_raw": "February 20, 2025",
        "date": "2025-02-20",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Politica&pagina=120",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=124",
        "content": " Gen.Vadalà commissario \"Terra Fuochi\" Sarà istituito un commissario per la bonifica della \"Terra dei Fuochi\", tra Napoli e Caserta.La decisione presa dal CdM su proposta del ministro dell'Ambiente,Pichetto.Sarà il generale Vadalà La nomina per contrastare il fenomeno dell'inquinamento ambientale derivante dall'abbandono dei rifiuti.Avrà il compito di coordinare la bonifica \"con poteri straordinari legati alle attività indicate dalla sentenza del Cedu\" per \"affrontare e risolvere l'annosa questione legata all'inquinamento\" della zona, riferisce la premier Meloni.  ",
        "ranked": 3,
        "placed": "Politics",
        "epoch": 1740042004.554684,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-02-20 10:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-20T09.00.04",
        "en_title": "LAND OF FUCHI,GEN.VADALA'COMMISSARIO Special powers to rectify zone",
        "en_content": "Gen.Vadalà commissioner \"Terra Fuochi\" A commissioner for the reclamation of the \"Terra dei Fuochi\", between Naples and Caserta. The decision taken by the Board on a proposal from the Minister for the Environment,Pichetto. It will be General Vadalà The appointment to counter the phenomenon of environmental pollution resulting from the abandonment of waste. It will have the task of coordinating the reclamation \"with extraordinary powers linked to the activities indicated by the judgment of the ECHR\" to \"face and resolve the arduous question related to pollution\" of the area, reports Prime Minister Meloni.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "GEN.VADALA'COMMISSARIO Special",
                "start_char": 14,
                "end_char": 44,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Vadalà",
                "start_char": 4,
                "end_char": 10,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Terra Fuochi",
                "start_char": 25,
                "end_char": 37,
                "label": "WORK_OF_ART",
                "info": "Titles of books, songs, etc."
            },
            {
                "word": "Terra dei Fuochi\"",
                "start_char": 82,
                "end_char": 99,
                "label": "WORK_OF_ART",
                "info": "Titles of books, songs, etc."
            },
            {
                "word": "Naples",
                "start_char": 109,
                "end_char": 115,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Caserta",
                "start_char": 120,
                "end_char": 127,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Board",
                "start_char": 155,
                "end_char": 160,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Vadalà",
                "start_char": 242,
                "end_char": 248,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "ECHR",
                "start_char": 498,
                "end_char": 502,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Meloni",
                "start_char": 604,
                "end_char": 610,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "MATTARELLA:NON C'E'SICUREZZA SENZA PACE Incontro coll presidente israeliano",
        "date_raw": "February 20, 2025",
        "date": "2025-02-20",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Prima&pagina=103",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=120",
        "content": "",
        "ranked": 5,
        "placed": "First_Page",
        "epoch": 1740042004.5658312,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-02-20 10:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-20T09.00.04",
        "en_title": "_ Meeting with the Israeli President",
        "en_content": "",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 19,
                "end_char": 26,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "DL CULTURA, VIA LIBERA SENATO: E' LEGGE Nuovo piano per sviluppo culturale",
        "date_raw": "February 20, 2025",
        "date": "2025-02-20",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Politica&pagina=120",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=126",
        "content": " Dl Cultura:ok Senato con 80 sì, è legge Via libera definitivo dell'Aula del Senato al Dl Cultura con 80 sì, 61 voti contrari e un solo astenuto. Il testo, già approvato dalla Camera,ora è legge. Il provvedimento affida al ministro  della Cultura il compito di adottare un nuovo piano, chiamato 'Piano Olivetti per la Cultura', per favorire sviluppo della cultura e rigenerazione culturale delle periferie, delle aree interne e svantaggiate. Inoltre si punta a valorizzare le biblioteche, l'editoria libraria, gli archivi e gli Istituti storici e culturali.    ",
        "ranked": 5,
        "placed": "Politics",
        "epoch": 1740042004.573738,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-02-20 10:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-20T09.00.04",
        "en_title": "_ It's LEGGE. New plan for cultural development",
        "en_content": "Dl Cultura:ok Senate with 80 yes, it is the definitive Free Way of the Senate Hall to Culture with 80 yes, 61 votes against and one abstention. The text, already approved by the Chamber, is now law. The measure entrusts to the Minister of Culture the task of adopting a new plan, called 'Piano Olivetti per la Cultura', to promote the development of culture and cultural regeneration of the peripheries, of the internal and disadvantaged areas. It is also aimed at enhancing libraries, book publishing, archives and historical and cultural institutes.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "LEGGE",
                "start_char": 7,
                "end_char": 12,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Dl Cultura:",
                "start_char": 0,
                "end_char": 11,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Senate",
                "start_char": 14,
                "end_char": 20,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "80",
                "start_char": 26,
                "end_char": 28,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "the Senate Hall to Culture",
                "start_char": 67,
                "end_char": 93,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "80",
                "start_char": 99,
                "end_char": 101,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "61",
                "start_char": 107,
                "end_char": 109,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "one",
                "start_char": 128,
                "end_char": 131,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Chamber",
                "start_char": 178,
                "end_char": 185,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "MILLEPROROGHE, SI' CAMERA ALLA FIDUCIA  Atteso il voto finale sul decreto",
        "date_raw": "February 20, 2025",
        "date": "2025-02-20",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Politica&pagina=120",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=125",
        "content": " Dl Milleproroghe: sì Camera a fiducia L'Aula della Camera ha approvato con ",
        "ranked": 4,
        "placed": "Politics",
        "epoch": 1740042004.5812907,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-02-20 10:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-20T09.00.04",
        "en_title": "MILLEPROROGHE, SI' CAMERA ALL' FIDUCIA Expected the final vote on the decree",
        "en_content": "Dl Milleproroghe: Yes Chamber of Trust The Chamber of the Chamber approved with",
        "title_NER": [
            {
                "word": "MILLEPROROGHE",
                "start_char": 0,
                "end_char": 13,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "FIDUCIA",
                "start_char": 31,
                "end_char": 38,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Dl Milleproroghe",
                "start_char": 0,
                "end_char": 16,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Chamber of Trust The Chamber of the Chamber",
                "start_char": 22,
                "end_char": 65,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "COPASIR, LO VOI DIFENDE OPERATO PROCURA Dopo l'esposto dell'Intelligence",
        "date_raw": "February 20, 2025",
        "date": "2025-02-20",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Politica&pagina=120",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=123",
        "content": " Copasir, Lo Voi difende operato Procura Il procuratore capo di Roma, Francesco Lo Voi, ha risposto a tutte le domande emerse nel corso dell'audizione davanti al Copasir, durata oltre tre ore.  Il magistrato, per quanto si è appreso, ha sottolineato la totale infondatezza \"in fatto ed in diritto\" delle accuse mosse a suo carico. Inoltre avrebbe manifestato sconcerto e dolore per l'\"attacco mediatico\". La vicenda è legata alla denuncia del capo di gabinetto di Meloni, Caputi e ai documenti riservati Aisi pubblicati su \"Domani\". Il Dis ha presentato un esposto contro Lo Voi per aver rivelato notizie riservate.  ",
        "ranked": 2,
        "placed": "Politics",
        "epoch": 1740042004.5847962,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-02-20 10:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-20T09.00.04",
        "en_title": "_ After the outpost of Intelligence",
        "en_content": "Copasir, you defended Procura The Chief Prosecutor of Rome, Francesco Lo Voi, answered all the questions that emerged during the hearing in front of Copasir, lasting more than three hours. The magistrate, however learned, underlined the total unfoundedness \"in fact and in law\" of the charges charged to him. He would also manifest confusion and pain for the \"media attack\". The story is related to the complaint of the head of cabinet of Meloni, Caputi and the confidential documents Aisi published on \"Domani\". The Dis presented an exhibit against You for revealing confidential news.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Intelligence",
                "start_char": 23,
                "end_char": 35,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Procura",
                "start_char": 22,
                "end_char": 29,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Rome",
                "start_char": 54,
                "end_char": 58,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Francesco Lo Voi",
                "start_char": 60,
                "end_char": 76,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Copasir",
                "start_char": 149,
                "end_char": 156,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "more than three hours",
                "start_char": 166,
                "end_char": 187,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "Meloni",
                "start_char": 439,
                "end_char": 445,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Caputi",
                "start_char": 447,
                "end_char": 453,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Aisi",
                "start_char": 485,
                "end_char": 489,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Dis",
                "start_char": 517,
                "end_char": 520,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "PAPA,NOTTE SERENA,COLAZIONE IN POLTRONA Sala stampa: \"Condizioni stazionarie\"  Meloni lo va a trovare:ha scherzato",
        "date_raw": "February 20, 2025",
        "date": "2025-02-20",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Prima&pagina=103",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=160",
        "content": "",
        "ranked": 4,
        "placed": "First_Page",
        "epoch": 1740042004.6149924,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-02-20 10:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-20T09.00.04",
        "en_title": "PAPA,NOTTE SERENA,COLATION IN POLTRONA Press room: \"State conditions\" Meloni goes to find: he joked",
        "en_content": "",
        "title_NER": [
            {
                "word": "PAPA",
                "start_char": 0,
                "end_char": 4,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "NOTTE SERENA",
                "start_char": 5,
                "end_char": 17,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Meloni",
                "start_char": 70,
                "end_char": 76,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "NORDIO:NO INTERCETTATI DA PENITENZIARIA \"Nessun contratto Dap con aziende\"",
        "date_raw": "February 20, 2025",
        "date": "2025-02-20",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Politica&pagina=120",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=122",
        "content": " Nordio:no intercettati da Penitenziaria \"Le intercettazioni si fanno solo su autorizzazione dell'autorità giudiziaria.Mai stipulato nessun contratto.Nessuna persona è mai stata intercettata da strutture finanziate dal ministero della Giustizia e nessuna mai intercettata dalla penitenziaria\".Così il ministro Nordio al Question time su presunti dubbi su uso spyware di Paragon e se sistema sia stato usato dalla penitenziaria per intercettare giornalisti. \"Se poi qualche stampa insinua situazioni non vere, magari ne risponderà\". ",
        "ranked": 1,
        "placed": "Politics",
        "epoch": 1740042004.6171105,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-02-20 10:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-20T09.00.04",
        "en_title": "NORD: NO INTERCEPTED BY PENITENZIARIA \"No Dap contract with companies\"",
        "en_content": "Nordio:no intercepted by Penitenziaria \"The interceptions are made only by authorization of the judicial authority. Never signed a contract. No one has ever been intercepted by structures funded by the Ministry of Justice and no one ever intercepted by the penitentiary.\" So the Minister Nordio at the Question time about alleged doubts about spyware use of Paragon and whether system was used by the penitentiary to intercept journalists. \"If there's any press, it's not true, maybe it'll answer.\"",
        "title_NER": [
            {
                "word": "NORD",
                "start_char": 0,
                "end_char": 4,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Nordio",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Penitenziaria",
                "start_char": 25,
                "end_char": 38,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the Ministry of Justice",
                "start_char": 198,
                "end_char": 221,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Nordio",
                "start_char": 288,
                "end_char": 294,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Paragon",
                "start_char": 358,
                "end_char": 365,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "PUTIN:BENE RIAD,VEDRO' VOLENTIERI TRUMP Isteria,nessuno vuol escludere Kiev",
        "date_raw": "February 20, 2025",
        "date": "2025-02-20",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Dal%20Mondo&pagina=150",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=156",
        "content": " Putin:bene Riad, vedrò volentieri Trump Il presidente russo Putin ha detto che sarebbe felice di incontrare il presidente Usa Tump,ma che il vertice ha bisogno di preparativi. Putin \"valuta positivamente i risultati\" dei colloqui Usa-Russia a Riad. \"La Russia è pronta a negoziare sull'Ucraina\".   Putin ha poi detto che \"l'isteria dell' Ucraina per non essere stata invitata al tavolo negoziale tra Russia e Usa è inappropriata.Nessuno esclude Ucraina\". Russia-Usa hanno concordato di riprendere il normale lavoro diplomatico. E \"la Russia ha fatto il primo passo\". ",
        "ranked": 5,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1740042004.622445,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-02-20 10:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-20T09.00.04",
        "en_title": "_",
        "en_content": "Putin:bene Riad, I will gladly see Trump Russian President Putin said he would be happy to meet U.S. President Tump, but the summit needs preparations. Putin \"positively evaluates the results\" of US-Russia talks at Riad. \"Russia is ready to negotiate on Ukraine.\" Putin then said that \"the hysteria of Ukraine not to have been invited to the negotiating table between Russia and the US is inappropriate. No one excludes Ukraine.\" Russia-Usa agreed to resume normal diplomatic work. And \"Russia took the first step.\"",
        "content_NER": [
            {
                "word": "Putin",
                "start_char": 0,
                "end_char": 5,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Riad",
                "start_char": 11,
                "end_char": 15,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Trump Russian",
                "start_char": 35,
                "end_char": 48,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Putin",
                "start_char": 59,
                "end_char": 64,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "U.S.",
                "start_char": 96,
                "end_char": 100,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Tump",
                "start_char": 111,
                "end_char": 115,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Putin",
                "start_char": 152,
                "end_char": 157,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 196,
                "end_char": 198,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 199,
                "end_char": 205,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Riad",
                "start_char": 215,
                "end_char": 219,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 222,
                "end_char": 228,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 254,
                "end_char": 261,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Putin",
                "start_char": 264,
                "end_char": 269,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 302,
                "end_char": 309,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 368,
                "end_char": 374,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 383,
                "end_char": 385,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 420,
                "end_char": 427,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 430,
                "end_char": 436,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 487,
                "end_char": 493,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 503,
                "end_char": 508,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "MATTARELLA:NON C'E'SICUREZZA SENZA PACE Incontro col presidente israeliano",
        "date_raw": "February 20, 2025",
        "date": "2025-02-20",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Politica&pagina=120",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=121",
        "content": " Mattarella:non c'è sicurezza senza pace \"Per avere una pace reale nel Medio  Oriente bisogna assicurare una concreta prospettiva di futuro ai palestinesi, con ovviamente l'esclusione di Hamas\". Così il capo dello Stato, Mattarella, nell'incontro al Quirinale con il  presidente israeliano Herzog.   \"Siamo vicini a Israele in questi  giorni tristi in cui si acuisce il dolore per l'inaccettabile e disumana strage del 7 ottobre. Difendiamo il  diritto di Israele alla sicurezza. Se è vero che non c'è pace senza  sicurezza è anche vero che non ci può essere sicurezza senza pace\".  ",
        "ranked": 0,
        "placed": "Politics",
        "epoch": 1740042004.6442082,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-02-20 10:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-20T09.00.04",
        "en_title": "_",
        "en_content": "Mattarella: there is no security without peace \"To have a real peace in the Middle East we must ensure a concrete prospect of future to the Palestinians, with obviously the exclusion of Hamas\". So the head of the state, Mattarella, in the meeting at the Quirinale with Israeli President Herzog. \"We are close to Israel in these sad days where pain is acute for the unacceptable and inhuman massacre of October 7. We defend Israel's right to security. If it is true that there is no peace without security, it is also true that there cannot be security without peace.\"",
        "content_NER": [
            {
                "word": "Mattarella",
                "start_char": 0,
                "end_char": 10,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the Middle East",
                "start_char": 72,
                "end_char": 87,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Palestinians",
                "start_char": 140,
                "end_char": 152,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 186,
                "end_char": 191,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Mattarella",
                "start_char": 220,
                "end_char": 230,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Quirinale",
                "start_char": 254,
                "end_char": 263,
                "label": "FAC",
                "info": "Buildings, airports, highways, bridges, etc."
            },
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 269,
                "end_char": 276,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Herzog",
                "start_char": 287,
                "end_char": 293,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 312,
                "end_char": 318,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "these sad days",
                "start_char": 322,
                "end_char": 336,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "October 7",
                "start_char": 402,
                "end_char": 411,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 423,
                "end_char": 429,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "TRUMP:AL VIA GRANDE RIDUZIONE TASSE",
        "date_raw": "February 20, 2025",
        "date": "2025-02-20",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Dal%20Mondo&pagina=150",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=154",
        "content": " Trump annuncia nuovo piano fiscale Intervenendo alla Future Investment  Initiative, conferenza organizzata dal fondo sovrano dell'Arabia Saudita a  Miami, il presidente Usa Trump ha annunciato un nuovo piano di tagli fiscali, definendolo \"il più grande della storia americana\".    Nel suo intervento, ha detto di voler lavorare con il Congresso repubblicano per \"ridurre drasticamente le tasse  per famiglie,lavoratori e aziende\".Saranno destinati ai contribuenti americani \"il 20% dei risparmi derivanti dai tagli del Doge di Elon Musk\".  ",
        "ranked": 3,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1740042004.6552784,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-02-20 10:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-20T09.00.04",
        "en_title": "_",
        "en_content": "Trump announces new tax plan Speaking at the Future Investment Initiative, a conference organized by Saudi Arabia's sovereign fund in Miami, US President Trump announced a new tax cut plan, calling it \"the largest in American history\". In his speech, he said he wanted to work with the Republican Congress to \" drastically reduce taxes for families, workers and companies\". American taxpayers will be destined \" 20% of the savings resulting from the cuts of the Doge of Elon Musk\".",
        "content_NER": [
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 0,
                "end_char": 5,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the Future Investment Initiative",
                "start_char": 41,
                "end_char": 73,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Saudi Arabia's",
                "start_char": 101,
                "end_char": 115,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Miami",
                "start_char": 134,
                "end_char": 139,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 141,
                "end_char": 143,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 154,
                "end_char": 159,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "American",
                "start_char": 217,
                "end_char": 225,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "the Republican",
                "start_char": 282,
                "end_char": 296,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Congress",
                "start_char": 297,
                "end_char": 305,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "American",
                "start_char": 374,
                "end_char": 382,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "20%",
                "start_char": 412,
                "end_char": 415,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            }
        ]
    },
    {
        "title": "KIEV: NESSUNO CI COSTRINGERA' ALLA RESA Ministro Esteri dopo affondo Trump",
        "date_raw": "February 20, 2025",
        "date": "2025-02-20",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Dal%20Mondo&pagina=150",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=155",
        "content": " Kiev: nessuno ci costringerà alla resa Il popolo ucraino ed il presidente Zelensky \"si sono rifiutati di cedere alle pressioni di Putin. Nessuno può costringere l'Ucraina ad arrendersi\". Lo ha scritto su X il ministro degli Esteri Sybiha, aggiungendo che l'Ucraina \"ha resistito al più orribile attacco militare nella storia moderna dell'  Europa e a tre anni di guerra totale. Difenderemo nostro diritto a esistere\". Il post arriva dopo il nuovo durissimo attacco di Trump a Zelensky, che ha  definito il leader ucraino \"un dittatore non eletto\" e \"comico mediocre\". ",
        "ranked": 4,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1740042004.6635334,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-02-20 10:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-20T09.00.04",
        "en_title": "KIEV: NO COST TO THE RESA Foreign Minister after drowning Trump",
        "en_content": "Kiev: no one will force us to surrender The Ukrainian people and President Zelensky \" refused to surrender to Putin's pressure. No one can force Ukraine to surrender.\" The Foreign Minister Sybiha wrote it on X, adding that Ukraine \"had resisted the most horrible military attack in modern history of Europe and three years of total war. We will defend our right to exist.\" The post arrives after Trump's hard new attack on Zelensky, who defined Ukrainian leader \"an unelected dictator\" and \"middle commune\".",
        "title_NER": [
            {
                "word": "KIEV",
                "start_char": 0,
                "end_char": 4,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "RESA",
                "start_char": 21,
                "end_char": 25,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 58,
                "end_char": 63,
                "label": "WORK_OF_ART",
                "info": "Titles of books, songs, etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Kiev",
                "start_char": 0,
                "end_char": 4,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukrainian",
                "start_char": 44,
                "end_char": 53,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Zelensky",
                "start_char": 75,
                "end_char": 83,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Putin",
                "start_char": 110,
                "end_char": 115,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 145,
                "end_char": 152,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Sybiha",
                "start_char": 189,
                "end_char": 195,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 223,
                "end_char": 230,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Europe",
                "start_char": 300,
                "end_char": 306,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "three years",
                "start_char": 311,
                "end_char": 322,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 396,
                "end_char": 401,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Zelensky",
                "start_char": 423,
                "end_char": 431,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Ukrainian",
                "start_char": 445,
                "end_char": 454,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "\"Mondo scelga tra Putin e la pace\"",
        "date_raw": "February 20, 2025",
        "date": "2025-02-20",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Dal%20Mondo&pagina=150",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=153",
        "content": " Zelensky: pace più sicura con Usa e Ue Il presidente dell'Ucraina, Zelensky, fa sapere che il generale Usa Kellogg è a Kiev e ha incontrato il comandante in capo ucraino Syrsky e \"i nostri responsabili dell'intelligence e dei servizi speciali\".Lo ha detto nel discorso serale dopo l'accusa di Trump di essere \"un dittatore mai eletto\".   Domani Zelensky vedrà Kellogg,ha detto. \"Per noi è molto importante che l'incontro e il lavoro complessivo con l'America siano costruttivi\". Poi: \"Il mondo deve scegliere se stare con Putin o con la pace,più sicura con Usa e Ue\".",
        "ranked": 2,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1740042004.6781867,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-02-20 10:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-20T09.00.04",
        "en_title": "\"Mondo chooses between Putin and peace\"",
        "en_content": "Zelensky: safer peace with Usa and Ue The president of Ukraine, Zelensky, lets know that General Usa Kellogg is in Kiev and met the Ukrainian leader Syrsky and \"our leaders of intelligence and special services\". He said that in the evening speech after Trump's accusation of being \"a dictator never elected.\" Tomorrow Zelensky will see Kellogg, he said. \"It is very important for us that the overall meeting and work with America are constructive.\" Then: \"The world must choose whether to be with Putin or with peace, safer with Usa and Ue\".",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Putin",
                "start_char": 23,
                "end_char": 28,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Zelensky",
                "start_char": 0,
                "end_char": 8,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Usa",
                "start_char": 27,
                "end_char": 30,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 55,
                "end_char": 62,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Zelensky",
                "start_char": 64,
                "end_char": 72,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "General Usa Kellogg",
                "start_char": 89,
                "end_char": 108,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Kiev",
                "start_char": 115,
                "end_char": 119,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukrainian",
                "start_char": 132,
                "end_char": 141,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Syrsky",
                "start_char": 149,
                "end_char": 155,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "evening",
                "start_char": 232,
                "end_char": 239,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 253,
                "end_char": 258,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Tomorrow",
                "start_char": 309,
                "end_char": 317,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Zelensky",
                "start_char": 318,
                "end_char": 326,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Kellogg",
                "start_char": 336,
                "end_char": 343,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "America",
                "start_char": 422,
                "end_char": 429,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Putin",
                "start_char": 497,
                "end_char": 502,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Usa",
                "start_char": 529,
                "end_char": 532,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "TRUMP: \"ZELENSKY DITTATORE MAI ELETTO\"  \"Comico modesto. Europa ha fallito\"",
        "date_raw": "February 20, 2025",
        "date": "2025-02-20",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Dal%20Mondo&pagina=150",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=151",
        "content": " Trump:Zelensky comico modesto,dittatore Il presidente Usa Trump ha attaccato l' Europa sulla guerra in Ucraina.\"Ha fallito. Non è riuscita ad ottenere la pace. Gli Stati Uniti hanno speso 200 miliardi di $ più dell'Europa. E questa guerra è molto più importante per l'Europa che per noi: abbiamo un grande e meraviglioso Oceano a separarci\".  Poi l'attacco a Zelensky: \"Un comico di modesto successo e un dittatore senza elezioni.Si rifiuta di indire elezioni. E' molto basso nei sondaggi.L'unica cosa in cui è stato bravo è stato suonare Biden come un violino. Faccia in fretta o non gli rimarrà più un Paese\".  ",
        "ranked": 0,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1740042004.7071404,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-02-20 10:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-20T09.00.04",
        "en_title": "TRUMP: \"ZELENSKY DITTATOR MAI ELETTO\" \"Comico modesto. Europe has failed\"",
        "en_content": "Trump:Zelensky modest comedian,dictator US President Trump attacked Europe on the war in Ukraine. \"He failed. She couldn't get peace. The United States spent $200 billion more than Europe. And this war is much more important for Europe than for us: we have a great and wonderful Ocean to separate us.\" Then the attack on Zelensky: \"A comedian of modest success and a dictator without elections. He refuses to call elections. It's very low in the polls. The only thing he was good at was playing Biden as a violin. Do it quickly or he will not remain a country.\"",
        "title_NER": [
            {
                "word": "TRUMP",
                "start_char": 0,
                "end_char": 5,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Comico modesto",
                "start_char": 39,
                "end_char": 53,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Europe",
                "start_char": 55,
                "end_char": 61,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Zelensky",
                "start_char": 6,
                "end_char": 14,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 40,
                "end_char": 42,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 53,
                "end_char": 58,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Europe",
                "start_char": 68,
                "end_char": 74,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 89,
                "end_char": 96,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "The United States",
                "start_char": 134,
                "end_char": 151,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "$200 billion",
                "start_char": 158,
                "end_char": 170,
                "label": "MONEY",
                "info": "Monetary values, including unit"
            },
            {
                "word": "Europe",
                "start_char": 181,
                "end_char": 187,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Europe",
                "start_char": 229,
                "end_char": 235,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Ocean",
                "start_char": 279,
                "end_char": 284,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Zelensky",
                "start_char": 321,
                "end_char": 329,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Biden",
                "start_char": 495,
                "end_char": 500,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "INPS:EROGATI 19,8 MLD PER ASSEGNO UNICO Nel 2024,in aumento rispetto a 2023",
        "date_raw": "February 20, 2025",
        "date": "2025-02-20",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Politica&pagina=130",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=132",
        "content": " Inps:erogati 19,8 mld per Assegno unico L'Inps ha erogato alle famiglie nel  2024 un totale di 19,8 miliardi di euro per l'Assegno unico universale (Auu), una cifra in aumento significativo rispetto ai 18,2 miliardi del 2023 e ai 13,2 mld del 2022. I dati emergono dall'Osservatorio Statistico.   Sono stati 6.365.693 i nuclei familiari che hanno ricevuto l'assegno. A dicembre 2024 l'importo medio per figlio è di 172 euro. Gli importi variano: si va da circa 57 euro per chi non presenta Isee o supera la soglia massima a 222 euro per la classe di Isee minima. ",
        "ranked": 1,
        "placed": "Economics",
        "epoch": 1740042004.709222,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-02-20 10:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-20T09.00.04",
        "en_title": "_ In 2024,an increase compared to 2023",
        "en_content": "Inps:receipt 19,8 mld for Single Assign Inps provided families in 2024 a total of 19,8 billion euros for the Universal Single Assign (Auu), a significant increase compared to 18,2 billion of 2023 and 13.2 billion of 2022. The data emerge from the Statistical Observatory. There were 6,365.693 households who received the check. In December 2024 the average amount per child is 172 euros. The amounts vary: it goes from about 57 euros for those who do not present Isee or exceeds the maximum threshold to 222 euros for the class of Isee minimum.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "2023",
                "start_char": 34,
                "end_char": 38,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "19,8 mld",
                "start_char": 13,
                "end_char": 21,
                "label": "MONEY",
                "info": "Monetary values, including unit"
            },
            {
                "word": "2024",
                "start_char": 66,
                "end_char": 70,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "19,8 billion euros",
                "start_char": 82,
                "end_char": 100,
                "label": "MONEY",
                "info": "Monetary values, including unit"
            },
            {
                "word": "the Universal Single Assign",
                "start_char": 105,
                "end_char": 132,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "18,2 billion",
                "start_char": 175,
                "end_char": 187,
                "label": "MONEY",
                "info": "Monetary values, including unit"
            },
            {
                "word": "2023",
                "start_char": 191,
                "end_char": 195,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "13.2 billion",
                "start_char": 200,
                "end_char": 212,
                "label": "MONEY",
                "info": "Monetary values, including unit"
            },
            {
                "word": "2022",
                "start_char": 216,
                "end_char": 220,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "the Statistical Observatory",
                "start_char": 243,
                "end_char": 270,
                "label": "FAC",
                "info": "Buildings, airports, highways, bridges, etc."
            },
            {
                "word": "6,365.693",
                "start_char": 283,
                "end_char": 292,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "December 2024",
                "start_char": 331,
                "end_char": 344,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "172 euros",
                "start_char": 377,
                "end_char": 386,
                "label": "MONEY",
                "info": "Monetary values, including unit"
            },
            {
                "word": "about 57 euros",
                "start_char": 419,
                "end_char": 433,
                "label": "QUANTITY",
                "info": "Measurements, as of weight or distance"
            },
            {
                "word": "Isee",
                "start_char": 463,
                "end_char": 467,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "222 euros",
                "start_char": 504,
                "end_char": 513,
                "label": "MONEY",
                "info": "Monetary values, including unit"
            },
            {
                "word": "Isee",
                "start_char": 531,
                "end_char": 535,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "ZELENSKY: VIVE IN DISINFORMAZIONE RUSSA Trump aiuta Putin contro isolamento",
        "date_raw": "February 20, 2025",
        "date": "2025-02-20",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Dal%20Mondo&pagina=150",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=152",
        "content": " Zelensky: Trump disinformato dai russi \"Non dobbiamo mai dimenticare che la Russia è governata da bugiardi patologici,non possiamo fidarci di loro\".Così il presidente ucraino, Zelensky. Poi:il mio consenso al 4%,dice Trump? \"Vive in uno spazio di disinformazione\" russo e sta aiutando Putin a uscire dall'\"isolamento internazionale\".   Aiuti Usa subordinati a accordo su terre rare? \"Non posso svendere l'Ucraina\" ma sì a \"documento serio\" con garanzie. \"Vogliamo fine della guerra quest'anno\" A Kiev è arrivato l'inviato Usa Kellogg per\"ascoltare le preoccupazioni\"ucraine",
        "ranked": 1,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1740042004.734815,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-02-20 10:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-20T09.00.04",
        "en_title": "ZELENSKY: VIVE IN RUSSA Trump helps Putin against isolation",
        "en_content": "Zelensky: Trump disinformed by the Russians \"We must never forget that Russia is governed by pathological liars, we cannot trust them.\" So the Ukrainian president, Zelensky. Then: my consent to 4%, says Trump? \"Live in a space of disinformation\" Russian and is helping Putin out of \"international isolation\". U.S. aid subordinate to rare land agreement? \"I cannot sell Ukraine\" but yes to \"serious document\" with guarantees. \"We want to end the war this year\" The US Kellogg has arrived in Kiev to listen to Ukrainian concerns.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "ZELENSKY",
                "start_char": 0,
                "end_char": 8,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "VIVE",
                "start_char": 10,
                "end_char": 14,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "RUSSA",
                "start_char": 18,
                "end_char": 23,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 24,
                "end_char": 29,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Putin",
                "start_char": 36,
                "end_char": 41,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Zelensky",
                "start_char": 0,
                "end_char": 8,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 10,
                "end_char": 15,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Russians",
                "start_char": 35,
                "end_char": 43,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 71,
                "end_char": 77,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukrainian",
                "start_char": 143,
                "end_char": 152,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Zelensky",
                "start_char": 164,
                "end_char": 172,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "4%",
                "start_char": 194,
                "end_char": 196,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 203,
                "end_char": 208,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 246,
                "end_char": 253,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Putin",
                "start_char": 269,
                "end_char": 274,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "U.S.",
                "start_char": 309,
                "end_char": 313,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 369,
                "end_char": 376,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "this year",
                "start_char": 449,
                "end_char": 458,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "The US Kellogg",
                "start_char": 460,
                "end_char": 474,
                "label": "WORK_OF_ART",
                "info": "Titles of books, songs, etc."
            },
            {
                "word": "Kiev",
                "start_char": 490,
                "end_char": 494,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukrainian",
                "start_char": 508,
                "end_char": 517,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ]
    }
]
