[
    {
        "title": "MALTEMPO, FREDDO ANOMALO SULLA PENISOLA Allerta in 4 regioni centro-sud",
        "date_raw": "April 24, 2024",
        "date": "2024-04-24",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Prima&pagina=103",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=140",
        "content": "",
        "ranked": 6,
        "placed": "First_Page",
        "epoch": 1713952804.848278,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2024-04-24 12:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-04-24T12.00.04",
        "en_title": "MALTEMPO, ANOMALO FRED ON THE PENISOLA",
        "en_content": "",
        "title_NER": [
            {
                "word": "MALTEMPO",
                "start_char": 0,
                "end_char": 8,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "ANTITRUST MULTA AMAZON PER 10 MILIONI  Per pratica commerciale scorretta",
        "date_raw": "April 24, 2024",
        "date": "2024-04-24",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Prima&pagina=103",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=130",
        "content": "",
        "ranked": 5,
        "placed": "First_Page",
        "epoch": 1713952804.8578696,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2024-04-24 12:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-04-24T12.00.04",
        "en_title": "ANTITRUST MULTA AMAZON FOR 10 MILIONS For incorrect commercial practice",
        "en_content": "",
        "title_NER": [
            {
                "word": "10",
                "start_char": 27,
                "end_char": 29,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Nota sugli indici di Borsa",
        "date_raw": "April 24, 2024",
        "date": "2024-04-24",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Politica&pagina=130",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=139",
        "content": " Nota sugli indici di Borsa Televideo Le informazioni di Televideo sugli indici e i dati delle Borse italiane ed estere sono in fase di ristrutturazione editoriale.      Ciò sta comportando il non aggiornamento nelle relative pagine.   Ci scusiamo con i lettori per il disservizio.     ",
        "ranked": 3,
        "placed": "Economics",
        "epoch": 1713952804.8892558,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2024-04-24 12:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-04-24T12.00.04",
        "en_title": "Note on stock exchange indices",
        "en_content": "Note on Stock Exchange Indexes Televideo Televideo's information on indices and data from Italian and foreign exchanges is being refurbished. This is implying the non-updating in the relevant pages. We apologize to readers for disservice.",
        "content_NER": [
            {
                "word": "Italian",
                "start_char": 90,
                "end_char": 97,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "SI' COMMISSIONE SENATO A DDL PREMIERATO Ora andrà calendarizzato per l'Aula   Ok testo su numero chiuso Medicina",
        "date_raw": "April 24, 2024",
        "date": "2024-04-24",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Politica&pagina=120",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=121",
        "content": " Sì commissione Senato a ddl premierato La commissione Affari costituzionali del Senato ha concluso l'esame del ddl Casellati sul premierato approvando il mandato al relatore. A favore hanno votato FdI, FI, Lega, Autonomie, contro Pd, M5, Avs, mentre Italia Viva si è astenuta. La conferenza dei capigruppo deve ora calendarizzare il provvedimento in Aula.      Intanto, il comitato ristretto della commissione Istruzione ha adottato il testo base che cancella il numero chiuso per accedere alle facoltà di medicina.      ",
        "ranked": 0,
        "placed": "Politics",
        "epoch": 1713952804.8971348,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2024-04-24 12:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-04-24T12.00.04",
        "en_title": "THE COMMISSION OF THE PREMIERATED DDL Now it will be calendared for the House Ok text on closed number Medicine",
        "en_content": "The Constitutional Affairs Committee of the Senate concluded the examination of Dr. Casellati on the premiership by approving the mandate to the rapporteur. In favor they voted FdI, FI, Lega, Autonomie, against Pd, M5, Avs, while Italy Viva abstained. The conference of group leaders must now calendar the measure in the Chamber. In the meantime, the narrow committee of the Education Committee adopted the basic text which cancels the closed number to access the medical faculties.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "House",
                "start_char": 72,
                "end_char": 77,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Medicine",
                "start_char": 103,
                "end_char": 111,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "The Constitutional Affairs Committee",
                "start_char": 0,
                "end_char": 36,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Senate",
                "start_char": 44,
                "end_char": 50,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Casellati",
                "start_char": 84,
                "end_char": 93,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Lega",
                "start_char": 186,
                "end_char": 190,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Autonomie",
                "start_char": 192,
                "end_char": 201,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "M5",
                "start_char": 215,
                "end_char": 217,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Avs",
                "start_char": 219,
                "end_char": 222,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Italy Viva",
                "start_char": 230,
                "end_char": 240,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Chamber",
                "start_char": 321,
                "end_char": 328,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the Education Committee",
                "start_char": 371,
                "end_char": 394,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "SI' COMMISSIONE SENATO A DDL PREMIERATO Ora andrà calendarizzato per l'Aula   Senato, ok a Pnrr che diventa legge",
        "date_raw": "April 24, 2024",
        "date": "2024-04-24",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Prima&pagina=103",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=120",
        "content": "",
        "ranked": 2,
        "placed": "First_Page",
        "epoch": 1713952804.915106,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2024-04-24 12:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-04-24T12.00.04",
        "en_title": "THE COMMISSION OF THE PREMIERATED DDL Now it will be calendarized for the Senate Hall, ok to Pnrr that becomes law",
        "en_content": "",
        "title_NER": [
            {
                "word": "the Senate Hall",
                "start_char": 70,
                "end_char": 85,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "SVIMEZ,RESTA DIVARIO INFRASTRUTTURE SUD Sanità, letti 5 volte sotto media",
        "date_raw": "April 24, 2024",
        "date": "2024-04-24",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Politica&pagina=130",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=133",
        "content": " Svimez: divario infrastutture al Sud Resta forte il divario di infrastrutture tra Nord e Sud del Paese,secondo la Svimez, in audizione alle Camere sul federalismo fiscale.Pochi i binari ferroviari nel Mezzogiorno,l'Alta velocità serve solo la Campania, tram e metropolitane sono praticamente inesistenti. La lunghezza dei binari è pari a 7.528 km, il 30% del totale nazionale.  Non va meglio nella Sanità:il numero di letti negli ospedali è ampiamente inferiore:98 in Sicilia,",
        "ranked": 2,
        "placed": "Economics",
        "epoch": 1713952804.9209845,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2024-04-24 12:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-04-24T12.00.04",
        "en_title": "SVIMEZ,RESTA DIVARIO INFRASTRUTTURES SUD Health, beds 5 times below average",
        "en_content": "Svimez: infrastutture gap in the South The gap between North and South of the country remains strong, according to Svimez, in audition to the Chambers on Tax Federalism. Few railway tracks in the Mezzogiorno, the High Speed serves only Campania, trams and metros are practically nonexistent. The track length is 7.528 km, 30% of the national total. It is not better in Health: the number of beds in hospitals is widely lower:98 in Sicily,",
        "title_NER": [
            {
                "word": "SVIMEZ",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "5",
                "start_char": 54,
                "end_char": 55,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "South",
                "start_char": 33,
                "end_char": 38,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "North",
                "start_char": 55,
                "end_char": 60,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Svimez",
                "start_char": 115,
                "end_char": 121,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Mezzogiorno",
                "start_char": 196,
                "end_char": 207,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Campania",
                "start_char": 236,
                "end_char": 244,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "7.528 km",
                "start_char": 312,
                "end_char": 320,
                "label": "QUANTITY",
                "info": "Measurements, as of weight or distance"
            },
            {
                "word": "30%",
                "start_char": 322,
                "end_char": 325,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "Health",
                "start_char": 369,
                "end_char": 375,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Sicily",
                "start_char": 431,
                "end_char": 437,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "PONTI DI PRIMAVERA,SPESA SALE DEL 10,5% Lo rivelano le stime di Assoutenti",
        "date_raw": "April 24, 2024",
        "date": "2024-04-24",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Politica&pagina=130",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=132",
        "content": " Ponti di Primavera,spesa sale del 10,5% I ponti di Primavera costeranno agli italiani circa il 10,5% in più rispetto allo scorso anno, a causa dei forti aumenti di prezzi e tariffe in tutto il settore turistico e dei trasporti. Lo rileva Assoutenti che stima un aumento di spesa di 780 milioni sul 2023.  Per le festività del 25 aprile e 1°  maggio si paga il 6,9% in più negli alberghi e +8,4% in altre strutture. Aumentati i voli del 19,1%:quelli europei del 16,5%, gli internazionali +7,3%. Non va meglio per chi usa l'auto:benzina più cara dell'8,3% da inizio anno. ",
        "ranked": 1,
        "placed": "Economics",
        "epoch": 1713952804.9254482,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2024-04-24 12:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-04-24T12.00.04",
        "en_title": "PUNTS OF PRIMAVERA, SALE SPESA OF 10.5% They reveal the estimates of Assoutenti",
        "en_content": "Spring Bridges, 10.5% salt Spring Bridges will cost Italians about 10.5% more than last year, due to strong price increases and rates throughout the tourist and transport sector. Assoutents estimates an increase of 780 million on 2023. For the holidays of 25 April and 1 May we pay 6.9% more in hotels and +8.4% in other facilities. Increased flights of 19.1%: European ones of 16.5%, international +7.3%. It is no better for those who use the car: more expensive than 8.3% from the beginning of the year.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "PRIMAVERA",
                "start_char": 9,
                "end_char": 18,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "10.5%",
                "start_char": 34,
                "end_char": 39,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "Assoutenti",
                "start_char": 69,
                "end_char": 79,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Spring Bridges",
                "start_char": 0,
                "end_char": 14,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "10.5%",
                "start_char": 16,
                "end_char": 21,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "Spring Bridges",
                "start_char": 27,
                "end_char": 41,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Italians",
                "start_char": 52,
                "end_char": 60,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "about 10.5%",
                "start_char": 61,
                "end_char": 72,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "more than last year",
                "start_char": 73,
                "end_char": 92,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "780 million",
                "start_char": 215,
                "end_char": 226,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "2023",
                "start_char": 230,
                "end_char": 234,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "the holidays of 25 April",
                "start_char": 240,
                "end_char": 264,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "1 May",
                "start_char": 269,
                "end_char": 274,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "6.9%",
                "start_char": 282,
                "end_char": 286,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "19.1%",
                "start_char": 354,
                "end_char": 359,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "European",
                "start_char": 361,
                "end_char": 369,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "16.5%",
                "start_char": 378,
                "end_char": 383,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "8.3%",
                "start_char": 469,
                "end_char": 473,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "the beginning of the year",
                "start_char": 479,
                "end_char": 504,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "ANTITRUST MULTA AMAZON PER 10 MILIONI  Per pratica commerciale scorretta",
        "date_raw": "April 24, 2024",
        "date": "2024-04-24",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Politica&pagina=130",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=131",
        "content": " Antitrust multa Amazon per 10 milioni Pratica commerciale scorretta. Con questa motivazione l'Autorità garante della concorrenza e del mercato (Agcm) ha comminato una multa ad Amazon pari a 10 milioni di euro.    Per un'ampia selezione di prodotti viene preimpostata l'opzione \"acquisto periodico\"anziché\"acquisto singolo\",fatto che limiterebbe la libertà di scelta dei consumatori,spiega Agcm in una nota \"Inoltre,la condotta attuata dal gruppo è stata ritenuta in contrasto con il canone di diligenza professionale\".  Amazon esprime forte disaccordo per la decisione e annuncia ricorso.  ",
        "ranked": 0,
        "placed": "Economics",
        "epoch": 1713952804.9778383,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2024-04-24 12:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-04-24T12.00.04",
        "en_title": "ANTITRUST MULTA AMAZON FOR 10 MILIONS For incorrect commercial practice",
        "en_content": "Antitrust fine Amazon for 10 million incorrect commercial practice. With this reason, the Competition and Market Authority (Agcm) has fined Amazon to 10 million euros. For a wide selection of products, the option \"period purchase\" is preset instead of \"single purchase\",which would limit the freedom of choice of consumers,explains Agcm in a note \"In addition, the conduct implemented by the group has been considered in contrast with the canon of professional diligence\". Amazon expresses strong disagreement for the decision and announces appeal.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "10",
                "start_char": 27,
                "end_char": 29,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Amazon",
                "start_char": 15,
                "end_char": 21,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "10 million",
                "start_char": 26,
                "end_char": 36,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "the Competition and Market Authority",
                "start_char": 86,
                "end_char": 122,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Amazon",
                "start_char": 140,
                "end_char": 146,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "10 million",
                "start_char": 150,
                "end_char": 160,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Amazon",
                "start_char": 473,
                "end_char": 479,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "FOSSE COMUNI A GAZA, INDIGNAZIONE ONU  Chiesta \"indagine internazionale\"    Khan Yunis, trovati oltre 300 corpi",
        "date_raw": "April 24, 2024",
        "date": "2024-04-24",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Dal%20Mondo&pagina=150",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=154",
        "content": " Fosse comuni a Gaza, indignazione Onu L'ufficio dell'Alto commissariato delle Nazioni Unite per i diritti umani ha chiesto un'indagine internazionale per stabilire le responsabilità sulle fosse comuni scoperte nei due principali ospedali della Striscia di Gaza.  L'Alto commissario per i diritti umani, Volker Turk, si è detto \"inorridito\" per la distruzione degli ospedali Shifa a Gaza e Naser Khan Yunis e ha sottolineato la necessità di \"indagini indipendenti, efficaci e trasparenti\", denunciando il \"clima di prevalente impunità\". Sono oltre 300 i corpi rinvenuti nella fossa comune a Khan Younis. ",
        "ranked": 3,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1713952805.0994723,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2024-04-24 12:00:05",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-04-24T12.00.05",
        "en_title": "COMMON FOCE IN GAZA, UN INDIGNATION Chiesta \"international investigation\" Khan Yunis, found over 300 bodies",
        "en_content": "The UN High Commissioner for Human Rights has requested an international investigation to establish the responsibilities of the two major hospitals in the Gaza Strip. The High Commissioner for Human Rights, Volker Turk, said \"inadvertent\" for the destruction of Shifa hospitals in Gaza and Naser Khan Yunis and stressed the need for \"independent, effective and transparent investigations\", denouncing the \"climate of prevalent impunity\". There are over 300 bodies found in Khan Younis.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "GAZA",
                "start_char": 15,
                "end_char": 19,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "UN",
                "start_char": 21,
                "end_char": 23,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Khan Yunis",
                "start_char": 74,
                "end_char": 84,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "300",
                "start_char": 97,
                "end_char": 100,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "UN",
                "start_char": 4,
                "end_char": 6,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "two",
                "start_char": 128,
                "end_char": 131,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "the Gaza Strip",
                "start_char": 151,
                "end_char": 165,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Shifa",
                "start_char": 262,
                "end_char": 267,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Gaza",
                "start_char": 281,
                "end_char": 285,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Naser Khan Yunis",
                "start_char": 290,
                "end_char": 306,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "300",
                "start_char": 453,
                "end_char": 456,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Khan Younis",
                "start_char": 473,
                "end_char": 484,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Attacchi in Libano dopo lancio razzi156  IL CAIRO, ARRESTATI DUE ITALO-EGIZIANI  Durante una manifestazione pro-Gaza",
        "date_raw": "April 24, 2024",
        "date": "2024-04-24",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Dal%20Mondo&pagina=150",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=157",
        "content": " Cairo,cortei Gaza: arrestati 2 italiani Due italo-egiziani sono stati arrestati al Cairo, in Egitto, nel corso di una manifestazione pro-Gaza. Lo fa sapere Amnesty International. Si tratta di Lina Aly e Mohammed Farag, giornalista egiziano sposato con un'italiana.  \"Numerose persone sono state arrestate dalle forze di sicurezza egiziane mentre al Cairo manifestavano solidarietà alle donne di Gaza e del Sudan\".  Sui social, gli attivisti parlano di attiviste per i diritti umani, note in Egitto e all'Estero, arrestate.  ",
        "ranked": 5,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1713952805.1188707,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2024-04-24 12:00:05",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-04-24T12.00.05",
        "en_title": "Attacks in Lebanon after rocket launch156 THE CAIRO, ITALO-EGIZIANI During a pro-Gaza event",
        "en_content": "Cairo,Cortei Gaza: 2 Italians arrested Two Italian-Egyptians were arrested in Cairo, Egypt, during a pro-Gaza demonstration. Amnesty International knows. It is Lina Aly and Mohammed Farag, Egyptian journalist married to an Italian. \"Number of people were arrested by the Egyptian security forces while in Cairo they showed solidarity to women in Gaza and Sudan.\" On social media, activists talk about human rights activists, known in Egypt and abroad, arrested.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Lebanon",
                "start_char": 11,
                "end_char": 18,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "CAIRO",
                "start_char": 46,
                "end_char": 51,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Cairo",
                "start_char": 0,
                "end_char": 5,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Cortei Gaza",
                "start_char": 6,
                "end_char": 17,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "2",
                "start_char": 19,
                "end_char": 20,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Italians",
                "start_char": 21,
                "end_char": 29,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Two",
                "start_char": 39,
                "end_char": 42,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Italian",
                "start_char": 43,
                "end_char": 50,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Cairo",
                "start_char": 78,
                "end_char": 83,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Egypt",
                "start_char": 85,
                "end_char": 90,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Amnesty International",
                "start_char": 125,
                "end_char": 146,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Lina Aly",
                "start_char": 160,
                "end_char": 168,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Mohammed Farag",
                "start_char": 173,
                "end_char": 187,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Egyptian",
                "start_char": 189,
                "end_char": 197,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Italian",
                "start_char": 223,
                "end_char": 230,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Egyptian",
                "start_char": 271,
                "end_char": 279,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Cairo",
                "start_char": 305,
                "end_char": 310,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Gaza",
                "start_char": 346,
                "end_char": 350,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Sudan",
                "start_char": 355,
                "end_char": 360,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Egypt",
                "start_char": 434,
                "end_char": 439,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "PE: no sfruttamento madri surrogate",
        "date_raw": "April 24, 2024",
        "date": "2024-04-24",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Politica&pagina=120",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=126",
        "content": " Pe: no sfruttamento maternità surrogata Lo sfruttamento della maternità surrogata, i matrimoni forzati e le adozioni illegali diventano eurocrimini.  E' quanto prevede il testo della direttiva contro il traffico di esseri umani e la protezione delle vittime che ha avuto il via libera definitivo dell'Europarlamento.     Sono stati 563 i voti a favore, 7 i  contrari, 17 gli astenuti.   ",
        "ranked": 5,
        "placed": "Politics",
        "epoch": 1713952805.1352067,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2024-04-24 12:00:05",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-04-24T12.00.05",
        "en_title": "PE: no exploitation surrogate mothers",
        "en_content": "Pe: no surrogate maternity exploitation The exploitation of surrogacy, forced marriages and illegal adoptions become Eurocriminal. This is what the text of the directive on human trafficking and the protection of victims which have had the definitive way of liberating Europe. 563 votes in favour, 7 against, 17 abstentions.",
        "content_NER": [
            {
                "word": "Eurocriminal",
                "start_char": 117,
                "end_char": 129,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Europe",
                "start_char": 269,
                "end_char": 275,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "563",
                "start_char": 277,
                "end_char": 280,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "7",
                "start_char": 298,
                "end_char": 299,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "17",
                "start_char": 309,
                "end_char": 311,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "USA,OK DEL CONGRESSO AD AIUTI A UCRAINA Previsti anche fondi per Israele",
        "date_raw": "April 24, 2024",
        "date": "2024-04-24",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Dal%20Mondo&pagina=150",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=151",
        "content": " Usa,ok Congresso aiuti a Kiev e Israele Il Congresso americano ha adottato un pacchetto per 61 mld di dollari di aiuti militari ed economici per l'Ucraina. Il piano,che comprende anche fondi per Israele e Taiwan e ammonta complessivamente a 95 miliardi, ha ricevuto un sostegno schiacciante al Senato, dopo la precedente adozione alla Camera.  \"Il Congresso ha risposto alla chiamata della storia\", ha detto il presidente Biden.I fondi sono il risultato di mesi di negoziati molto aspri,dei viaggi del presidente ucraino Zelensky a Washington e delle pressioni degli alleati. ",
        "ranked": 0,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1713952805.14633,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2024-04-24 12:00:05",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-04-24T12.00.05",
        "en_title": "USA,OK OF THE UCRAINA AID CONGRESS Funds for Israel",
        "en_content": "USA,ok Congress help Kiev and Israel The American Congress adopted a $61 billion package of military and economic aid for Ukraine. The plan, which also includes funds for Israel and Taiwan and totals 95 billion, received overwhelming support from the Senate after the previous adoption of the House. \"The Congress responded to the call of history,\" said President Biden. The funds are the result of months of very bitter negotiations, the trips of Ukrainian President Zelensky to Washington and the pressure of allies.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "USA",
                "start_char": 0,
                "end_char": 3,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "UCRAINA",
                "start_char": 14,
                "end_char": 21,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 45,
                "end_char": 51,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "USA",
                "start_char": 0,
                "end_char": 3,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Congress",
                "start_char": 7,
                "end_char": 15,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Kiev",
                "start_char": 21,
                "end_char": 25,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 30,
                "end_char": 36,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "American",
                "start_char": 41,
                "end_char": 49,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Congress",
                "start_char": 50,
                "end_char": 58,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "$61 billion",
                "start_char": 69,
                "end_char": 80,
                "label": "MONEY",
                "info": "Monetary values, including unit"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 122,
                "end_char": 129,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 171,
                "end_char": 177,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Taiwan",
                "start_char": 182,
                "end_char": 188,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "95 billion",
                "start_char": 200,
                "end_char": 210,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Senate",
                "start_char": 251,
                "end_char": 257,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "House",
                "start_char": 293,
                "end_char": 298,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Congress",
                "start_char": 305,
                "end_char": 313,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Biden",
                "start_char": 364,
                "end_char": 369,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "months",
                "start_char": 399,
                "end_char": 405,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Ukrainian",
                "start_char": 448,
                "end_char": 457,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Zelensky",
                "start_char": 468,
                "end_char": 476,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Washington",
                "start_char": 480,
                "end_char": 490,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Kiev e Tel Aviv ringraziano gli Usa",
        "date_raw": "April 24, 2024",
        "date": "2024-04-24",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Dal%20Mondo&pagina=150",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=152",
        "content": " Aiuti,Ucraina e Israele ringraziano Usa Il presidente ucraino Zelensky ha ringraziato il Senato americano per aver approvato 64 mld di dollari in aiuti militari ed economici.\"Vitali per l'Ucraina\",ha detto riferendosi agli aiuti che -promette Biden-cominceranno ad arrivare già questa settimana.Questo voto -ha aggiunto Zelensky-rafforza il ruolo dell'America come faro della democrazia Anche Katz,ministro degli Esteri israeliano,ringrazia il Senato Usa per l'approvazione degli aiuti a Tel Aviv:\"Messaggio forte ai nemici di Israele,prova della forza della nostra alleanza\".Tuona Pyongyang:aiuti sono un allucinogeno",
        "ranked": 1,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1713952805.1525965,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2024-04-24 12:00:05",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-04-24T12.00.05",
        "en_title": "Kiev and Tel Aviv thank the US",
        "en_content": "Aid, Ukraine and Israel thank US Ukrainian President Zelensky thanked the American Senate for approving $64 billion in military and economic aid. \"Vitali per l'Ukraine\", he said referring to the aid that - promises Biden-will begin to arrive already this week. This vote - added Zelensky-reflects America's role as a beacon of democracy Also Katz, Israeli Foreign Minister, thank the U.S. Senate for the approval of aids in Tel Aviv: \"A strong mix to the enemies of Israel, try the strength of our alliance\". Tuona Pyongyang:helps are a hallucinogen",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Kiev",
                "start_char": 0,
                "end_char": 4,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Tel Aviv",
                "start_char": 9,
                "end_char": 17,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 28,
                "end_char": 30,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 5,
                "end_char": 12,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 17,
                "end_char": 23,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 30,
                "end_char": 32,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukrainian",
                "start_char": 33,
                "end_char": 42,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Zelensky",
                "start_char": 53,
                "end_char": 61,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the American Senate",
                "start_char": 70,
                "end_char": 89,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "$64 billion",
                "start_char": 104,
                "end_char": 115,
                "label": "MONEY",
                "info": "Monetary values, including unit"
            },
            {
                "word": "Vitali per l'Ukraine",
                "start_char": 147,
                "end_char": 167,
                "label": "WORK_OF_ART",
                "info": "Titles of books, songs, etc."
            },
            {
                "word": "Biden",
                "start_char": 215,
                "end_char": 220,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "this week",
                "start_char": 250,
                "end_char": 259,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Zelensky",
                "start_char": 279,
                "end_char": 287,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "America",
                "start_char": 297,
                "end_char": 304,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Katz",
                "start_char": 342,
                "end_char": 346,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 348,
                "end_char": 355,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "the U.S. Senate",
                "start_char": 380,
                "end_char": 395,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Tel Aviv",
                "start_char": 424,
                "end_char": 432,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 466,
                "end_char": 472,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Tuona Pyongyang",
                "start_char": 509,
                "end_char": 524,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Arresti per proteste pro-Gaza",
        "date_raw": "April 24, 2024",
        "date": "2024-04-24",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Dal%20Mondo&pagina=150",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=153",
        "content": " Protesta anti-Israele per voto su aiuti Oltre 100 manifestanti filopalestinesi che protestavano contro il sostegno americano a Israele sono stati arrestati davanti all'abitazione a Brooklyn di Chuck Schumer,leader dei democratici al Senato Usa. Lo riferiscono il New York Times e il New York Post.   Circa 2mila manifestanti hanno organizzato la protesta vicino casa di Schumer mentre il Senato si riuniva per approvare il massiccio pacchetto di aiuti che include miliardi in assistenza militare a Israele.    ",
        "ranked": 2,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1713952805.1944041,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2024-04-24 12:00:05",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-04-24T12.00.05",
        "en_title": "Arrests for pro-Gaza protests",
        "en_content": "Israel's anti-Israel protests on aid Over 100 pro-Palestinian protesters protesting against American support to Israel were arrested in front of Chuck Schumer's Brooklyn home, leader of the Democrats in the US Senate. The New York Times and the New York Post report it. Approximately 2,000 protesters organized the protest near Schumer's house while the Senate gathered to approve the massive aid package that includes billions in military assistance to Israel.",
        "content_NER": [
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Over 100",
                "start_char": 37,
                "end_char": 45,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "pro-Palestinian",
                "start_char": 46,
                "end_char": 61,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "American",
                "start_char": 92,
                "end_char": 100,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 112,
                "end_char": 118,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Chuck Schumer's",
                "start_char": 145,
                "end_char": 160,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Brooklyn",
                "start_char": 161,
                "end_char": 169,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Democrats",
                "start_char": 190,
                "end_char": 199,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "the US Senate",
                "start_char": 203,
                "end_char": 216,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "The New York Times",
                "start_char": 218,
                "end_char": 236,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the New York Post",
                "start_char": 241,
                "end_char": 258,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Approximately 2,000",
                "start_char": 270,
                "end_char": 289,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Schumer",
                "start_char": 328,
                "end_char": 335,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Senate",
                "start_char": 354,
                "end_char": 360,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "billions",
                "start_char": 419,
                "end_char": 427,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 454,
                "end_char": 460,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Ok Ddl su Intelligenza artificiale",
        "date_raw": "April 24, 2024",
        "date": "2024-04-24",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Politica&pagina=120",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=123",
        "content": " Cdm: ok Ddl su Intelligenza artificiale L'Italia è il primo Paese europeo a legiferare sull'intelligenza artificiale. Il Consiglio dei ministri ha approvato il ddl sul tema.Il sottosegretario all'Innovazione Alessio Butti, con il suo Dipartimento per la Trasformazione Digitale, avrà la delega sul coordinamento della strategia na zionale sull'IA, che sarà aggiornata ogni due anni. Oggi è stata anche confermata la dote economica annunciata dal premier Giorgia Meloni a marzo scorso: un miliardo di euro, che mette l'Italia sul podio europeo dopo Germania e Francia in termini di impegno finanziario pubblico.  ",
        "ranked": 2,
        "placed": "Politics",
        "epoch": 1713952805.2325644,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2024-04-24 12:00:05",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-04-24T12.00.05",
        "en_title": "Ok Ddl on Artificial Intelligence",
        "en_content": "Cdm: ok Ddl on Artificial Intelligence Italy is the first European country to legislate on artificial intelligence. The Council of Ministers approved the ddl on the subject. The undersecretary of Innovation Alessio Butti, with his Department for Digital Transformation, will have the delegation on the coordination of the national strategy on AI, which will be updated every two years. Today the economic dowry announced by Premier Giorgia Meloni in March was also confirmed: a billion euros, which puts Italy on the European podium after Germany and France in terms of public financial commitment.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Ok Ddl",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "first",
                "start_char": 52,
                "end_char": 57,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "European",
                "start_char": 58,
                "end_char": 66,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "The Council of Ministers",
                "start_char": 116,
                "end_char": 140,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Innovation Alessio Butti",
                "start_char": 196,
                "end_char": 220,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Department for Digital Transformation",
                "start_char": 231,
                "end_char": 268,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "AI",
                "start_char": 343,
                "end_char": 345,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "every two years",
                "start_char": 369,
                "end_char": 384,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Today",
                "start_char": 386,
                "end_char": 391,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Giorgia Meloni",
                "start_char": 432,
                "end_char": 446,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "March",
                "start_char": 450,
                "end_char": 455,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "billion",
                "start_char": 478,
                "end_char": 485,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Italy",
                "start_char": 504,
                "end_char": 509,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "European",
                "start_char": 517,
                "end_char": 525,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Germany",
                "start_char": 539,
                "end_char": 546,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "France",
                "start_char": 551,
                "end_char": 557,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "PARLAMENTO UE:OK NUOVO PATTO STABILITA' Solo tre italiani votano a favore",
        "date_raw": "April 24, 2024",
        "date": "2024-04-24",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Politica&pagina=120",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=125",
        "content": " Parlamento Ue: ok nuovo Patto Stabilità Via libera definitivo dal Parlamento europeo alla riforma del Patto di stabilità e crescita. La riforma è composta da tre diversi atti legislativi. Quasi tutti gli eurodeputati italiani si sono astenuti o hanno votato contro nella votazione sulla riforma del braccio preventivo del Patto. Solo tre deputati italiani hanno votato a favore. Maggioranza e Pd astenuti, M5S contro. Il commissario Ue Gentiloni ha espresso soddisfazione: il nuovo Patto renderà \"meno difficile\" la sfida sul deficit. Ci sarà \"più gradualità\" nella sua riduzione.\"Migliorano le regole attuali\".",
        "ranked": 4,
        "placed": "Politics",
        "epoch": 1713952805.2511337,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2024-04-24 12:00:05",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-04-24T12.00.05",
        "en_title": "EUROPEAN PARLIAMENT Only three Italians vote in favour",
        "en_content": "European Parliament: ok new Covenant Stabilities Permanent Free Way from the European Parliament to reform the Stability and Growth Pact. The reform consists of three different legislative acts. Almost all Italian MEPs abstained or voted against the vote on the reform of the budget arm of the Covenant. Only three Italian Members voted in favour. Majority and Pd astenuti, M5S against. Commissioner Ue Gentiloni expressed satisfaction: the new Covenant will make \"less difficult\" the challenge on the deficit. There will be \"more gradual\" in its reduction. \"Impress current rules.\"",
        "title_NER": [
            {
                "word": "EUROPEAN PARLIAMENT",
                "start_char": 0,
                "end_char": 19,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "three",
                "start_char": 25,
                "end_char": 30,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Italians",
                "start_char": 31,
                "end_char": 39,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "European Parliament",
                "start_char": 0,
                "end_char": 19,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the European Parliament",
                "start_char": 73,
                "end_char": 96,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "three",
                "start_char": 161,
                "end_char": 166,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Italian",
                "start_char": 206,
                "end_char": 213,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Covenant",
                "start_char": 294,
                "end_char": 302,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Only three",
                "start_char": 304,
                "end_char": 314,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Italian",
                "start_char": 315,
                "end_char": 322,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Ue Gentiloni",
                "start_char": 400,
                "end_char": 412,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Covenant",
                "start_char": 445,
                "end_char": 453,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Nordio:AI,nei reati è un'aggravante",
        "date_raw": "April 24, 2024",
        "date": "2024-04-24",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Politica&pagina=120",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=124",
        "content": " Nordio: AI, nei reati è un'aggravante \"Quando l'uso della AI è effettuato in modo insidioso costituisce aggravante specifica per tutta una serie di reati, come sostituzione di persona, rialzo e ribasso fraudolento dei prezzi, truffa, frode informatica, riciclaggio, aggiotaggio\".      Lo ha detto il ministro della Giustizia Carlo Nordio in conferenza stampa dopo il Cdm.\"Per questi reati l'uso dell'AI costituisce un'aggravente. Nessuno si illude che la norma penale costituisca un deterrente assoluto ma colma un vuoto di tutela\", ha aggiunto Nordio.  ",
        "ranked": 3,
        "placed": "Politics",
        "epoch": 1713952805.3640704,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2024-04-24 12:00:05",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-04-24T12.00.05",
        "en_title": "Nordio:AI, in crimes is an aggravating",
        "en_content": "Nordio: AI, in the crimes is an aggravating \"When the use of AI is carried out insidiously constitutes specific aggravating for a whole series of crimes, such as substitution of person, rise and fraudulent rebate of prices, scam, computer fraud, recycling, update\". The Minister of Justice Carlo Nordio said this at the press conference after the Cdm.\"For these crimes the use of AI is an aggravating one. No one can imagine that the criminal rule is an absolute deterrent but fills a void of protection,\" he added.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "AI",
                "start_char": 7,
                "end_char": 9,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "AI",
                "start_char": 8,
                "end_char": 10,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "AI",
                "start_char": 61,
                "end_char": 63,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Carlo Nordio",
                "start_char": 290,
                "end_char": 302,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "AI",
                "start_char": 380,
                "end_char": 382,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "SENATO APPROVA PNRR, TANTE NOVITA'",
        "date_raw": "April 24, 2024",
        "date": "2024-04-24",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Politica&pagina=120",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=122",
        "content": " Senato approva Pnrr che diventa legge Via libera definitivo del Senato al dl Pnrr che diventa legge.    La fiducia posta dal governo sul testo approvato dalla Camera la scorsa settimana, ha ottenuto 95 voti favorevoli, 68 contrari e un astenuto.   Tra le norme approvate, la patente a punti per i cantieri,un limite ai poteri di Poste nell'ingresso in PagoPa, assunzioni facilitate per gli specializzandi nella sanità e il via libera ai Prolife nei consultori.   ",
        "ranked": 1,
        "placed": "Politics",
        "epoch": 1713952805.4283907,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2024-04-24 12:00:05",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-04-24T12.00.05",
        "en_title": "_",
        "en_content": "Senate approves Pnrr who becomes the Senate's definitive Freeway Law to the Dl Pnrr becoming law. The confidence placed by the government on the text approved by the House last week, obtained 95 votes favorable, 68 against and an ast. Among the approved standards, the point-to-door driver's license, a limit to Poste's powers in PagoPa's entrance, facilitated recruitment for health specialists and the free way to Prolife in advisors.",
        "content_NER": [
            {
                "word": "Senate",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Senate",
                "start_char": 37,
                "end_char": 43,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Freeway Law",
                "start_char": 57,
                "end_char": 68,
                "label": "WORK_OF_ART",
                "info": "Titles of books, songs, etc."
            },
            {
                "word": "House",
                "start_char": 166,
                "end_char": 171,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "last week",
                "start_char": 172,
                "end_char": 181,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "95",
                "start_char": 192,
                "end_char": 194,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "68",
                "start_char": 212,
                "end_char": 214,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Poste",
                "start_char": 312,
                "end_char": 317,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "PagoPa",
                "start_char": 330,
                "end_char": 336,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "VIGILANZA RAI: NO A AUDIZIONE CORSINI  In vicenda sul monologo di Scurati",
        "date_raw": "April 24, 2024",
        "date": "2024-04-24",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Politica&pagina=120",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=127",
        "content": "",
        "ranked": 6,
        "placed": "Politics",
        "epoch": 1713952805.60855,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2024-04-24 12:00:05",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-04-24T12.00.05",
        "en_title": "VIGILANCE RAI: NO AUDIZIONE CORSINI In the story about the monologue of Scurati",
        "en_content": "",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Scurati",
                "start_char": 72,
                "end_char": 79,
                "label": "FAC",
                "info": "Buildings, airports, highways, bridges, etc."
            }
        ]
    }
]
