[
    {
        "title": "SCIOPERO 6MAGGIO,COMUNICATO USIGRAI",
        "date_raw": "May 07, 2024",
        "date": "2024-05-07",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Politica&pagina=120",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=122",
        "content": " Sciopero, il comunicato dell'UsigRai Gli aggiornamenti delle notizie saranno ridotti per lo sciopero delle giornaliste e del giornalisti della Rai.  Scioperiamo perché nel piano industriale Rai l'informazione è la grande assente, il ricambio tra giornalisti pensionati e nuovi assunti è bloccato dal l'azienda che non bandisce una selezione pubblica per il reclutamento trasparente dei giornalisti e preferisce le chiamate dirette a partita Iva, alimentando nuovo precariato senza stabilizzare l'esistente.       --segue a pag 2--",
        "ranked": 1,
        "placed": "Politics",
        "epoch": 1715032805.5454104,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2024-05-07 00:00:05",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-07T00.00.05",
        "en_title": "_",
        "en_content": "Strike, the UsigRai communiqué The news updates will be reduced for the strike of journalists and journalists of the Rai. We strike because in the Rai industrial plan the information is the great absent, the exchange between retired journalists and new hires is blocked by the company that does not ban a public selection for the transparent recruitment of journalists and prefers direct calls to game Iva, feeding new precarious without stabilizing the existing. --follows on page 2--",
        "content_NER": [
            {
                "word": "UsigRai",
                "start_char": 12,
                "end_char": 19,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "2",
                "start_char": 482,
                "end_char": 483,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "TRAGEDIA SUL LAVORO, MORTI 5 OPERAI   A Casteldaccia, un sesto è gravissimo  Sopravvissuto: morti uno dietro l'altro Lavoravano al sistema fognario",
        "date_raw": "May 07, 2024",
        "date": "2024-05-07",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Prima&pagina=103",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=110",
        "content": "",
        "ranked": 0,
        "placed": "First_Page",
        "epoch": 1715032805.5607035,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2024-05-07 00:00:05",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-07T00.00.05",
        "en_title": "TRAGEDIATES ON WORK, MORTI 5 OPERAI At Casteldaccia, a sixth is very serious Survivor: dead one behind the other Worked at the sewer system",
        "en_content": "",
        "title_NER": [
            {
                "word": "5",
                "start_char": 27,
                "end_char": 28,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "sixth",
                "start_char": 55,
                "end_char": 60,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Worked",
                "start_char": 113,
                "end_char": 119,
                "label": "FAC",
                "info": "Buildings, airports, highways, bridges, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "RAFAH,BIDEN A NETANYAHU: \"IO CHIARO\"   Hamas sospende i negoziati al Cairo",
        "date_raw": "May 07, 2024",
        "date": "2024-05-07",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Dal%20Mondo&pagina=150",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=153",
        "content": " Biden a Netanyahu: \"Io chiaro su Rafah\" C'è stato un colloquio telefonico tra il presidente Usa Biden e il premier israeliano Netanyahu su Rafah.Tra i due leader molte frizioni.Biden ha detto: \"Chiara la mia posizione su Rafah\".Ieri Biden ha bloccato una spedizione di armi in Israele. Lo riporta Axios,che cita due alti funzionari israeliani.E' la prima volta dal 7 ottobre,dopo l'attacco di Hamas. Preoccupazione in Israele. Biden è contestato in Usa da chi si oppone al sostegno incondizionato ad Israele nella guerra a Gaza.   ",
        "ranked": 2,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1715032805.5967133,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2024-05-07 00:00:05",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-07T00.00.05",
        "en_title": "RAFAH,BIDEN TO NETANYAHU: \"IO CHIARO\" Hamas suspends negotiations in Cairo",
        "en_content": "Biden to Netanyahu: \"I clear about Rafah\" There was a telephone interview between US President Biden and Israeli Prime Minister Netanyahu on Rafah. Among the two leaders many clutches. Biden said: \"Call my position on Rafah.\" Yesterday Biden blocked a shipment of weapons in Israel. Axios reports it, which mentions two senior Israeli officials. It's the first time since October 7, after Hamas' attack. Unemployment in Israel. Biden is challenged in the United States by those who oppose unconditional support for Israel in the Gaza War.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 38,
                "end_char": 43,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Cairo",
                "start_char": 69,
                "end_char": 74,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Biden",
                "start_char": 0,
                "end_char": 5,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Netanyahu",
                "start_char": 9,
                "end_char": 18,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 82,
                "end_char": 84,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Biden",
                "start_char": 95,
                "end_char": 100,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 105,
                "end_char": 112,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Netanyahu",
                "start_char": 128,
                "end_char": 137,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "two",
                "start_char": 158,
                "end_char": 161,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Biden",
                "start_char": 185,
                "end_char": 190,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Yesterday",
                "start_char": 226,
                "end_char": 235,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Biden",
                "start_char": 236,
                "end_char": 241,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 275,
                "end_char": 281,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "two",
                "start_char": 316,
                "end_char": 319,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 327,
                "end_char": 334,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 355,
                "end_char": 360,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "October 7",
                "start_char": 372,
                "end_char": 381,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 389,
                "end_char": 394,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 420,
                "end_char": 426,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Biden",
                "start_char": 428,
                "end_char": 433,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the United States",
                "start_char": 451,
                "end_char": 468,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 515,
                "end_char": 521,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the Gaza War",
                "start_char": 525,
                "end_char": 537,
                "label": "EVENT",
                "info": "Named hurricanes, battles, wars, sports events, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "FT: Mosca prepara sabotaggi Europa",
        "date_raw": "May 07, 2024",
        "date": "2024-05-07",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Dal%20Mondo&pagina=150",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=155",
        "content": " FT:\"Russia prepara sabotaggi in Europa\" Secondo alcune agenzie di Intelligence europee, la Russia si prepara a \"violenti atti di sabotaggio in tutto il Continente\". Lo riferisce il Financial Times.      Mosca avrebbe già cominciato a \"preparare più attivamente incendi dolosi e danni alle infrastrutture europee, direttamente e tramite i suoi proxies, senza preoccupazione di causare vittime civili\", scrive il giornale britannico. Secondo le valutazioni di tre Paesi europei, sono in aumento \"le prove di uno sforzo più attivo e concertato\".  ",
        "ranked": 4,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1715032805.661155,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2024-05-07 00:00:05",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-07T00.00.05",
        "en_title": "FT: Moscow prepares sabotage Europe",
        "en_content": "FT: \"Russia prepares sabotage in Europe\" According to some European intelligence agencies, Russia prepares for \"violent acts of sabotage throughout the continent\". The Financial Times reports it. Moscow would have already begun to \"prepare more actively dolous fires and damage to European infrastructure, directly and through its proxies, without concern to cause civilian casualties\", writes the British newspaper. According to the evaluations of three European countries, \"the evidence of a more active and concerted effort\" is increasing.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Moscow",
                "start_char": 4,
                "end_char": 10,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Europe",
                "start_char": 29,
                "end_char": 35,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 5,
                "end_char": 11,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Europe",
                "start_char": 33,
                "end_char": 39,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "European",
                "start_char": 59,
                "end_char": 67,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 91,
                "end_char": 97,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "The Financial Times",
                "start_char": 164,
                "end_char": 183,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Moscow",
                "start_char": 196,
                "end_char": 202,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "European",
                "start_char": 281,
                "end_char": 289,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "British",
                "start_char": 398,
                "end_char": 405,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "three",
                "start_char": 449,
                "end_char": 454,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "European",
                "start_char": 455,
                "end_char": 463,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Xi: \"Cina e Ue restino partner\"",
        "date_raw": "May 07, 2024",
        "date": "2024-05-07",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Dal%20Mondo&pagina=150",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=157",
        "content": " Xi: Cina e Ue, partner strategici  Il presidente cinese Xi Jinping ha invitato il suo Paese e l'Unione europea a rafforzare il loro \"coordinamento  strategico\" e a rimanere \"partner\", nonostante le numerose controversie che vanno dal commercio ai diritti umani. \"Come due grandi potenze mondiali, la Cina e l'Ue devono perseguire il dialogo e la cooperazione approfondire la comunicazione strategica,rafforzare la fiducia reciproca, consolidare il consenso e impegnarsi nel coordinamento\", ha aggiunto Xi all'incontro con Macron e Ursula von der Leyen all'Eliseo.  ",
        "ranked": 6,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1715032805.6825435,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2024-05-07 00:00:05",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-07T00.00.05",
        "en_title": "Xi: \"China and Ue remain partner\"",
        "en_content": "Xi: China and EU, strategic partners Chinese President Xi Jinping invited his country and EU to strengthen their \"strategic coordination\" and remain \"partners\", despite the numerous disputes ranging from trade to human rights. \"As two great world powers, China and the EU must pursue dialogue and cooperation deepen strategic communication, strengthen mutual trust, consolidate consensus and engage in coordination,\" added Xi to the meeting with Macron and Ursula von der Leyen at the Eliseo.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "China",
                "start_char": 5,
                "end_char": 10,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "China",
                "start_char": 4,
                "end_char": 9,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "EU",
                "start_char": 14,
                "end_char": 16,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Chinese",
                "start_char": 37,
                "end_char": 44,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Xi Jinping",
                "start_char": 55,
                "end_char": 65,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "EU",
                "start_char": 90,
                "end_char": 92,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "two",
                "start_char": 231,
                "end_char": 234,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "China",
                "start_char": 255,
                "end_char": 260,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "EU",
                "start_char": 269,
                "end_char": 271,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Xi",
                "start_char": 423,
                "end_char": 425,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Macron",
                "start_char": 446,
                "end_char": 452,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Ursula von der",
                "start_char": 457,
                "end_char": 471,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Leyen",
                "start_char": 472,
                "end_char": 477,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Eliseo",
                "start_char": 485,
                "end_char": 491,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "MATTARELLA A NEW YORK, PARLA ALL'ONU   Intervento del Presidente martedì",
        "date_raw": "May 07, 2024",
        "date": "2024-05-07",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Politica&pagina=120",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=121",
        "content": " Mattarella a New York parlerà all'Onu Il Presidente della Repubblica, Mattarella, è a New York per una visita alle Nazioni Unite.     Al Palazzo di Vetro apre i lavori  della Conferenza sullo stato di attuazione dell'obiettivo di sviluppo sostenibile 16 \"Pace,Giustizia ed Istituzioni Forti\". Poi un colloquio con il Segretario generale Guterres.   Martedì terrà un intervento all'Assemblea Generale: \"Italia, Nazioni Unite e multilateralismo per affrontare le sfide comuni\".     ",
        "ranked": 0,
        "placed": "Politics",
        "epoch": 1715032805.694054,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2024-05-07 00:00:05",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-07T00.00.05",
        "en_title": "MATTARELLA TO NEW YORK, OPEN the UN Speaker Tuesday",
        "en_content": "Mattarella in New York will speak to the UN The President of the Republic, Mattarella, is in New York for a visit to the United Nations. At the Palazzo di Vetro opens the work of the Conference on the implementation of the sustainable development objective 16 \"Peace, Justice and Strong Institutions\". Then an interview with Secretary General Guterres. Tuesday will hold an intervention to the General Assembly: \"Italy, the United Nations and multilateralism to address common challenges\".",
        "title_NER": [
            {
                "word": "NEW YORK",
                "start_char": 14,
                "end_char": 22,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "UN",
                "start_char": 33,
                "end_char": 35,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Tuesday",
                "start_char": 44,
                "end_char": 51,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "New York",
                "start_char": 14,
                "end_char": 22,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "UN",
                "start_char": 41,
                "end_char": 43,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Mattarella",
                "start_char": 75,
                "end_char": 85,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "New York",
                "start_char": 93,
                "end_char": 101,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the United Nations",
                "start_char": 117,
                "end_char": 135,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Palazzo",
                "start_char": 144,
                "end_char": 151,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Vetro",
                "start_char": 155,
                "end_char": 160,
                "label": "PRODUCT",
                "info": "Objects, vehicles, foods, etc. (not services)"
            },
            {
                "word": "16",
                "start_char": 257,
                "end_char": 259,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Justice",
                "start_char": 268,
                "end_char": 275,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Strong Institutions",
                "start_char": 280,
                "end_char": 299,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Guterres",
                "start_char": 343,
                "end_char": 351,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Tuesday",
                "start_char": 353,
                "end_char": 360,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "the General Assembly",
                "start_char": 390,
                "end_char": 410,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Italy",
                "start_char": 413,
                "end_char": 418,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the United Nations",
                "start_char": 420,
                "end_char": 438,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "PUTIN: ESERCITAZIONI MILITARI NUCLEARI  Truppe russe al confine Ucraina     \"Risposta a provocazioni Occidente\"",
        "date_raw": "May 07, 2024",
        "date": "2024-05-07",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Dal%20Mondo&pagina=150",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=154",
        "content": " Russia,esercitazioni militari nucleari Il presidente russo Vladimir Putin ha ordinato esercitazioni nucleari che  coinvolgono truppe posizionate vicino all'Ucraina: lo ha reso noto l'esercito della Russia.    \"Durante l'esercitazione verranno adottate una serie di misure per esercitarsi nella preparazione e nell'uso di armi nucleari non strategiche\", ha affermato il ministero della Difesa russo. ",
        "ranked": 3,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1715032805.7027004,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2024-05-07 00:00:05",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-07T00.00.05",
        "en_title": "PUTIN: NUCLEAR MILITATIONS Russian troops on the Ukraine border \"Responded to provocations West\"",
        "en_content": "Russia, nuclear military exercises Russian President Vladimir Putin ordered nuclear exercises involving troops placed near Ukraine: the army of Russia has announced. \"A number of measures will be taken during the exercise to prepare and use non-strategic nuclear weapons,\" said the Russian Ministry of Defense.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "PUTIN",
                "start_char": 0,
                "end_char": 5,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 27,
                "end_char": 34,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 49,
                "end_char": 56,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 35,
                "end_char": 42,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Vladimir Putin",
                "start_char": 53,
                "end_char": 67,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 123,
                "end_char": 130,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 144,
                "end_char": 150,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the Russian",
                "start_char": 278,
                "end_char": 289,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Replica dell'azienda al sindacato",
        "date_raw": "May 07, 2024",
        "date": "2024-05-07",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Politica&pagina=120",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=123",
        "content": " Replica Rai al comunicato Usigrai  La decisione del sindacato Usigrai di scioperare su motivazioni che nulla  hanno a che vedere con i diritti dei lavoratori si inquadra in motivazioni ideologiche e politiche.   L'attuale governance della Rai sta lavorando per trasformare il Servizio  Pubblico in una moderna Digital Media Company. Un lavoro complesso che ha  trovato attuazione in un coraggioso  Piano Industriale votato dal Consiglio di Amministrazione della Rai e oggi in via di realizzazione dall'intera azienda           Pag.1-segue >>>>>>",
        "ranked": 2,
        "placed": "Politics",
        "epoch": 1715032805.70776,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2024-05-07 00:00:05",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-07T00.00.05",
        "en_title": "Company replica at the union",
        "en_content": "Replica Rai to Usigrai press release The union's decision Usigrai to strike on the grounds that nothing has to do with the rights of workers is framed in ideological and political motivations. Rai's current governance is working to transform the Public Service into a modern Digital Media Company. A complex work that has been implemented in a courageous Industrial Plan voted by the Rai Board of Directors and now being implemented by the entire company Pag.1-follows >>>>>>>>>>>",
        "content_NER": [
            {
                "word": "Replica Rai",
                "start_char": 0,
                "end_char": 11,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Usigrai",
                "start_char": 58,
                "end_char": 65,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Rai",
                "start_char": 193,
                "end_char": 196,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the Public Service",
                "start_char": 242,
                "end_char": 260,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Digital Media Company",
                "start_char": 275,
                "end_char": 296,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the Rai Board of Directors",
                "start_char": 380,
                "end_char": 406,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Pag.1",
                "start_char": 455,
                "end_char": 460,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "GAZA,ISRAELE BOMBARDA DUE ZONE DI RAFAH Prima dà l'ordine di evacuare la città  Con lancio volantini e sms in arabo",
        "date_raw": "May 07, 2024",
        "date": "2024-05-07",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Dal%20Mondo&pagina=150",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=152",
        "content": " Rafah, bombardate zone dopo evacuazione L'esercito isrealiano ha bombardato due zone della città di Rafah, a Gaza. Prima L'Idf aveva lanciato nella parte est di Rafah, volantini che invitavano la polazione civile a spostarsi verso le aree umanitarie allargate. Poi il il bombardamento degli israeliani. I volantini erano in arabo. Sono stati inviati anche sms, fatte chiamate e annunci su media.La stima è di circa mille persone, che si devono allontanare da Rafah,ha detto un portavoce militare sul numero dei palestinesi da evacuare dalla città della Striscia di Gaza. ",
        "ranked": 1,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1715032805.7589786,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2024-05-07 00:00:05",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-07T00.00.05",
        "en_title": "_ RAFAH First gives the order to evacuate the city With launch flyers and sms in Arabic",
        "en_content": "Rafah, bombed areas after evacuation The Islamic army bombed two parts of the city of Rafah in Gaza. Before the Idf had launched in the east part of Rafah, flyers that invited civil polation to move towards the enlarged humanitarian areas. Then the Israeli bombing. The flyers were in Arabic. SMS, calls and media announcements were also sent. The estimate is about a thousand people, who have to move away from Rafah, said a military spokesman on the number of Palestinians to evacuate from the city of the Gaza Strip.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "First",
                "start_char": 8,
                "end_char": 13,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Arabic",
                "start_char": 81,
                "end_char": 87,
                "label": "LANGUAGE",
                "info": "Any named language"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Islamic",
                "start_char": 41,
                "end_char": 48,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "two",
                "start_char": 61,
                "end_char": 64,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Rafah",
                "start_char": 86,
                "end_char": 91,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Gaza",
                "start_char": 95,
                "end_char": 99,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Rafah",
                "start_char": 149,
                "end_char": 154,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 249,
                "end_char": 256,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Arabic",
                "start_char": 285,
                "end_char": 291,
                "label": "LANGUAGE",
                "info": "Any named language"
            },
            {
                "word": "SMS",
                "start_char": 293,
                "end_char": 296,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "about a thousand",
                "start_char": 360,
                "end_char": 376,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Palestinians",
                "start_char": 462,
                "end_char": 474,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "the Gaza Strip",
                "start_char": 504,
                "end_char": 518,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Nota sugli indici di Borsa",
        "date_raw": "May 07, 2024",
        "date": "2024-05-07",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Politica&pagina=130",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=139",
        "content": " Nota sugli indici di Borsa Televideo Le informazioni di Televideo sugli indici e i dati delle Borse italiane ed estere sono in fase di ristrutturazione editoriale.      Ciò sta comportando il non aggiornamento nelle relative pagine.   Ci scusiamo con i lettori per il disservizio.     ",
        "ranked": 2,
        "placed": "Economics",
        "epoch": 1715032805.792826,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2024-05-07 00:00:05",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-07T00.00.05",
        "en_title": "Note on stock exchange indices",
        "en_content": "Note on Stock Exchange Indexes Televideo Televideo's information on indices and data from Italian and foreign exchanges is being refurbished. This is implying the non-updating in the relevant pages. We apologize to readers for disservice.",
        "content_NER": [
            {
                "word": "Italian",
                "start_char": 90,
                "end_char": 97,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "LO SCIOPERO DEL TRASPORTO LOCALE     Astensione indetta da Usb, Cobas e Cub  Salvaguardate le fasce di garanzia",
        "date_raw": "May 07, 2024",
        "date": "2024-05-07",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Politica&pagina=130",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=131",
        "content": " Sciopero trasporti delle sigle di base Sciopero dei trasporti di 24 ore lunedì indetto da Usb, Cobas e Cub, che causa disagi per le città, anche se sono state salvaguardate le fasce di garanzia. A Roma bus e metro regolari dall'inizio del servizio fino alle 8.30 e dalle 17 alle 20. A Milano lo sciopero ha conseguenze sulle linee dalle 8.45 alle 15 e dopo le 18 fino al termine del  servizio.      Una mobilitazione \"per rivendicare salario, sicurezza e diritti, temi centrali su cui si basa la piattaforma di rinnovo contrattuale di categoria\",  spiegano i sindacati di base.  ",
        "ranked": 0,
        "placed": "Economics",
        "epoch": 1715032805.8037684,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2024-05-07 00:00:05",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-07T00.00.05",
        "en_title": "SCIOPERO DEL TRANSPORT LOCAL Abstention indicted by Usb, Cobas and Cub Save the warranty bands",
        "en_content": "Strike transport of basic acronyms 24 hours Monday transport strike organized by Usb, Cobas and Cub, which causes discomfort for cities, even if the warranty bands were safeguarded. In Rome regular bus and metro from the start of the service until 8.30 and from 17 to 20. In Milan the strike has consequences on the lines from 8.45 to 15 and after 18 until the end of the service. A mobilization \"to claim wages, security and rights, central issues on which the category contractual renewal platform is based\", explain the basic unions.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "SCIOPERO",
                "start_char": 0,
                "end_char": 8,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "DEL TRANSPORT LOCAL Abstention",
                "start_char": 9,
                "end_char": 39,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Usb",
                "start_char": 52,
                "end_char": 55,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Cobas",
                "start_char": 57,
                "end_char": 62,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Cub Save",
                "start_char": 67,
                "end_char": 75,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "24 hours",
                "start_char": 35,
                "end_char": 43,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "Monday",
                "start_char": 44,
                "end_char": 50,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Usb,",
                "start_char": 81,
                "end_char": 85,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Cobas",
                "start_char": 86,
                "end_char": 91,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Cub",
                "start_char": 96,
                "end_char": 99,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Rome",
                "start_char": 185,
                "end_char": 189,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "metro",
                "start_char": 206,
                "end_char": 211,
                "label": "FAC",
                "info": "Buildings, airports, highways, bridges, etc."
            },
            {
                "word": "8.30",
                "start_char": 248,
                "end_char": 252,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "17",
                "start_char": 262,
                "end_char": 264,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "20",
                "start_char": 268,
                "end_char": 270,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Milan",
                "start_char": 275,
                "end_char": 280,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "8.45",
                "start_char": 327,
                "end_char": 331,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "15",
                "start_char": 335,
                "end_char": 337,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "18",
                "start_char": 348,
                "end_char": 350,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "GREEN ECONOMY, 150 MILA POSTI IN 3 ANNI In Italia, secondo Eurowind Energy",
        "date_raw": "May 07, 2024",
        "date": "2024-05-07",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Politica&pagina=130",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=132",
        "content": " Green economy, 150mila posti in 3 anni Secondo una analisi di Eurowind Energy società attiva nel settore delle energie rinnovabili, nell'ambito della Green Economy, crescono posti lavoro e investimenti in energie rinnovabili. Si prevede che nei prossimi 3 o 4 anni il mercato del fotovoltaico e dell'eolico potrebbe offrire in Italia oltre 150.000 nuovi posti di lavoro.L'occupazione nelle rinnovabili ha raggiunto nel mondo infatti quasi 13mln di unità: ciò conferma che la sostenibilità è al centro delle strategie di crescita delle imprese e che renderà indispensabile la presenza di nuovi professionisti. ",
        "ranked": 1,
        "placed": "Economics",
        "epoch": 1715032805.820717,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2024-05-07 00:00:05",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-07T00.00.05",
        "en_title": "GREEN ECONOMY, 150 MILES IN 3 YEARS In Italy, according to Eurowind Energy",
        "en_content": "Green economy, 150 thousand places in 3 years According to an analysis of Eurowind Energy company active in the renewable energy sector, in the context of the Green Economy, jobs and investments in renewable energies grow. It is expected that in the next 3 or 4 years the market of photovoltaic and wind could offer in Italy more than 150,000 new jobs. Employment in renewables has reached almost 13mln of units in the world: this confirms that sustainability is at the centre of the growth strategies of enterprises and that will make the presence of new professionals indispensable.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "150 MILES",
                "start_char": 15,
                "end_char": 24,
                "label": "QUANTITY",
                "info": "Measurements, as of weight or distance"
            },
            {
                "word": "3 YEARS",
                "start_char": 28,
                "end_char": 35,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Italy",
                "start_char": 39,
                "end_char": 44,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Eurowind Energy",
                "start_char": 59,
                "end_char": 74,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "150 thousand",
                "start_char": 15,
                "end_char": 27,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "3 years",
                "start_char": 38,
                "end_char": 45,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Eurowind Energy",
                "start_char": 74,
                "end_char": 89,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the Green Economy",
                "start_char": 155,
                "end_char": 172,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "the next 3 or 4 years",
                "start_char": 246,
                "end_char": 267,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Italy",
                "start_char": 319,
                "end_char": 324,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "more than 150,000",
                "start_char": 325,
                "end_char": 342,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "almost 13mln",
                "start_char": 390,
                "end_char": 402,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "HAMAS ACCETTA ACCORDO SUL CESSATE FUOCO Ma fonti Israele: non è concordato",
        "date_raw": "May 07, 2024",
        "date": "2024-05-07",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Dal%20Mondo&pagina=150",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=151",
        "content": " Hamas accetta accordo sul cessate fuoco Hamas ha detto ai mediatori egiziani e del Qatar che accetta l'accordo sul  cessate il fuoco.     Lo ha riferito Al Jazeera che ha citato media internazionali. La notiza è stata ripresa dal quotidiano israeliano Haaretz.      \"La palla ora è nel campo d Israele\", ha detto un esponente di Hamas, citato dai media internazionali.Ma da fonti israeliane: \"La proposta accolta da  Hamas non è stata concordata\". Comunque la sta esaminando.    ",
        "ranked": 0,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1715032805.8377087,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2024-05-07 00:00:05",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-07T00.00.05",
        "en_title": "HAMAS AGREEMENT ON FUTURE CESSATE But sources Israel: it is not agreed",
        "en_content": "Hamas accepts agreement on the ceasefire Hamas told the Egyptian mediators and Qatar that accepts the agreement on the ceasefire. Al Jazeera reported that he cited international media. The news was resumed by Israeli newspaper Haaretz. \"The ball is now in the field of Israel,\" said a Hamas exponent, quoted by international media. But from Israeli sources: \"The proposal received by Hamas has not been agreed.\" Anyway, she's examining it.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "HAMAS",
                "start_char": 0,
                "end_char": 5,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 46,
                "end_char": 52,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 0,
                "end_char": 5,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 41,
                "end_char": 46,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Egyptian",
                "start_char": 56,
                "end_char": 64,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Qatar",
                "start_char": 79,
                "end_char": 84,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Al Jazeera",
                "start_char": 130,
                "end_char": 140,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 209,
                "end_char": 216,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Haaretz",
                "start_char": 227,
                "end_char": 234,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 269,
                "end_char": 275,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 285,
                "end_char": 290,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 341,
                "end_char": 348,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 384,
                "end_char": 389,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
