[
    {
        "title": "L.Angeles,scontri fra studenti UCLA",
        "date_raw": "May 02, 2024",
        "date": "2024-05-02",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Dal%20Mondo&pagina=150",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=154",
        "content": " La protesta per Gaza nei campus Usa  Continua la protesta nei campus Usa, dove gli studenti chiedono la fine dell'offensiva israeliana a Gaza, a volte confrontandosi duramente con altri giovani pro-Israele.     E' quello che è successo alla UCLA, l' Università della California a Los Angeles, dove gli studenti dei due schieramenti si sono affrontati in tafferugli e scontri con lanci di oggetti e spintoni. Polizia sul posto in tenuta antisommossa.     ",
        "ranked": 3,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1714618805.3200102,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2024-05-02 05:00:05",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-02T05.00.05",
        "en_title": "L.Angeles, meetings between UCLA students",
        "en_content": "The protest for Gaza on US campus Continues protest on US campuses, where students call for the end of the Israeli offensive in Gaza, sometimes struggling hard with other pro-Israel youth. It's what happened at UCLA, the University of California in Los Angeles, where the students of the two sides faced themselves in clashes and clashes with launches of objects and pushers. Police on the spot on the riot.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "UCLA",
                "start_char": 28,
                "end_char": 32,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Gaza",
                "start_char": 16,
                "end_char": 20,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 24,
                "end_char": 26,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Continues",
                "start_char": 34,
                "end_char": 43,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 55,
                "end_char": 57,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 107,
                "end_char": 114,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Gaza",
                "start_char": 128,
                "end_char": 132,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "UCLA",
                "start_char": 211,
                "end_char": 215,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the University of California in",
                "start_char": 217,
                "end_char": 248,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Los Angeles",
                "start_char": 249,
                "end_char": 260,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "two",
                "start_char": 288,
                "end_char": 291,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "PRIMO MAGGIO, SCONTRI A CORTEO ISTANBUL Volevano raggiungere piazza Taksim",
        "date_raw": "May 02, 2024",
        "date": "2024-05-02",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Dal%20Mondo&pagina=150",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=156",
        "content": " 1°maggio,scontri con polizia a Istanbul La polizia é intervenuta con gas lacrimogeni contro i manifestanti che hanno tentato di forzare una barriera formata da agenti per impedire loro di dirigersi verso la centrale piazza Taksim, a Istanbul, vietata per le celebrazioni del primo maggio.Lo riferiscono media turchi.      Circa 210 manifestanti sono stati fermati e portati in caserma per accertamenti.      I principali gruppi sindacali hanno deciso di non marciare verso la piazza. ",
        "ranked": 5,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1714618805.3333614,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2024-05-02 05:00:05",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-02T05.00.05",
        "en_title": "FIRST MAY, ISTANBUL CORTEO SCONTRIES wanted to reach Taksim Square",
        "en_content": "1st May, meetings with police in Istanbul The police intervened with tear gases against protesters who tried to force a barrier formed by agents to prevent them from heading to the central Taksim Square in Istanbul, prohibited for the celebrations of May 1st. Turkish media. Approximately 210 protesters were stopped and brought to the barracks for verification. The main union groups decided not to march towards the square.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "FIRST",
                "start_char": 0,
                "end_char": 5,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "ISTANBUL",
                "start_char": 11,
                "end_char": 19,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Taksim Square",
                "start_char": 53,
                "end_char": 66,
                "label": "FAC",
                "info": "Buildings, airports, highways, bridges, etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "1st May",
                "start_char": 0,
                "end_char": 7,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Istanbul",
                "start_char": 33,
                "end_char": 41,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Taksim Square",
                "start_char": 189,
                "end_char": 202,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Istanbul",
                "start_char": 206,
                "end_char": 214,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "May 1st",
                "start_char": 251,
                "end_char": 258,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Turkish",
                "start_char": 260,
                "end_char": 267,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Approximately 210",
                "start_char": 275,
                "end_char": 292,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Francia, disordini a corteo 1°Maggio157  CAUSE CANCRO USO TALCO, J&J PAGA 6,5MLD Per chiudere i processi in corso",
        "date_raw": "May 02, 2024",
        "date": "2024-05-02",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Dal%20Mondo&pagina=150",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=158",
        "content": " Cause cancro uso talco,J&J paga 6,5mld Johnson & Johnson pagherà 6,5 mld di dollari per risolvere la maggior parte di cause legali intentate da donne che si sono ammalate di cancro alle ovaie collegato all'uso di prodotti a base di talco.      L'accordo è legato ad una terza dichiarazione di fallimento di una società controllata da J&J, la LTL Management. J&J ha affermato che le rimanenti cause legali pendenti saranno affrontate al di fuori del nuovo piano di risoluzione Il colosso farmaceutico ha dichiarato di aver già risolto il 95% delle cause.",
        "ranked": 6,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1714618805.3353796,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2024-05-02 05:00:05",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-02T05.00.05",
        "en_title": "France, court disorders 1 May 157 CASES CANCRO USO TALCO, J&J PAGA 6,5MLD To close current processes",
        "en_content": "Causes cancer use talc,J&J pays 6.5mld Johnson & Johnson will pay 6.5 billion dollars to resolve most lawsuits brought by women who are sick of ovary cancer related to the use of talc-based products. The agreement is linked to a third declaration of failure of a company controlled by J&J, LTL Management. J&J said that the remaining pending legal cases will be faced outside the new resolution plan Pharmaceutical colossus have already solved 95% of the causes.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "France",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "1",
                "start_char": 24,
                "end_char": 25,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "J&J",
                "start_char": 58,
                "end_char": 61,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "PAGA",
                "start_char": 62,
                "end_char": 66,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "6,5MLD",
                "start_char": 67,
                "end_char": 73,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "J&J",
                "start_char": 23,
                "end_char": 26,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "6.5mld",
                "start_char": 32,
                "end_char": 38,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Johnson & Johnson",
                "start_char": 39,
                "end_char": 56,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "6.5 billion dollars",
                "start_char": 66,
                "end_char": 85,
                "label": "MONEY",
                "info": "Monetary values, including unit"
            },
            {
                "word": "third",
                "start_char": 229,
                "end_char": 234,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "J&J",
                "start_char": 285,
                "end_char": 288,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "LTL Management",
                "start_char": 290,
                "end_char": 304,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "J&J",
                "start_char": 306,
                "end_char": 309,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "95%",
                "start_char": 444,
                "end_char": 447,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            }
        ]
    },
    {
        "title": "PAPA: TERRIBILE GUADAGNARE CON LA MORTE Armi investimenti che danno reddito",
        "date_raw": "May 02, 2024",
        "date": "2024-05-02",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Dal%20Mondo&pagina=150",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=155",
        "content": " Papa: terribile guadagnare con la morte \"Non dimentichiamo di pregare per la pace. Preghiamo per i popoli che sono vittime della guerra. La guerra sempre é una sconfitta,sempre\". Così il Papa all'udienza generale in Vaticano.  \"Purtroppo-ha aggiunto-oggi gli investimenti che danno più reddito sono le fabbriche delle armi. Terribile guadagnare con la morte\",ha detto ricordando \"la martoriata Ucraina\", \"gli abitanti della Palestina e di Israele che sono in guerra. Pensiamo ai Rohingya, al  Myanmar e chiediamo la pace per tutto il mondo\".      ",
        "ranked": 4,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1714618805.3368435,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2024-05-02 05:00:05",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-02T05.00.05",
        "en_title": "_ Investment weapons that give income",
        "en_content": "Pope: terrible earning with death \"Let us not forget to pray for peace. Let us pray for the people who are victims of war. War is always a defeat, always.\" So the Pope at the general audience in the Vatican. \"Purtroppo-has added-today investments that give more income are the weapons factories. Terrible to earn with death,\" he said recalling \"the marathon Ukraine\", \"the inhabitants of Palestine and Israel who are at war. We think of the Rohingyas, Myanmar and ask for peace all over the world.\"",
        "content_NER": [
            {
                "word": "Vatican",
                "start_char": 199,
                "end_char": 206,
                "label": "FAC",
                "info": "Buildings, airports, highways, bridges, etc."
            },
            {
                "word": "today",
                "start_char": 229,
                "end_char": 234,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 358,
                "end_char": 365,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Palestine",
                "start_char": 388,
                "end_char": 397,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 402,
                "end_char": 408,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Rohingyas",
                "start_char": 441,
                "end_char": 450,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Myanmar",
                "start_char": 452,
                "end_char": 459,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "COLUMBIA UNIVERSITY, IRRUZIONE POLIZIA  Agenti antisommossa entrati da finestra 100 filo-palestinesi arrestati",
        "date_raw": "May 02, 2024",
        "date": "2024-05-02",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Dal%20Mondo&pagina=150",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=153",
        "content": " Columbia University, irruzione Polizia La polizia ha fatto irruzione alla Columbia di Manhattan.Agenti antisommossa sono entrati da una finestra del campus occupato da studenti filo-palestinesi. L'ingresso era stato bloccato dai manifestanti con una catena umana.Gli agenti hanno circondato l'area. I giovani filo-palestinesi avevano realizzato  una barricata di decine di persone.  Oltre 100 manifestanti fermati.  La Columbia,che ha chiamato gli agenti: \"Non ci hanno lasciato scelta, hanno scelto un'escalation. Hanno occupato e vandalizzato il campus\". L'ateneo ha chiesto presidio polizia fino al 17/5. ",
        "ranked": 2,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1714618805.3422506,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2024-05-02 05:00:05",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-02T05.00.05",
        "en_title": "COLUMBIA UNIVERSITY, IRRION POLIZIA Anti-Soak Agents entered from window 100 thread-Palestinians arrested",
        "en_content": "Columbia University, police raid The police broke into Columbia Manhattan. Wet agents entered a campus window occupied by pro-Palestinian students. The entrance was blocked by protesters with a human chain. Agents surrounded the area. The young pro-Palestinians had made a barricade of tens of people. Over 100 protesters stopped. Columbia, which called the agents: \"They left us no choice, they chose an escalation. They occupied and vandalized the campus.\" The athenaeus asked police garrison until 17/5.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "COLUMBIA UNIVERSITY",
                "start_char": 0,
                "end_char": 19,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "100",
                "start_char": 73,
                "end_char": 76,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Palestinians",
                "start_char": 84,
                "end_char": 96,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Columbia University",
                "start_char": 0,
                "end_char": 19,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Columbia",
                "start_char": 55,
                "end_char": 63,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Manhattan",
                "start_char": 64,
                "end_char": 73,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "pro-Palestinian",
                "start_char": 122,
                "end_char": 137,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "pro-Palestinians",
                "start_char": 245,
                "end_char": 261,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "tens",
                "start_char": 286,
                "end_char": 290,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Over 100",
                "start_char": 302,
                "end_char": 310,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Columbia",
                "start_char": 331,
                "end_char": 339,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "17/5",
                "start_char": 501,
                "end_char": 505,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "USA RIBADISCONO: CONTRARI ATTACCO RAFAH Così segretario Blinken a Netanyahu",
        "date_raw": "May 02, 2024",
        "date": "2024-05-02",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Dal%20Mondo&pagina=150",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=151",
        "content": " Blinken: ribadito no operazione a Rafah Il segretario di Stato Usa,Blinken,ha ribadito a Gerusalemme al premier Netanyahu l'opposizione degli Stati Uniti a un assalto israeliano a Rafah, nel sud di Gaza. Così il portavoce Miller. Blinken ha anche parlato con Netanyahu del \"miglioramento\" nelle consegne degli aiuti a Gaza nell'ultimo mese e ha chiesto al premier israeliano di intensificarle. In precedenza l'incontro con il presidente Herzog e le famiglie degli ostaggi Usa nelle mani di Hamas. \"Cesstae il fuoco ora per riportarli a casa, unica ragione per non trovare accordo è Hamas\", ha detto loro.  ",
        "ranked": 0,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1714618805.379694,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2024-05-02 05:00:05",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-02T05.00.05",
        "en_title": "USA READ: ATTACCO RAFAH CONTRACTS So Secretary Blinken to Netanyahu",
        "en_content": "Blinken: reiterated no operation at Rafah The US Secretary of State, Blinken, reiterated in Jerusalem to Prime Minister Netanyahu the opposition of the United States to an Israeli assault on Rafah, in southern Gaza. So spokesman Miller. Blinken also spoke with Netanyahu about \"improvement\" in deliveries of aid to Gaza in the last month and asked the Israeli prime minister to step up. Previously the meeting with President Herzog and the U.S. hostage families in the hands of Hamas. \"Cesstae the fire now to bring them home, only reason not to find agreement is Hamas,\" he said.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "USA",
                "start_char": 0,
                "end_char": 3,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Blinken",
                "start_char": 47,
                "end_char": 54,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Netanyahu",
                "start_char": 58,
                "end_char": 67,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Blinken",
                "start_char": 0,
                "end_char": 7,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 46,
                "end_char": 48,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "State",
                "start_char": 62,
                "end_char": 67,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Blinken",
                "start_char": 69,
                "end_char": 76,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Jerusalem",
                "start_char": 92,
                "end_char": 101,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Netanyahu",
                "start_char": 120,
                "end_char": 129,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the United States",
                "start_char": 148,
                "end_char": 165,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 172,
                "end_char": 179,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Gaza",
                "start_char": 210,
                "end_char": 214,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Miller",
                "start_char": 229,
                "end_char": 235,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Blinken",
                "start_char": 237,
                "end_char": 244,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Netanyahu",
                "start_char": 261,
                "end_char": 270,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Gaza",
                "start_char": 315,
                "end_char": 319,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the last month",
                "start_char": 323,
                "end_char": 337,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 352,
                "end_char": 359,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Herzog",
                "start_char": 425,
                "end_char": 431,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "U.S.",
                "start_char": 440,
                "end_char": 444,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 478,
                "end_char": 483,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 564,
                "end_char": 569,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Netanyahu: l'operazione avrà luogo",
        "date_raw": "May 02, 2024",
        "date": "2024-05-02",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Dal%20Mondo&pagina=150",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=152",
        "content": " Media: Netanyahu dice no ad accordo  Il premier israeliano Netanyahu ha detto al segretario di Stato Usa Blinken che non accetterà un accordo con Hamas che includa la fine della guerra. Lo ha riferito il giornalista Barak Ravid su Axios che cita fonti Usa e israeliane. Secondo Ravid, Netanyahu ha anche ribadito che se Hamas non cederà su questo punto non ci sarà alcun accordo e Israele avvierà l'operazione contro Rafah, nel Sud della Striscia.    Poi la precisazione dall'Ufficio del premier: \"L'operazione a Rafah non dipende da nulla. Il premier lo ha detto chiaramente a Blinken.L'azione avverrà\"",
        "ranked": 1,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1714618805.383977,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2024-05-02 05:00:05",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-02T05.00.05",
        "en_title": "Netanyahu: the operation will take place",
        "en_content": "Media: Netanyahu says no according to agreement Israeli Prime Minister Netanyahu told US Secretary of State Blinken that he will not accept an agreement with Hamas that includes the end of the war. It was reported by journalist Barak Ravid on Axios who cites US and Israeli sources. According to Ravid, Netanyahu also reiterated that if Hamas does not yield on this point there will be no agreement and Israel will start the operation against Rafah, in the South of the Strip. Then the clarification from the Premier Office: \"The operation at Rafah depends on nothing. The premier clearly told Blinken. The action will happen\"",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Netanyahu",
                "start_char": 0,
                "end_char": 9,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Netanyahu",
                "start_char": 7,
                "end_char": 16,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 48,
                "end_char": 55,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Netanyahu",
                "start_char": 71,
                "end_char": 80,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 86,
                "end_char": 88,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "State",
                "start_char": 102,
                "end_char": 107,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Blinken",
                "start_char": 108,
                "end_char": 115,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 158,
                "end_char": 163,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Barak Ravid",
                "start_char": 228,
                "end_char": 239,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 259,
                "end_char": 261,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 266,
                "end_char": 273,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Ravid",
                "start_char": 296,
                "end_char": 301,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Netanyahu",
                "start_char": 303,
                "end_char": 312,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 337,
                "end_char": 342,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 403,
                "end_char": 409,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "South",
                "start_char": 457,
                "end_char": 462,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Strip",
                "start_char": 470,
                "end_char": 475,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "the Premier Office",
                "start_char": 505,
                "end_char": 523,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Blinken",
                "start_char": 594,
                "end_char": 601,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "1° MAGGIO,CORTEI E MUSICA PER IL LAVORO Landini: \"Bonus è marchetta elettorale\" Sbarra:\"Ora un Patto di responsabilità\" Bombardieri: \"Misure vere non spot\"",
        "date_raw": "May 02, 2024",
        "date": "2024-05-02",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Prima&pagina=103",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=130",
        "content": "",
        "ranked": 0,
        "placed": "First_Page",
        "epoch": 1714618805.4166362,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2024-05-02 05:00:05",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-02T05.00.05",
        "en_title": "1st MAY,CORTEI AND MUSIC FOR WORK Landini: \"Bonus is the Electoral Marquis\" Sbarra: \"Now a Responsibility Pact\" Bombardieri: \"Real measures not spot\"",
        "en_content": "",
        "title_NER": [
            {
                "word": "1st MAY",
                "start_char": 0,
                "end_char": 7,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "CORTEI",
                "start_char": 8,
                "end_char": 14,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "MUSIC",
                "start_char": 19,
                "end_char": 24,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Bonus is the Electoral Marquis\" Sbarra: \"Now a Responsibility Pact\" Bombardieri: \"Real",
                "start_char": 44,
                "end_char": 130,
                "label": "WORK_OF_ART",
                "info": "Titles of books, songs, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "BOMBARDIERI:MISURE STRUTTURALI,NON SPOT \"Non è una festa finché si muore\"",
        "date_raw": "May 02, 2024",
        "date": "2024-05-02",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Politica&pagina=130",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=133",
        "content": " Bombardieri:misure strutturali,non spot \"Servono misure strutturali, non spot e interventi elettorali.Il tema dei salari non può essere affrontato con un bonus di 60 euro netti,che bastano per un kg di carne,1 kg di parmigiano e 1 lt. di olio. La gente ha bisogno di recuperare la perdita del potere d'acquisto\". Così Bombardieri,leader Uil,a Monfalcone(Go)per la mobilitazione del 1°maggio \"Chiediamo al governo di parlare di lavoro e sicurezza tutto l'anno, non solo il 1° maggio\". \"Oggi non può essere una festa finché ci sarà anche un solo morto sul lavoro\", ha scandito.   ",
        "ranked": 2,
        "placed": "Economics",
        "epoch": 1714618805.4267688,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2024-05-02 05:00:05",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-02T05.00.05",
        "en_title": "_",
        "en_content": "Bombardiers: Structural measures,not spot \" Structural measures,not spot and electoral interventions are needed. The theme of wages cannot be faced with a bonus of 60 euro net, which is enough for a kg of meat,1 kg of Parmesan and 1 lit. of oil. People need to recover the loss of purchasing power.\" So Bombardieri,leader Uil,a Monfalcone(Go) for the mobilization of the 1st May \"We ask the government to talk about work and safety all year round, not only on 1 May\". \"Today can't be a party until there's only one dead at work,\" he scanned.",
        "content_NER": [
            {
                "word": "60 euro",
                "start_char": 164,
                "end_char": 171,
                "label": "QUANTITY",
                "info": "Measurements, as of weight or distance"
            },
            {
                "word": "a kg of meat,1 kg",
                "start_char": 197,
                "end_char": 214,
                "label": "QUANTITY",
                "info": "Measurements, as of weight or distance"
            },
            {
                "word": "Parmesan",
                "start_char": 218,
                "end_char": 226,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "1",
                "start_char": 231,
                "end_char": 232,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Bombardieri",
                "start_char": 303,
                "end_char": 314,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Uil",
                "start_char": 322,
                "end_char": 325,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the 1st",
                "start_char": 367,
                "end_char": 374,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "1 May",
                "start_char": 460,
                "end_char": 465,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Today",
                "start_char": 469,
                "end_char": 474,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "one",
                "start_char": 511,
                "end_char": 514,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "FED: INFLAZIONE ALTA, TASSI INVARIATI  Restano fermi fra il 5,25% e 5,50%",
        "date_raw": "May 02, 2024",
        "date": "2024-05-02",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Politica&pagina=130",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=135",
        "content": " Fed: inflazione alta, tassi invariati La Fed lascia i tassi di interesse invariati. Il costo del denaro negli Stati Uniti resta quindi fermo tra il 5,25% e il 5,50% perchè l'inflazione resta troppo alta.    Lo sottolinea il numero uno della Fed, Powell, precisando che \"non sono assicurati ulteriori percorsi nel ridurla e il percorso da seguire è incerto\". La banca centrale statunitense ha  spiegato che non ci saranno tagli dei tassi finché non ci sarà più fiducia sull'inflazione verso il 2%.   ",
        "ranked": 4,
        "placed": "Economics",
        "epoch": 1714618805.4591775,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2024-05-02 05:00:05",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-02T05.00.05",
        "en_title": "FED: ALTA INFLATION, INVARIAT TAXES Stay between 5.25% and 5.50%",
        "en_content": "Fed: high inflation, unchanged rates Fed leaves unchanged interest rates. The cost of money in the United States remains between 5.25% and 5.50% because inflation remains too high. It underlines the number one of the Fed, Powell, specifying that \"there are no further paths to reduce it and the path to follow is uncertain\". The U.S. central bank explained that there will be no cuts in rates until there will be no more confidence in inflation around 2%.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "FED",
                "start_char": 0,
                "end_char": 3,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "ALTA",
                "start_char": 5,
                "end_char": 9,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "INVARIAT TAXES",
                "start_char": 21,
                "end_char": 35,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "between 5.25% and 5.50%",
                "start_char": 41,
                "end_char": 64,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Fed",
                "start_char": 0,
                "end_char": 3,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Fed",
                "start_char": 37,
                "end_char": 40,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the United States",
                "start_char": 95,
                "end_char": 112,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "between 5.25% and 5.50%",
                "start_char": 121,
                "end_char": 144,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "Fed",
                "start_char": 217,
                "end_char": 220,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Powell",
                "start_char": 222,
                "end_char": 228,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "U.S.",
                "start_char": 329,
                "end_char": 333,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "around 2%",
                "start_char": 445,
                "end_char": 454,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            }
        ]
    },
    {
        "title": "LANDINI:\"BONUS E' MARCHETTA ELETTORALE\" \"Governo non si confronta con noi\"",
        "date_raw": "May 02, 2024",
        "date": "2024-05-02",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Politica&pagina=130",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=131",
        "content": " Landini: \"Il bonus è una marchetta\"  Il bonus Befana \"è uno spot, una marchetta elettorale. E' sotto gli occhi di tutti che la gente non arriva a fine mese, ci sono più di 7 milioni di persone che pur lavorando sono povere\". Cosi il segretario Cgil Landini dalla piazza del Primo Maggio a Monfalcone. \"Pensare che si risolva con 100 euro lordi a gennaio a una platea limitata credo sia un insulto al buon senso. Non risolve i problemi. Serve una politica diversa ma il governo continua a pensare di poter fare quel che vuole senza confrontarsi coi sindacati,con il mondo del lavoro. E questo è danno per Paese\"",
        "ranked": 0,
        "placed": "Economics",
        "epoch": 1714618805.4689288,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2024-05-02 05:00:05",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-02T05.00.05",
        "en_title": "_",
        "en_content": "Landini: \"The bonus is a tag.\" The Befana bonus \"is a spot, an electoral score. It's under everyone's eyes that people don't come to the end of the month, there's more than 7 million people working out are poor.\" So the secretary Cgil Landini from the Piazza del Primo Maggio in Monfalcone. \"To think it settles with 100 gross euros in January to a limited audience I think it is an insult to common sense. It doesn't solve problems. It takes a different policy but the government continues to think that it can do what it wants without confronting the unions, with the world of work. And this is damage by country\"",
        "content_NER": [
            {
                "word": "Landini",
                "start_char": 0,
                "end_char": 7,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Befana",
                "start_char": 35,
                "end_char": 41,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the end of the month",
                "start_char": 133,
                "end_char": 153,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "more than 7 million",
                "start_char": 163,
                "end_char": 182,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Cgil Landini",
                "start_char": 230,
                "end_char": 242,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the Piazza del Primo Maggio",
                "start_char": 248,
                "end_char": 275,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Monfalcone",
                "start_char": 279,
                "end_char": 289,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "100",
                "start_char": 317,
                "end_char": 320,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "January",
                "start_char": 336,
                "end_char": 343,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "ANTIMAFIA SCONVOCA SEDUTA CON EMILIANO  Governatore: il 2/5 \"indisponibile\"",
        "date_raw": "May 02, 2024",
        "date": "2024-05-02",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Politica&pagina=120",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=126",
        "content": " Antimafia sconvoca seduta con Emiliano La commissione Antimafia ha sconvocato la seduta in agenda domani 2 maggio, calendarizzata per sentire il governatore della Puglia Emiliano. E' quanto si legge sul sito della Camera.  Due giorni fa Emiliano aveva comunicato alla presidente la propria \"indisponibilità\",per il legittimo impedimento dovuto a una convocazione in Conferenza Regioni. Il governatore si era comunque reso disponibile \"in ogni momento dal 10 al 30/5,a patto che sia concluso col voto il dibattito in Consiglio Puglia sulla fiducia chiesto dal centrodestra\"",
        "ranked": 5,
        "placed": "Politics",
        "epoch": 1714618805.4728014,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2024-05-02 05:00:05",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-02T05.00.05",
        "en_title": "ANTIMAFIA SCONVOCA SITTING WITH EMILIANO Governor: the 2/5 \"indisposable\"",
        "en_content": "Antimafia decoy sitting with Emiliano The Antimafia commission has convened the sitting on the agenda tomorrow 2 May, calendared to hear the governor of Puglia Emiliano. That's what we read on the House website. Two days ago Emiliano had communicated to the president his \"indisability\", for the legitimate impediment due to a convocation in Conference Regions. The governor had, however, made himself available \"at any time from 10 to 30/5, provided that the debate in the Council of Puglia on the trust requested by the centre-right is concluded with the vote\"",
        "title_NER": [
            {
                "word": "2/5",
                "start_char": 55,
                "end_char": 58,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Antimafia",
                "start_char": 0,
                "end_char": 9,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Emiliano The Antimafia",
                "start_char": 29,
                "end_char": 51,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "tomorrow 2 May",
                "start_char": 102,
                "end_char": 116,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Puglia Emiliano",
                "start_char": 153,
                "end_char": 168,
                "label": "FAC",
                "info": "Buildings, airports, highways, bridges, etc."
            },
            {
                "word": "House",
                "start_char": 197,
                "end_char": 202,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Two days ago",
                "start_char": 212,
                "end_char": 224,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Emiliano",
                "start_char": 225,
                "end_char": 233,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "10",
                "start_char": 430,
                "end_char": 432,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "the Council of Puglia",
                "start_char": 470,
                "end_char": 491,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "MATTARELLA:\"IL LAVORO NON E' UNA MERCE\" Occupazione cresce,grande soddisfazione \"Basta caporalato e morti bianche\"",
        "date_raw": "May 02, 2024",
        "date": "2024-05-02",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Politica&pagina=120",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=125",
        "content": " Mattarella: \"Il lavoro non è una merce\" \"Il lavoro è legato,in maniera indissolubile, alla persona, alla sua dignità, alla sua dimensione sociale\",\"il lavoro non è una merce\". Così il Presidente Mattarella in occasione del 1° maggio. I dati di \"crescita\" dell'occupazione sono \"motivo di grande soddifazione. E' una buona notizia\", ma \"non obbiamo  dimenticare disparità sociali e territoriali, lavoratori precari, sottopagati\". \"E' doveroso vigilare contro il caporalato. I lavoratori migranti sono parte essenziale della produzione agricola\".\"Ogni morto sul lavoro, è inaccettabile\", \"basta stillicidio\".  ",
        "ranked": 4,
        "placed": "Politics",
        "epoch": 1714618805.5204172,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2024-05-02 05:00:05",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-02T05.00.05",
        "en_title": "MATTARELLA:\"THE WORK IS NOT A GOOD\" Occupation grows, great satisfaction \"Bas caporalato and white dead\"",
        "en_content": "Mattarella: \"Work is not a commodity\" \"Work is linked, in an indissoluble way, to the person, to his dignity, to his social dimension\", \"work is not a commodity\". So President Mattarella on the occasion of 1 May. The \"growth\" data of the occupation are \"motive of great soddifaction. It's good news, but \"we don't have to forget social and territorial disparities, precarious, underpaid workers.\" \"It's a must to watch the warden. Migrant workers are an essential part of agricultural production.\" \"Every man who died at work is unacceptable,\" \"basta stillicide\".",
        "title_NER": [
            {
                "word": "MATTARELLA:\"THE",
                "start_char": 0,
                "end_char": 15,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Bas",
                "start_char": 74,
                "end_char": 77,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Mattarella",
                "start_char": 176,
                "end_char": 186,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "1 May",
                "start_char": 206,
                "end_char": 211,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "basta",
                "start_char": 545,
                "end_char": 550,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "MELONI:\"CON NOI DATI RECORD SUL LAVORO\" Apprezzati da Mattarella, \"grazie\"",
        "date_raw": "May 02, 2024",
        "date": "2024-05-02",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Politica&pagina=120",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=122",
        "content": " Meloni:\"Con noi dati record sul lavoro\" \"Da quando siamo arrivati al governo gli occupati in Italia sono cresciuti di oltre mezzo milione,toccato record di occupazione e femminile.contratti stabili aumentano,precarietà diminuisce Dati salutati anche da Mattarella,che voglio ringraziare per le sue parole molto importanti\". Così la premier.  Con il Dl che riforma le politiche di coesione \"oltre 5mld\" per \"creare nuova occupazione soprattutto al Mezzogiorno\" per \"cambattere i divari e le disparità tra territori\" perché \"non vogliamo che viva di sussidi ma viva di lavoro e di sviluppo,dimostrando il suo valore\". ",
        "ranked": 1,
        "placed": "Politics",
        "epoch": 1714618805.5493681,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2024-05-02 05:00:05",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-02T05.00.05",
        "en_title": "MELONI: \"With our WORK RECORD DATA\" Appreciated by Mattarella, \"thank you\"",
        "en_content": "Meloni: \"With us record data at work\" \"Since we arrived at the government the occupied in Italy have grown by more than half a million,touched record of employment and women. stable contracts increase,precariousness decreases Data hailed also from Mattarella,which I want to thank for his very important words.\" So the premier. With the Dl reforming cohesion policies \"over 5mld\" to \"create new employment especially in the Mezzogiorno\" to \"change the gaps and disparities between territories\" because \"we do not want it to live in subsidies but alive in work and development, showing its value\".",
        "title_NER": [
            {
                "word": "MELONI",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Mattarella",
                "start_char": 51,
                "end_char": 61,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Italy",
                "start_char": 90,
                "end_char": 95,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "more than half a million",
                "start_char": 110,
                "end_char": 134,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Data",
                "start_char": 226,
                "end_char": 230,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Mattarella",
                "start_char": 248,
                "end_char": 258,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Dl",
                "start_char": 337,
                "end_char": 339,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Mezzogiorno",
                "start_char": 424,
                "end_char": 435,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "SBARRA: ORA UN PATTO DI RESPONSABILITA' \"Fermare questa lunga scia sangue\"",
        "date_raw": "May 02, 2024",
        "date": "2024-05-02",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Politica&pagina=130",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=132",
        "content": " Sbarra: fermare scia sangue sul lavoro \"Dobbiamo fermare questa lunga scia di sangue sul lavoro, costruire le condizioni per una strategia nazionale per un grande Patto di responsabilità che tenga insieme politica, sistema delle imprese, organizzazioni sindacali,poteri locali\". Lo ha detto il segretario Cisl alla manifestazione sindacale del Primo maggio a Monfalcone (Gorizia). \"Il confronto col gverno cominciato nei giorni scorsi deve andare avanti. Bisogna aumentare salari, retribuzioni e rinnovare tutti i contratti pubblici e privati\", ha aggiunto il leader Cisl. ",
        "ranked": 1,
        "placed": "Economics",
        "epoch": 1714618805.569324,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2024-05-02 05:00:05",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-02T05.00.05",
        "en_title": "SBARRA: NOW A PATTER OF RESPONSIBILITY \"To make this long blood trail\"",
        "en_content": "Barra: stop blood at work \"We must stop this long trail of blood at work, build conditions for a national strategy for a great deal of responsibility that holds together politics, business system, trade union organizations, local powers.\" This was said by Secretary Cisl at the trade union event of May 1 in Monfalcone (Gorizia). \"The comparison with the gverno started in recent days must go on. We need to increase wages, wages and renew all public and private contracts,\" said Cisl.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "SBARRA",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Barra",
                "start_char": 0,
                "end_char": 5,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Cisl",
                "start_char": 266,
                "end_char": 270,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "May 1",
                "start_char": 299,
                "end_char": 304,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Monfalcone",
                "start_char": 308,
                "end_char": 318,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "recent days",
                "start_char": 373,
                "end_char": 384,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Cisl",
                "start_char": 480,
                "end_char": 484,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "EUROPE,CHIUSE LE CANDIDATURE PER LISTE  Pronti ricorsi dei piccoli partiti",
        "date_raw": "May 02, 2024",
        "date": "2024-05-02",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Politica&pagina=120",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=121",
        "content": " Europe,chiuse le candidature per liste I nomi della premier Meloni e del  leader di Azione compariranno in tutte le 5 circoscrizioni. Solo nel nordovest Calenda ha ceduto all'ex ministra  Bonetti. Anche Cateno De Luca e l'ex viceministra M5s Laura Castelli in testa alle liste di 'Libertà-Sud chiama Nord' in tutte le circoscrizioni.  I leader di Lega, M5s e Avs, Salvini, Conte, Fratoianni e Bonelli, non sono candidati. Tajani e Renzi candidati in 4 circoscrizioni su 5.Schlein e Bonino candidate in 2.Ricusata la lista Alternativa Popolare di Stefano Bandecchi. Pronti i ricorsi dei piccoli.  ",
        "ranked": 0,
        "placed": "Politics",
        "epoch": 1714618805.5724852,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2024-05-02 05:00:05",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-02T05.00.05",
        "en_title": "EUROPEAN CANDIDATURES FOR LISTS Ready for small parties",
        "en_content": "Europe,closes applications for lists The names of Premier Meloni and Action Leader will appear in all 5 constituencies. Only in the northwest Calenda gave the former ministra Bonetti. Also Cateno De Luca and the former M5s Deputy Minister Laura Castelli in the head of the lists of 'Libertà-Sud calls North' in all the constituencies. The leaders of League, M5s and Avs, Salvini, Conte, Fratoianni and Bonelli are not candidates. Tajani and Renzi candidates in 4 out of 5.Schlein and Bonino candidates in 2.Recused the list Popular Alternative of Stefano Bandecchi. Ready for the little ones.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "EUROPEAN",
                "start_char": 0,
                "end_char": 8,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Europe",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Meloni",
                "start_char": 58,
                "end_char": 64,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "5",
                "start_char": 102,
                "end_char": 103,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Calenda",
                "start_char": 142,
                "end_char": 149,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Bonetti",
                "start_char": 175,
                "end_char": 182,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Cateno De Luca",
                "start_char": 189,
                "end_char": 203,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "M5s",
                "start_char": 219,
                "end_char": 222,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Laura Castelli",
                "start_char": 239,
                "end_char": 253,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Libertà-Sud",
                "start_char": 283,
                "end_char": 294,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "League",
                "start_char": 350,
                "end_char": 356,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "M5s",
                "start_char": 358,
                "end_char": 361,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Avs",
                "start_char": 366,
                "end_char": 369,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Conte",
                "start_char": 380,
                "end_char": 385,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Fratoianni",
                "start_char": 387,
                "end_char": 397,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Bonelli",
                "start_char": 402,
                "end_char": 409,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Renzi",
                "start_char": 441,
                "end_char": 446,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "4",
                "start_char": 461,
                "end_char": 462,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "5.Schlein",
                "start_char": 470,
                "end_char": 479,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Bonino",
                "start_char": 484,
                "end_char": 490,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Popular Alternative of Stefano Bandecchi",
                "start_char": 524,
                "end_char": 564,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Conte firma referendum della Cgil",
        "date_raw": "May 02, 2024",
        "date": "2024-05-02",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Politica&pagina=120",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=124",
        "content": " Schlein-Conte a Portella della Ginestra Schlein, segretaria Pd, e Conte,leader M5S,partecipano al corteo promosso dalla Cgil a Portella della Ginestra (Palermo) teatro della strage di contadini e braccianti del 1° maggio 1947.  Conte ha firmato per i referendum della Cgil sul Jobs Act. \"Riteniamo che oggi debba essere la festa dei lavoratori, ma non dei lavoratori poveri, sottopagati, precari. Deve essere un lavoro non povero e la festa è anche di chi deve avere la possibilità di un lavoro\", ha detto Conte.    ",
        "ranked": 3,
        "placed": "Politics",
        "epoch": 1714618805.575553,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2024-05-02 05:00:05",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-02T05.00.05",
        "en_title": "Conte signature referendum of the Cgil",
        "en_content": "Schlein-Conte in Portella della Ginestra Schlein, secretary Pd, and Conte,leader M5S, participate in the procession promoted by Cgil in Portella della Ginestra (Palermo) the scene of the massacre of peasants and laborers of May 1, 1947. Conte signed for the Cgil referendum on the Jobs Act. \"We believe that today must be the feast of workers, but not poor workers, underpaid, precarious. It must be a poor job and the party is also of those who must have the chance of a job,\" said Count.",
        "content_NER": [
            {
                "word": "Schlein-Conte",
                "start_char": 0,
                "end_char": 13,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Portella",
                "start_char": 17,
                "end_char": 25,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Ginestra Schlein",
                "start_char": 32,
                "end_char": 48,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Conte",
                "start_char": 68,
                "end_char": 73,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Cgil",
                "start_char": 128,
                "end_char": 132,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Ginestra",
                "start_char": 151,
                "end_char": 159,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "May 1, 1947",
                "start_char": 224,
                "end_char": 235,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "the Jobs Act",
                "start_char": 277,
                "end_char": 289,
                "label": "LAW",
                "info": "Named documents made into laws."
            },
            {
                "word": "today",
                "start_char": 308,
                "end_char": 313,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "SCHLEIN-CONTE A PORTELLA DELLA GINESTRA Leader Pd: lotta per salario minimo",
        "date_raw": "May 02, 2024",
        "date": "2024-05-02",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Politica&pagina=120",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=123",
        "content": " Schlein:rilanciamo lotta salario minimo \"Questa è una giornata di lotta a fianco di lavoratori che vogliono migliorare le proprie condizioni materiali, che sono peggiorate in questo anno anche a causa delle scelte fatte dal governo Meloni,che ha aumentato la precarietà\". Così la leader del Pd Schlein arrivando a Portella della Ginestra per la manifestazione del Primo Maggio.  \"Siamo qui anche per rilanciare la battaglia sul salario minimo che Meloni continua a ostacolare, raccogliendo le firme dei cittadini per una legge di iniziativa popolare insieme a M5S e Avs\"",
        "ranked": 2,
        "placed": "Politics",
        "epoch": 1714618805.591728,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2024-05-02 05:00:05",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-02T05.00.05",
        "en_title": "SCHLEIN-CONTE A PORTELLA OF THE GINESTRA Leader Pd: fight for minimum wage",
        "en_content": "Schlein: we raise the minimum wage struggle \"This is a day of struggle alongside workers who want to improve their material conditions, which have worsened this year also because of the choices made by the Meloni government, which has increased precariousness\". So the leader of the Pd Schlein coming to Portella della Ginestra for the event of the First May. \"We are also here to relaunch the battle on the minimum wage that Meloni continues to hinder, collecting citizens' signatures for a popular initiative law along with M5S and Avs\"",
        "title_NER": [
            {
                "word": "SCHLEIN-CONTE A PORTELLA OF THE GINESTRA",
                "start_char": 0,
                "end_char": 40,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Schlein",
                "start_char": 0,
                "end_char": 7,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "this year",
                "start_char": 156,
                "end_char": 165,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Meloni",
                "start_char": 206,
                "end_char": 212,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "the Pd Schlein",
                "start_char": 279,
                "end_char": 293,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Portella",
                "start_char": 304,
                "end_char": 312,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Ginestra",
                "start_char": 319,
                "end_char": 327,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the First May",
                "start_char": 345,
                "end_char": 358,
                "label": "EVENT",
                "info": "Named hurricanes, battles, wars, sports events, etc."
            },
            {
                "word": "Meloni",
                "start_char": 426,
                "end_char": 432,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Avs",
                "start_char": 534,
                "end_char": 537,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Nota sugli indici di Borsa",
        "date_raw": "May 02, 2024",
        "date": "2024-05-02",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Politica&pagina=130",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=139",
        "content": " Nota sugli indici di Borsa Televideo Le informazioni di Televideo sugli indici e i dati delle Borse italiane ed estere sono in fase di ristrutturazione editoriale.      Ciò sta comportando il non aggiornamento nelle relative pagine.   Ci scusiamo con i lettori per il disservizio.     ",
        "ranked": 5,
        "placed": "Economics",
        "epoch": 1714618805.6030388,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2024-05-02 05:00:05",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-02T05.00.05",
        "en_title": "Note on stock exchange indices",
        "en_content": "Note on Stock Exchange Indexes Televideo Televideo's information on indices and data from Italian and foreign exchanges is being refurbished. This is implying the non-updating in the relevant pages. We apologize to readers for disservice.",
        "content_NER": [
            {
                "word": "Italian",
                "start_char": 90,
                "end_char": 97,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "MADRID,SINNER SI RITIRA:DOLORE ANCA",
        "date_raw": "May 02, 2024",
        "date": "2024-05-02",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Prima&pagina=103",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=260",
        "content": "",
        "ranked": 5,
        "placed": "First_Page",
        "epoch": 1714618805.6091597,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2024-05-02 05:00:05",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-02T05.00.05",
        "en_title": "_",
        "en_content": ""
    },
    {
        "title": "Calcio, Parma promosso in Serie A",
        "date_raw": "May 02, 2024",
        "date": "2024-05-02",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Prima&pagina=103",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=201",
        "content": "     ",
        "ranked": 6,
        "placed": "First_Page",
        "epoch": 1714618805.6292746,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2024-05-02 05:00:05",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-02T05.00.05",
        "en_title": "Football, Parma promoted in Serie A",
        "en_content": "",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Parma",
                "start_char": 10,
                "end_char": 15,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Serie A",
                "start_char": 28,
                "end_char": 35,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "LISTE EUROPE, CHIUSE LE CANDIDATURE",
        "date_raw": "May 02, 2024",
        "date": "2024-05-02",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Prima&pagina=103",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=120",
        "content": "",
        "ranked": 1,
        "placed": "First_Page",
        "epoch": 1714618805.6534948,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2024-05-02 05:00:05",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-02T05.00.05",
        "en_title": "EUROPEAN LIST, CHIUSE LE CANDIDATURE",
        "en_content": "",
        "title_NER": [
            {
                "word": "EUROPEAN LIST",
                "start_char": 0,
                "end_char": 13,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "USA RIBADISCONO: CONTRARI ATTACCO RAFAH Premier Israele: operazione avverrà",
        "date_raw": "May 02, 2024",
        "date": "2024-05-02",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Prima&pagina=103",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=150",
        "content": "",
        "ranked": 2,
        "placed": "First_Page",
        "epoch": 1714618805.6687782,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2024-05-02 05:00:05",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-02T05.00.05",
        "en_title": "USA READER: ATTACCO RAFAH Premier Israel: Operation",
        "en_content": ""
    }
]
