[
    {
        "title": "ROMA,CROLLA PALAZZINA:USTIONATO TURISTA Estratto da macerie, forse fuga gas",
        "date_raw": "March 24, 2025",
        "date": "2025-03-24",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Prima&pagina=103",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=140",
        "content": "",
        "ranked": 3,
        "placed": "First_Page",
        "epoch": 1742788804.0140767,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-03-24 05:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-24T04.00.04",
        "en_title": "ROMA,CROLL PALAZZINA: TURIST USED Extract from rubble, maybe gas leak",
        "en_content": "",
        "title_NER": [
            {
                "word": "ROMA",
                "start_char": 0,
                "end_char": 4,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "ZELENSKY:NEGOZIATI UTILI CON USA A RIAD Premere perché Putin fermi attacchi",
        "date_raw": "March 24, 2025",
        "date": "2025-03-24",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Dal%20Mondo&pagina=150",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=151",
        "content": " Zelensky:negoziati utili con Usa a Riad \"Secondo incontro delle squadre ucraina e americana in Arabia Saudita e questa volta a livello più tecnico\". Così il presidente ucraino Zelensky:\"Nostri militari, diplomatici, rappresentanti del ministero dell'Energia. Ho parlato con Umerov (suo ministro Difesa, ndr) e ha detto che i negoziati avanzano\".Umerov: \"Incontro produttivo per pace duratura\" Ma Zelensky sottolinea che \"non importa di cosa parliamo con i nostri partner: bisogna spingere Putin a dare un ordine reale per fermare gli attacchi: chi ha portato questa guerra deve cancellarla. Fermare i raid aerei e l'invasione\". ",
        "ranked": 0,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1742788804.021899,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-03-24 05:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-24T04.00.04",
        "en_title": "ZELENSKY:NEGOZIATI UTILI WITH USA A RIAD Press Why Putin Stop Attacks",
        "en_content": "Zelensky: useful negotiations with Usa at Riad \"Second meeting of Ukrainian and American teams in Saudi Arabia and this time at a more technical level\". Thus Ukrainian President Zelensky:\"Our military, diplomatic, representatives of the Ministry of Energy. I spoke to Umerov (his Minister of Defence, ndr) and said that the negotiations are advancing.\" Umerov: \"Product meeting for lasting peace\" But Zelensky emphasizes that \"no matter what we are talking about with our partners: You have to push Putin to give a real order to stop the attacks: who brought this war must erase it. Stop air raids and invasion.\"",
        "title_NER": [
            {
                "word": "ZELENSKY",
                "start_char": 0,
                "end_char": 8,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "NEGOZIATI",
                "start_char": 9,
                "end_char": 18,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "USA A",
                "start_char": 30,
                "end_char": 35,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Putin Stop Attacks",
                "start_char": 51,
                "end_char": 69,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Zelensky",
                "start_char": 0,
                "end_char": 8,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Usa",
                "start_char": 35,
                "end_char": 38,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Riad",
                "start_char": 42,
                "end_char": 46,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Second",
                "start_char": 48,
                "end_char": 54,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Ukrainian",
                "start_char": 66,
                "end_char": 75,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "American",
                "start_char": 80,
                "end_char": 88,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Saudi Arabia",
                "start_char": 98,
                "end_char": 110,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukrainian",
                "start_char": 158,
                "end_char": 167,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Zelensky:\"Our",
                "start_char": 178,
                "end_char": 191,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the Ministry of Energy",
                "start_char": 233,
                "end_char": 255,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Umerov",
                "start_char": 268,
                "end_char": 274,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "ndr",
                "start_char": 301,
                "end_char": 304,
                "label": "FAC",
                "info": "Buildings, airports, highways, bridges, etc."
            },
            {
                "word": "Zelensky",
                "start_char": 401,
                "end_char": 409,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Putin",
                "start_char": 499,
                "end_char": 504,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "TAJANI RISPONDE AL LEGHISTA DURIGON   \"In difficoltà? Giudicano elettori\"",
        "date_raw": "March 24, 2025",
        "date": "2025-03-24",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Politica&pagina=120",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=121",
        "content": " Tajani:in difficoltà?Giudicano elettori \"Non ho sentito il vicepremier Salvini. Ci vediamo in Consiglio dei ministri. Nella maggioranza non c'è alcun problema.Siamo forze politiche diverse,ognuna con la propria identità. Noi siamo europeisti\". Così il vicepremier e ministro degli Esteri Tajani sulle divisioni con la Lega in politica estera. Per il leghista Durigon \"Tajani è in difficoltà. I legami della Lega con gli Usa possono essere utili\".Tajani replica: \"Non mi sento in difficoltà. Giudicheranno gli elettori\". Alle opposizioni:\"S'illudono,governo andrà avanti\"",
        "ranked": 0,
        "placed": "Politics",
        "epoch": 1742788804.0295465,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-03-24 05:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-24T04.00.04",
        "en_title": "_ Judge voters\"",
        "en_content": "Tajani: in trouble? They judge voters \"I didn't hear Deputy Premier Salvini. See you at the Council of Ministers. There is no problem in the majority. We are different political forces, each with its own identity. We are Europeanists.\" Thus the deputypremier and foreign minister Tajani on divisions with the League in foreign policy. For Durigon \"Tajani is in trouble. The ties of the League with the U.S. can be useful.\" Tajani replica: \"I don't feel in trouble. They will judge voters.\" To the oppositions: \"I am enlightened, government will go on\"",
        "content_NER": [
            {
                "word": "Tajani",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Salvini",
                "start_char": 68,
                "end_char": 75,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the Council of Ministers",
                "start_char": 88,
                "end_char": 112,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Europeanists",
                "start_char": 221,
                "end_char": 233,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Tajani",
                "start_char": 280,
                "end_char": 286,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Durigon \"Tajani",
                "start_char": 339,
                "end_char": 354,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "U.S.",
                "start_char": 402,
                "end_char": 406,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Tajani",
                "start_char": 423,
                "end_char": 429,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "F.1, Gp Cina: Ferrari squalificate",
        "date_raw": "March 24, 2025",
        "date": "2025-03-24",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Prima&pagina=103",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=260",
        "content": "",
        "ranked": 5,
        "placed": "First_Page",
        "epoch": 1742788804.0337238,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-03-24 05:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-24T04.00.04",
        "en_title": "F.1, Gp China: Ferrari disqualified",
        "en_content": "",
        "title_NER": [
            {
                "word": "F.1",
                "start_char": 0,
                "end_char": 3,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Gp China",
                "start_char": 5,
                "end_char": 13,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Ferrari",
                "start_char": 15,
                "end_char": 22,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "COLOMBE E UOVA, RINCARI DEL 20-30%    Pesano caro-cacao e crisi del burro",
        "date_raw": "March 24, 2025",
        "date": "2025-03-24",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Politica&pagina=130",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=132",
        "content": " Colombe e uova, rincari del 20-30% Caro-cacao e crisi del burro spingono al rialzo i prezzi dei dolci pasquali. E' quanto emerge da un'idagine del Codacons.      Per l'uovo di Pasqua, di cioccolato al latte o fondente,i rincari per le marche più note sono del 30%, ma superano il 40% per le uova di gamma medio-alta. Quelle destinate ai più piccoli registrano aumenti che vanno dall'8% al 33% Anche le colombe, tradizionali o farcite, tra le marche più commercializzate mostrano rincari di circa il 21% rispetto allo scorso anno.   ",
        "ranked": 1,
        "placed": "Economics",
        "epoch": 1742788804.0396254,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-03-24 05:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-24T04.00.04",
        "en_title": "COLOMB AND OVA, 20-30% Pesano caro-cacao and butter crisis",
        "en_content": "Doves and eggs, 20-30% Caro-cacao and butter crisis push up the price of Easter cakes. It's from a Codacons ID. For Easter egg, milk chocolate or dark chocolate, the most famous brands are 30%, but they exceed 40% for medium-high range eggs. Smaller ones have increases ranging from 8% to 33% Also the doves, traditional or stuffed, among the most commercial brands show rise of about 21% compared to last year.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "COLOMB",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "20-30%",
                "start_char": 16,
                "end_char": 22,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "20-30%",
                "start_char": 16,
                "end_char": 22,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "Easter",
                "start_char": 73,
                "end_char": 79,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Codacons",
                "start_char": 99,
                "end_char": 107,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Easter egg",
                "start_char": 116,
                "end_char": 126,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "30%",
                "start_char": 189,
                "end_char": 192,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "40%",
                "start_char": 210,
                "end_char": 213,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "8% to 33%",
                "start_char": 283,
                "end_char": 292,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "about 21%",
                "start_char": 379,
                "end_char": 388,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "last year",
                "start_char": 401,
                "end_char": 410,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "NATIONS LEAGUE, GERMANIA-ITALIA 3-3   Il pari non basta,azzurri eliminati",
        "date_raw": "March 24, 2025",
        "date": "2025-03-24",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Prima&pagina=103",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=201",
        "content": "     ",
        "ranked": 4,
        "placed": "First_Page",
        "epoch": 1742788804.0658548,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-03-24 05:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-24T04.00.04",
        "en_title": "NATIONS LEAGUE, GERMANY-ITALY 3-3 Evening is not enough, blues eliminated",
        "en_content": "",
        "title_NER": [
            {
                "word": "NATIONS LEAGUE",
                "start_char": 0,
                "end_char": 14,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "GERMANY",
                "start_char": 16,
                "end_char": 23,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "3-3 Evening",
                "start_char": 30,
                "end_char": 41,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "PAPA FRANCESCO E' TORNATO IN VATICANO  Saluta folla dal Gemelli:grazie a tutti La tappa a Santa Maria Maggiore",
        "date_raw": "March 24, 2025",
        "date": "2025-03-24",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Prima&pagina=103",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=160",
        "content": "",
        "ranked": 0,
        "placed": "First_Page",
        "epoch": 1742788804.0793033,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-03-24 05:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-24T04.00.04",
        "en_title": "PAPA FRANCESCO IS TORNATO IN VATICAN Greetings crowd from the Gemini:thanks to all The stage in Santa Maria Maggiore",
        "en_content": "",
        "title_NER": [
            {
                "word": "TORNATO",
                "start_char": 18,
                "end_char": 25,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "VATICAN",
                "start_char": 29,
                "end_char": 36,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Gemini",
                "start_char": 62,
                "end_char": 68,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Santa Maria Maggiore",
                "start_char": 96,
                "end_char": 116,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "AUTOVELOX,MINISTERO SOSPENDE IL DECRETO \"Approfondimenti\" sulle omologazioni   Salvi ricorsi contro i dispositivi",
        "date_raw": "March 24, 2025",
        "date": "2025-03-24",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Politica&pagina=130",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=131",
        "content": " Autovelox, Mit sospende il decreto E' stato sospeso lo schema di decreto che regolamenta l'uso degli autovelox e che era in fase di trasmissione a  Bruxelles.     Lo ha deciso il ministero dei Trasporti su indicazione del ministro Salvini, come riferisce una nota del dicastero di Porta Pia.     Lo stop al decreto perché \"sono necessari ulteriori approfondimenti\", viene spiegato. La norma mirava a omologare tutti gli apparecchi dal giugno 2017, fermando i ricorsi degli automobilisti.",
        "ranked": 0,
        "placed": "Economics",
        "epoch": 1742788804.087494,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-03-24 05:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-24T04.00.04",
        "en_title": "AUTOVELOX,MINISTERO SOSPENDE THE DECREATE \"In-depth\" on the approvals",
        "en_content": "Autovelox, Mit suspends the decree It was suspended the draft decree that regulates the use of the autovelox and that was in phase of transmission in Brussels. It has decided the ministry of the Transports on indication of the minister Salvini, as it reports a note of the dicastery of Porta Pia. The stop to the decree because \" further deepening is necessary\", is explained. The standard was intended to homologate all appliances since June 2017, stopping the actions of motorists.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "MINISTERO",
                "start_char": 10,
                "end_char": 19,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Mit",
                "start_char": 11,
                "end_char": 14,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Brussels",
                "start_char": 150,
                "end_char": 158,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the ministry of the Transports",
                "start_char": 175,
                "end_char": 205,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Salvini",
                "start_char": 236,
                "end_char": 243,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Porta Pia",
                "start_char": 286,
                "end_char": 295,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "June 2017",
                "start_char": 438,
                "end_char": 447,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Lui: \"Alle urne schiaffo a Erdogan\"",
        "date_raw": "March 24, 2025",
        "date": "2025-03-24",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Dal%20Mondo&pagina=150",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=156",
        "content": " Imamoglu: alle urne, schiaffo a Erdogan \"Decine di milioni di persone in questo Paese che soffrono per l'oppressione del governo, per una economia in rovina per incompetenza e illegalità, si sono precipitate alle urne per dire 'basta' a Erdogan\" (il presidente turco, ndr). Così sul web Imamoglu,esponente del Chp e sindaco di Istanbul \"sospeso\" dall' incarico e in carcere. Nel post si dice \"molto felice\" per i 15mln di elettori alle primarie del partito di opposizione. Affluenza \"record\", scrive. Poi: alle elezioni,\"la Nazione darà a questo governo uno schiaffo indimenticabile\". ",
        "ranked": 5,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1742788804.0907462,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-03-24 05:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-24T04.00.04",
        "en_title": "He: \"At the urns slap in Erdogan\"",
        "en_content": "Imamoglu: at the urns, I slap to Erdogan \"Decine of millions of people in this country who suffer for the oppression of the government, for a ruined economy for incompetence and illegality, they rushed to the urns to say 'basta' in Erdogan\" (Turkish president, ndr). So on the web Imamoglu, exponent of the Chp and mayor of Istanbul \"suspended\" from assignment and in prison. In the post it is said \"very happy\" for the 15mln voters to the primaries of the opposition party. Affluence \"record\", he writes. Then, in the elections, \"the nation will give this government an unforgettable slap.\"",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Erdogan",
                "start_char": 25,
                "end_char": 32,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Imamoglu",
                "start_char": 0,
                "end_char": 8,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Erdogan \"Decine of millions",
                "start_char": 33,
                "end_char": 60,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "basta",
                "start_char": 222,
                "end_char": 227,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Erdogan",
                "start_char": 232,
                "end_char": 239,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Turkish",
                "start_char": 242,
                "end_char": 249,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "ndr",
                "start_char": 261,
                "end_char": 264,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Imamoglu",
                "start_char": 281,
                "end_char": 289,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Chp",
                "start_char": 307,
                "end_char": 310,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Istanbul",
                "start_char": 324,
                "end_char": 332,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "15mln",
                "start_char": 420,
                "end_char": 425,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Schlein: la Lega commissaria Tajani 122  ILLECITO DISCIPLINARE? ANM: AMAREZZA   \"Da Governo un monito a magistrati\"",
        "date_raw": "March 24, 2025",
        "date": "2025-03-24",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Politica&pagina=120",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=123",
        "content": " Illecito disciplinare? Anm: amarezza \"Apprendo con stupore e amarezza che il governo avrebbe intenzione d'introdurre un illecito disciplinare delineato con una formula estremamente indeterminata\" Così il presidente dell'Anm Parodi sull'ipotesi di revisione delle sanzioni disciplinari per i magistrati che tengono \"comportamenti,ancorché legittimi, che compromettono credibilità personale, prestigio e decoro del magistrato\", come ventilato dal ministro Nordio.  Per Parodi sarebbe \"un inquietante monito allo svolgimento delle attività e della vita di relazione dei magistrati\"",
        "ranked": 1,
        "placed": "Politics",
        "epoch": 1742788804.0923338,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-03-24 05:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-24T04.00.04",
        "en_title": "Schlein: the Tajani 122 ILLECITO DISCIPLINARE? ANM: AMAREZZA \"From Government a warning to magistrates\"",
        "en_content": "Disciplinary offense? Anm: bitterness \"I wonder with amazement and bitterness that the government would intend to introduce a disciplinary illicit outlined with an extremely undetermined formula\" Thus the president of the Parodi Anm on the hypothesis of revision of the disciplinary sanctions for the magistrates who hold \"behaviours, however legitimate, which compromise personal credibility, prestige and decoration of the magistrate\", as ventilated by the Minister Nordio. For Parodi it would be \"a disturbing warning to the conduct of the activities and the life of relationship of the magistrates\"",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Schlein",
                "start_char": 0,
                "end_char": 7,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "122",
                "start_char": 20,
                "end_char": 23,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "ILLECITO",
                "start_char": 24,
                "end_char": 32,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "ANM",
                "start_char": 47,
                "end_char": 50,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "AMAREZZA",
                "start_char": 52,
                "end_char": 60,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Nordio",
                "start_char": 468,
                "end_char": 474,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Parodi",
                "start_char": 480,
                "end_char": 486,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "CARNEY:TRUMP VUOLE SPEZZARCI,FERMIAMOLO Premier Canada: non lo permetteremo",
        "date_raw": "March 24, 2025",
        "date": "2025-03-24",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Dal%20Mondo&pagina=150",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=157",
        "content": " Carney:Trump vuole spezzarci,fermiamolo Mark Carney, nuovo primo ministro canadese, ha dichiarato che Donald Trump \"vuole spezzarci affinché l'America  possa possederci\" ma \"non permetteremo che ciò accada\", ha promesso, chiedendo agli elettori un \"mandato forte\" per affrontare Trump. Le elezioni politiche anticipate canadesi si terranno il 28 aprile, ha annunciato il premier.  Carney ha poi detto:\"Stiamo affrontando la crisi più significativa della nostra vita a causa delle ingiustificate azioni commerciali\" di Trump e \"delle sue minacce alla nostra sovranità\".  ",
        "ranked": 6,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1742788804.1125653,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-03-24 05:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-24T04.00.04",
        "en_title": "_",
        "en_content": "Carney:Trump wants to break us, let's stop Mark Carney, the new Canadian prime minister, said Donald Trump \"want to break us so that America can possess us\" but \"we won't allow this to happen,\" he promised, asking voters a \"strong mandate\" to face Trump. The Canadian elections will be held on 28 April, announced the premier. Carney then said: \"We are facing the most significant crisis in our lives because of Trump's unjustified commercial actions and \"his threats to our sovereignty.\"",
        "content_NER": [
            {
                "word": "Carney",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Mark Carney",
                "start_char": 43,
                "end_char": 54,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Canadian",
                "start_char": 64,
                "end_char": 72,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Donald Trump",
                "start_char": 94,
                "end_char": 106,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "America",
                "start_char": 133,
                "end_char": 140,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 248,
                "end_char": 253,
                "label": "WORK_OF_ART",
                "info": "Titles of books, songs, etc."
            },
            {
                "word": "Canadian",
                "start_char": 259,
                "end_char": 267,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "28 April",
                "start_char": 294,
                "end_char": 302,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Carney",
                "start_char": 327,
                "end_char": 333,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 412,
                "end_char": 417,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "ZELENSKY:NEGOZIATI UTILI CON USA A RIAD \"Premere perché Putin blocchi attacchi\" Trump: solo io posso fermare guerra",
        "date_raw": "March 24, 2025",
        "date": "2025-03-24",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Prima&pagina=103",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=150",
        "content": "",
        "ranked": 1,
        "placed": "First_Page",
        "epoch": 1742788804.1205978,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-03-24 05:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-24T04.00.04",
        "en_title": "_",
        "en_content": ""
    },
    {
        "title": "IMAMOGLU IN CARCERE MASSIMA SICUREZZA  Proteste con centinaia di arresti",
        "date_raw": "March 24, 2025",
        "date": "2025-03-24",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Dal%20Mondo&pagina=150",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=155",
        "content": " Imamoglu in carcere massima sicurezza Il ministero degli Interni turco ha  destituito ufficialmente Imamoglu dall' incarico di sindaco di Istanbul.  Arrestato con l'accusa di corruzione, confermata dal Tribunale di Istanbul,il sindaco è in un carcere di massima sicurezza, con altri 50 arrestati. Leader dell'opposizione a Erdogan e futuro  candidato alle prossime presidenziali, Imamoglu parla di \"un'esecuzione senza processo\".Dopo il suo arresto(19 marzo) un'ondata di proteste con centinaia di arresti.Alle primarie Chp 11mila voti a Imamoglu. Si ritira l'altro candidato forte (sindaco Ankara) per solidarietà.",
        "ranked": 4,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1742788804.1300838,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-03-24 05:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-24T04.00.04",
        "en_title": "IMAMOGLU IN CARCERE MASSIMA SAFETY Protected with hundreds of arrests",
        "en_content": "Imamoglu in maximum safety prison The Turkish Interior Ministry officially destituted Imamoglu from the office of mayor of Istanbul. Arrested with the charge of corruption, confirmed by the Istanbul Tribunal, the mayor is in a maximum security prison, with another 50 arrested. Leader of the opposition to Erdogan and future candidate for the next presidential elections, Imamoglu speaks of \"unprocessed execution\". After his arrest (19 March) a wave of protests with hundreds of arrests. At the Chp 11,000 votes in Imamoglu. He retired the other strong candidate (Arkrabic mayor) for solidarity.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "hundreds",
                "start_char": 50,
                "end_char": 58,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "The Turkish Interior Ministry",
                "start_char": 34,
                "end_char": 63,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Imamoglu",
                "start_char": 86,
                "end_char": 94,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Istanbul",
                "start_char": 123,
                "end_char": 131,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the Istanbul Tribunal",
                "start_char": 186,
                "end_char": 207,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "50",
                "start_char": 265,
                "end_char": 267,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Erdogan",
                "start_char": 306,
                "end_char": 313,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Imamoglu",
                "start_char": 372,
                "end_char": 380,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "19 March",
                "start_char": 434,
                "end_char": 442,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "hundreds",
                "start_char": 468,
                "end_char": 476,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "11,000",
                "start_char": 500,
                "end_char": 506,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Imamoglu",
                "start_char": 516,
                "end_char": 524,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "solidarity",
                "start_char": 585,
                "end_char": 595,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "RAID ISRAELE SU OSPEDALE GAZA: 5 MORTI  Katz: ucciso nuovo premier di Hamas",
        "date_raw": "March 24, 2025",
        "date": "2025-03-24",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Dal%20Mondo&pagina=150",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=154",
        "content": " Raid Israele su ospedale Gaza: 5 morti Almeno 5 palestinesi morti e \"molti\" feriti nel bombardamento sull'ospedale Nasser nella città di Khan Yunis, a sud della Striscia di Gaza.    Israele conferma il raid: l'obiettivo era un \"importante terrorista di Hamas\" che era lì. Il ministro della Difesa israeliano,Katz conferma che si trattava di Ismail Barhoum, \"il nuovo primo ministro di Hamas a Gaza, che aveva sostituito Issam Da'alis,eliminato giorni fa\". L'Idf: \"Usare un ospedale come nascondiglio per atti terroristici viola il diritto internazionale\". Hamas dice che Barhoum era in ospedale per curarsi",
        "ranked": 3,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1742788804.139147,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-03-24 05:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-24T04.00.04",
        "en_title": "RAID ISRAELE ON OSPEDAL GAZA: 5 MORTI Katz: killed new Hamas premier",
        "en_content": "Raid Israel on Gaza hospital: 5 dead At least five dead Palestinians and \"many\" wounded in the bombing of the Nasser hospital in the city of Khan Yunis, south of the Gaza Strip. Israel confirms the raid: the goal was a \"important Hamas terrorist\" who was there. Israeli Defence Minister, Katz confirms that it was Ismail Barhoum, \"the new Prime Minister of Hamas in Gaza, who had replaced Issam Da'alis, who had died days ago.\" Idf: \"To use a hospital as a hiding place for terrorist acts violates international law.\" Hamas says Barhoum was in the hospital to take care of",
        "title_NER": [
            {
                "word": "GAZA",
                "start_char": 24,
                "end_char": 28,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "5",
                "start_char": 30,
                "end_char": 31,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "MORTI Katz",
                "start_char": 32,
                "end_char": 42,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 55,
                "end_char": 60,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 5,
                "end_char": 11,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Gaza",
                "start_char": 15,
                "end_char": 19,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "5",
                "start_char": 30,
                "end_char": 31,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "At least five",
                "start_char": 37,
                "end_char": 50,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Palestinians",
                "start_char": 56,
                "end_char": 68,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Nasser",
                "start_char": 110,
                "end_char": 116,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Khan Yunis",
                "start_char": 141,
                "end_char": 151,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the Gaza Strip",
                "start_char": 162,
                "end_char": 176,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 178,
                "end_char": 184,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 230,
                "end_char": 235,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 262,
                "end_char": 269,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Katz",
                "start_char": 288,
                "end_char": 292,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Ismail Barhoum",
                "start_char": 314,
                "end_char": 328,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 357,
                "end_char": 362,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Gaza",
                "start_char": 366,
                "end_char": 370,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Issam Da'alis",
                "start_char": 389,
                "end_char": 402,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "days ago",
                "start_char": 417,
                "end_char": 425,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Idf",
                "start_char": 428,
                "end_char": 431,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 518,
                "end_char": 523,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Barhoum",
                "start_char": 529,
                "end_char": 536,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "DRONI RUSSI SU KIEV, MAI COSI' TANTI   Tre morti, anche bimba di 5 anni",
        "date_raw": "March 24, 2025",
        "date": "2025-03-24",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Dal%20Mondo&pagina=150",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=153",
        "content": " Kiev: raid droni, 3 morti inclusa bimba E' salito ad almeno tre morti e 10 feriti il bilancio dell'attacco notturno con droni delle forze russe su Kiev. Lo riferisce Ukrainska Pravda.  Tra le vittime ci sono una bambina di cinque anni e suo padre. \"Il più  giovane dei feriti dell'attacco  russo ha solo 11 mesi\", si legge.  L'attacco, con un record di 122 droni kamikaze,97 dei quali abbattuti secondo Kiev, a poche ore dall'inizio dei colloqui tra delegati Usa e ucraini in  Arabia Saudita.    ",
        "ranked": 2,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1742788804.1423314,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-03-24 05:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-24T04.00.04",
        "en_title": "_ TABLES Three dead, even five-year-old girl",
        "en_content": "Kiev: drone raid, 3 dead included baby At least three dead and ten wounded, the balance of the night attack with drones of Russian forces on Kiev. This is Ukrainska Pravda. Victims include a five-year-old girl and her father. \"The youngest of the wounded of the Russian attack has only 11 months,\" we read. The attack, with a record of 122 kamikaze drones,97 of which fell according to Kiev, a few hours from the beginning of talks between US and Ukrainian delegates in Saudi Arabia.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Three",
                "start_char": 9,
                "end_char": 14,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "five-year-old",
                "start_char": 26,
                "end_char": 39,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Kiev",
                "start_char": 0,
                "end_char": 4,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "3",
                "start_char": 18,
                "end_char": 19,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "At least three",
                "start_char": 39,
                "end_char": 53,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "ten",
                "start_char": 63,
                "end_char": 66,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 123,
                "end_char": 130,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Kiev",
                "start_char": 141,
                "end_char": 145,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukrainska Pravda",
                "start_char": 155,
                "end_char": 171,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "five-year-old",
                "start_char": 191,
                "end_char": 204,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 262,
                "end_char": 269,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "only 11 months",
                "start_char": 281,
                "end_char": 295,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "122",
                "start_char": 336,
                "end_char": 339,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Kiev",
                "start_char": 386,
                "end_char": 390,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "a few hours",
                "start_char": 392,
                "end_char": 403,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 440,
                "end_char": 442,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukrainian",
                "start_char": 447,
                "end_char": 456,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Saudi Arabia",
                "start_char": 470,
                "end_char": 482,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Trump: solo io posso fermare guerra",
        "date_raw": "March 24, 2025",
        "date": "2025-03-24",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Dal%20Mondo&pagina=150",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=152",
        "content": " Trump: solo io posso fermare la guerra \"Non c'è qualcun'altro al mondo che  possa fermare (il conflitto), tranne me\". Così il presidente Usa, Trump, in un'intervista al canale sportivo Usa Outkick sulla guerra Russia-Ucraina. Il capo della Casa Bianca ha affermato che vorrebbe impedire che altri soldati vengano uccisi e che si possa arrivare alla III guerra mondiale. \"Ho un buon rapporto con il presidente Putin e in realtà anche un buon rapporto con il presidente Zelensky. Sarebbe una cosa grandiosa riuscire a fermarla. E direi: nessun altro sarebbe in grado di farlo\"",
        "ranked": 1,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1742788804.160667,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-03-24 05:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-24T04.00.04",
        "en_title": "Trump: only I can stop war",
        "en_content": "Trump: only I can stop the war \"There is no one else in the world who can stop (the conflict), except me\". So US President, Trump, in an interview with the US Outkick sports channel on the Russia-Ukraine war. The head of the White House said that it would prevent other soldiers from being killed and that it could reach the Third World War. \"I have a good relationship with President Putin and actually also a good relationship with President Zelensky. It would be great to be able to stop her. And I would say, no one else would be able to do it.\"",
        "content_NER": [
            {
                "word": "US",
                "start_char": 110,
                "end_char": 112,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 124,
                "end_char": 129,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "US Outkick",
                "start_char": 156,
                "end_char": 166,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 189,
                "end_char": 195,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 196,
                "end_char": 203,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the White House",
                "start_char": 221,
                "end_char": 236,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the Third World War",
                "start_char": 321,
                "end_char": 340,
                "label": "EVENT",
                "info": "Named hurricanes, battles, wars, sports events, etc."
            },
            {
                "word": "Putin",
                "start_char": 385,
                "end_char": 390,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Zelensky",
                "start_char": 444,
                "end_char": 452,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    }
]
