[
    {
        "title": "Onu: stop escalation,riapra valichi",
        "date_raw": "May 08, 2024",
        "date": "2024-05-08",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Dal%20Mondo&pagina=150",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=152",
        "content": " Guterres: \"Israele riapra i valichi\" \"L'invasione via terra di Rafah sarebbe intollerabile\" per le sue \"devastanti conseguenze umanitarie e l'impatto destabilizzante nella regione\". Così il segretario generale Onu Guterres al  Presidente Mattarella, poco prima che le truppe israeliane conquistassero il valico di Rafah. Poi un nuovo appello di Guterres a Israele chiedendo di \"fermare l'escalation\" riprire immediatamente i valichi di Kerem e Rafah.  Guterres ha ricordato di aver lanciato un \"forte appello a Israele e Hamas a concludere un accordo vitale, un'opportunità che non si può perdere\".  ",
        "ranked": 1,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1715137205.4083602,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2024-05-08 05:00:05",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-08T05.00.05",
        "en_title": "Onu: stop escalation,riapra valichi",
        "en_content": "Guterres: \"Israel reopens the valics\" \"The invasion by land of Rafah would be intolerable\" for its \"devading humanitarian consequences and destabilizing impact in the region\". So Secretary General Onu Guterres to President Mattarella, just before Israeli troops conquered the Rafah Pass. Then a new appeal of Guterres to Israel asking to \"stop escalation\" immediately reopen the valics of Kerem and Rafah. Guterres recalled that he launched a \"strong appeal to Israel and Hamas to conclude a vital agreement, an opportunity that cannot be missed\".",
        "title_NER": [
            {
                "word": "riapra valichi",
                "start_char": 21,
                "end_char": 35,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Guterres",
                "start_char": 0,
                "end_char": 8,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 11,
                "end_char": 17,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Rafah",
                "start_char": 63,
                "end_char": 68,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Onu Guterres",
                "start_char": 197,
                "end_char": 209,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Mattarella",
                "start_char": 223,
                "end_char": 233,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 247,
                "end_char": 254,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "the Rafah Pass",
                "start_char": 272,
                "end_char": 286,
                "label": "FAC",
                "info": "Buildings, airports, highways, bridges, etc."
            },
            {
                "word": "Guterres",
                "start_char": 309,
                "end_char": 317,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 321,
                "end_char": 327,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Kerem",
                "start_char": 389,
                "end_char": 394,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Rafah",
                "start_char": 399,
                "end_char": 404,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Guterres",
                "start_char": 406,
                "end_char": 414,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 461,
                "end_char": 467,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 472,
                "end_char": 477,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "PUTIN:NON RIFIUTO DIALOGO CON OCCIDENTE Discorso d'avvio del quinto mandato",
        "date_raw": "May 08, 2024",
        "date": "2024-05-08",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Dal%20Mondo&pagina=150",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=155",
        "content": " Putin: dialogo con Ovest? Spetta a loro \"La Russia non rifiuta il dialogo con i Paesi occidentali, la scelta spetta a loro\". Così il presidente Putin nel discorso di insediamento per il suo quinto mandato.      Continua: \"Vogliono continuare a cercare di limitare lo sviluppo della Russia, continuare la politica di aggressione, pressione sul nostro Paese che non è cessata da anni, o guardare a una via per la cooperazione e per la pace?\" \"Possibile\" il dialogo, ma \"senza arroganza, presunzione, solo ad armi pari, nel rispetto degli interessi reciproci\"",
        "ranked": 4,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1715137205.4294577,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2024-05-08 05:00:05",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-08T05.00.05",
        "en_title": "_",
        "en_content": "Putin: dialogue with the West? It is up to them \"Russia does not reject dialogue with Western countries, the choice is up to them.\" So President Putin in the settlement speech for his fifth term. Continue: \"Do they want to continue to try to limit the development of Russia, continue the policy of aggression, pressure on our country that has not ceased for years, or look at a way for cooperation and peace?\" \"Possible\" dialogue, but \"without arrogance, presumption, only at equal weapons, respecting reciprocal interests\"",
        "content_NER": [
            {
                "word": "Putin",
                "start_char": 0,
                "end_char": 5,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "West",
                "start_char": 25,
                "end_char": 29,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 49,
                "end_char": 55,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Western",
                "start_char": 86,
                "end_char": 93,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Putin",
                "start_char": 145,
                "end_char": 150,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "fifth",
                "start_char": 184,
                "end_char": 189,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 267,
                "end_char": 273,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "years",
                "start_char": 358,
                "end_char": 363,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Nota sugli indici di Borsa",
        "date_raw": "May 08, 2024",
        "date": "2024-05-08",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Politica&pagina=130",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=139",
        "content": " Nota sugli indici di Borsa Televideo Le informazioni di Televideo sugli indici e i dati delle Borse italiane ed estere sono in fase di ristrutturazione editoriale.      Ciò sta comportando il non aggiornamento nelle relative pagine.   Ci scusiamo con i lettori per il disservizio.     ",
        "ranked": 1,
        "placed": "Economics",
        "epoch": 1715137205.4487364,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2024-05-08 05:00:05",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-08T05.00.05",
        "en_title": "Note on stock exchange indices",
        "en_content": "Note on Stock Exchange Indexes Televideo Televideo's information on indices and data from Italian and foreign exchanges is being refurbished. This is implying the non-updating in the relevant pages. We apologize to readers for disservice.",
        "content_NER": [
            {
                "word": "Italian",
                "start_char": 90,
                "end_char": 97,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Sullo sfondo esercitazioni nucleari",
        "date_raw": "May 08, 2024",
        "date": "2024-05-08",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Dal%20Mondo&pagina=150",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=156",
        "content": " Russia, Putin giura per altri 6 anni Il presidente russo Putin è arrivato al Cremlino sotto una tempesta di neve per la cerimonia di insediamento che inaugura il suo quinto mandato.   Intanto, cresce la preoccupazione dopo che ieri Putin ha ordinato esercitazioni nucleari che coinvolgono truppe posizionate vicino all'Ucraina, come reso noto dall'esercito russo.\"Per rispondere alle minacce occidental\",dice Mosca. \"Durante l'esercitazione verranno adottate una serie di misure per esercitarsi nella preparazione e nell'uso di armi nucleari non strategiche\", ha affermato il ministero della Difesa russo. ",
        "ranked": 5,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1715137205.4506977,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2024-05-08 05:00:05",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-08T05.00.05",
        "en_title": "In the background of nuclear exercises",
        "en_content": "Russia, Putin swears for another 6 years Russian President Putin arrived at the Kremlin under a snowstorm for the settlement ceremony which inaugurates his fifth term. Meanwhile, concern grows after Putin ordered nuclear exercises yesterday involving troops placed near Ukraine, as announced by the Russian army. \"To respond to occidental threats,\" Moscow says. \"A number of measures will be taken during the exercise to prepare and use non-strategic nuclear weapons,\" said the Russian Ministry of Defense.",
        "content_NER": [
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Putin",
                "start_char": 8,
                "end_char": 13,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "another 6 years",
                "start_char": 25,
                "end_char": 40,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 41,
                "end_char": 48,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Putin",
                "start_char": 59,
                "end_char": 64,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Kremlin",
                "start_char": 80,
                "end_char": 87,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "fifth",
                "start_char": 156,
                "end_char": 161,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Putin",
                "start_char": 199,
                "end_char": 204,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "yesterday",
                "start_char": 231,
                "end_char": 240,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 270,
                "end_char": 277,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 299,
                "end_char": 306,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Moscow",
                "start_char": 349,
                "end_char": 355,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the Russian Ministry of Defense",
                "start_char": 474,
                "end_char": 505,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "HAMAS:\"ULTIMA POSSIBILITA' PER OSTAGGI\" Così sui prossimi colloqui al Cairo",
        "date_raw": "May 08, 2024",
        "date": "2024-05-08",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Dal%20Mondo&pagina=150",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=153",
        "content": " Hamas: \"Ultima possibilità per ostaggi\" Un alto responsabile di Hamas sotto anonimato ha definito i colloqui del  Cairo come \"l'ultima possibilità\" per salvare la vita degli ostaggi e ha aggiunto che una delegazione dell'organizzazione palestinese raggiungerà la capitale egiziana.    Le brigate Ezzeddin al-Qassam, l'ala militare di Hamas, hanno annunciato la morte di Judy Feinstein, una donna israeliana presa in ostaggio il 7 ottobre. La 70enne sarebbe morta in seguito alle ferite riportate durante un bombardamento israeliano.    ",
        "ranked": 2,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1715137205.467529,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2024-05-08 05:00:05",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-08T05.00.05",
        "en_title": "♪ So on the next talks in Cairo",
        "en_content": "Hamas: \"The last chance for hostages\" A senior Hamas officer under anonymity defined Cairo's talks as \"the last chance\" to save the hostages' lives and added that a delegation of the Palestinian organization will reach the Egyptian capital. The brigades Ezzeddin al-Qassam, the military wing of Hamas, announced the death of Judy Feinstein, an Israeli woman taken hostage on October 7. The 70-year-old would die as a result of the injuries reported during an Israeli bombing.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Cairo",
                "start_char": 26,
                "end_char": 31,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 0,
                "end_char": 5,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 47,
                "end_char": 52,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Cairo",
                "start_char": 85,
                "end_char": 90,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Palestinian",
                "start_char": 183,
                "end_char": 194,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Egyptian",
                "start_char": 223,
                "end_char": 231,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Ezzeddin al-Qassam",
                "start_char": 254,
                "end_char": 272,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 295,
                "end_char": 300,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Judy Feinstein",
                "start_char": 325,
                "end_char": 339,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 344,
                "end_char": 351,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "October 7",
                "start_char": 375,
                "end_char": 384,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "70-year-old",
                "start_char": 390,
                "end_char": 401,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 459,
                "end_char": 466,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "AMSTERDAM,PROTESTE PER GAZA:125 ARRESTI Sgomberato il campus universitario",
        "date_raw": "May 08, 2024",
        "date": "2024-05-08",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Dal%20Mondo&pagina=150",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=154",
        "content": " M.O., 125 arrestati a campus Amsterdam La polizia olandese ha arrestato 125 persone all'università di Amsterdam, durante una protesta filopalestinese e anti-israeliana. Lo rende noto la stessa polizia su X, spiegando che l'intervento degli agenti antisommossa è stato \"necessario per ristabilire l'ordine\", dopo scontri fra gli studenti e le forze dell'ordine.     \"Ora la situazione è tranquilla. La polizia resta nelle vicinanze del campus di Roeterseiland\",si legge su X. Il ministro uscente dell'Istruzione: atenei luogo dialogo,triste intervento agenti.",
        "ranked": 3,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1715137205.469621,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2024-05-08 05:00:05",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-08T05.00.05",
        "en_title": "AMSTERDAM,PROTEST FOR GAZA:125 ARRESTI cleared the university campus",
        "en_content": "M.O., 125 arrested on campus Amsterdam The Dutch police arrested 125 people at the University of Amsterdam, during a pro-Palestinian and anti-Israeli protest. It makes the police known on X, explaining that the intervention of the anti-Soft agents was \"necessary to restore order\", after clashes between students and law enforcement. \"Now the situation is quiet. Police remain near the Roeterseiland campus,\" reads X. The outgoing Minister of Education: I have a place for dialogue, other police intervention.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "AMSTERDAM",
                "start_char": 0,
                "end_char": 9,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "M.O.",
                "start_char": 0,
                "end_char": 4,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "125",
                "start_char": 6,
                "end_char": 9,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Amsterdam",
                "start_char": 29,
                "end_char": 38,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Dutch",
                "start_char": 43,
                "end_char": 48,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "125",
                "start_char": 65,
                "end_char": 68,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "the University of Amsterdam",
                "start_char": 79,
                "end_char": 106,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "pro-Palestinian",
                "start_char": 117,
                "end_char": 132,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "anti-Israeli",
                "start_char": 137,
                "end_char": 149,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Roeterseiland",
                "start_char": 386,
                "end_char": 399,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "ISRAELE CONQUISTA E CHIUDE VALICO RAFAH Bloccati aiuti, negoziati a rischio",
        "date_raw": "May 08, 2024",
        "date": "2024-05-08",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Dal%20Mondo&pagina=150",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=151",
        "content": " Israele chiude valico di Rafah,tensione Le forze israeliane che hanno preso il controllo del valico di Rafah hanno  chiuso completamente il passaggio tra Egitto e Gaza.Lo rende noto un portavoce Onu, denunciando così il blocco delle operazioni umanitarie per la stremata popolazione palestinese di Gaza.. Egitto avverte Israele :\"I movimenti a Rafah devono essere fermati immediatamente. E' una pericolosa escalation,una minaccia per la vita di oltre un milione di palestinesi\". Hamas si appella a Usa per premere su Israele:\"Occupazione di Rafah vuole interrompere mediazione\"",
        "ranked": 0,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1715137205.487421,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2024-05-08 05:00:05",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-08T05.00.05",
        "en_title": "ISRAELE CONQUISTA AND CHIUDE VALICO RAFAH Blocked aid, negotiations at risk",
        "en_content": "Israel closes Rafah Pass,tension The Israeli forces who took control of the Rafah Pass have completely closed the passage between Egypt and Gaza. A UN spokesman, thus denouncing the blockade of humanitarian operations for the deadly Palestinian population of Gaza. Egypt warns Israel:\"The movements to Rafah must be stopped immediately. It's a dangerous escalation, a threat to the lives of over a million Palestinians.\" Hamas appeals to Usa to press on Israel:\"Raphaah's occupation wants to stop mediation\"",
        "title_NER": [
            {
                "word": "ISRAELE",
                "start_char": 0,
                "end_char": 7,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Rafah Pass",
                "start_char": 14,
                "end_char": 24,
                "label": "FAC",
                "info": "Buildings, airports, highways, bridges, etc."
            },
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 37,
                "end_char": 44,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "the Rafah Pass",
                "start_char": 72,
                "end_char": 86,
                "label": "FAC",
                "info": "Buildings, airports, highways, bridges, etc."
            },
            {
                "word": "Egypt",
                "start_char": 130,
                "end_char": 135,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Gaza",
                "start_char": 140,
                "end_char": 144,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "UN",
                "start_char": 148,
                "end_char": 150,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Palestinian",
                "start_char": 233,
                "end_char": 244,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Gaza",
                "start_char": 259,
                "end_char": 263,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Egypt",
                "start_char": 265,
                "end_char": 270,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Rafah",
                "start_char": 302,
                "end_char": 307,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Palestinians",
                "start_char": 406,
                "end_char": 418,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 421,
                "end_char": 426,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Israel:\"Raphaah",
                "start_char": 454,
                "end_char": 469,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Nordio: \"Perplesso su tempi misura\"",
        "date_raw": "May 08, 2024",
        "date": "2024-05-08",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Prima&pagina=103",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=120",
        "content": "",
        "ranked": 1,
        "placed": "First_Page",
        "epoch": 1715137205.52359,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2024-05-08 05:00:05",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-08T05.00.05",
        "en_title": "Nordio: \"Perplex custom time\"",
        "en_content": "",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Nordio",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Perplex",
                "start_char": 9,
                "end_char": 16,
                "label": "PRODUCT",
                "info": "Objects, vehicles, foods, etc. (not services)"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Il Capo dello Stato a NY, parla all'ONU Presidente incontra Guterres",
        "date_raw": "May 08, 2024",
        "date": "2024-05-08",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Politica&pagina=120",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=122",
        "content": " Mattarella:l'Italia ha fuducia nell'Onu \"Occorre in questo momento interrompere la spirale di azione e reazione che fa aggravare i problemi e non consente di risolverli\".     Lo ha detto il presidente della Repubblica Mattarella durante l'incontro al Palazzo di Vetro con il segretario generale delle Nazioni Unite Guterres. \"Sono qui all'Onu per testimoniare ancora una volta quanto l'Italia abbia fiducia nelle Nazioni Unite\",ha aggiunto Mattarella che ritiene \"indispensabile l'azione dell'Onu\", nel mondo. ",
        "ranked": 1,
        "placed": "Politics",
        "epoch": 1715137205.5475378,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2024-05-08 05:00:05",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-08T05.00.05",
        "en_title": "The Head of State in NY, talks to the UN President meets Guterres",
        "en_content": "Mattarella:Italy has mistrust in the UN \"We must at this moment stop the spiral of action and reaction that makes problems worse and does not allow to solve them\". The president of the Mattarella Republic said this during the meeting at the Glass Palace with the UN Secretary-General Guterres. \"I am here at the UN to witness once again how much Italy has confidence in the United Nations,\" added Mattarella who believes \"the action of the UN is indispensable\" in the world.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "NY",
                "start_char": 21,
                "end_char": 23,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "UN",
                "start_char": 38,
                "end_char": 40,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Guterres",
                "start_char": 57,
                "end_char": 65,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Mattarella",
                "start_char": 0,
                "end_char": 10,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Italy",
                "start_char": 11,
                "end_char": 16,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "UN",
                "start_char": 37,
                "end_char": 39,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the Mattarella Republic",
                "start_char": 181,
                "end_char": 204,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the Glass Palace",
                "start_char": 237,
                "end_char": 253,
                "label": "FAC",
                "info": "Buildings, airports, highways, bridges, etc."
            },
            {
                "word": "UN",
                "start_char": 263,
                "end_char": 265,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Guterres",
                "start_char": 284,
                "end_char": 292,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "UN",
                "start_char": 312,
                "end_char": 314,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Italy",
                "start_char": 346,
                "end_char": 351,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the United Nations",
                "start_char": 370,
                "end_char": 388,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Mattarella",
                "start_char": 397,
                "end_char": 407,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "UN",
                "start_char": 440,
                "end_char": 442,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "LUOGHI DI CULTO,OK CAMERA ALLA PDL FOTI Il testo passa all'esame del Senato",
        "date_raw": "May 08, 2024",
        "date": "2024-05-08",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Politica&pagina=120",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=125",
        "content": " Luoghi di culto,ok Camera alla pdl Foti Via libera dell'Aula della Camera alla proposta di legge di Fratelli d'Italia, a prima firma di Tommaso Foti, che prevede una stretta sulle sedi usate da associazioni di promozione sociale che svolgono attività di culto, incluso la trasformazione in moschee e madrase di luoghi inizialmente previsti per altre destinazioni.     Il via libera è arrivato con 135 sì, 112 no e 5 astenuti. Il testo passa  all'esame del Senato.   ",
        "ranked": 4,
        "placed": "Politics",
        "epoch": 1715137205.5490148,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2024-05-08 05:00:05",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-08T05.00.05",
        "en_title": "CULT LIGHTS,OK PDL CHANGE The text passes to the Senate exam",
        "en_content": "Places of worship,ok Chamber at the pdl Foti Free Way of the Chamber Hall to the proposal of law of Brothers of Italy, at first signing of Tommaso Foti, which previews a hold on the places used by associations of social promotion that carry out activities of worship, including the transformation in mosques and madrases of places initially previewed for other destinations. The free way arrived with 135 yes, 112 no and 5 abstained. The text goes to the Senate exam.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "CULT",
                "start_char": 0,
                "end_char": 4,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Senate",
                "start_char": 49,
                "end_char": 55,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "the Chamber Hall",
                "start_char": 57,
                "end_char": 73,
                "label": "FAC",
                "info": "Buildings, airports, highways, bridges, etc."
            },
            {
                "word": "Brothers of Italy",
                "start_char": 100,
                "end_char": 117,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 122,
                "end_char": 127,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Tommaso Foti",
                "start_char": 139,
                "end_char": 151,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "mosques",
                "start_char": 300,
                "end_char": 307,
                "label": "FAC",
                "info": "Buildings, airports, highways, bridges, etc."
            },
            {
                "word": "135",
                "start_char": 401,
                "end_char": 404,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "112",
                "start_char": 410,
                "end_char": 413,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "5",
                "start_char": 421,
                "end_char": 422,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Senate",
                "start_char": 455,
                "end_char": 461,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "MATTARELLA:PACE IN UCRAINA,NO QUALSIASI \"Siano evitate operazioni a Rafah\"",
        "date_raw": "May 08, 2024",
        "date": "2024-05-08",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Politica&pagina=120",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=121",
        "content": " Mattarella:pace in Ucraina,no qualsiasi L'Italia è \"impegnata nella ricerca di una soluzione pacifica e duratura al conflitto\" in Ucraina. Ma \"non qualsiasi soluzione, tantomeno, una soluzione che premi l'aggressore e mortifichi  l'aggredito\". Così il Presidente Mattarella parlando all'Assemblea dell'Onu. L'aggressione russa \"contraddice le ragioni fondanti dell'Onu\", aggiunge. La Russia ha \"riportato la guerra\" in Europa. Poi si unisce all'appello di Guterres affinché \"siano evitate operazioni militari a Rafah\". De-escalation in Medio Oriente è \"uno degli obiettivi della Presidenza italiana del G7\".  ",
        "ranked": 0,
        "placed": "Politics",
        "epoch": 1715137205.566253,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2024-05-08 05:00:05",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-08T05.00.05",
        "en_title": "_",
        "en_content": "Mattarella:peace in Ukraine,no any Italy is \"worked in the search for a peaceful and lasting solution to the conflict\" in Ukraine. But \"not any solution, at least, a solution that presses the aggressor and kills the attacker.\" So President Mattarella speaking to the UN Assembly. Russian aggression \"contradicts the founding reasons of the UN,\" he adds. Russia has \"reported war\" in Europe. Then he joins Guterres' call to avoid military operations at Rafah. De-escalation in the Middle East is \"one of the objectives of the Italian Presidency of the G7\".",
        "content_NER": [
            {
                "word": "Mattarella",
                "start_char": 0,
                "end_char": 10,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 20,
                "end_char": 27,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Italy",
                "start_char": 35,
                "end_char": 40,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 122,
                "end_char": 129,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Mattarella",
                "start_char": 240,
                "end_char": 250,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the UN Assembly",
                "start_char": 263,
                "end_char": 278,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 280,
                "end_char": 287,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "UN",
                "start_char": 340,
                "end_char": 342,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 354,
                "end_char": 360,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Europe",
                "start_char": 383,
                "end_char": 389,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Guterres",
                "start_char": 405,
                "end_char": 413,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Rafah",
                "start_char": 452,
                "end_char": 457,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the Middle East",
                "start_char": 476,
                "end_char": 491,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Italian",
                "start_char": 525,
                "end_char": 532,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "CORRUZIONE,ARRESTI DOMICILIARI PER TOTI \"Suo braccio destro agevolò la mafia\"  Nove le misure dopo blitz della GdF",
        "date_raw": "May 08, 2024",
        "date": "2024-05-08",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Prima&pagina=103",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=140",
        "content": "",
        "ranked": 0,
        "placed": "First_Page",
        "epoch": 1715137205.567846,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2024-05-08 05:00:05",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-08T05.00.05",
        "en_title": "COURRATION, DOMICIAL REPRESSIONS FOR TOTI \"On the right arm operated the mafia\" Nine measures after blitz of the GdF",
        "en_content": "",
        "title_NER": [
            {
                "word": "COURRATION",
                "start_char": 0,
                "end_char": 10,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Nine",
                "start_char": 80,
                "end_char": 84,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "GdF",
                "start_char": 113,
                "end_char": 116,
                "label": "LAW",
                "info": "Named documents made into laws."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "TOTI,NORDIO:\"PERPLESSO SU TEMPI MISURA\" Domiciliari a governatore dopo anni",
        "date_raw": "May 08, 2024",
        "date": "2024-05-08",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Politica&pagina=120",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=124",
        "content": " Toti,Nordio:\"Perplesso su tempi misura\" \"Ho esercitato 40 anni da pubblico ministero e raramente ho chiesto provvedimenti di tutela cautelare dopo anni d'indagini\".Così il ministro della Giustizia Nordio sull'inchiesta genovese che ha messo ai domiciari Toti.  \"Perplessità\" sui tempi della misura cautelare \"non per l'imminenza delle elezioni,ma rispetto al tempo in cui è stato commesso il reato.Dopo tanti anni è difficile sussista pericolo di fuga e d'inquinamento delle prove\". Fiducia in magistratura e presunzione d'innocenza. Giustizia a orologeria? \"Non mi piacciono le frasi fatte\".    ",
        "ranked": 3,
        "placed": "Politics",
        "epoch": 1715137205.5742197,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2024-05-08 05:00:05",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-08T05.00.05",
        "en_title": "TOTI,NORDIO:\"PERPLESSO ON MISURA TIME\" Domiciliaries to governor after years",
        "en_content": "Toti,Nordio:\"Perplesso custom timing\" \"I have exercised 40 years by public ministry and seldom asked for protective measures after years of investigation.\" So the Minister of Justice of the North on the Genoese investigation that put Toti domiciaries. \"Perplexity\" on the timing of the precautionary measure \"not for the impendingness of the elections, but regarding the time when the crime was committed. After so many years it is difficult to escape and pollution of evidence.\" Trust in judiciary and presumption of innocence. Watchmaking justice? \"I don't like phrases.\"",
        "title_NER": [
            {
                "word": "TOTI",
                "start_char": 0,
                "end_char": 4,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "NORDIO:\"PERPLESSO",
                "start_char": 5,
                "end_char": 22,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "ON MISURA",
                "start_char": 23,
                "end_char": 32,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Domiciliaries",
                "start_char": 39,
                "end_char": 52,
                "label": "WORK_OF_ART",
                "info": "Titles of books, songs, etc."
            },
            {
                "word": "years",
                "start_char": 71,
                "end_char": 76,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Toti",
                "start_char": 0,
                "end_char": 4,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Nordio:\"Perplesso",
                "start_char": 5,
                "end_char": 22,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "40 years",
                "start_char": 56,
                "end_char": 64,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "years",
                "start_char": 131,
                "end_char": 136,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "North",
                "start_char": 190,
                "end_char": 195,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Genoese",
                "start_char": 203,
                "end_char": 210,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Toti",
                "start_char": 234,
                "end_char": 238,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "ISRAELE CONQUISTA E CHIUDE VALICO RAFAH Bloccati aiuti, negoziati a rischio   Onu:stop escalation,riapra valichi",
        "date_raw": "May 08, 2024",
        "date": "2024-05-08",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Prima&pagina=103",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=150",
        "content": "",
        "ranked": 2,
        "placed": "First_Page",
        "epoch": 1715137205.6001728,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2024-05-08 05:00:05",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-08T05.00.05",
        "en_title": "ISRAELE CONQUISTA E CHIUDE VALICO RAFAH Blocked aid, negotiations at risk Onu:stop escalation,riapra valichi",
        "en_content": "",
        "title_NER": [
            {
                "word": "ISRAELE",
                "start_char": 0,
                "end_char": 7,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "riapra valichi",
                "start_char": 94,
                "end_char": 108,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "MELONI:MIGRANTI,BENE COOPERAZIONE LIBIA \"Un business forum entro l'anno\"",
        "date_raw": "May 08, 2024",
        "date": "2024-05-08",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Politica&pagina=120",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=123",
        "content": " Meloni:migranti,bene cooperazione Libia Nel corso della sua missione in Libia, la premier Meloni ha \"espresso apprezzamento per i risultati raggiunti dalla cooperazione tra le due Nazioni in ambito migratorio\" sottolineando che \"permane fondamentale intensificare gli sforzi in materia di contrasto al traffico di esseri umani, anche in un'ottica regionale\". Lo riferisce P.Chigi. Con i vertici incontrati \"ha discusso anche dell'importanza di indire elezioni libiche\",nel quadro della \"mediazione delle Nazioni Unite che va rilanciata\".Poi:\"Un business forum entro anno\".",
        "ranked": 2,
        "placed": "Politics",
        "epoch": 1715137205.6021917,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2024-05-08 05:00:05",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-08T05.00.05",
        "en_title": "MELONI:MIGRANTI,BENE COOPERATION LIBIA \"A business forum within the year\"",
        "en_content": "Meloni:migrant, good cooperation Libya During his mission in Libya, Prime Minister Meloni \"expressed appreciation for the results achieved by the cooperation between the two Nations in the field of migration\" underlined that \"it remains essential to intensify efforts in the matter of contrast to human trafficking, even in a regional perspective\". P. Chigi reports it. With the summits met \"he also discussed the importance of indicting Libyan elections\", within the framework of the \"United Nations mediation that should be relaunched\". Then: \"A business forum by year.\"",
        "title_NER": [
            {
                "word": "MIGRANTI",
                "start_char": 7,
                "end_char": 15,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the year",
                "start_char": 64,
                "end_char": 72,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Libya",
                "start_char": 33,
                "end_char": 38,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Libya",
                "start_char": 61,
                "end_char": 66,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Meloni",
                "start_char": 83,
                "end_char": 89,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "two",
                "start_char": 170,
                "end_char": 173,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Nations",
                "start_char": 174,
                "end_char": 181,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "P. Chigi",
                "start_char": 349,
                "end_char": 357,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Libyan",
                "start_char": 438,
                "end_char": 444,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "the \"",
                "start_char": 481,
                "end_char": 486,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "United Nations",
                "start_char": 486,
                "end_char": 500,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "year",
                "start_char": 566,
                "end_char": 570,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ]
    }
]
