[
    {
        "title": "DAZI,PANETTA:PIU'IMPATTO ROMA E BERLINO Per rilevanza di scambi con Usa",
        "date_raw": "February 16, 2025",
        "date": "2025-02-16",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Politica&pagina=130",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=131",
        "content": " FT: dazi, Ue valuta stop a cibi da Usa L'Ue vuole bloccare le importazioni di determinati prodotti agroalimentari  americani, realizzati secondo standard diversi da quelli europei, per pro teggere i propri agricoltori.   Lo scrive il Financial Times, che ne parla come di una mossa in linea con la politica commerciale di 'reciprocità' del presidente degli Stati Uniti,Trump. La Commissione europea valuterà la prossima settimana limiti di importazione più elevati, riferisce il quotidiano finanziario. Tra le colture da colpire ci sarebbe la soia.  ",
        "ranked": 0,
        "placed": "Economics",
        "epoch": 1739718004.2533329,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-02-16 16:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-16T15.00.04",
        "en_title": "_ For Importance of Exchanges with Us",
        "en_content": "FT: duties, EU currency stop to foods from US EU wants to block imports of certain American agri-food products, made according to standards other than European ones, to protect its farmers. The Financial Times writes it, which speaks of it as a move in line with the commercial policy of 'reciprocity' of the President of the United States, Trorump. The European Commission will assess the next week higher import limits, reports the financial daily. Among the crops to be hit there would be soy.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Us",
                "start_char": 35,
                "end_char": 37,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "EU",
                "start_char": 12,
                "end_char": 14,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 43,
                "end_char": 45,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "EU",
                "start_char": 46,
                "end_char": 48,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "American",
                "start_char": 83,
                "end_char": 91,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "European",
                "start_char": 151,
                "end_char": 159,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "The Financial Times",
                "start_char": 190,
                "end_char": 209,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the United States",
                "start_char": 322,
                "end_char": 339,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Trorump",
                "start_char": 341,
                "end_char": 348,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "The European Commission",
                "start_char": 350,
                "end_char": 373,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the next week",
                "start_char": 386,
                "end_char": 399,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "LEGA INSISTE: ROTTAMARE CARTELLE FISCO  \"Aiuterebbe 23 milioni di italiani\"",
        "date_raw": "February 16, 2025",
        "date": "2025-02-16",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Politica&pagina=120",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=122",
        "content": " Lega insiste: rottamare cartelle Fisco \"Il ceto medio si aiuta con la rottamazione delle cartelle: libererebbe  dall'angoscia dell'Agenzia delle  Entrate oltre 23 milioni di italiani\". Lo scrive la Lega in una nota.  \"Altre misure ipotizzate nelle ultime ore,invece,garantirebbero una mancetta di poco più di 36 euro al mese per 1,7 milioni di cittadini. Conti alla mano, la Lega è pronta a discutere con gli alleati con la convinzione di proporre la soluzione migliore e più concreta\". ",
        "ranked": 1,
        "placed": "Politics",
        "epoch": 1739718004.3119996,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-02-16 16:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-16T15.00.04",
        "en_title": "LEGA INSISTE: ROTTAMARE CARTELLE FISCO \"It would help 23 million Italians\"",
        "en_content": "League insists: scraping folders Fixed \"The middle class helps with scraping folders: would free from the anguish of the Agency of the Revenues over 23 million Italians\". The League writes it in a note. \"Other measures hypothesized in the last hours,instead, would guarantee a little more than 36 euros per month for 1.7 million citizens. Conti alla mano, the League is ready to discuss with allies with the conviction of proposing the best and most concrete solution.\"",
        "title_NER": [
            {
                "word": "ROTTAMARE",
                "start_char": 14,
                "end_char": 23,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "23 million",
                "start_char": 54,
                "end_char": 64,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Italians",
                "start_char": 65,
                "end_char": 73,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "the Agency of the Revenues",
                "start_char": 117,
                "end_char": 143,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "23 million",
                "start_char": 149,
                "end_char": 159,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Italians",
                "start_char": 160,
                "end_char": 168,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "the last hours",
                "start_char": 235,
                "end_char": 249,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "1.7 million",
                "start_char": 317,
                "end_char": 328,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Conti alla mano",
                "start_char": 339,
                "end_char": 354,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "League",
                "start_char": 360,
                "end_char": 366,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "RUBIO:HAMAS VA ELIMINATO,NON GOVERNERA' Incontro con Netanyahu in Israele",
        "date_raw": "February 16, 2025",
        "date": "2025-02-16",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Dal%20Mondo&pagina=150",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=155",
        "content": " Rubio: Hamas va eliminato,non governerà Il segretario di Stato Usa, Rubio, dopo l'incontro con Netanyahu a Gerusalemme ha detto che Hamas\"deve essere eliminato\" e che l'Iran,fonte di \"instabilità\" nella regione,\"non avrà armi nucleari\". \"Hamas non può continuare come forza militare o di governo\", \"vanno eliminati\".Il presidente Trump \"ha chiaramente espresso la sua visione per Gaza: Hamas non può continuare a essere la forza dominante lì\", ha affermato Rubio. Netanyahu minaccia: \"Si apriranno le porte dell'inferno se tutti gli ostaggi non torneranno. Fino all'ultimo\". ",
        "ranked": 4,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1739718004.3186758,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-02-16 16:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-16T15.00.04",
        "en_title": "_",
        "en_content": "Rubio: Hamas must be eliminated, will not rule The Secretary of State, Rubio, after the meeting with Netanyahu in Jerusalem said that Hamas \"must be eliminated\" and that Iran, the source of \"instability\" in the region, \"will not have nuclear weapons\". \"Hamas cannot continue as a military or government force,\" \"they are eliminated.\" President Trump \" clearly expressed his vision for Gaza: Hamas cannot continue to be the dominant force there,\" said Rubio. Netanyahu threatens: \"The gates of hell will open if all hostages will not return. Until the last.\"",
        "content_NER": [
            {
                "word": "Rubio",
                "start_char": 0,
                "end_char": 5,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 7,
                "end_char": 12,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "State",
                "start_char": 64,
                "end_char": 69,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Rubio",
                "start_char": 71,
                "end_char": 76,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Netanyahu",
                "start_char": 101,
                "end_char": 110,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Jerusalem",
                "start_char": 114,
                "end_char": 123,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 134,
                "end_char": 139,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Iran",
                "start_char": 170,
                "end_char": 174,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 253,
                "end_char": 258,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 344,
                "end_char": 349,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Gaza",
                "start_char": 385,
                "end_char": 389,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 391,
                "end_char": 396,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Rubio",
                "start_char": 451,
                "end_char": 456,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Netanyahu",
                "start_char": 458,
                "end_char": 467,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "SCHLEIN: UE NON PRENDE LEZIONI DA VANCE Europa a un bivio, più integrazione",
        "date_raw": "February 16, 2025",
        "date": "2025-02-16",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Politica&pagina=120",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=121",
        "content": " Schlein: Ue non prende lezioni da Vance \"L'attacco del vicepresidente americano Vance all'Ue è grave e inaccettabile\". Così la leader Pd Schlein su Radio 24. dopo le parole di Vance sull'Europa che \"ha smarrito i valori comuni\".  \"L'Europa che si fonda sui principi  fondamentali della democrazia non prende lezioni da un'amministrazione che appena entrata in carica si è messa a fare decreti che calpestano i diritti fondamentali delle persone\", ha detto. E ha aggiunto: l'Europa è a un bivio: o ci sarà un salto di qualità nell'integrazione o rischia di essere cancellata",
        "ranked": 0,
        "placed": "Politics",
        "epoch": 1739718004.3387,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-02-16 16:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-16T15.00.04",
        "en_title": "SCHLEIN: EU DOES NOT PREVENT LETIONS FROM VANCE Europe to a crossroads, more integration",
        "en_content": "Schlein: Ue does not take lessons from Vance \"The attack by American vice president Vance at the EU is serious and unacceptable\". So the leader Pd Schlein on Radio 24. after Vance's words about Europe that \"has lost common values\". \"Europe which is based on the fundamental principles of democracy does not take lessons from an administration that has just entered into office has set itself to make decrees that trample the fundamental rights of people,\" he said. And he added: Europe is at a crossroads: or there will be a qualitative leap in integration or risk being erased",
        "title_NER": [
            {
                "word": "EU",
                "start_char": 9,
                "end_char": 11,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "VANCE Europe",
                "start_char": 42,
                "end_char": 54,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Schlein",
                "start_char": 0,
                "end_char": 7,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Vance",
                "start_char": 39,
                "end_char": 44,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "American",
                "start_char": 60,
                "end_char": 68,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Vance",
                "start_char": 84,
                "end_char": 89,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "EU",
                "start_char": 97,
                "end_char": 99,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Pd Schlein",
                "start_char": 144,
                "end_char": 154,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Radio 24",
                "start_char": 158,
                "end_char": 166,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Vance",
                "start_char": 174,
                "end_char": 179,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Europe",
                "start_char": 194,
                "end_char": 200,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Europe",
                "start_char": 233,
                "end_char": 239,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Europe",
                "start_char": 479,
                "end_char": 485,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Libano,scalo vietato a voli da Iran",
        "date_raw": "February 16, 2025",
        "date": "2025-02-16",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Dal%20Mondo&pagina=150",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=157",
        "content": " Beirut: fino al 18/2 no voli dall'Iran Aeroporto di Beirut vietato ai voli in arrivo dall'Iran, in due occasioni in una settimana e -riferisce la France Presseora continuativamente fino a dopodomani 18 febbraio.    La decisione dopo che Israele, tramite gli Usa, ha informato il Libano che  avrebbe attaccato lo scalo se vi fossero atterrati aerei iraniani.  Proteste a Beirut dei sostenitori di Hezbollah, accusato da Israele di ricevere armi dall'Iran attraverso l'aeroporto dello scalo libanese.  ",
        "ranked": 6,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1739718004.3543236,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-02-16 16:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-16T15.00.04",
        "en_title": "Lebanon, banned flight from Iran",
        "en_content": "Beirut: until 18/2 no flights from Iran Beirut Airport banned on flights arriving from Iran, on two occasions on a week and -refers France Presseora continuously until after tomorrow 18 February. The decision after Israel, through the U.S., informed Lebanon that it would attack the port if Iranian planes landed there. Protected in Beirut by the supporters of Hezbollah, accused by Israel of receiving weapons from Iran through the Lebanese airport.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Lebanon",
                "start_char": 0,
                "end_char": 7,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Iran",
                "start_char": 28,
                "end_char": 32,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Beirut",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "18/2",
                "start_char": 14,
                "end_char": 18,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Iran",
                "start_char": 35,
                "end_char": 39,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Beirut Airport",
                "start_char": 40,
                "end_char": 54,
                "label": "FAC",
                "info": "Buildings, airports, highways, bridges, etc."
            },
            {
                "word": "Iran",
                "start_char": 87,
                "end_char": 91,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "two",
                "start_char": 96,
                "end_char": 99,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "a week",
                "start_char": 113,
                "end_char": 119,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "France",
                "start_char": 132,
                "end_char": 138,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Presseora",
                "start_char": 139,
                "end_char": 148,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "tomorrow 18 February",
                "start_char": 174,
                "end_char": 194,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 215,
                "end_char": 221,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "U.S.",
                "start_char": 235,
                "end_char": 239,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Lebanon",
                "start_char": 250,
                "end_char": 257,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Iranian",
                "start_char": 291,
                "end_char": 298,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Beirut",
                "start_char": 333,
                "end_char": 339,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Hezbollah",
                "start_char": 361,
                "end_char": 370,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 383,
                "end_char": 389,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Iran",
                "start_char": 416,
                "end_char": 420,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Lebanese",
                "start_char": 433,
                "end_char": 441,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Usa consegnano bombe \"pesanti\"",
        "date_raw": "February 16, 2025",
        "date": "2025-02-16",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Dal%20Mondo&pagina=150",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=156",
        "content": " Israele, arrivato carico di bombe Usa Arrivato nella notte in Israele un carico di bombe \"pesanti\" di fabbricazione Usa. Sarebbero 1.800 MK84, 900 chili l'una, che Biden fermò a maggio e che Trump ha invece di recente autorizzato. \"Un'ulteriore prova dell'alleanza forte tra Israele e Usa\". ha commentato il ministro israeliano della Difesa Katz. Nelle stesse ore dell'arrivo delle MK84 è cominciata la visita in Israele del Segretario di Stato Usa Rubio. Ieri  Trump ha ribadito: \"Con Israele, qualunque decisione prenda sugli ostaggi\".",
        "ranked": 5,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1739718004.4077954,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-02-16 16:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-16T15.00.04",
        "en_title": "Use delivery of heavy bombs",
        "en_content": "Israel, arrived loaded with US bombs Arrived in the night in Israel a load of \"heavy\" bombs of US manufacture. It would be 1,800 MK84, 900 kg each, which Biden stopped in May and that Trump has recently authorized. \"An additional proof of the strong alliance between Israel and the US.\" Israeli Defense Minister Katz commented. In the same hours of the arrival of the MK84 the visit to Israel of the Secretary of State Rubio. Yesterday Trump reiterated: \"With Israel, any decision on the hostages.\"",
        "content_NER": [
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 28,
                "end_char": 30,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 61,
                "end_char": 67,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 95,
                "end_char": 97,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "1,800",
                "start_char": 123,
                "end_char": 128,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "900 kg",
                "start_char": 135,
                "end_char": 141,
                "label": "QUANTITY",
                "info": "Measurements, as of weight or distance"
            },
            {
                "word": "Biden",
                "start_char": 154,
                "end_char": 159,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "May",
                "start_char": 171,
                "end_char": 174,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 184,
                "end_char": 189,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 267,
                "end_char": 273,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 282,
                "end_char": 284,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 287,
                "end_char": 294,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Katz",
                "start_char": 312,
                "end_char": 316,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the same hours",
                "start_char": 331,
                "end_char": 345,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 386,
                "end_char": 392,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "State",
                "start_char": 413,
                "end_char": 418,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Rubio",
                "start_char": 419,
                "end_char": 424,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Yesterday",
                "start_char": 426,
                "end_char": 435,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 436,
                "end_char": 441,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 460,
                "end_char": 466,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Mosca: Trump mostra volontà pace",
        "date_raw": "February 16, 2025",
        "date": "2025-02-16",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Dal%20Mondo&pagina=150",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=154",
        "content": " Cremlino: parole Trump impegno per pace \"Le dichiarazioni di Trump provano il suo impegno per la pace e il presidente americano è il benvenuto in Russia in qualsiasi momento voglia farvi visita\". Lo ha detto il portavoce del Cremlino, Peskov, aggiungendo che qualsiasi altro leader straniero sarebbe bene accolto se decidesse di partecipare alle celebrazioni del Giorno della Vittoria, il prossimo 9 maggio.    I colloqui tra Putin e Trump \"inviano un potente messaggio\": che i due Paesi \"affrontano i problemi attraverso il dialogo\", ha continuato Peskov.  ",
        "ranked": 3,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1739718004.4237373,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-02-16 16:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-16T15.00.04",
        "en_title": "Moscow: Trump shows will peace",
        "en_content": "Kremlin: Trump words commitment to peace \" Trump's declarations prove his commitment to peace and the American president is welcome in Russia at any time want to visit you\". The Kremlin spokesman Peskov said this, adding that any other foreign leader would be well welcomed if he decided to participate in the Victory Day celebrations, next May 9. The talks between Putin and Trump \"send a powerful message\": that the two countries \"face problems through dialogue\", continued Peskov.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Moscow",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 8,
                "end_char": 13,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Kremlin",
                "start_char": 0,
                "end_char": 7,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 9,
                "end_char": 14,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 43,
                "end_char": 48,
                "label": "WORK_OF_ART",
                "info": "Titles of books, songs, etc."
            },
            {
                "word": "American",
                "start_char": 102,
                "end_char": 110,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 135,
                "end_char": 141,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Kremlin",
                "start_char": 178,
                "end_char": 185,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Peskov",
                "start_char": 196,
                "end_char": 202,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the Victory Day",
                "start_char": 306,
                "end_char": 321,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "next May 9",
                "start_char": 336,
                "end_char": 346,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Putin",
                "start_char": 366,
                "end_char": 371,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 376,
                "end_char": 381,
                "label": "WORK_OF_ART",
                "info": "Titles of books, songs, etc."
            },
            {
                "word": "two",
                "start_char": 418,
                "end_char": 421,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Peskov",
                "start_char": 476,
                "end_char": 482,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Media: ci saranno leader Ue e Nato",
        "date_raw": "February 16, 2025",
        "date": "2025-02-16",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Dal%20Mondo&pagina=150",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=152",
        "content": " Media:Nato e leader Ue a summit Ucraina Al vertice sull'Ucraina che il presidente Macron ha convocato per lunedì 17 febbraio a Parigi sarebbero invitati il segretario Nato Rutte, la premier Meloni, il cancelliere tedesco  Scholz, il premier Gb Starmer e il polacco Tusk, secondo il Guardian. Media nordici parlano di formato Weimar+,  (Francia, Germania, Polonia, Italia, Spagna e Regno Unito) più altri Ue.  L'incontro dovrebbe discutere dei tentativi Usa per escludere gli europei dai colloqui di pace, della posizione europea su una futura adesione ucraina alla Nato e di come dar garanzie a Kiev",
        "ranked": 1,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1739718004.4443686,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-02-16 16:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-16T15.00.04",
        "en_title": "Media: There will be EU and NATO leaders",
        "en_content": "Media:Nato e leader Ue a summit Ukraine At the summit on Ukraine that President Macron convened for Monday 17 February in Paris would be invited Secretary NATO Rutte, Prime Minister Meloni, German Chancellor Scholz, Prime Minister Gb Starmer and Polish Tusk, according to the Guardian. Nordic media speak of Weimar+ format, (France, Germany, Poland, Italy, Spain and the United Kingdom) plus other EUs. The meeting should discuss US attempts to exclude Europeans from peace talks, the European position on future Ukrainian adherence to NATO and how to give guarantees to Kiev",
        "title_NER": [
            {
                "word": "EU",
                "start_char": 21,
                "end_char": 23,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "NATO",
                "start_char": 28,
                "end_char": 32,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Nato",
                "start_char": 6,
                "end_char": 10,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Ue",
                "start_char": 20,
                "end_char": 22,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 32,
                "end_char": 39,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 57,
                "end_char": 64,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Macron",
                "start_char": 80,
                "end_char": 86,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Monday 17 February",
                "start_char": 100,
                "end_char": 118,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Paris",
                "start_char": 122,
                "end_char": 127,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Rutte",
                "start_char": 160,
                "end_char": 165,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Meloni",
                "start_char": 182,
                "end_char": 188,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "German",
                "start_char": 190,
                "end_char": 196,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Scholz",
                "start_char": 208,
                "end_char": 214,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Gb Starmer",
                "start_char": 231,
                "end_char": 241,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Polish",
                "start_char": 246,
                "end_char": 252,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Tusk",
                "start_char": 253,
                "end_char": 257,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Guardian",
                "start_char": 276,
                "end_char": 284,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Nordic",
                "start_char": 286,
                "end_char": 292,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "France",
                "start_char": 325,
                "end_char": 331,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Germany",
                "start_char": 333,
                "end_char": 340,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Poland",
                "start_char": 342,
                "end_char": 348,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Italy",
                "start_char": 350,
                "end_char": 355,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Spain",
                "start_char": 357,
                "end_char": 362,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the United Kingdom",
                "start_char": 367,
                "end_char": 385,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 430,
                "end_char": 432,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Europeans",
                "start_char": 453,
                "end_char": 462,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "European",
                "start_char": 485,
                "end_char": 493,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Ukrainian",
                "start_char": 513,
                "end_char": 522,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "NATO",
                "start_char": 536,
                "end_char": 540,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Kiev",
                "start_char": 571,
                "end_char": 575,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "PAPA A FEDELI:HO ANCORA BISOGNO DI CURE Niente Angelus,medici:riposo totale",
        "date_raw": "February 16, 2025",
        "date": "2025-02-16",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Prima&pagina=103",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=160",
        "content": "",
        "ranked": 3,
        "placed": "First_Page",
        "epoch": 1739718004.446457,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-02-16 16:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-16T15.00.04",
        "en_title": "_",
        "en_content": ""
    },
    {
        "title": "CALCA FRA PELLEGRINI, 18 MORTI IN INDIA In stazione ferroviaria Nuova Delhi",
        "date_raw": "February 16, 2025",
        "date": "2025-02-16",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Dal%20Mondo&pagina=150",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=158",
        "content": " Calca in stazione, 18 morti in India Almeno 18 persone sono morte schiacciate nella calca in una stazione ferroviaria a Nuova Delhi.    La folla che premeva per salire su un treno diretto a Nord, per il pellegrinaggio induista della Kumbh Mela, ha cominciato ad agitarsi, fino al panico. Oltre ai morti, almeno 11 feriti.  Il pellegrinaggio a Prayagraj, nello Stato indiano dell'Uttar Pradesh, richiama milioni di persone sulle sponde dei fiumi Gange e Yamuna: quest'anno è Maha Kumbh Mela, ancora più sentito. ",
        "ranked": 7,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1739718004.4493222,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-02-16 16:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-16T15.00.04",
        "en_title": "CALCA FRA PELLEGRINI, 18 MORTI IN INDIA New Delhi Railway Station",
        "en_content": "Calca station, 18 deaths in India At least 18 people died crushed in the cast in a railway station in New Delhi. The crowd who pressed to climb on a direct train to the north, for the Hindu pilgrimage of the Kumbh Mela, began to shake, until panic. Besides the dead, at least 11 wounded. The pilgrimage to Prayagraj, in the Indian state of Uttar Pradesh, recalls millions of people on the banks of the Ganges and Yamuna rivers: This year is Maha Kumbh Mela, even more felt.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "CALCA FRA PELLEGRINI",
                "start_char": 0,
                "end_char": 20,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "18",
                "start_char": 22,
                "end_char": 24,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "MORTI",
                "start_char": 25,
                "end_char": 30,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "INDIA",
                "start_char": 34,
                "end_char": 39,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Calca",
                "start_char": 0,
                "end_char": 5,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "18",
                "start_char": 15,
                "end_char": 17,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "India",
                "start_char": 28,
                "end_char": 33,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "At least 18",
                "start_char": 34,
                "end_char": 45,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "New Delhi",
                "start_char": 102,
                "end_char": 111,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Hindu",
                "start_char": 184,
                "end_char": 189,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "the Kumbh Mela",
                "start_char": 204,
                "end_char": 218,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "at least 11",
                "start_char": 267,
                "end_char": 278,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Prayagraj",
                "start_char": 306,
                "end_char": 315,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Indian",
                "start_char": 324,
                "end_char": 330,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Uttar Pradesh",
                "start_char": 340,
                "end_char": 353,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "millions",
                "start_char": 363,
                "end_char": 371,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Ganges",
                "start_char": 402,
                "end_char": 408,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Yamuna",
                "start_char": 413,
                "end_char": 419,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "This year",
                "start_char": 428,
                "end_char": 437,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Maha Kumbh Mela",
                "start_char": 441,
                "end_char": 456,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "FRANCIA CONFERMA VERTICE SUll'UCRAINA  Barrot: il summit domani a Parigi",
        "date_raw": "February 16, 2025",
        "date": "2025-02-16",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Dal%20Mondo&pagina=150",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=151",
        "content": " Parigi conferma:domani summit sicurezza Il presidente francese, Macron, riunirà domani a Parigi \"i principali Paesi  europei\" per discutere di \"sicurezza\" e del conflitto in Ucraina.   Lo ha confermato il ministro degli Esteri francese, Barrot.   Il capo dela diplomazia di Parigi non ha specificato chi parteciperà a quella che ha definito una \"riunione di lavoro\".       ",
        "ranked": 0,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1739718004.4939623,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-02-16 16:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-16T15.00.04",
        "en_title": "_",
        "en_content": "Paris confirms: tomorrow safety summit The French president, Macron, will gather tomorrow in Paris \"the main European countries\" to discuss \"security\" and conflict in Ukraine. The French Foreign Minister Barrot confirmed this. The head of Paris diplomacy did not specify who will participate in what defined a \"work meeting\".",
        "content_NER": [
            {
                "word": "Paris",
                "start_char": 0,
                "end_char": 5,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "tomorrow",
                "start_char": 16,
                "end_char": 24,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "French",
                "start_char": 43,
                "end_char": 49,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Macron",
                "start_char": 61,
                "end_char": 67,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "tomorrow",
                "start_char": 81,
                "end_char": 89,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Paris",
                "start_char": 93,
                "end_char": 98,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "European",
                "start_char": 109,
                "end_char": 117,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 167,
                "end_char": 174,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "French",
                "start_char": 180,
                "end_char": 186,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Barrot",
                "start_char": 204,
                "end_char": 210,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Paris",
                "start_char": 239,
                "end_char": 244,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Zelensky:parte cooperazione con Usa",
        "date_raw": "February 16, 2025",
        "date": "2025-02-16",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Dal%20Mondo&pagina=150",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=153",
        "content": " Zelensky:avviata collaborazione con Usa \"Abbiamo avviato la collaborazione con il team di Trump e già vediamo segnali di successo\". Lo scrive su X il presidente ucraino Zelensky. \"In vista della Conferenza di Monaco -prosegueho avuto una chiamata positiva co Trump e un incontro significativo con Vance e Rubio. Continueremo a lavorare insieme per la sicurezza e la stabilità\".  Ieri a Monaco, Zelensky aveva detto che la conversazione con Trump non era stata \"sufficiente\" e aveva ricordato: no accordi sulle nostre spalle. In serata l'annuncio: rifiutato accordo con Usa sulle terre rare,non è ancora tempo",
        "ranked": 2,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1739718004.5157866,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-02-16 16:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-16T15.00.04",
        "en_title": "Zelensky:part cooperation with Usa",
        "en_content": "Zelensky: Started collaboration with Usa \"We started collaboration with Trump's team and already see signs of success.\" He writes on X the Ukrainian President Zelensky. \"In view of the Munich Conference, I had a positive call with Trump and a significant meeting with Vance and Rubio. We will continue to work together for safety and stability.\" Yesterday in Monaco, Zelensky had said that the conversation with Trump had not been \"sufficient\" and had remembered: no agreements on our shoulders. In the evening the announcement: refused agreement with Us on rare lands,it is not yet time",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Zelensky",
                "start_char": 0,
                "end_char": 8,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Usa",
                "start_char": 31,
                "end_char": 34,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Zelensky",
                "start_char": 0,
                "end_char": 8,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Usa",
                "start_char": 37,
                "end_char": 40,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 72,
                "end_char": 77,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Ukrainian",
                "start_char": 139,
                "end_char": 148,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Zelensky",
                "start_char": 159,
                "end_char": 167,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the Munich Conference",
                "start_char": 181,
                "end_char": 202,
                "label": "EVENT",
                "info": "Named hurricanes, battles, wars, sports events, etc."
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 231,
                "end_char": 236,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Vance",
                "start_char": 268,
                "end_char": 273,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Rubio",
                "start_char": 278,
                "end_char": 283,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Yesterday",
                "start_char": 346,
                "end_char": 355,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Monaco",
                "start_char": 359,
                "end_char": 365,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Zelensky",
                "start_char": 367,
                "end_char": 375,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 412,
                "end_char": 417,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "evening",
                "start_char": 503,
                "end_char": 510,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "Us",
                "start_char": 552,
                "end_char": 554,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "BIMBA DI 9 MESI MUORE SBRANATA DAL CANE Il pitbull di famiglia, ad Acerra",
        "date_raw": "February 16, 2025",
        "date": "2025-02-16",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Prima&pagina=103",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=140",
        "content": "",
        "ranked": 2,
        "placed": "First_Page",
        "epoch": 1739718004.5270512,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-02-16 16:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-16T15.00.04",
        "en_title": "_ The family pitbull, in Acerra",
        "en_content": "",
        "title_NER": [
            {
                "word": "The family pitbull",
                "start_char": 2,
                "end_char": 20,
                "label": "WORK_OF_ART",
                "info": "Titles of books, songs, etc."
            },
            {
                "word": "Acerra",
                "start_char": 25,
                "end_char": 31,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    }
]
