[
    {
        "title": "MONACO,AUTO SU FOLLA:UN MORTO,30 FERITI A corteo sindacati, bimbi feriti",
        "date_raw": "February 14, 2025",
        "date": "2025-02-14",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Dal%20Mondo&pagina=150",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=157",
        "content": " Monaco,auto su folla:un morto,30 feriti Un'auto è piombata sulla folla, a Monaco, mentre era in corso una manifestazione del sindacato Verdi. Una donna è rimasta uccisa e altre 30 persone sono rimaste ferite, alcune in gravi condizioni.Tra i feriti anche alcuni bimbi Il conducente del mezzo è stato bloccato e \"messo in sicurezza\" dalla polizia, che indaga sull'accaduto.  Il cancelliere tedesco Scholz: \"Un gesto orribile\", nessuna \"clemenza\". Nella città della Baviera domani è prevista la Conferenza internazionale sulla Sicurezza.     ",
        "ranked": 5,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1739527204.1318393,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-02-14 11:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-14T10.00.04",
        "en_title": "_ To parade unions, children injured",
        "en_content": "Monaco, car on crowds: a dead, 30 wounded A car crashed on the crowd, in Monaco, while an event of the Verdi union was underway. A woman was killed and another 30 people were injured, some in serious condition. Among the wounded also some children The driver of the vehicle was locked and \"secure\" by the police, investigating the incident. German Chancellor Scholz: \"A horrible gesture, no \"clemency.\" The International Security Conference is scheduled for tomorrow in the city of Bavaria.",
        "content_NER": [
            {
                "word": "Monaco",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "30",
                "start_char": 31,
                "end_char": 33,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Monaco",
                "start_char": 73,
                "end_char": 79,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "30",
                "start_char": 160,
                "end_char": 162,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "German",
                "start_char": 341,
                "end_char": 347,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Scholz",
                "start_char": 359,
                "end_char": 365,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "The International Security Conference",
                "start_char": 403,
                "end_char": 440,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "tomorrow",
                "start_char": 458,
                "end_char": 466,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Bavaria",
                "start_char": 482,
                "end_char": 489,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Arrestato un afghano, è terrorismo",
        "date_raw": "February 14, 2025",
        "date": "2025-02-14",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Dal%20Mondo&pagina=150",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=158",
        "content": " Auto su folla a Monaco, fermato afghano E' stato fermato dalla polizia, a Monaco, un 24enne afghano. Era alla guida dell'auto che ha travolto la folla,  durante una manifestazione sindacale. \"Si tratta presumibilmente di un attentato\",dice il presidente della Baviera. \"Qualcosa in Germania deve cambiare.Non si può andare avanti di attentato in attentato\".      Una donna è morta e 28 persone sono rimaste ferite, alcune in gravi condizioni. Tra i feriti ci sono anche bambini.",
        "ranked": 6,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1739527204.163382,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-02-14 11:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-14T10.00.04",
        "en_title": "Arrested an Afghan, it's terrorism",
        "en_content": "Cars on crowds in Monaco, stopped Afghan He was stopped by the police, in Monaco, a 24-year-old Afghan. He was driving the car that overwhelmed the crowd during a trade union event. \"This is presumably an attack,\" says the president of Bavaria. \"Something in Germany must change. You can't go on bombing.\" A woman died and 28 people were injured, some in serious condition. There are also children among the wounded.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Afghan",
                "start_char": 12,
                "end_char": 18,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Monaco",
                "start_char": 18,
                "end_char": 24,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Afghan",
                "start_char": 34,
                "end_char": 40,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Monaco",
                "start_char": 74,
                "end_char": 80,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "24-year-old",
                "start_char": 84,
                "end_char": 95,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Afghan",
                "start_char": 96,
                "end_char": 102,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Bavaria",
                "start_char": 236,
                "end_char": 243,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Germany",
                "start_char": 259,
                "end_char": 266,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "28",
                "start_char": 323,
                "end_char": 325,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Trump: a Monaco incontri funzionari",
        "date_raw": "February 14, 2025",
        "date": "2025-02-14",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Dal%20Mondo&pagina=150",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=152",
        "content": " Trump: Pechino può aiutare su Ucraina \"Penso che la Cina possa aiutarci\" a mettere fine alla guerra in Ucraina. Lo ha detto Trump. Poi,su eventuali incontri tra funzionari Usa,ucraini e russi: ce n'è uno alla Conferenza di Monaco oggi e un altro la settimana prossima i in Arabia Saudita,\"non con me e il presidente Putin ma con dei funzionari. Ci sarà anche l'Ucraina\". Kiev smentisce. A Monaco non c'è delegazione russa,  cisano gli organizzatori.   Intanto il Segretario Usa agli Esteri Rubio, atteso a Monaco, è dovuto rientrare per problemi al suo aereo. R",
        "ranked": 1,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1739527204.1691554,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-02-14 11:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-14T10.00.04",
        "en_title": "Trump: in Monaco dating officials",
        "en_content": "Trump: Beijing can help on Ukraine \"I think China can help us\" to end the war in Ukraine. Then, on any meetings between U.S. officials, Ukrainians and Russians: there is one at the Munich Conference today and another next week in Saudi Arabia,\"not with me and President Putin but with officials. There will also be Ukraine.\" Kiev denies. In Monaco there is no Russian delegation, the organizers cisano. Meanwhile, the US Secretary for Foreign Affairs, Rubio, expected in Monaco, had to return to his plane. R",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Monaco",
                "start_char": 10,
                "end_char": 16,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 0,
                "end_char": 5,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Beijing",
                "start_char": 7,
                "end_char": 14,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 27,
                "end_char": 34,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "China",
                "start_char": 44,
                "end_char": 49,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 81,
                "end_char": 88,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "U.S.",
                "start_char": 120,
                "end_char": 124,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukrainians",
                "start_char": 136,
                "end_char": 146,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Russians",
                "start_char": 151,
                "end_char": 159,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "the Munich Conference",
                "start_char": 177,
                "end_char": 198,
                "label": "FAC",
                "info": "Buildings, airports, highways, bridges, etc."
            },
            {
                "word": "today",
                "start_char": 199,
                "end_char": 204,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "another next week",
                "start_char": 209,
                "end_char": 226,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Saudi",
                "start_char": 230,
                "end_char": 235,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Putin",
                "start_char": 270,
                "end_char": 275,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 315,
                "end_char": 322,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Kiev",
                "start_char": 325,
                "end_char": 329,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Monaco",
                "start_char": 341,
                "end_char": 347,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 360,
                "end_char": 367,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 418,
                "end_char": 420,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Foreign Affairs",
                "start_char": 435,
                "end_char": 450,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Rubio",
                "start_char": 452,
                "end_char": 457,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Monaco",
                "start_char": 471,
                "end_char": 477,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "VERSO INTESA SCAMBIO PRIGIONIERI DOMANI Hamas dovrebbe liberare 3 ostaggi",
        "date_raw": "February 14, 2025",
        "date": "2025-02-14",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Dal%20Mondo&pagina=150",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=156",
        "content": " Verso intesa scambio prigionieri sabato Si starebbero compiendo progressi nei colloqui per risolvere la crisi che minaccia la tregua tra Israele e Hamas. Fonti palestinesi vicine ai colloqui, hanno riferito che ci potrebbe essere un nuovo scambio di prigionieri sabato, come era previsto inizialmente.  Hamas è intenzionata a procedere con il rilascio degli ostaggi sabato, ma solo quelli previsti e non tutti come chiesto dal presidente Usa, Trump. In base all'accordo di tregua, Hamas dovrebbe liberare tre ostaggi sabato. ",
        "ranked": 4,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1739527204.200357,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-02-14 11:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-14T10.00.04",
        "en_title": "_",
        "en_content": "Towards an understanding of the exchange of prisoners Saturday, progress is being made in the talks to resolve the crisis that threatens the truce between Israel and Hamas. Palestinian sources close to the talks reported that there could be a new exchange of prisoners on Saturday, as was originally planned. Hamas is willing to proceed with the release of the hostages Saturday, but only those expected and not all as asked by US President, Trump. According to the truce agreement, Hamas should release three hostages on Saturday.",
        "content_NER": [
            {
                "word": "Saturday",
                "start_char": 54,
                "end_char": 62,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 155,
                "end_char": 161,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 166,
                "end_char": 171,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Palestinian",
                "start_char": 173,
                "end_char": 184,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Saturday",
                "start_char": 272,
                "end_char": 280,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 309,
                "end_char": 314,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Saturday",
                "start_char": 370,
                "end_char": 378,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 428,
                "end_char": 430,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 442,
                "end_char": 447,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 483,
                "end_char": 488,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "three",
                "start_char": 504,
                "end_char": 509,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Saturday",
                "start_char": 522,
                "end_char": 530,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Zelensky:nessun accordo senza di noi154  TRUMP ANNUNCIA:IMPORREMO DAZI RECIPROCI \"L'Ue non tratta bene gli Usa\"",
        "date_raw": "February 14, 2025",
        "date": "2025-02-14",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Dal%20Mondo&pagina=150",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=155",
        "content": " Trump annuncia:imporremo dazi reciproci Donald Trump ha ufficialmente annunciato i dazi reciproci per \"pareggiare i conti con i paesi che impongono tasse sui beni americani e risolvere così  quelle che ritiene pratiche commerciali sleali\". \"Se loro ci tassano, noi  tassiamo loro, allo stesso modo\", ha detto il presidente nello Studio Ovale. \"I dazi sulle auto arriveranno presto\" ha detto e ha aggiunto:\"L'Ue non tratta bene gli Stati Uniti sul commercio. Gli alleati sono spesso peggio dei nostri nemici\". Infine: \"L'Ucraina avrà un  posto al tavolo delle trattative. ",
        "ranked": 3,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1739527204.2045677,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-02-14 11:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-14T10.00.04",
        "en_title": "Zelensky:no agreement without us154 TRUMP ANNUNCIA:IMPORREMO DAZI RECIPROCI \"The EU does not treat the US well\"",
        "en_content": "Trump announces:we will impose reciprocal duties Donald Trump has officially announced reciprocal duties to \"pay the accounts with countries that impose taxes on American goods and thus solve those that believes unfair commercial practices\". \"If they charge us, we rate them in the same way,\" said the president in the Oval Studio. \"Car duties will come soon\" he said and added: \"The EU does not treat the United States well on trade. Allies are often worse than our enemies.\" Finally: \"Ukraine will have a seat at the negotiating table.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Zelensky",
                "start_char": 0,
                "end_char": 8,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "EU",
                "start_char": 81,
                "end_char": 83,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 103,
                "end_char": 105,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 0,
                "end_char": 5,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Donald Trump",
                "start_char": 49,
                "end_char": 61,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "American",
                "start_char": 162,
                "end_char": 170,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "the Oval Studio",
                "start_char": 315,
                "end_char": 330,
                "label": "FAC",
                "info": "Buildings, airports, highways, bridges, etc."
            },
            {
                "word": "EU",
                "start_char": 384,
                "end_char": 386,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the United States",
                "start_char": 402,
                "end_char": 419,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 487,
                "end_char": 494,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "VANCE: KIEV ABBIA INDIPENDENZA SOVRANA  Putin accetti, o sanzioni e truppe",
        "date_raw": "February 14, 2025",
        "date": "2025-02-14",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Dal%20Mondo&pagina=150",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=153",
        "content": " Vance:Kiev abbia \"indipendenza sovrana\" Gli Usa potrebbero decidere sanzioni contro Mosca e anche azioni militari, se il presidente Putin non accetterà un accordo di pace con l'Ucraina che garantisca l'indipendenza a lungo termine di Kiev. Lo ha detto il vicepresidente Usa Vance al Wall Street Journal.  L'opzione d'inviare truppe americane in Ucraina se la Russia non negozia in buona fede rimane \"sul tavolo\". L'Ucraina deve avere \"indipendenza sovrana\", aggiunge Vance. Il Wsj sottolinea \"un tono molto più duro\" rispetto al Segretario alla Difesa Hegseth.  ",
        "ranked": 2,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1739527204.2084794,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-02-14 11:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-14T10.00.04",
        "en_title": "VANCE: KIEV ABBIA SOVRANA Putin accepts, or sanctions and troops",
        "en_content": "Vance:Kiev has \" sovereign independence\" The U.S. could decide sanctions against Moscow and also military actions, if President Putin will not accept a peace agreement with Ukraine that guarantees long-term independence of Kiev. The U.S. Vice President Vance said at the Wall Street Journal. The option of sending American troops to Ukraine if Russia does not negotiate in good faith remains \"on the table\". Ukraine must have sovereign independence, Vance adds. The Wsj underlines \"a much harder tone\" than the Secretary of Defense Hegseth.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "VANCE",
                "start_char": 0,
                "end_char": 5,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "KIEV",
                "start_char": 7,
                "end_char": 11,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Putin",
                "start_char": 26,
                "end_char": 31,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Vance",
                "start_char": 0,
                "end_char": 5,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Kiev",
                "start_char": 6,
                "end_char": 10,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "U.S.",
                "start_char": 45,
                "end_char": 49,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Moscow",
                "start_char": 81,
                "end_char": 87,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Putin",
                "start_char": 128,
                "end_char": 133,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 173,
                "end_char": 180,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Kiev",
                "start_char": 223,
                "end_char": 227,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "U.S.",
                "start_char": 233,
                "end_char": 237,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Vance",
                "start_char": 253,
                "end_char": 258,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the Wall Street Journal",
                "start_char": 267,
                "end_char": 290,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "American",
                "start_char": 314,
                "end_char": 322,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 333,
                "end_char": 340,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 344,
                "end_char": 350,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 408,
                "end_char": 415,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Vance",
                "start_char": 450,
                "end_char": 455,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Wsj",
                "start_char": 466,
                "end_char": 469,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Hegseth",
                "start_char": 532,
                "end_char": 539,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "SANREMO,LA QUARTA E' SERATA DELLE COVER Ieri i Duran Duran, effetto Anni 80",
        "date_raw": "February 14, 2025",
        "date": "2025-02-14",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Prima&pagina=103",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=160",
        "content": "",
        "ranked": 6,
        "placed": "First_Page",
        "epoch": 1739527204.2138479,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-02-14 11:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-14T10.00.04",
        "en_title": "Last night the Duran Duran, effect of the 80s",
        "en_content": "",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Last night",
                "start_char": 0,
                "end_char": 10,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "Duran Duran",
                "start_char": 15,
                "end_char": 26,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "MONDIALI SCI, BRIGNONE ORO GIGANTE",
        "date_raw": "February 14, 2025",
        "date": "2025-02-14",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Prima&pagina=103",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=260",
        "content": "",
        "ranked": 4,
        "placed": "First_Page",
        "epoch": 1739527204.239305,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-02-14 11:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-14T10.00.04",
        "en_title": "MONDIAL SCI, BRIGNONE ORO GIGANTE",
        "en_content": "",
        "title_NER": [
            {
                "word": "BRIGNONE ORO GIGANTE",
                "start_char": 13,
                "end_char": 33,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "INCONTRO TRA MELONI E ANM IL 5 MARZO   Dopo la richiesta del neopresidente",
        "date_raw": "February 14, 2025",
        "date": "2025-02-14",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Politica&pagina=120",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=124",
        "content": " Incontro tra Meloni e Anm il 5 marzo L'incontro tra l'Associazione nazionale magistrati e la presidente del  Consiglio Giorgia Meloni si terrà il 5 marzo alle ore 15.30 a Palazzo Chigi La richiesta era partita dal neopresidente dell'Associazione nazionale  magistrati, Cesare Parodi subito dopo la sua elezione.    \"Ritengo indispensabile chiedere in  tempi strettissimi un incontro con il governo\", aveva detto.    ",
        "ranked": 3,
        "placed": "Politics",
        "epoch": 1739527204.283072,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-02-14 11:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-14T10.00.04",
        "en_title": "_ After the request of the new president",
        "en_content": "Meeting between Meloni and Anm on 5 March The meeting between the National Association of Magistrates and the President of the Council Giorgia Meloni will be held on 5 March at 15.30 at Palazzo Chigi The request was made by the newly-president of the National Association of Magistrates, Cesare Parodi immediately after his election. \"I think it is essential to ask for a very close meeting with the government,\" he said.",
        "content_NER": [
            {
                "word": "Meloni",
                "start_char": 16,
                "end_char": 22,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Anm",
                "start_char": 27,
                "end_char": 30,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "5 March",
                "start_char": 34,
                "end_char": 41,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "the National Association of Magistrates",
                "start_char": 62,
                "end_char": 101,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Giorgia Meloni",
                "start_char": 135,
                "end_char": 149,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "5 March",
                "start_char": 166,
                "end_char": 173,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "15.30",
                "start_char": 177,
                "end_char": 182,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Palazzo Chigi",
                "start_char": 186,
                "end_char": 199,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the National Association of Magistrates",
                "start_char": 247,
                "end_char": 286,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Cesare Parodi",
                "start_char": 288,
                "end_char": 301,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "AL VIA A MONACO CONFERENZA SU SICUREZZA Sul tavolo Difesa, Usa-Ue, Ucraina",
        "date_raw": "February 14, 2025",
        "date": "2025-02-14",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Prima&pagina=103",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=150",
        "content": "",
        "ranked": 0,
        "placed": "First_Page",
        "epoch": 1739527204.289132,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-02-14 11:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-14T10.00.04",
        "en_title": "AL VIA A MONACO CONFERENCE ON SECURITY On the table Defense, Usa-Ue, Ukraine",
        "en_content": "",
        "title_NER": [
            {
                "word": "MONACO",
                "start_char": 9,
                "end_char": 15,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 69,
                "end_char": 76,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "AL VIA A MONACO CONFERENZA SU SICUREZZA Sul tavolo Difesa, Usa-Ue, Ucraina",
        "date_raw": "February 14, 2025",
        "date": "2025-02-14",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Dal%20Mondo&pagina=150",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=151",
        "content": " A Monaco rapporti Usa-Ue, difesa, pace Al via oggi a Monaco la Conferenza sulla sicurezza. Al centro del vertice internazionale,i rapporti tra Ue e Usa,le spese per la difesa e l'avvio dei negoziati per la pace in Ucraina, da cui l' Ue non vuole essere esclusa. \"Accordi presi alle nostre spalle non funzioneranno\", ha detto l'Alto rappresentante Ue Esteri, Kallas.    Oltre 60 i leader e capi di Stato e di governo presenti alla Conferenza.Previsti a margine incontri bilaterali. Do-. vrebbe essercene uno anche tra il presidente ucraino Zelensky e il vicepresidente americano Vance.   ",
        "ranked": 0,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1739527204.292026,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-02-14 11:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-14T10.00.04",
        "en_title": "AL VIA A MONACO CONFERENCE ON SECURITY On the table Defense, Usa-Ue, Ukraine",
        "en_content": "In Monaco US-EU relations, defence, peace The Conference on Security is now in Monaco. At the heart of the international summit, the relations between the EU and the US, the defence and the start of the peace negotiations in Ukraine, from which the EU does not want to be excluded. \"Accordi taken behind our backs will not work,\" said the High Representative Ue Esteri, Kallas. Over 60 leaders and heads of state and government present at the Conference. Bilateral meetings are scheduled. Do-it would be one of the Ukrainian President Zelensky and the American Vice-President Vance.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "MONACO",
                "start_char": 9,
                "end_char": 15,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 69,
                "end_char": 76,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Monaco",
                "start_char": 3,
                "end_char": 9,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 10,
                "end_char": 12,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "The Conference on Security",
                "start_char": 42,
                "end_char": 68,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Monaco",
                "start_char": 79,
                "end_char": 85,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "EU",
                "start_char": 155,
                "end_char": 157,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 166,
                "end_char": 168,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 225,
                "end_char": 232,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "EU",
                "start_char": 249,
                "end_char": 251,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Accordi",
                "start_char": 283,
                "end_char": 290,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Ue Esteri",
                "start_char": 359,
                "end_char": 368,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Kallas",
                "start_char": 370,
                "end_char": 376,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "60",
                "start_char": 383,
                "end_char": 385,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "one",
                "start_char": 504,
                "end_char": 507,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Ukrainian",
                "start_char": 515,
                "end_char": 524,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Zelensky",
                "start_char": 535,
                "end_char": 543,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "American",
                "start_char": 552,
                "end_char": 560,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Vance",
                "start_char": 576,
                "end_char": 581,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Europa League, Porto-Roma 1-1",
        "date_raw": "February 14, 2025",
        "date": "2025-02-14",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Prima&pagina=103",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=201",
        "content": "     ",
        "ranked": 5,
        "placed": "First_Page",
        "epoch": 1739527204.2990584,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-02-14 11:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-14T10.00.04",
        "en_title": "Europa League, Porto-Roma 1-1",
        "en_content": "",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Europa League",
                "start_char": 0,
                "end_char": 13,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Porto-Roma 1-1",
                "start_char": 15,
                "end_char": 29,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "PICHETTO: FARE DI PIU' PER TERRA FUOCHI Ipotesi ricorso contro sentenza Ue",
        "date_raw": "February 14, 2025",
        "date": "2025-02-14",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Politica&pagina=120",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=122",
        "content": " Pichetto: fare di più per Terra Fuochi In audizione alla Commissione parlamentare Ecomafie,il ministro dell'Ambiente Pichetto afferma che per la Terra dei Fuochi \"non è stato fatto abbastanza\". \"Da una decina di anni,sono state messe in campo molteplici azioni per il risanamento ambientale e la tutela della salute. Ma non è bastato. Occorre dare ulteriore slancio, come ci ricorda la sentenza della Corte Ue\".Serve \"coordinamento più forte\",mancato per \"eccesso di concertazione\". Si valuta il ricorso contro sentenza Ue,secondo cui l'Italia non ha protetto vita dei cittadini. ",
        "ranked": 1,
        "placed": "Politics",
        "epoch": 1739527204.3088405,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-02-14 11:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-14T10.00.04",
        "en_title": "PICHETTO: FARE DI PIU FOR TERRA FUOCHI Ipotesi appeal against EU judgment",
        "en_content": "Pichetto: do more for Terra Fuochi In an audience to the Ecomafie Parliamentary Commission, the Minister for the Environment Pichetto states that for the Land of the Fuochi \"it was not done enough\". \"For about ten years, a number of actions have been taken for environmental rehabilitation and health protection. But it wasn't enough. We must give further impetus, as the Court of Justice recalls.\" It serves \"strong coordination\", left for \"excess of consultation\". The appeal against EU judgment is assessed, according to which Italy has not protected citizens' lives.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "PICHETTO",
                "start_char": 0,
                "end_char": 8,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "EU",
                "start_char": 62,
                "end_char": 64,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Terra Fuochi",
                "start_char": 22,
                "end_char": 34,
                "label": "WORK_OF_ART",
                "info": "Titles of books, songs, etc."
            },
            {
                "word": "the Ecomafie Parliamentary Commission",
                "start_char": 53,
                "end_char": 90,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "about ten years",
                "start_char": 204,
                "end_char": 219,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "the Court of Justice",
                "start_char": 368,
                "end_char": 388,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "EU",
                "start_char": 486,
                "end_char": 488,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Italy",
                "start_char": 530,
                "end_char": 535,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "CONSULTA, ELETTI I QUATTRO GIUDICI    Marini, Cassinelli, Luciani, Sandulli  Intesa maggioranza-opposizione      Meloni: soddisfazione ampio accordo",
        "date_raw": "February 14, 2025",
        "date": "2025-02-14",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Politica&pagina=120",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=121",
        "content": " Eletti quattro giudici della Consulta Il Parlamento in seduta comune ha eletto i quattro giudici mancanti della  Consulta.      I nomi sono quelli di Francesco Saverio Marini, consigliere giuridico di Meloni (quota FdI), Roberto Cassinelli, avvocato (quota FI), Massimo Luciani, professore di Diritto pubblico (quota Pd), Maria Alessandra Sandulli, docente di Diritto amministrativo,figura tecnica. Il via libera è arrivato con l'intesa tra maggioranza e opposizione, dopo 14 votazioni per un giudice e 5 per gli altri 3. La premier Meloni: \"Soddisfazione per l'ampio accordo raggiunto\". ",
        "ranked": 0,
        "placed": "Politics",
        "epoch": 1739527204.3380718,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-02-14 11:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-14T10.00.04",
        "en_title": "CONSULTS, ELECTS I QUATTRO GIUDICI Marini, Cassinelli, Luciani, Sandulli Intesa majority-opposition Meloni: satisfaction broad agreement",
        "en_content": "Elects four Judges of the Consulta Parliament in joint session elected the four missing Judges of the Consultant. The names are those of Francesco Saverio Marini, legal adviser of Meloni (quota FdI), Roberto Cassinelli, lawyer (quota FI), Massimo Luciani, professor of Public Law (quota Pd), Maria Alessandra Sandulli, professor of Administrative Law, technical figure. The free way has arrived with the agreement between majority and opposition, after 14 votes for a judge and 5 for the other 3. Premier Meloni: \"Soddisfaction for the broad agreement reached.\"",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Cassinelli",
                "start_char": 43,
                "end_char": 53,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Luciani",
                "start_char": 55,
                "end_char": 62,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Intesa",
                "start_char": 73,
                "end_char": 79,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Meloni",
                "start_char": 100,
                "end_char": 106,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "four",
                "start_char": 7,
                "end_char": 11,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "the Consulta Parliament",
                "start_char": 22,
                "end_char": 45,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "four",
                "start_char": 75,
                "end_char": 79,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Francesco Saverio Marini",
                "start_char": 137,
                "end_char": 161,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Meloni",
                "start_char": 180,
                "end_char": 186,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Roberto Cassinelli",
                "start_char": 200,
                "end_char": 218,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Massimo Luciani",
                "start_char": 239,
                "end_char": 254,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Pd",
                "start_char": 287,
                "end_char": 289,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Maria Alessandra Sandulli",
                "start_char": 292,
                "end_char": 317,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Administrative Law",
                "start_char": 332,
                "end_char": 350,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "14",
                "start_char": 453,
                "end_char": 455,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "5",
                "start_char": 478,
                "end_char": 479,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "3",
                "start_char": 494,
                "end_char": 495,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Meloni",
                "start_char": 505,
                "end_char": 511,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Soddisfaction",
                "start_char": 514,
                "end_char": 527,
                "label": "WORK_OF_ART",
                "info": "Titles of books, songs, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "LA BCE VEDE BASI RIPRESA NELL'EUROZONA  Ma frizioni in commercio internazionale L'economia debole nel breve periodo",
        "date_raw": "February 14, 2025",
        "date": "2025-02-14",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Politica&pagina=130",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=132",
        "content": " Bce: economia Ue debole,ma basi ripresa L'economia dell'Eurozona ha ristagnato nel quarto trimestre del 2024. E resterà debole nel breve periodo. Ma continuano a sussistere i presupposti per una ripresa economica in Europa. E' l' analisi della Bce nel suo bollettino. \"Il clima di fiducia dei consumatori è fragile. E le famiglie non hanno ancora tratto uno stimolo sufficiente a incrementare la propria spesa\". Ma la ripresa ci sarà, anche se \"i rischi restano orientati al basso\" a causa delle frizioni nel commercio internazionale che potrebbero frenare le esportazioni.",
        "ranked": 1,
        "placed": "Economics",
        "epoch": 1739527204.3535285,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-02-14 11:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-14T10.00.04",
        "en_title": "THE BCE VEDE BASI RIPRESA IN EUROPE But international trade clutches The weak economy in the short term",
        "en_content": "The economy of the Eurozone has been stagnated in the fourth quarter of 2024. And it will remain weak in the short term. But there are still conditions for economic recovery in Europe. It's the BCE analysis in your bulletin. \"The climate of consumer confidence is fragile. And families have not yet given a sufficient stimulus to increase their spending.\" But the recovery will be there, even if \"the risks remain oriented to the bottom\" because of the frictions in international trade that could brake exports.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "EUROPE",
                "start_char": 29,
                "end_char": 35,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Eurozone",
                "start_char": 19,
                "end_char": 27,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the fourth quarter of 2024",
                "start_char": 50,
                "end_char": 76,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Europe",
                "start_char": 177,
                "end_char": 183,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "BCE",
                "start_char": 194,
                "end_char": 197,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "BOLLETTE,GIORGETTI:PRESTO PROVVEDIMENTO Su dinamiche dei prezzi energetici",
        "date_raw": "February 14, 2025",
        "date": "2025-02-14",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Politica&pagina=130",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=131",
        "content": " Bollette,Giorgetti: verso provvedimento \"Nelle prossime settimane un provvedimento con riferimento alle dinamiche dei prezzi energetici dovrà essere assunto\". Lo ha detto il ministro dell' Economia Giancarlo Giorgetti durante il question time al Senato.   \"L'andamento dei prezzi dell'energia e le bollette non dipendono dal governo, ma da dinamiche estranee, speculative, su cui l'attenzione del governo è massima\",ha affermato Giorgetti aggiungendo che \"una riflessione su ciò che ha significato il passaggio al libero mercato degli utenti del mercato elettrico debba essere fatta\".    ",
        "ranked": 0,
        "placed": "Economics",
        "epoch": 1739527204.3553648,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-02-14 11:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-14T10.00.04",
        "en_title": "_ On energy price dynamics",
        "en_content": "Bollette,Giorgetti: towards measure \"In the coming weeks a measure with reference to the dynamics of energy prices must be assumed\". The Minister of Economics Giancarlo Giorgetti said this during the question time in the Senate. \"The trends in energy prices and bills do not depend on the government, but on foreign, speculative dynamics, on which the attention of the government is maximum,\" said Giorgetti adding that \"a reflection on what meant the shift to the free market of users of the electric market should be made\".",
        "content_NER": [
            {
                "word": "Bollette",
                "start_char": 0,
                "end_char": 8,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the coming weeks",
                "start_char": 40,
                "end_char": 56,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Giancarlo Giorgetti",
                "start_char": 159,
                "end_char": 178,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Senate",
                "start_char": 221,
                "end_char": 227,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Giorgetti",
                "start_char": 398,
                "end_char": 407,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    }
]
