[
    {
        "title": "Nucleare, Ddl in CdM il 28 febbraio",
        "date_raw": "February 25, 2025",
        "date": "2025-02-25",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Politica&pagina=120",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=122",
        "content": " Nucleare, DDL Consiglio Ministri 28.02 Il disegno di Legge Delega sul nucleare sarà portato venerdì 28 febbraio in Consiglio dei Ministri da Gilberto Pichetto, Ministro dell'Ambiente e della Sicurezza Energetica. E' quanto appreso da fonti del Governo.    Darà al Paese il quadro giuridico per il ritorno all'atomo.Il ddl e i decreti delega che saranno emessi dal Governo, entro 24 mesi dall'entrata in vigore della legge, offriranno al paese l'assetto normativo per la realizzazione,la gestione e il controllo delle centrali nucleari.     ",
        "ranked": 1,
        "placed": "Politics",
        "epoch": 1740481204.2110083,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-02-25 12:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-25T11.00.04",
        "en_title": "Nuclear, Ddl in CdM on 28 February",
        "en_content": "Nuclear, DDL Council Ministers 28.02 The draft Nuclear Delegation Law will be brought to the Council of Ministers on Friday, February 28 by Gilberto Pichetto, Minister for the Environment and Energy Security. That's what the government learned. It will give the country the legal framework for the return to the atom. The ddl and the decrees that will be issued by the Government, within 24 months of the entry into force of the law, will offer the country the regulatory arrangement for the realization, management and control of nuclear power stations.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "28 February",
                "start_char": 23,
                "end_char": 34,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "28.02",
                "start_char": 31,
                "end_char": 36,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "the Council of Ministers",
                "start_char": 89,
                "end_char": 113,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Friday, February 28",
                "start_char": 117,
                "end_char": 136,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Gilberto Pichetto",
                "start_char": 140,
                "end_char": 157,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the Environment and Energy Security",
                "start_char": 172,
                "end_char": 207,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Government",
                "start_char": 369,
                "end_char": 379,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "24 months",
                "start_char": 388,
                "end_char": 397,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "GOVERNO, SLITTA CDM SU 'CARO BOLLETTE'  Bozza \"non soddisfacente\"per Meloni",
        "date_raw": "February 25, 2025",
        "date": "2025-02-25",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Politica&pagina=120",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=121",
        "content": " Governo, slitta Cdm su 'caro bollette' Il Consiglio dei Ministri, di martedì 25.02, slitta a venerdì 28 febbraio. Sul tavolo del Governo era atteso il provvedimento per contrastare il 'caro bollette' con un sostegno da 2,8-3 miliardi di euro a favore delle persone fisiche ed imprese.Il provvedimento sarà accompagnato anche dal Ddl sul nucleare.Il rinvio è dipeso dalla premier Meloni che ha giudicato \"non soddisfacente\" la bozza. L'obiettivo di Giorgia Meloni è di dare una risposta \"più efficace\" a famiglie ed imprese, con particolare riguardo ai più vulnerabili. ",
        "ranked": 0,
        "placed": "Politics",
        "epoch": 1740481204.223094,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-02-25 12:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-25T11.00.04",
        "en_title": "GOVERNMENT, SLITTA CDM SU 'CARO BOLLETTE' Bozza \"non satisfying\" for Meloni",
        "en_content": "Government, sleigh Cdm on 'caro bills' The Council of Ministers, on Tuesday 25.02, slew on Friday 28 February. On the table of the Government was expected the measure to counter the 'caro bills' with a support from 2.8-3 billion euros in favor of individuals and enterprises. The measure will also be accompanied by the Ddl on nuclear power. The referral is separated by Prime Minister Meloni who judged \"not satisfactory\" the draft. The goal of Giorgia Meloni is to give a \"more effective\" answer to families and businesses, with particular regard to the most vulnerable.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "SLITTA CDM SU 'CARO BOLLETTE' Bozza",
                "start_char": 12,
                "end_char": 47,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Meloni",
                "start_char": 69,
                "end_char": 75,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "The Council of Ministers",
                "start_char": 39,
                "end_char": 63,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Tuesday 25.02",
                "start_char": 68,
                "end_char": 81,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Friday 28 February",
                "start_char": 91,
                "end_char": 109,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Government",
                "start_char": 131,
                "end_char": 141,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "2.8-3 billion euros",
                "start_char": 215,
                "end_char": 234,
                "label": "MONEY",
                "info": "Monetary values, including unit"
            },
            {
                "word": "Meloni",
                "start_char": 386,
                "end_char": 392,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Giorgia Meloni",
                "start_char": 446,
                "end_char": 460,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "INPS:\"STIPENDI DONNE PIU' BASSI DEL 20% E solo il 21% dei dirigenti è donna",
        "date_raw": "February 25, 2025",
        "date": "2025-02-25",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Politica&pagina=130",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=131",
        "content": " Inps:\"Stipendi donne più bassi del 20%\" In Italia il tasso di occupazione delle donne è inferiore del 18% rispetto agli uomini e quando lavorano hanno una retribuzione giornaliera di circa il 20% più bassa dei loro colleghi di sesso maschile. Lo rende noto l'Inps.  A determinare retribuzioni più basse contribuiscono il maggiore utilizzo del part time, i livelli di qualifica più bassi e il minore ricorso agli straordinari. Nonostante un livello di istruzione più alto le donne fanno meno carriera: sono soltanto il 21% dei dirigenti e il 32,4% dei quadri.La forbice peggiora anche con la pensione.  ",
        "ranked": 0,
        "placed": "Economics",
        "epoch": 1740481204.2299218,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-02-25 12:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-25T11.00.04",
        "en_title": "_",
        "en_content": "Inps:\"Stip women lower than 20%\" In Italy the employment rate of women is less than 18% compared to men and when working they have a daily pay of about 20% lower than their male colleagues. It makes Inps known. To determine lower wages contribute to the increased use of part time, lower qualification levels and the lower recourse to overtime. Despite a higher level of education women are less career: they are only 21% of managers and 32.4% of the paintings. The scissor also worsens with the pension.",
        "content_NER": [
            {
                "word": "20%",
                "start_char": 28,
                "end_char": 31,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "Italy",
                "start_char": 36,
                "end_char": 41,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "less than 18%",
                "start_char": 74,
                "end_char": 87,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "daily",
                "start_char": 133,
                "end_char": 138,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "about 20%",
                "start_char": 146,
                "end_char": 155,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "Inps",
                "start_char": 199,
                "end_char": 203,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "only 21%",
                "start_char": 413,
                "end_char": 421,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "32.4%",
                "start_char": 438,
                "end_char": 443,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            }
        ]
    },
    {
        "title": "ISTRUTTORIA ANTITRUST SU ATAC TRASPORTI Azienda Roma:massima collaborazione",
        "date_raw": "February 25, 2025",
        "date": "2025-02-25",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Politica&pagina=130",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=133",
        "content": " Antitrust contro Atac:mancati obiettivi L'Antitrust ha avviato un'istruttoria nei confronti di Atac, l'azienda romana di trasporto pubblico, per possibile pratica commerciale scorretta.  Nel triennio 2021-2023, Atac avrebbe \"sistematicamente\" mancato gli obiettivi di regolarità del servizio, sia in metropolitana che in superficie. Altre lacune per i presidi di sicurezza in metropolitana e nel funzionamento di ascensori, scale e montascale, illuminazione delle stazioni.    Atac assicura \"massima collaborazione\".",
        "ranked": 2,
        "placed": "Economics",
        "epoch": 1740481204.2377937,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-02-25 12:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-25T11.00.04",
        "en_title": "ISTRUTTORIA ANTITRUST ON ATAC TRANSPORTS Company Rome:max collaboration",
        "en_content": "Antitrust vs. Atac:objectives The Antitrust has initiated an investigation against Atac, the Roman public transport company, for possible incorrect commercial practice. In the three-year period 2021-2023, Atac would have \"systemically\" missed the regularity objectives of the service, both on the subway and on the surface. Other gaps for underground safety guards and the operation of lifts, stairs and lifts, station lighting. Atac ensures \"maximum collaboration\".",
        "title_NER": [
            {
                "word": "ATAC TRANSPORTS Company Rome",
                "start_char": 25,
                "end_char": 53,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Atac",
                "start_char": 14,
                "end_char": 18,
                "label": "PRODUCT",
                "info": "Objects, vehicles, foods, etc. (not services)"
            },
            {
                "word": "Antitrust",
                "start_char": 34,
                "end_char": 43,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Atac",
                "start_char": 83,
                "end_char": 87,
                "label": "PRODUCT",
                "info": "Objects, vehicles, foods, etc. (not services)"
            },
            {
                "word": "Roman",
                "start_char": 93,
                "end_char": 98,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "three-year",
                "start_char": 176,
                "end_char": 186,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "2021-2023",
                "start_char": 194,
                "end_char": 203,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Atac",
                "start_char": 205,
                "end_char": 209,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "PAPA \"HA RIPOSATO BENE, TUTTA LA NOTTE\" Ieri Bollettino:lieve miglioramento",
        "date_raw": "February 25, 2025",
        "date": "2025-02-25",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Prima&pagina=103",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=160",
        "content": "",
        "ranked": 0,
        "placed": "First_Page",
        "epoch": 1740481204.2647843,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-02-25 12:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-25T11.00.04",
        "en_title": "_",
        "en_content": ""
    },
    {
        "title": "ALMASRI, ALLA CAMERA MOZIONE SU NORDIO  Da opposizioni,dopo rilascio libico",
        "date_raw": "February 25, 2025",
        "date": "2025-02-25",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Politica&pagina=120",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=123",
        "content": " Camera discute mozione sfiducia Nordio Alla Camera discussione sulla mozione di sfiducia al ministro della Giustizia Nordio, presentata dalle opposizioni dopo la liberazione di Almasri, comandante della polizia giudiziaria libica e direttore del carcere di Mitiga, accusato dalla Corte penale internazionale di crimini di guerra e crimini contro l'umanità. Pochi i deputati di maggioranza presenti.Non molti neanche nei banchi dell'opposizione.Del resto oggi non sono previste votazioni.  Nel pomeriggio,l'Aula torna a esaminare la mozione di sfiducia per la ministra del Turismo Santanchè.    ",
        "ranked": 2,
        "placed": "Politics",
        "epoch": 1740481204.3028648,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-02-25 12:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-25T11.00.04",
        "en_title": "ALMASRI, AT ROOM MOTION ON ORDER From oppositions, after Libyan release",
        "en_content": "The Chamber discusses the motion of distrust to the Northern Justice Minister, presented by the oppositions after the liberation of Almasri, commander of the Libyan judicial police and director of the prison of Mitiga, accused by the International Criminal Court of war crimes and crimes against humanity. Few Members present. Not many even in the opposition benches. There are no votes today. In the afternoon, the Hall returns to examine the motion of distrust for the Santanchè Tourism Minister.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "ALMASRI",
                "start_char": 0,
                "end_char": 7,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Libyan",
                "start_char": 57,
                "end_char": 63,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Chamber",
                "start_char": 4,
                "end_char": 11,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Almasri",
                "start_char": 132,
                "end_char": 139,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Libyan",
                "start_char": 158,
                "end_char": 164,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Mitiga",
                "start_char": 211,
                "end_char": 217,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the International Criminal Court of war crimes and",
                "start_char": 230,
                "end_char": 280,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "today",
                "start_char": 387,
                "end_char": 392,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "the afternoon",
                "start_char": 397,
                "end_char": 410,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "Hall",
                "start_char": 416,
                "end_char": 420,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the Santanchè Tourism",
                "start_char": 467,
                "end_char": 488,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "STARBUCKS, LICENZIA 1.100 DIPENDENTI   Entro mezzogiorno la comunicazione",
        "date_raw": "February 25, 2025",
        "date": "2025-02-25",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Politica&pagina=130",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=135",
        "content": "",
        "ranked": 3,
        "placed": "Economics",
        "epoch": 1740481204.3551667,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-02-25 12:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-25T11.00.04",
        "en_title": "STARBUCKS, LICENZIA 1.100 DIPENDS By noon communication",
        "en_content": "",
        "title_NER": [
            {
                "word": "STARBUCKS",
                "start_char": 0,
                "end_char": 9,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "noon",
                "start_char": 37,
                "end_char": 41,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "CONSIGLIO ONU:OK MOZIONE USA SU UCRAINA Nessuna condanna aggressione russa",
        "date_raw": "February 25, 2025",
        "date": "2025-02-25",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Dal%20Mondo&pagina=150",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=154",
        "content": " Consiglio Onu: ok a risoluzione Usa  Il Consiglio di Sicurezza dell'Onu ha approvato una brevissima risoluzione presentata degli Stati Uniti che chiede la \"rapida fine della guerra\" senza  però citare la Russia come aggressore e senza far riferimento alla sovranità e alla integrità territoriale di Kiev, come era invece stato sancito in Assemblea Onu.      Francia e Gran Bretagna, che avrebbero potuto porre il veto in Consiglio di Sicurezza sulla risoluzione Usa, hanno preferito astenersi, spianando la strada alla versione di Trump.Astenuti anche Grecia,Danimarca, Slovenia.  ",
        "ranked": 3,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1740481204.3873692,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-02-25 12:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-25T11.00.04",
        "en_title": "UN COUNCIL:OK MOTION USA ON UCRAINA No condemnation Russian aggression",
        "en_content": "The UN Security Council approved a very short resolution tabled by the United States calling for the \"holy end of the war\" without mentioning Russia as an aggressor and without referring to the sovereignty and territorial integrity of Kiev, as it had been enshrined in the UN Assembly. France and Great Britain, who could have vetoed the Security Council on the US resolution, preferred to abstain, paving the way for the Trump version.Astenuti anche Grecia,Denmark, Slovenia.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "UN COUNCIL",
                "start_char": 0,
                "end_char": 10,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 52,
                "end_char": 59,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "The UN Security Council",
                "start_char": 0,
                "end_char": 23,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the United States",
                "start_char": 67,
                "end_char": 84,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 142,
                "end_char": 148,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Kiev",
                "start_char": 235,
                "end_char": 239,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the UN Assembly",
                "start_char": 269,
                "end_char": 284,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "France",
                "start_char": 286,
                "end_char": 292,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Great Britain",
                "start_char": 297,
                "end_char": 310,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the Security Council",
                "start_char": 334,
                "end_char": 354,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 362,
                "end_char": 364,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 422,
                "end_char": 427,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Astenuti",
                "start_char": 436,
                "end_char": 444,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Grecia",
                "start_char": 451,
                "end_char": 457,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Denmark",
                "start_char": 458,
                "end_char": 465,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Slovenia",
                "start_char": 467,
                "end_char": 475,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Assemblea Onu: Russia ritiri truppe",
        "date_raw": "February 25, 2025",
        "date": "2025-02-25",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Dal%20Mondo&pagina=150",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=155",
        "content": " Assemblea Onu condanna Russia senza Usa L'assemblea generale Onu ha respinto la risoluzione Usa che sollecitava la fine della guerra in Ucraina senza menzionare l'aggressione di Mosca approvando invece quella ucraina sostenuta dall' Europa che chiede alla Russia il ritiro immediato delle sue truppe e la restituzione dei territori, una mossa alla quale l'amministrazione Trump si è fermamente opposta.    Una sconfitta per gli Stati Uniti che hanno rimarcato la loro distanza dalla Ue votando contro quella risoluzione assieme a Russia,Corea del Nord,Bielorussia e altri 14 Paesi amici di Mosca ",
        "ranked": 4,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1740481204.390855,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-02-25 12:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-25T11.00.04",
        "en_title": "UN Assembly: Russia retreats troops",
        "en_content": "The UN General Assembly rejected the U.S. resolution calling for the end of the war in Ukraine without mentioning Moscow's aggression by approving the Ukrainian one backed by Europe asking Russia for immediate withdrawal of its troops and the return of the territories, a move to which the Trump administration firmly opposed. A defeat for the United States that marked their distance from the EU by voting against that resolution together with Russia, North Korea, Belarus and 14 other Moscow friendly countries",
        "title_NER": [
            {
                "word": "UN Assembly",
                "start_char": 0,
                "end_char": 11,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 13,
                "end_char": 19,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "The UN General Assembly",
                "start_char": 0,
                "end_char": 23,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "U.S.",
                "start_char": 37,
                "end_char": 41,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 87,
                "end_char": 94,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Moscow",
                "start_char": 114,
                "end_char": 120,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukrainian",
                "start_char": 151,
                "end_char": 160,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Europe",
                "start_char": 175,
                "end_char": 181,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 189,
                "end_char": 195,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 290,
                "end_char": 295,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the United States",
                "start_char": 340,
                "end_char": 357,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "EU",
                "start_char": 394,
                "end_char": 396,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 445,
                "end_char": 451,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "North Korea",
                "start_char": 453,
                "end_char": 464,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Belarus",
                "start_char": 466,
                "end_char": 473,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "14",
                "start_char": 478,
                "end_char": 480,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Moscow",
                "start_char": 487,
                "end_char": 493,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "TRUMP: TRUPPE UE IN UCRAINA,OK DI PUTIN Così dopo summit presidente Francia",
        "date_raw": "February 25, 2025",
        "date": "2025-02-25",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Dal%20Mondo&pagina=150",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=152",
        "content": " Trump: truppe Ue in Ucraina,sì di Putin Vladimir Putin accetterà le truppe di pace europee in Ucraina. Così Donald Trump secondo il quale \"l'Europa darà garanzie di sicurezza all'Ucraina\",dopo l'incontro alla Casa Bianca con Macron. Sollecita Kiev a firmare l'accordo sulle terre rare. \"Vedrò Zelensky questa settimana o la prossima\", dice.  Oltre alla fine della guerra in Ucraina Trump sta \"discutendo anche importanti transazioni economiche Usa-Russia\" e annuncia a breve un incontro con Putin. Poi: \"Meloni gramnde leader, l'Italia è un alleato importante\" dice.  ",
        "ranked": 1,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1740481204.4016016,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-02-25 12:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-25T11.00.04",
        "en_title": "_ So after summit president France",
        "en_content": "Trump: EU troops in Ukraine, says Putin Vladimir Putin will accept European peace troops in Ukraine. So Donald Trump says that \"Europe will give security to Ukraine\" after the meeting at the White House with Macron. He urges Kiev to sign the rare earth agreement. \"I'll see Zelensky this week or next,\" he says. In addition to the end of the war in Ukraine, Trump is \"discussing important US-Russia economic transactions\" and shortly announces a meeting with Putin. Then: \"Meloni gramnde leader, Italy is an important ally,\" he says.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "France",
                "start_char": 28,
                "end_char": 34,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 0,
                "end_char": 5,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "EU",
                "start_char": 7,
                "end_char": 9,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 20,
                "end_char": 27,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Putin Vladimir Putin",
                "start_char": 34,
                "end_char": 54,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "European",
                "start_char": 67,
                "end_char": 75,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 92,
                "end_char": 99,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Donald Trump",
                "start_char": 104,
                "end_char": 116,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Europe",
                "start_char": 128,
                "end_char": 134,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 157,
                "end_char": 164,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the White House",
                "start_char": 187,
                "end_char": 202,
                "label": "FAC",
                "info": "Buildings, airports, highways, bridges, etc."
            },
            {
                "word": "Macron",
                "start_char": 208,
                "end_char": 214,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Kiev",
                "start_char": 225,
                "end_char": 229,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Zelensky",
                "start_char": 274,
                "end_char": 282,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "this week",
                "start_char": 283,
                "end_char": 292,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 349,
                "end_char": 356,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 358,
                "end_char": 363,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 389,
                "end_char": 391,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 392,
                "end_char": 398,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Putin",
                "start_char": 459,
                "end_char": 464,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Meloni",
                "start_char": 473,
                "end_char": 479,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Italy",
                "start_char": 496,
                "end_char": 501,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Macron: tregua \"in poche settimane\"",
        "date_raw": "February 25, 2025",
        "date": "2025-02-25",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Dal%20Mondo&pagina=150",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=153",
        "content": " Macron:tregua Ucraina possibile a breve Dopo l'incontro a Washington con il  presidente Trump, il francese Macron a Fox News ha ipotizzato una tregua in Ucraina \"nelle prossime settimane\".  \"Prima di tutto è necessaria una tregua. Penso che potrebbe essere raggiunta nelle prossime settimane\", Si aprirà quindi un periodo per negoziare le garanzie di sicurezza, il futuro dei territori occupati e l'accordo che gli Usa cercano sui minerali in Ucraina.Bisogna \"assicurarsi che la Russia non violi\"un eventuale trattato di pace.\"Se saremo intelligenti potremmo finire la guerra in Ucraina entro poche settimane\".  ",
        "ranked": 2,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1740481204.4050698,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-02-25 12:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-25T11.00.04",
        "en_title": "Macron: truce \"in a few weeks\"",
        "en_content": "Macron:Tregua Ukraine possible a short time After the meeting in Washington with President Trump, French Macron at Fox News hypothesized a truce in Ukraine \"in the coming weeks\". \"First of all, a truce is necessary. I think it could be achieved in the coming weeks,\" It will then open a period to negotiate security guarantees, the future of the occupied territories and the agreement that the US seeks on minerals in Ukraine. It is necessary to ensure that Russia does not violate any peace treaty. \"If we're smart we could end the war in Ukraine within a few weeks.\"",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Macron",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "PRODUCT",
                "info": "Objects, vehicles, foods, etc. (not services)"
            },
            {
                "word": "a few weeks",
                "start_char": 18,
                "end_char": 29,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Macron",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 14,
                "end_char": 21,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Washington",
                "start_char": 65,
                "end_char": 75,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 91,
                "end_char": 96,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "French",
                "start_char": 98,
                "end_char": 104,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Macron",
                "start_char": 105,
                "end_char": 111,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Fox News",
                "start_char": 115,
                "end_char": 123,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 148,
                "end_char": 155,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the coming weeks",
                "start_char": 160,
                "end_char": 176,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "First",
                "start_char": 180,
                "end_char": 185,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "the coming weeks",
                "start_char": 248,
                "end_char": 264,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 394,
                "end_char": 396,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 418,
                "end_char": 425,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 458,
                "end_char": 464,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 540,
                "end_char": 547,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "a few weeks",
                "start_char": 555,
                "end_char": 566,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "TERRE RARE, MOSCA A USA:SI PUO'TRATTARE \"Usa equilibrati all'Onu sull'Ucraina\"  Cremlino frena su truppe pace Ue",
        "date_raw": "February 25, 2025",
        "date": "2025-02-25",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Dal%20Mondo&pagina=150",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=151",
        "content": " Mosca a Usa:si può trattare su minerali Ci sono \"vaste\" possibilità di cooperazione Russia-Usa sulle terre rare:Mosca ne ha \"un sacco\" e gli usa ne hanno bisogno. Così il portavoce del Cremlino. Sui rapporti Usa-Russia: strada lunga per tornare a piena fiducia, ma ci sono opportunità, dove c'è volontà politica. Ora pensiamo a risolvere crisi ucraina. Truppe Ue in Ucraina? \"Nulla da aggiungere né commentare, valgono parole di Lavrov\" (che lo definisce \"inaccettabile\").Secondo Trump,c'era l'ok di Putin. Bene la \"posizione equilibrata\" Usa  all'Onu sull'Ucraina.   ",
        "ranked": 0,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1740481204.4099247,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-02-25 12:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-25T11.00.04",
        "en_title": "TERRE RARE, MOSCA TO USA:SI CAN'TRACT \"Use balanced to the UN on Ukraine\" Kremlin brakes on peace troops EU",
        "en_content": "Moscow to USA:you can treat on minerals There are \"pots\" possibility of cooperation Russia-Use on rare lands: Moscow has \"a lot\" and uses it they need. So the Kremlin spokesman. On the US-Russia reports: long way to return to full confidence, but there are opportunities, where there is political will. Now we're going to solve Ukrainian crisis. EU troops in Ukraine? \"Nothing to add or comment, Lavrov's words apply\" (which defines it \"unacceptable\"). According to Trump, there was Putin's ok. Well the \"balanced position\" Uses to the UN on Ukraine.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "MOSCA",
                "start_char": 12,
                "end_char": 17,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "USA",
                "start_char": 21,
                "end_char": 24,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "UN",
                "start_char": 59,
                "end_char": 61,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 65,
                "end_char": 72,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Kremlin",
                "start_char": 74,
                "end_char": 81,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "EU",
                "start_char": 105,
                "end_char": 107,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Moscow",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "USA",
                "start_char": 10,
                "end_char": 13,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 84,
                "end_char": 90,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Moscow",
                "start_char": 110,
                "end_char": 116,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Kremlin",
                "start_char": 159,
                "end_char": 166,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 185,
                "end_char": 187,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 188,
                "end_char": 194,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukrainian",
                "start_char": 328,
                "end_char": 337,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "EU",
                "start_char": 346,
                "end_char": 348,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 359,
                "end_char": 366,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Lavrov",
                "start_char": 396,
                "end_char": 402,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 466,
                "end_char": 471,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Putin",
                "start_char": 483,
                "end_char": 488,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "UN",
                "start_char": 536,
                "end_char": 538,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 542,
                "end_char": 549,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "ONDATA DI FREDDO A GAZA,MORTI TRE BIMBI Uno aveva asolo 3 settimane di vita",
        "date_raw": "February 25, 2025",
        "date": "2025-02-25",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Dal%20Mondo&pagina=150",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=156",
        "content": " Gaza, tre neonati morti di freddo  Almeno tre bambini sono morti per ipotermia nelle ultime ore nella Striscia di Gaza, colpita da un'ondata di freddo da diversi giorni. Lo riferisce l'agenzia di stampa palestinese Wafa, citando fonti sanitarie.    Uno dei tre bimbi aveva appena tre settimane di vita.    Altri neonati versano in condizioni  critiche. La maggior parte degli abitanti di Gaza vive in tende o rifugi di fortuna senza riscaldamento né altro per fronteggiare il freddo intenso. ",
        "ranked": 5,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1740481204.5057454,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-02-25 12:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-25T11.00.04",
        "en_title": "_ One had only 3 weeks of life",
        "en_content": "Gaza, three newborns dead of cold At least three children died for hypothermia in the last hours in the Gaza Strip, hit by a wave of cold for several days. The Palestinian press agency Wafa reports it, citing health sources. One of three children had just three weeks of life. Other infants are in critical condition. Most of the inhabitants of Gaza live in tents or lucky shelters without heating or anything else to face the intense cold.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "only 3 weeks",
                "start_char": 10,
                "end_char": 22,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Gaza",
                "start_char": 0,
                "end_char": 4,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "three",
                "start_char": 6,
                "end_char": 11,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "At least three",
                "start_char": 34,
                "end_char": 48,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "the last hours",
                "start_char": 82,
                "end_char": 96,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "the Gaza Strip",
                "start_char": 100,
                "end_char": 114,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "several days",
                "start_char": 142,
                "end_char": 154,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Palestinian",
                "start_char": 160,
                "end_char": 171,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Wafa",
                "start_char": 185,
                "end_char": 189,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "One",
                "start_char": 225,
                "end_char": 228,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "three",
                "start_char": 232,
                "end_char": 237,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "three weeks",
                "start_char": 256,
                "end_char": 267,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Gaza",
                "start_char": 345,
                "end_char": 349,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "UCCISA A COLTELLATE, FERMATO IL FIGLIO  Omicidio scoperto dopo rogo a casa",
        "date_raw": "February 25, 2025",
        "date": "2025-02-25",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Prima&pagina=103",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=140",
        "content": "",
        "ranked": 3,
        "placed": "First_Page",
        "epoch": 1740481204.5335228,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-02-25 12:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-25T11.00.04",
        "en_title": "CURRENCY ABOUT THE FIRST Homicide discovered after I move home",
        "en_content": ""
    },
