[
    {
        "title": "MOSCA: \"PERICOLOSA MILITARIZZAZIONE\" UE Dopo Consiglio Ue su sostegno Kiev",
        "date_raw": "March 21, 2025",
        "date": "2025-03-21",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Dal%20Mondo&pagina=150",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=152",
        "content": " Mosca:da Ue pericolosa militarizzazione All'indomani del Consiglio Ue che ribadisce \"sostegno incrollabile\" a Kiev, il Cremlino accusa l'Europa di \"militarizzazione\", \"una tendenza molto, molto pericolosa\". Così il portavoce Peskov. \"Naturalmente questo non ci avvicina in alcun modo alla distensione o al ripristino di una sfera di fiducia reciproca e non aggiunge sicurezza all'Europa\". Mosca assicura che \"le forze armate si astengono dal colpire le infrastrutture energetiche\" di Kiev e annuncia: a Riad vanno il capo della Commissione Esteri alla Camera alta Karasin e Beseda, consigliere del direttore dei servizi Fsb.",
        "ranked": 1,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1742576403.845812,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-03-21 18:00:03",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-21T17.00.03",
        "en_title": "MOSCA: \"PERICOLOSA MILITARALIZATION\" EU After EU Council on support Kiev",
        "en_content": "Moscow:from dangerous EU militarization In the aftermath of the EU Council reiterated \"unbreakable support\" in Kiev, the Kremlin accuses Europe of \"militarization\", \"a very, very dangerous trend\". So spokesman Peskov. \"Of course this does not approach us in any way to the distension or restoration of a sphere of mutual trust and does not add security to Europe.\" Moscow assures that \"the armed forces refrain from hitting energy infrastructure\" in Kiev and announces: in Riad go the head of the Foreign Commission to the High Chamber Karasin and Beseda, adviser of the Director of the Fsb services.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "MOSCA",
                "start_char": 0,
                "end_char": 5,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "PERICOLOSA MILITARALIZATION",
                "start_char": 8,
                "end_char": 35,
                "label": "WORK_OF_ART",
                "info": "Titles of books, songs, etc."
            },
            {
                "word": "EU",
                "start_char": 37,
                "end_char": 39,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "EU Council",
                "start_char": 46,
                "end_char": 56,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Kiev",
                "start_char": 68,
                "end_char": 72,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Moscow",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "EU",
                "start_char": 22,
                "end_char": 24,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the EU Council",
                "start_char": 60,
                "end_char": 74,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Kiev",
                "start_char": 111,
                "end_char": 115,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Kremlin",
                "start_char": 121,
                "end_char": 128,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Europe",
                "start_char": 137,
                "end_char": 143,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Peskov",
                "start_char": 210,
                "end_char": 216,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Europe",
                "start_char": 356,
                "end_char": 362,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Moscow",
                "start_char": 365,
                "end_char": 371,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Kiev",
                "start_char": 450,
                "end_char": 454,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Riad",
                "start_char": 473,
                "end_char": 477,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the Foreign Commission",
                "start_char": 493,
                "end_char": 515,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Beseda",
                "start_char": 548,
                "end_char": 554,
                "label": "EVENT",
                "info": "Named hurricanes, battles, wars, sports events, etc."
            },
            {
                "word": "Fsb",
                "start_char": 587,
                "end_char": 590,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "ISTRUTTORIA ANTITRUST SU RFI E FS    \"Remano contro un nuovo operatore\"",
        "date_raw": "March 21, 2025",
        "date": "2025-03-21",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Politica&pagina=130",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=131",
        "content": " Antitrust, istruttoria su Rfi e FS L'Autorità Garante della Concorrenza e del Mercato ha avviato un'istruttoria nei confronti di Rete Ferroviaria Italiana S.p.A e della holding Ferrovie dello Stato Italiane S.p.A. in merito a un presunto abuso di posizione dominante in violazione dell'art.102 del Trattato sul funzionamento Ue (Tfue).  Secondo l'Autorità \"risulterebbe rallentato e in alcuni casi ostacolato l' accesso all'infrastruttura nazionale\" e \"l'ingresso nel mercato\" del nuovo operatore SNCF Voyages Italia. Fs: piena collaborazione, la nostra correttezza emergerà dalle ispezioni.   ",
        "ranked": 0,
        "placed": "Economics",
        "epoch": 1742576403.873469,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-03-21 18:00:03",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-21T17.00.03",
        "en_title": "ANTITRUST INSTRUCTORS ON RFI AND FS \"Remant against a new operator\"",
        "en_content": "Antitrust, Rfi and FS instructor The Guarantor Authority of Competition and Market has initiated an investigation towards Rete Ferroviaria Italiana S.p.A and the holding company Ferrovie dello Stato Italiane S.p.A. regarding an alleged abuse of dominant position in violation of art.102 of the Treaty on European Functioning (Tfue). According to the Authority \"it would be slowed down and in some cases hindered access to the national infrastructure\" and \"the entry into the market\" of the new operator SNCF Voyages Italy. Fs: full collaboration, our correctness will emerge from the inspections.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "RFI",
                "start_char": 25,
                "end_char": 28,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "FS \"Remant",
                "start_char": 33,
                "end_char": 43,
                "label": "PRODUCT",
                "info": "Objects, vehicles, foods, etc. (not services)"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Rfi",
                "start_char": 11,
                "end_char": 14,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "FS",
                "start_char": 19,
                "end_char": 21,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "The Guarantor Authority of Competition and Market",
                "start_char": 33,
                "end_char": 82,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Rete Ferroviaria Italiana S.p.",
                "start_char": 122,
                "end_char": 152,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Treaty",
                "start_char": 294,
                "end_char": 300,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "European Functioning",
                "start_char": 304,
                "end_char": 324,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Authority",
                "start_char": 350,
                "end_char": 359,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "SNCF Voyages Italy",
                "start_char": 503,
                "end_char": 521,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Ma Netanyahu tira dritto: decido io",
        "date_raw": "March 21, 2025",
        "date": "2025-03-21",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Dal%20Mondo&pagina=150",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=155",
        "content": " Netanyahu: su capo Shin Bet decido io Il premier Netanyahu rassicura sulla crisi istituzionale in Israele dopo il licenziamento del capo dello Shin Bet e la prossima rimozione della procuratrice generale. Ma avverte che non cambierà decisione.     \"Non ci sarà nessuna guerra civile\", scrive su X. \"Lo Stato di Israele è  uno stato di diritto e, in base alla legge, il governo israeliano decide  chi sarà il capo dello Shin Bet\",  sottolinea Netanyahu dopo che l'Alta Corte di Giustizia israeliana ha congelato il licenziamento di Bar.  ",
        "ranked": 4,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1742576403.883087,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-03-21 18:00:03",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-21T17.00.03",
        "en_title": "But Netanyahu pulls straight: I decide",
        "en_content": "Netanyahu: On Chief Shin Bet I decide Premier Netanyahu reassures about the institutional crisis in Israel after the dismissal of the head of Shin Bet and the next removal of the Attorney General. But warns that it won't change your mind. \"There will be no civil war,\" writes on X. \"The State of Israel is a rule of law and, according to the law, the Israeli government decides who will be the head of Shin Bet,\" Netanyahu underlines after the Israeli High Court of Justice frozen Bar's dismissal.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Netanyahu",
                "start_char": 4,
                "end_char": 13,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Netanyahu",
                "start_char": 0,
                "end_char": 9,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Shin Bet",
                "start_char": 20,
                "end_char": 28,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Netanyahu",
                "start_char": 46,
                "end_char": 55,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 100,
                "end_char": 106,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Shin Bet",
                "start_char": 142,
                "end_char": 150,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "X. \"The State of Israel",
                "start_char": 279,
                "end_char": 302,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 351,
                "end_char": 358,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Shin Bet",
                "start_char": 402,
                "end_char": 410,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Netanyahu",
                "start_char": 413,
                "end_char": 422,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the Israeli High Court of Justice",
                "start_char": 440,
                "end_char": 473,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "CAIRO:POSSIAMO OSPITARE 500MILA DA GAZA Media: annuncio a negoziatori arabi",
        "date_raw": "March 21, 2025",
        "date": "2025-03-21",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Dal%20Mondo&pagina=150",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=153",
        "content": " Cairo potrebbe ospitare 500mila da Gaza Secondo il quotidiano libanese Al-Akbar il presidente egiziano al-Sisi ha dato disponibilità ad accogliere temporaneamente 500mila residenti di Gaza nel Sinai settentrionale, per la ricostruzione di Gaza.      Ciò richiederebbe l'apertura dei valichi di frontiera tra Egitto e Gaza.  Secondo Times of Israel, la disponibilità egiziana è stata messa sul tavolo durante gli incontri tenuti dai leader arabi nelle ultime settimane in Arabia Saudita e Qatar su un'alternativa al piano Usa per Gaza dopo la guerra.  ",
        "ranked": 2,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1742576403.8876743,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-03-21 18:00:03",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-21T17.00.03",
        "en_title": "CAIRO:POSSIAMO OSPITARE 500MILA DA GAZA Media: announcement to Arab negotiators",
        "en_content": "Cairo could accommodate 500,000 from Gaza According to the Lebanese daily Al-Akbar, Egyptian President Al-Sisi has given the readiness to temporarily accommodate 500 thousand Gaza residents in the northern Sinai, for the reconstruction of Gaza. This would require the opening of border crossings between Egypt and Gaza. According to Times of Israel, Egyptian availability was placed on the table during meetings held by Arab leaders in recent weeks in Saudi Arabia and Qatar on an alternative to the US plan for Gaza after the war.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "CAIRO",
                "start_char": 0,
                "end_char": 5,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "GAZA",
                "start_char": 35,
                "end_char": 39,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Arab",
                "start_char": 63,
                "end_char": 67,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Cairo",
                "start_char": 0,
                "end_char": 5,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "500,000",
                "start_char": 24,
                "end_char": 31,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Gaza",
                "start_char": 37,
                "end_char": 41,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Lebanese",
                "start_char": 59,
                "end_char": 67,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Al-Akbar",
                "start_char": 74,
                "end_char": 82,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Egyptian",
                "start_char": 84,
                "end_char": 92,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Al-Sisi",
                "start_char": 103,
                "end_char": 110,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "500 thousand",
                "start_char": 162,
                "end_char": 174,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Gaza",
                "start_char": 175,
                "end_char": 179,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Sinai",
                "start_char": 206,
                "end_char": 211,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Gaza",
                "start_char": 239,
                "end_char": 243,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Egypt",
                "start_char": 304,
                "end_char": 309,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Gaza",
                "start_char": 314,
                "end_char": 318,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Times of Israel",
                "start_char": 333,
                "end_char": 348,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Egyptian",
                "start_char": 350,
                "end_char": 358,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Arab",
                "start_char": 420,
                "end_char": 424,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "recent weeks",
                "start_char": 436,
                "end_char": 448,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Saudi Arabia",
                "start_char": 452,
                "end_char": 464,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Qatar",
                "start_char": 469,
                "end_char": 474,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 500,
                "end_char": 502,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Gaza",
                "start_char": 512,
                "end_char": 516,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "LONDRA,CHIUSO HEATHROW: 300MILA A TERRA Scalo in black-out dopo un incendio   Chiuso 24 ore, ma disagi per giorni",
        "date_raw": "March 21, 2025",
        "date": "2025-03-21",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Prima&pagina=103",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=150",
        "content": "",
        "ranked": 2,
        "placed": "First_Page",
        "epoch": 1742576403.9237843,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-03-21 18:00:03",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-21T17.00.03",
        "en_title": "_ 300MILA TERRA Scalo in black-out after a fire Closed 24 hours, but inconvenience for days",
        "en_content": "",
        "title_NER": [
            {
                "word": "300MILA",
                "start_char": 2,
                "end_char": 9,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "24 hours",
                "start_char": 55,
                "end_char": 63,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "days",
                "start_char": 87,
                "end_char": 91,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "GOVERNO ISRAELE SILURA CAPO DEGLI 007  Alta Corte congela il licenziamento",
        "date_raw": "March 21, 2025",
        "date": "2025-03-21",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Dal%20Mondo&pagina=150",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=154",
        "content": " Israele, licenziato capo 007 Shin Bet Il governo israeliano ha votato all' unanimità, nella notte, il licenziamento del direttore dello Shin Bet,il servizio di Intelligence interna.  Ronen Bar si dimetterà il 10 aprile o quando si troverà un sostituto idoneo. Bar non si è presentato alla riunione sul licenziamento, ma ha mandato una lettera molto critica verso il premier Netanyahu: non a lui devo lealtà -ha scrittoma ai cittadini israeliani. L'Alta Corte di Giustizia israeliana respinge con un ordine temporaneo il licenziamento. E' scontro in governo. ",
        "ranked": 3,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1742576403.9274976,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-03-21 18:00:03",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-21T17.00.03",
        "en_title": "GOVERNMENT ISRAELE SILURE CAP OF 007 High Court freezes dismissal",
        "en_content": "Israel, dismissed Head 007 Shin Bet The Israeli government unanimously voted on the dismissal of the Director of Shin Bet, the Internal Intelligence Service. Ronen Bar will resign on April 10th or when you will find a suitable replacement. Bar did not meet at the dismissal meeting, but sent a very critical letter to Premier Netanyahu: not to him I owe loyalty - he wrote but to Israeli citizens. The High Court of Justice of Israel rejects with a temporary order the dismissal. It's a government clash.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "007",
                "start_char": 33,
                "end_char": 36,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 40,
                "end_char": 47,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Shin Bet",
                "start_char": 113,
                "end_char": 121,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the Internal Intelligence Service",
                "start_char": 123,
                "end_char": 156,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Ronen Bar",
                "start_char": 158,
                "end_char": 167,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "April 10th",
                "start_char": 183,
                "end_char": 193,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Netanyahu",
                "start_char": 326,
                "end_char": 335,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 380,
                "end_char": 387,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "The High Court of Justice",
                "start_char": 398,
                "end_char": 423,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 427,
                "end_char": 433,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "TRAPANI,50MILA A GIORNATA DELLA MEMORIA Promossa da Libera di don Ciotti     C'erano 500 parenti vittime mafie",
        "date_raw": "March 21, 2025",
        "date": "2025-03-21",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Politica&pagina=120",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=123",
        "content": " Trapani,50mila a Giornata della memoria Circa 50mila persone hanno partecipato alla trentesima Giornata della memoria organizzata dell'associazione Libera per ricordare le vittime innocenti delle mafie. Alla manifestazione dell'associazione presiduta da don Ciotti,  hanno preso parte oltre 500 familiari di vittime delle mafie.    \"Diventiamo complici delle mafie se non ci assumiamo la nostra parte di responsabilità di cittadini veri, non a intermittenza\", ha detto don Ciotti che ha aggiunto: \"La latitanza di Matteo Messina Denaro denuncia le altre latitanze che ci sono state\".   ",
        "ranked": 2,
        "placed": "Politics",
        "epoch": 1742576403.9293327,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-03-21 18:00:03",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-21T17.00.03",
        "en_title": "TRAPANI,50MILA A DAY OF MEMORIA Promoted by Libera di Don Ciotti There were 500 relatives mafie victims",
        "en_content": "Trapani,50 thousand in Memory Day Approximately 50 thousand people participated in the 30th Day of organized memory of the Free Association to remember the innocent victims of the mafia. At the event of the association presided by Don Ciotti, over 500 family members of the Mafia victims took part. \"We become accomplices of the mafia if we do not assume our share of responsibility of real citizens, not intermittently,\" said Fr Ciotti who added: \"The latitude of Matteo Messina Money denounces the other latitudes that have been there\".",
        "title_NER": [
            {
                "word": "MEMORIA",
                "start_char": 24,
                "end_char": 31,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Libera di Don Ciotti",
                "start_char": 44,
                "end_char": 64,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "500",
                "start_char": 76,
                "end_char": 79,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Trapani,50 thousand",
                "start_char": 0,
                "end_char": 19,
                "label": "PRODUCT",
                "info": "Objects, vehicles, foods, etc. (not services)"
            },
            {
                "word": "Memory Day",
                "start_char": 23,
                "end_char": 33,
                "label": "EVENT",
                "info": "Named hurricanes, battles, wars, sports events, etc."
            },
            {
                "word": "Approximately 50 thousand",
                "start_char": 34,
                "end_char": 59,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "the 30th Day",
                "start_char": 83,
                "end_char": 95,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "the Free Association",
                "start_char": 119,
                "end_char": 139,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Don Ciotti",
                "start_char": 231,
                "end_char": 241,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "500",
                "start_char": 248,
                "end_char": 251,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Mafia",
                "start_char": 274,
                "end_char": 279,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Fr Ciotti",
                "start_char": 427,
                "end_char": 436,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Matteo Messina Money",
                "start_char": 465,
                "end_char": 485,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "ARRESTO SINDACO ISTANBUL,NUOVE PROTESTE Concorrente Erdogan a presidenziali",
        "date_raw": "March 21, 2025",
        "date": "2025-03-21",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Dal%20Mondo&pagina=150",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=156",
        "content": " Turchia, manifestazioni per Imamoglu Non si fermano, a Istanbul e in altre città turche,le proteste dopo l'arresto del sindaco di Istanbul Imamoglu, accusato di corruzione e terrorismo, per il presunto favoreggiamento del partito filocurdo Pkk, \"terrorista\" per Ankara. Scontri a Istanbul, dove in migliaia si sono radunati davanti al comune malgrado il divieto di manifestare.   Imamoglu è il principale rivale di Erdogan per le prossime presidenziali e sia lui che i suoi sostenitori denunciano: l'arresto è per eliminarlo dalla competizione elettorale.   ",
        "ranked": 5,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1742576403.9621062,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-03-21 18:00:03",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-21T17.00.03",
        "en_title": "ISTANBUL SINDACO ARRESTOVE PROTESTED Erdogan to Presidential",
        "en_content": "Turkey, events for Imamoglu They do not stop, in Istanbul and other Turkish cities, protests after the arrest of the mayor of Istanbul Imamoglu, accused of corruption and terrorism, for the alleged support of the Pkk procurd party, \"terrorist\" for Ankara. Scontri in Istanbul, where thousands gathered in front of the commune despite the ban on manifesting. Imamoglu is the main rival of Erdogan for the next presidential elections and both he and his supporters denounce: the arrest is to eliminate him from the electoral competition.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "ISTANBUL",
                "start_char": 0,
                "end_char": 8,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Erdogan",
                "start_char": 37,
                "end_char": 44,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Turkey",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Imamoglu",
                "start_char": 19,
                "end_char": 27,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Istanbul",
                "start_char": 49,
                "end_char": 57,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Turkish",
                "start_char": 68,
                "end_char": 75,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Istanbul Imamoglu",
                "start_char": 126,
                "end_char": 143,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the Pkk procurd party",
                "start_char": 209,
                "end_char": 230,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Ankara",
                "start_char": 248,
                "end_char": 254,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Scontri",
                "start_char": 256,
                "end_char": 263,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Istanbul",
                "start_char": 267,
                "end_char": 275,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "thousands",
                "start_char": 283,
                "end_char": 292,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Imamoglu",
                "start_char": 358,
                "end_char": 366,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Erdogan",
                "start_char": 388,
                "end_char": 395,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Meloni: mafie nemiche di democrazia",
        "date_raw": "March 21, 2025",
        "date": "2025-03-21",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Politica&pagina=120",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=122",
        "content": " Meloni: mafie nemiche della democrazia \"Le mafie sono un nemico dichiarato  della nostra democrazia, un'offesa alla dignità della Nazione. Per questo, con assoluta determinazione e fermezza, ribadiamo la nostra condanna ad ogni tipo di mafia e ci impegniamo, ogni giorno, a combatterla. Così su X la premier,per la Giornata della memoria delle vittime \"Onorare il sacrificio delle vittime significa agire per rafforzare la giustizia,garantire sicurezza,difendere la libertà di tutti i cittadini, rifiutare ed estirpare ogni forma di illegalità, violenza,sopraffazione. La loro memoria è,e dev'essere sempre,la nostra guida\".",
        "ranked": 1,
        "placed": "Politics",
        "epoch": 1742576403.9728556,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-03-21 18:00:03",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-21T17.00.03",
        "en_title": "Meloni: enemy mafias of democracy",
        "en_content": "Meloni: enemy mafias of democracy \"Mafias are a declared enemy of our democracy, an offense to the dignity of the nation. For this reason, with absolute determination and firmness, we reiterate our condemnation to every kind of mafia and we commit ourselves, every day, to fight it. Thus on X the premier, for the Day of the Memory of the Victims \"To honor the sacrifice of the victims means to act to strengthen justice, to ensure security, to defend the freedom of all citizens, to refuse and eradicate all forms of illegality, violence, overwhelm. Their memory is, and it must always be our guide.\"",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Meloni",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Meloni",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the Day of the Memory of the",
                "start_char": 310,
                "end_char": 338,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "SI'ADOZIONI MINORI STRANIERI PER SINGLE Consulta: incostituzionale vietarlo",
        "date_raw": "March 21, 2025",
        "date": "2025-03-21",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Prima&pagina=103",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=140",
        "content": "",
        "ranked": 0,
        "placed": "First_Page",
        "epoch": 1742576403.9837203,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-03-21 18:00:03",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-21T17.00.03",
        "en_title": "SIADOZIONI MINORI STRANIERI per SINGLE Consulta: incostituzionale prohibit it",
        "en_content": "",
        "title_NER": [
            {
                "word": "SIADOZIONI MINORI STRANIERI",
                "start_char": 0,
                "end_char": 27,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "MATTARELLA: \"MAFIA SI VINCE. STA A NOI\" Giornata nazionale memoria vittime    Meloni: mafie nemiche di democrazia",
        "date_raw": "March 21, 2025",
        "date": "2025-03-21",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Prima&pagina=103",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=120",
        "content": "",
        "ranked": 1,
        "placed": "First_Page",
        "epoch": 1742576403.9945962,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-03-21 18:00:03",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-21T17.00.03",
        "en_title": "MATTARELLA: \"MAFIA SI VINCE. STA A NOI\" National Day memory victims Meloni: enemy mafias of democracy",
        "en_content": "",
        "title_NER": [
            {
                "word": "VINCE",
                "start_char": 22,
                "end_char": 27,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "STA",
                "start_char": 29,
                "end_char": 32,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "NOI",
                "start_char": 35,
                "end_char": 38,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "National Day",
                "start_char": 40,
                "end_char": 52,
                "label": "EVENT",
                "info": "Named hurricanes, battles, wars, sports events, etc."
            },
            {
                "word": "Meloni",
                "start_char": 68,
                "end_char": 74,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "MATTARELLA: \"MAFIA SI VINCE. STA A NOI\" Giornata nazionale memoria vittime",
        "date_raw": "March 21, 2025",
        "date": "2025-03-21",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Politica&pagina=120",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=121",
        "content": " Colle: mafia si può vincere, sta a noi \"Il 21 marzo è un giorno solenne di ricordo e impegno civile per affermare valori essenziali per la salute della nostra comunità\". Così il Presidente Mattarella nella Giornata nazionale in ricordo delle vittime di mafia.  \"L'impegno quotidiano per la legalità, la lotta contro le mafie, contro le  consorterie e crimini che generano violenze e zone grigie\", prosegue, \"vede operare tutti i cittadini che desiderano vivere in una società coesa e rispettosa dei diritti di tutti\". \"La mafia può essere vinta. Dipende da noi\". ",
        "ranked": 0,
        "placed": "Politics",
        "epoch": 1742576403.9998283,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-03-21 18:00:03",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-21T17.00.04",
        "en_title": "MATTARELLA: \"MAFIA SI VINCE. STA A NOI\" National Day memory victims",
        "en_content": "Colle: Mafia can be won, stands at us \"On March 21, it is a solemn day of memory and civil commitment to affirm essential values for the health of our community\". So President Mattarella on the National Day in memory of the victims of mafia. \"The daily commitment to legality, the fight against mafias, against consortia and crimes that generate violence and gray areas,\" he continued, \"see to operate all citizens who wish to live in a cohesive and respectful society of the rights of all\". \"Mafia can be won. It depends on us.\"",
        "title_NER": [
            {
                "word": "VINCE",
                "start_char": 22,
                "end_char": 27,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "STA",
                "start_char": 29,
                "end_char": 32,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "NOI",
                "start_char": 35,
                "end_char": 38,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "National Day",
                "start_char": 40,
                "end_char": 52,
                "label": "EVENT",
                "info": "Named hurricanes, battles, wars, sports events, etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Mafia",
                "start_char": 7,
                "end_char": 12,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "March 21",
                "start_char": 42,
                "end_char": 50,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Mattarella",
                "start_char": 176,
                "end_char": 186,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the National Day",
                "start_char": 190,
                "end_char": 206,
                "label": "EVENT",
                "info": "Named hurricanes, battles, wars, sports events, etc."
            },
            {
                "word": "daily",
                "start_char": 247,
                "end_char": 252,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Mafia",
                "start_char": 493,
                "end_char": 498,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "LONDRA,CHIUSO HEATHROW: 300MILA A TERRA Scalo in black-out dopo un incendio",
        "date_raw": "March 21, 2025",
        "date": "2025-03-21",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Dal%20Mondo&pagina=150",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=151",
        "content": " Chiuso scalo Heathrow, 300mila a terra Sono quasi 300 mila i passeggeri destinati a restare a terra oggi per la chiusura di Heathrow. Lo scalo londinese è in black-out dopo l'ncendio, nella cittadina di Hates, della sottocentrale elettrica che serve anche l'aeroporto. La previsione è della società di aviazione civile Cirium. Saltati 1.350 voli a Londra e disagi su scala mondiale, destinati ad andare avanti per diversi giorni, probabilmente fino a una settimana, anche se al momento la riapertura di Heathrow è prevista per domani, dopo 24 ore di stop.    ",
        "ranked": 0,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1742576404.0052178,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-03-21 18:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-21T17.00.04",
        "en_title": "_ 300MILA A TERRA Scalo in black-out after a fire",
        "en_content": "Closed Heathrow airport, 300 thousand on the ground It is almost 300 thousand passengers destined to stay on the ground today for the closure of Heathrow. The London airport is black-out after the arrival, in the town of Hates, of the electric sub-central that also serves the airport. The forecast is of the civil aviation company Cirium. Lost 1,350 flights in London and inconvenience on a global scale, destined to move forward for several days, probably up to a week, although at the moment the reopening of Heathrow is scheduled for tomorrow, after 24 hours stop.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "300MILA",
                "start_char": 2,
                "end_char": 9,
                "label": "MONEY",
                "info": "Monetary values, including unit"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Heathrow",
                "start_char": 7,
                "end_char": 15,
                "label": "FAC",
                "info": "Buildings, airports, highways, bridges, etc."
            },
            {
                "word": "300 thousand",
                "start_char": 25,
                "end_char": 37,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "almost 300 thousand",
                "start_char": 58,
                "end_char": 77,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "today",
                "start_char": 120,
                "end_char": 125,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Heathrow",
                "start_char": 145,
                "end_char": 153,
                "label": "FAC",
                "info": "Buildings, airports, highways, bridges, etc."
            },
            {
                "word": "London",
                "start_char": 159,
                "end_char": 165,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "1,350",
                "start_char": 345,
                "end_char": 350,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "London",
                "start_char": 362,
                "end_char": 368,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "several days",
                "start_char": 435,
                "end_char": 447,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "up to a week",
                "start_char": 458,
                "end_char": 470,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Heathrow",
                "start_char": 512,
                "end_char": 520,
                "label": "FAC",
                "info": "Buildings, airports, highways, bridges, etc."
            },
            {
                "word": "tomorrow",
                "start_char": 538,
                "end_char": 546,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "24 hours",
                "start_char": 554,
                "end_char": 562,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            }
        ]
    }
]
