[
    {
        "title": "STARMER CONVOCA DI NUOVO I VOLENTEROSI  In video i Paesi che garantisco Kiev   Ministri e militari prima da Macron",
        "date_raw": "March 10, 2025",
        "date": "2025-03-10",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Dal%20Mondo&pagina=150",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=151",
        "content": " Starmer convoca di nuovo i volenterosi Il governo britannico di Starmer ha  annunciato per sabato una nuova riunione,in video,tra leader della cosiddetta 'coalizione dei volenterosi\", ossia di quei Paesi disposti a contribuire in vario modo a garantire la pace in Ucraina dopo un eventuale accordo di cessate il fuoco. Non c'è ancora una lista dei Paesi, \"in gran parte Europei e del Commonwealth\".     La riunione seguirà gli incontri in  presenza tra vertici militari e ministri della Difesa,promossi a Parigi dal presidente francese Macron, da domani. ",
        "ranked": 0,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1741633204.6811357,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-03-10 20:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-10T19.00.04",
        "en_title": "STARMER CONVOCA OF NEW VOLENTEROUS In video the Countries I guarantee Kiev Ministers and military first from Macron",
        "en_content": "Starmer summons the willing again The British government of Starmer announced for Saturday a new meeting, in video, among leaders of the so-called 'coalition of the voluntarians', that is to say, of those countries willing to contribute in various ways to guarantee peace in Ukraine after a possible agreement of ceasefire. There is still no list of countries, \"mostly European and Commonwealth.\" The meeting will follow the meetings in the presence of military leaders and defense ministers,promoted in Paris by French President Macron, from tomorrow.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "STARMER CONVOCA OF NEW VOLENTEROUS",
                "start_char": 0,
                "end_char": 34,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Kiev Ministers",
                "start_char": 70,
                "end_char": 84,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 98,
                "end_char": 103,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Macron",
                "start_char": 109,
                "end_char": 115,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Starmer",
                "start_char": 0,
                "end_char": 7,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "British",
                "start_char": 38,
                "end_char": 45,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Starmer",
                "start_char": 60,
                "end_char": 67,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Saturday",
                "start_char": 82,
                "end_char": 90,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 275,
                "end_char": 282,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "European",
                "start_char": 369,
                "end_char": 377,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Commonwealth",
                "start_char": 382,
                "end_char": 394,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Paris",
                "start_char": 504,
                "end_char": 509,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "French",
                "start_char": 513,
                "end_char": 519,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Macron",
                "start_char": 530,
                "end_char": 536,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "tomorrow",
                "start_char": 543,
                "end_char": 551,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Ucraina:\"Noi vogliamo pace,Mosca no\"153  MOSCA ESPELLE 2 DIPLOMATICI BRITANNICI  Londra condanna: \"Accuse infondate\"",
        "date_raw": "March 10, 2025",
        "date": "2025-03-10",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Dal%20Mondo&pagina=150",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=154",
        "content": " Spionaggio,Mosca espelle due britannici L'Fsb, il servizio di intelligence di Mosca, ha annunciato l'espulsione di 2 diplomatici del Regno Unito, accusati di \"spionaggio\". Si tratta del secondo segretario dell'ambasciata e del marito della prima segretaria,che dovranno lasciare la Russia \"entro due settimane\". L'Fsb afferma di aver \"scoperto prove che questi diplomatici stavano portando avanti attività di sovversione e di intelligence che minacciano la sicurezza della Federazione Russa\".   Londra condanna l'espulsione e respinge come \"calunniose e infondate\" le accuse",
        "ranked": 2,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1741633204.7413788,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-03-10 20:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-10T19.00.04",
        "en_title": "Ukraine: \"We want peace,Mosca no\"153 MOSCA ESPELLE 2 BRITANNICI DIPLOMATICI London condemns: \"Unfounded business\"",
        "en_content": "Explanation, Moscow expels two British The Fsb, the Moscow intelligence service, announced the expulsion of 2 UK diplomats, accused of \"spionage\". It is the second secretary of the embassy and the husband of the first secretary, who will have to leave Russia \"within two weeks\". The Fsb claims to have \"discovered evidence that these diplomats were carrying out subversion and intelligence activities that threaten the security of the Russian Federation\". London condemns the expulsion and rejects the accusations as \"warming and unfounded\".",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 0,
                "end_char": 7,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Mosca",
                "start_char": 24,
                "end_char": 29,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "2",
                "start_char": 51,
                "end_char": 52,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "London",
                "start_char": 76,
                "end_char": 82,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Moscow",
                "start_char": 13,
                "end_char": 19,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "two",
                "start_char": 27,
                "end_char": 30,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "British",
                "start_char": 31,
                "end_char": 38,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Fsb",
                "start_char": 43,
                "end_char": 46,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Moscow",
                "start_char": 52,
                "end_char": 58,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "2",
                "start_char": 108,
                "end_char": 109,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "UK",
                "start_char": 110,
                "end_char": 112,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "second",
                "start_char": 157,
                "end_char": 163,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 212,
                "end_char": 217,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 252,
                "end_char": 258,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "two weeks",
                "start_char": 267,
                "end_char": 276,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Fsb",
                "start_char": 283,
                "end_char": 286,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the Russian Federation",
                "start_char": 431,
                "end_char": 453,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "London",
                "start_char": 456,
                "end_char": 462,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "DAZI,TAJANI: INVIATA DELEGAZIONE IN USA \"Progetto governo per il nostro export\" Intanto rafforziamo altri mercati",
        "date_raw": "March 10, 2025",
        "date": "2025-03-10",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Politica&pagina=120",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=121",
        "content": " Dazi,Tajani: inviata delegazione in Usa \"Ho inviato a Washington una delegazione per parlare con i responsabili americani della questione dazi. Lavora in sintonia con la Commissione Ue, che ha la competenza esclusiva sugli accordi commerciali\". Così il ministro degli Esteri Tajani.     \"Il governo ha un progetto per fare in modo che il nostro export possa proseguire\",aggiunge.\"Intanto credo si debba rafforzare la nostra presenza su altri mercati,Messico,Paesi del Golfo,Giappone,Turchia, e, contemporaneamente, trovare il modo di dialogare con gli Usa\".",
        "ranked": 0,
        "placed": "Politics",
        "epoch": 1741633204.7468107,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-03-10 20:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-10T19.00.04",
        "en_title": "DAZI,TAJANI: DEVELOPMENT IN USA \"Project government for our export\" Meanwhile we strengthen other markets",
        "en_content": "Dazi,Tajani: sent delegation to the US \"I sent a delegation to Washington to talk to American officials about the issue of duties. He works in harmony with the EU Commission, which has exclusive jurisdiction over trade agreements.\" So the Foreign Minister Tajani. \"The government has a project to make sure that our export can continue,\" added. \"In the meantime, I believe we must strengthen our presence on other markets, Mexico, Gulf countries,Japan, Turkey, and, at the same time, find a way to dialogue with the U.S.\".",
        "title_NER": [
            {
                "word": "DAZI",
                "start_char": 0,
                "end_char": 4,
                "label": "WORK_OF_ART",
                "info": "Titles of books, songs, etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Dazi",
                "start_char": 0,
                "end_char": 4,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Tajani",
                "start_char": 5,
                "end_char": 11,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 36,
                "end_char": 38,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Washington",
                "start_char": 63,
                "end_char": 73,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "American",
                "start_char": 85,
                "end_char": 93,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "the EU Commission",
                "start_char": 156,
                "end_char": 173,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Tajani",
                "start_char": 256,
                "end_char": 262,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Mexico",
                "start_char": 423,
                "end_char": 429,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Gulf",
                "start_char": 431,
                "end_char": 435,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Japan",
                "start_char": 446,
                "end_char": 451,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Turkey",
                "start_char": 453,
                "end_char": 459,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "U.S.",
                "start_char": 516,
                "end_char": 520,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "GB, COLLISIONE PETROLIERA CARGO: FIAMME 32 feriti, si teme un inquinamento",
        "date_raw": "March 10, 2025",
        "date": "2025-03-10",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Dal%20Mondo&pagina=150",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=155",
        "content": " Gb, collisione petroliera-cargo: fiamme Una collisione tra una petroliera e una nave cargo è avvenuta al largo delle coste britanniche nel Mar del Nord.  A bordo della petroliera è scoppiato un incendio. Trasporta greggio per le forze armate Usa.     Una nota diffusa dalla Guardia costiera spiega che la collisione è avvenuta di fronte alle coste dell'East Yorkshire ed evoca un'\"emergenza in corso\".Almeno 32 feriti.Un'altra trentina di marittimi è stata evacuata.La Guardia Costiera verifica il probabile inquinamento. ",
        "ranked": 3,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1741633204.7886999,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-03-10 20:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-10T19.00.04",
        "en_title": "GB, PETROLIERA CARGO COLLISION: FIAMME 32 injured, we fear pollution",
        "en_content": "Gb, oil-cargo collision: flame A collision between an oil tanker and a cargo ship took place off the British coast in the North Sea. A fire broke out on board the oil tanker. Greeting transport for the U.S. military. A note from the Coast Guard explains that the collision occurred in front of East Yorkshire's shores and evokes an ongoing emergency. At least 32 wounded. Another thirty seafarers were evacuated. The Coast Guard checks the probable pollution.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "GB",
                "start_char": 0,
                "end_char": 2,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "PETROLIERA",
                "start_char": 4,
                "end_char": 14,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "FIAMME",
                "start_char": 32,
                "end_char": 38,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "32",
                "start_char": 39,
                "end_char": 41,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Gb",
                "start_char": 0,
                "end_char": 2,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "British",
                "start_char": 101,
                "end_char": 108,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "the North Sea",
                "start_char": 118,
                "end_char": 131,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "U.S.",
                "start_char": 202,
                "end_char": 206,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the Coast Guard",
                "start_char": 229,
                "end_char": 244,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "East Yorkshire's",
                "start_char": 294,
                "end_char": 310,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "At least 32",
                "start_char": 351,
                "end_char": 362,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "thirty",
                "start_char": 380,
                "end_char": 386,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Coast Guard",
                "start_char": 417,
                "end_char": 428,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "LAZIO-UDINESE CHIUDE IL 28° TURNO",
        "date_raw": "March 10, 2025",
        "date": "2025-03-10",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Prima&pagina=103",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=201",
        "content": "     ",
        "ranked": 5,
        "placed": "First_Page",
        "epoch": 1741633204.7989407,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-03-10 20:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-10T19.00.04",
        "en_title": "LACE-UDINESS",
        "en_content": "",
        "title_NER": [
            {
                "word": "LACE-UDINESS",
                "start_char": 0,
                "end_char": 12,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "CANADA, CARNEY SUCCEDE A TRUDEAU",
        "date_raw": "March 10, 2025",
        "date": "2025-03-10",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Dal%20Mondo&pagina=150",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=157",
        "content": " Canada, Carney sarà il nuovo premier L'ex governatore della Banca del Canada Carney è il nuovo leader del Partito liberale,dopo le dimissioni di Trudeau, cui Carney succederà anche come premier L'annuncio dei Liberali su X, dopo la votazione a porte chiuse ieri.  \"L'America non è il Canada e il Canada non farà mai parete dell'America in alcun modo, forma o aspetto\", ha detto Carney nel primo discorso al partito dopo l'elezione. A dicembre, da presidente eletto, Trump definì Trudeau \"governatore del grande Stato\" del Canada e dopo la proclamazione suggerì che il Caada diventasse il 51° Stato Usa.  ",
        "ranked": 5,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1741633204.8043282,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-03-10 20:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-10T19.00.04",
        "en_title": "CANADA, CARNEY SUCCEDE TO TRUDEAU",
        "en_content": "Canada, Carney will be the new Premier The former Governor of the Bank of Canada Carney is the new leader of the Liberal Party, after the resignation of Trudeau, which Carney will also succeed as Premier The announcement of the Liberals on X, after the vote closed yesterday. \"America is not Canada and Canada will never wall America in any way, shape or appearance,\" Carney said in the first speech to the party after the election. In December, as elected president, Trump called Trudeau \"governor of the Great State\" of Canada and after the proclamation suggested that the Caada became the 51st US state.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "CANADA",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "CARNEY SUCCEDE",
                "start_char": 8,
                "end_char": 22,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "TRUDEAU",
                "start_char": 26,
                "end_char": 33,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Canada",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Carney",
                "start_char": 8,
                "end_char": 14,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the Bank of Canada Carney",
                "start_char": 62,
                "end_char": 87,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the Liberal Party",
                "start_char": 109,
                "end_char": 126,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Trudeau",
                "start_char": 153,
                "end_char": 160,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Carney",
                "start_char": 168,
                "end_char": 174,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the Liberals on X",
                "start_char": 224,
                "end_char": 241,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "yesterday",
                "start_char": 265,
                "end_char": 274,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "America",
                "start_char": 277,
                "end_char": 284,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Canada",
                "start_char": 292,
                "end_char": 298,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Canada",
                "start_char": 303,
                "end_char": 309,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "America",
                "start_char": 326,
                "end_char": 333,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Carney",
                "start_char": 368,
                "end_char": 374,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 387,
                "end_char": 392,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "December",
                "start_char": 436,
                "end_char": 444,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 468,
                "end_char": 473,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Trudeau",
                "start_char": 481,
                "end_char": 488,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the Great State",
                "start_char": 502,
                "end_char": 517,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Canada",
                "start_char": 522,
                "end_char": 528,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Caada",
                "start_char": 575,
                "end_char": 580,
                "label": "EVENT",
                "info": "Named hurricanes, battles, wars, sports events, etc."
            },
            {
                "word": "51st",
                "start_char": 592,
                "end_char": 596,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 597,
                "end_char": 599,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "TRUMP:\"COSE INTERESSANTI\"A TAVOLO GEDDA Dove si svolgono negoziati su pace",
        "date_raw": "March 10, 2025",
        "date": "2025-03-10",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Dal%20Mondo&pagina=150",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=152",
        "content": " Trump:\"Cose interessanti\"a tavolo Gedda \"Alcune cose molto importanti avverranno\" in Arabia Sudita, dove si svolgono i negoziati per la fine della guerra in Ucraina. Trump ha detto di aspettarsi risultati \"piuttosto buoni\". Mosca però ha smentito le indiscrezioni riguardanti la possibilità di un nuovo round di colloqui russo-americani in Arabia Saudita questa settimana. \"No, non posso confermare. Non è vero\", ha detto il portavoce del Cremlino Peskov. \"Probabilmente tutti stanno aspettando\" che Kiev mostri \"desiderio di fare la pace.Vogliono davvero la pace o no? Ciò è molto importante e va determinato\". ",
        "ranked": 1,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1741633204.8313913,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-03-10 20:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-10T19.00.04",
        "en_title": "_ Where peace negotiations take place",
        "en_content": "Trump: \"Those interesting\" at the Gedda table \"Some very important things will happen\" in South Arabia, where negotiations take place for the end of the war in Ukraine. Trump said he was waiting for \"most good results.\" Moscow, however, denied the indiscretions regarding the possibility of a new round of Russian-American talks in Saudi Arabia this week. \"No, I can't confirm. That's not true,\" said Kremlin Peskov's spokesman. \"Probably everyone is waiting\" that Kiev shows \"desirable to make peace. Do they really want peace or not? This is very important and must be determined.\"",
        "content_NER": [
            {
                "word": "Gedda",
                "start_char": 34,
                "end_char": 39,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "South Arabia",
                "start_char": 90,
                "end_char": 102,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 160,
                "end_char": 167,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 169,
                "end_char": 174,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Moscow",
                "start_char": 220,
                "end_char": 226,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Russian-American",
                "start_char": 306,
                "end_char": 322,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Saudi Arabia",
                "start_char": 332,
                "end_char": 344,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "this week",
                "start_char": 345,
                "end_char": 354,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Kremlin Peskov",
                "start_char": 401,
                "end_char": 415,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Kiev",
                "start_char": 465,
                "end_char": 469,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "HAMAS:\"MENO RICHIESTE,ORA FASE DUE\"",
        "date_raw": "March 10, 2025",
        "date": "2025-03-10",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Dal%20Mondo&pagina=150",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=156",
        "content": " Hamas:ridotto richieste,andare a fase 2 \"Abbiamo ammorbidito le nostre richieste su istanza dei mediatori e dell'inviato di Trump, e attendiamo i risultati dei negoziati. Israele ha il dovere di passare alla seconda fase\". Così il portavoce di Hamas al-Qanou.  \"I colloqui si basano su fine della  guerra, ritiro da Gaza e ricostruzione. Siamo d'accordo con la proposta egiziana di creare un comitato responsabile della gestione e ricostruzione della Striscia\".Poi denuncia che la decisione israeliana di tagliare l'elettricità a Gaza \"è una minaccia per gli ostaggi\". ",
        "ranked": 4,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1741633204.841977,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-03-10 20:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-10T19.00.04",
        "en_title": "HAMAS:\"MENO REQUEST, FASE DUE\"",
        "en_content": "Hamas:reduced requests,go to phase 2 \"We have softened our demands on instance of brokers and Trump's envoy, and we look forward to the results of the negotiations. Israel has a duty to move to the second stage.\" So Hamas al-Qanou spokesman. \"The talks are based on the end of the war, retreat from Gaza and reconstruction. We agree with the Egyptian proposal to create a committee responsible for the management and reconstruction of the Strip\". Then he denounces that the Israeli decision to cut electricity in Gaza \"is a threat to the hostages.\"",
        "title_NER": [
            {
                "word": "FASE",
                "start_char": 21,
                "end_char": 25,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 0,
                "end_char": 5,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "2",
                "start_char": 35,
                "end_char": 36,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 94,
                "end_char": 99,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 165,
                "end_char": 171,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "second",
                "start_char": 198,
                "end_char": 204,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Hamas al-Qanou",
                "start_char": 216,
                "end_char": 230,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Gaza",
                "start_char": 299,
                "end_char": 303,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Egyptian",
                "start_char": 342,
                "end_char": 350,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Strip",
                "start_char": 439,
                "end_char": 444,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 474,
                "end_char": 481,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Gaza",
                "start_char": 513,
                "end_char": 517,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "TIMORI DAZI E RECESSIONE,CROLLANO BORSE Titolo Tesla a picco a Wall Street",
        "date_raw": "March 10, 2025",
        "date": "2025-03-10",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Politica&pagina=130",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=131",
        "content": " Timori dazi e recessione,crollano Borse Lunedì nero per le Borse, trascinate al ribasso dai timori di una guerra commerciale e di una recessione negli Usa. Da Wall Street il calo arriva in Europa. A New York, Tesla arriva a perdere oltre il 13% e scendono tutte le big tech, da Palle, ad Amazon, a Meta. In Europa, maglia nera è Francoforte, che perde l'1,7%. Segue Madrid, con  -1,3%. Milano segna -0,95%. Londra,  Amsterdam e Parigi cedono lo 0,9%.  ",
        "ranked": 0,
        "placed": "Economics",
        "epoch": 1741633204.8558867,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-03-10 20:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-10T19.00.04",
        "en_title": "TIMORI DAZI AND RECESSIONE,CROLLANO BORSE Title Tesla peak at Wall Street",
        "en_content": "Fear of duties and recession,croll Bags Black Monday for the Bags, dragged down by fears of a trade war and a recession in the US. From Wall Street the decline comes to Europe. In New York, Tesla lost more than 13% and all the big techs, from Palle, to Amazon, to Meta. In Europe, black mesh is Frankfurt, which loses 1.7%. Following Madrid, with -1.3%. Milan scores -0,95%. London, Amsterdam and Paris give up 0.9%.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "RECESSIONE",
                "start_char": 16,
                "end_char": 26,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "CROLLANO",
                "start_char": 27,
                "end_char": 35,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Tesla",
                "start_char": 48,
                "end_char": 53,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Bags Black",
                "start_char": 35,
                "end_char": 45,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Monday",
                "start_char": 46,
                "end_char": 52,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Bags",
                "start_char": 61,
                "end_char": 65,
                "label": "PRODUCT",
                "info": "Objects, vehicles, foods, etc. (not services)"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 127,
                "end_char": 129,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Europe",
                "start_char": 169,
                "end_char": 175,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "New York",
                "start_char": 180,
                "end_char": 188,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Tesla",
                "start_char": 190,
                "end_char": 195,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "more than 13%",
                "start_char": 201,
                "end_char": 214,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "Palle",
                "start_char": 243,
                "end_char": 248,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Amazon",
                "start_char": 253,
                "end_char": 259,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Meta",
                "start_char": 264,
                "end_char": 268,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Europe",
                "start_char": 273,
                "end_char": 279,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Frankfurt",
                "start_char": 295,
                "end_char": 304,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "1.7%",
                "start_char": 318,
                "end_char": 322,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "Madrid",
                "start_char": 334,
                "end_char": 340,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "-1.3%",
                "start_char": 347,
                "end_char": 352,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "Milan",
                "start_char": 354,
                "end_char": 359,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "-0,95%",
                "start_char": 367,
                "end_char": 373,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "London",
                "start_char": 375,
                "end_char": 381,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Amsterdam",
                "start_char": 383,
                "end_char": 392,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Paris",
                "start_char": 397,
                "end_char": 402,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "0.9%",
                "start_char": 411,
                "end_char": 415,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            }
        ]
    },
    {
        "title": "STARMER CONVOCA DI NUOVO I VOLENTEROSI  In video i Paesi che garantiscono Kiev  Ministri e militari prima da Macron",
        "date_raw": "March 10, 2025",
        "date": "2025-03-10",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Prima&pagina=103",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=150",
        "content": "",
        "ranked": 1,
        "placed": "First_Page",
        "epoch": 1741633204.9292355,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-03-10 20:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-10T19.00.04",
        "en_title": "STARMER CONVOCA OF NEW VOLENTEROUS In video the Countries that guarantee Kiev Ministers and military first from Macron",
        "en_content": "",
        "title_NER": [
            {
                "word": "STARMER CONVOCA OF NEW VOLENTEROUS",
                "start_char": 0,
                "end_char": 34,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Countries",
                "start_char": 48,
                "end_char": 57,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Kiev Ministers",
                "start_char": 73,
                "end_char": 87,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 101,
                "end_char": 106,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Macron",
                "start_char": 112,
                "end_char": 118,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "\"NOTTE TRANQUILLA\" PER PAPA FRANCESCO  Atteso oggi nuovo bollettino medico",
        "date_raw": "March 10, 2025",
        "date": "2025-03-10",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Prima&pagina=103",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=160",
        "content": "",
        "ranked": 3,
        "placed": "First_Page",
        "epoch": 1741633205.0615358,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-03-10 20:00:05",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-10T19.00.05",
        "en_title": "\"NOTTE TRANQUILLA\" FOR FRANCESCO PAPA",
        "en_content": "",
        "title_NER": [
            {
                "word": "FRANCESCO PAPA",
                "start_char": 23,
                "end_char": 37,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    }
]
