[
    {
        "title": "ATTACCO DEL GOVERNO RUSSO A MATTARELLA  \"Parallelismo Mosca-Germania nazista\"  Colle: presidente tranquillissimo",
        "date_raw": "February 14, 2025",
        "date": "2025-02-14",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Prima&pagina=103",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=120",
        "content": "",
        "ranked": 0,
        "placed": "First_Page",
        "epoch": 1739556004.0710104,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-02-14 19:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-14T18.00.04",
        "en_title": "ATTACCO DEL GOVERNO RUSSO IN MATTARELLA \"Parallelism Moscow-Germany Nazi\" Colle: quiet president",
        "en_content": "",
        "title_NER": [
            {
                "word": "ATTACCO DEL GOVERNO RUSSO",
                "start_char": 0,
                "end_char": 25,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Moscow",
                "start_char": 53,
                "end_char": 59,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Nazi",
                "start_char": 68,
                "end_char": 72,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "CONSULTA, ELETTI I 4 GIUDICI MANCANTI  Marini, Cassinelli, Luciani, Sandulli  Meloni: soddisfazione ampio accordo",
        "date_raw": "February 14, 2025",
        "date": "2025-02-14",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Politica&pagina=120",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=123",
        "content": " Eletti quattro giudici della Consulta Il Parlamento in seduta comune ha eletto i quattro giudici mancanti della  Consulta.      I nomi sono quelli di Francesco Saverio Marini, consigliere giuridico di Meloni (quota FdI), Roberto Cassinelli, avvocato (quota FI), Massimo Luciani, professore di Diritto pubblico (quota Pd), Maria Alessandra Sandulli, docente di Diritto amministrativo,figura tecnica. Il via libera è arrivato con l'intesa tra maggioranza e opposizione, dopo 14 votazioni per un giudice e 5 per gli altri 3. La premier Meloni: \"Soddisfazione per l'ampio accordo raggiunto\". ",
        "ranked": 2,
        "placed": "Politics",
        "epoch": 1739556004.1031692,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-02-14 19:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-14T18.00.04",
        "en_title": "CONSULTS, LISTS 4 JUDGMENTS MANCANTI Marini, Cassinelli, Luciani, Sandulli Meloni: satisfaction broad agreement",
        "en_content": "Elects four Judges of the Consulta Parliament in joint session elected the four missing Judges of the Consultant. The names are those of Francesco Saverio Marini, legal adviser of Meloni (quota FdI), Roberto Cassinelli, lawyer (quota FI), Massimo Luciani, professor of Public Law (quota Pd), Maria Alessandra Sandulli, professor of Administrative Law, technical figure. The free way has arrived with the agreement between majority and opposition, after 14 votes for a judge and 5 for the other 3. Premier Meloni: \"Soddisfaction for the broad agreement reached.\"",
        "title_NER": [
            {
                "word": "4",
                "start_char": 16,
                "end_char": 17,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Cassinelli",
                "start_char": 45,
                "end_char": 55,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Luciani",
                "start_char": 57,
                "end_char": 64,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Meloni",
                "start_char": 75,
                "end_char": 81,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "four",
                "start_char": 7,
                "end_char": 11,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "the Consulta Parliament",
                "start_char": 22,
                "end_char": 45,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "four",
                "start_char": 75,
                "end_char": 79,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Francesco Saverio Marini",
                "start_char": 137,
                "end_char": 161,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Meloni",
                "start_char": 180,
                "end_char": 186,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Roberto Cassinelli",
                "start_char": 200,
                "end_char": 218,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Massimo Luciani",
                "start_char": 239,
                "end_char": 254,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Pd",
                "start_char": 287,
                "end_char": 289,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Maria Alessandra Sandulli",
                "start_char": 292,
                "end_char": 317,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Administrative Law",
                "start_char": 332,
                "end_char": 350,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "14",
                "start_char": 453,
                "end_char": 455,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "5",
                "start_char": 478,
                "end_char": 479,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "3",
                "start_char": 494,
                "end_char": 495,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Meloni",
                "start_char": 505,
                "end_char": 511,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Soddisfaction",
                "start_char": 514,
                "end_char": 527,
                "label": "WORK_OF_ART",
                "info": "Titles of books, songs, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Meloni: \"Offesa a tutta la Nazione\"",
        "date_raw": "February 14, 2025",
        "date": "2025-02-14",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Politica&pagina=120",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=122",
        "content": " Meloni:\"Insulti a Mattarella offendono\" \"Gli insulti della portavoce del Ministero degli Esteri russo, che ha definito 'invenzioni blasfeme' le parole del Presidente della Repubblica, Sergio Mattarella, offendono l'intera Nazione italiana, che il Capo dello Stato rappresenta\".     \"Esprimo la mia piena solidarietà, così come quella dell'intero Governo, al  Presidente Mattarella, che da sempre sostiene con fermezza la condanna  dell'aggressione perpetrata ai danni dell'Ucraina\". Lo afferma in una nota la premier Giorgia Meloni.   ",
        "ranked": 1,
        "placed": "Politics",
        "epoch": 1739556004.128469,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-02-14 19:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-14T18.00.04",
        "en_title": "Meloni: \"Offesa to the whole nation\"",
        "en_content": "Meloni: \"Insulti a Mattarella offend\" \"The insults of the spokesman of the Russian Ministry of Foreign Affairs, who defined \"blasphemous inventions\" the words of the President of the Republic, Sergio Mattarella, offend the entire Italian nation, which the Head of State represents\". \"I express my full solidarity, as well as that of the entire government, to President Mattarella, who has always firmly supported the condemnation of the aggression perpetrated against Ukraine.\" The premier Giorgia Meloni says it in a note.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Meloni",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Meloni",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Insulti a Mattarella",
                "start_char": 9,
                "end_char": 29,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the Russian Ministry of Foreign Affairs",
                "start_char": 71,
                "end_char": 110,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Sergio Mattarella",
                "start_char": 193,
                "end_char": 210,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Italian",
                "start_char": 230,
                "end_char": 237,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "State",
                "start_char": 264,
                "end_char": 269,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Mattarella",
                "start_char": 369,
                "end_char": 379,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 468,
                "end_char": 475,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Giorgia Meloni",
                "start_char": 490,
                "end_char": 504,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "CORTE DEI CONTI:USO PIU'ATTENTO RISORSE Carlino:rispondere sfide economia",
        "date_raw": "February 14, 2025",
        "date": "2025-02-14",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Politica&pagina=130",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=132",
        "content": " Corte Conti: uso più attento risorse Emergenze geopolitiche, confronti politico-economici globali impongono di  \"rispondere con tempestività alle sfide su economia e conti pubblici\". Così il presidente della Corte dei Conti Carlino, inaugurando l'anno giudiziario.  Carlino sottolinea la necessità di un \"utilizzo più attento di risorse pubbliche e scelta delle priorità, nelle intemperie di una fragile congiuntura economica e sociale\".Chiede \"misura\" su modifiche alla responsabilità erariale. \"Ponderare attentamente conseguenze di limitazioni a responsabilità erariale\".",
        "ranked": 1,
        "placed": "Economics",
        "epoch": 1739556004.1555917,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-02-14 19:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-14T18.00.04",
        "en_title": "CORTE DEI CONTI:USO PIUATTENTO RISORSE Carlino:responding economic challenges",
        "en_content": "Court Accounts: more attentive use of resources Geopolitical emergencies, global political-economic comparisons impose \"responding promptly to challenges on economics and public accounts\". So the president of the Court of Auditors Carlino, opening the judicial year. Carlino stresses the need for a \"more attentive use of public resources and choice of priorities, in the context of a fragile economic and social situation\". He asks for \"measure\" on changes to his own responsibility. \"Understanding consequences of limitations to erarial responsibility.\"",
        "title_NER": [
            {
                "word": "CORTE DEI CONTI",
                "start_char": 0,
                "end_char": 15,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "USO",
                "start_char": 16,
                "end_char": 19,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "the Court of Auditors Carlino",
                "start_char": 209,
                "end_char": 238,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the judicial year",
                "start_char": 248,
                "end_char": 265,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Carlino",
                "start_char": 267,
                "end_char": 274,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "CONSULTA:OK \"RAFFREDDARE\" PENSIONI ALTE \"Salvaguarda pensioni più modeste\"",
        "date_raw": "February 14, 2025",
        "date": "2025-02-14",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Politica&pagina=130",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=131",
        "content": " Consulta:ok \"raffreddare\" pensioni alte La Legge di bilancio per il 2023, nell' introdurre misure di \"raffreddamento\" della rivalutazione automatica delle pensioni superiori a 4 volte il minimo Inps, \"non ha leso i principi di ragionevolezza, proporzionalità e adeguatezza\". Così la Corte Costituzionale. Per la Consulta, il meccanismo \"non  è irragionevole perché salvaguarda integralmente le pensioni di più  modesta entità e, per un periodo  limitato, riduce progressivamente la percentuale di indicizzazione di tutte le altre\".      ",
        "ranked": 0,
        "placed": "Economics",
        "epoch": 1739556004.182597,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-02-14 19:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-14T18.00.04",
        "en_title": "WHERE:OK \"Recognize\" ALTE PENSIONS \"More pension care\"",
        "en_content": "Consult:ok \"cooling\" high pensions The Budget Law for 2023, in introducing \"cooling\" measures of automatic revaluation of pensions greater than 4 times the minimum Inps, \"has not affected the principles of reasonableness, proportionality and adequacy\". So the Constitutional Court. For the Consulta, the mechanism \"is not unreasonable because it fully safeguards pensions of more modest entities and, for a limited period, progressively reduces the rate of indexation of all others\".",
        "content_NER": [
            {
                "word": "The Budget Law",
                "start_char": 35,
                "end_char": 49,
                "label": "LAW",
                "info": "Named documents made into laws."
            },
            {
                "word": "2023",
                "start_char": 54,
                "end_char": 58,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "the Constitutional Court",
                "start_char": 256,
                "end_char": 280,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Consulta",
                "start_char": 290,
                "end_char": 298,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "ATTACCO DEL GOVERNO RUSSO A MATTARELLA  \"Parallelismo Mosca-Germania nazista\"  Colle: presidente tranquillissimo",
        "date_raw": "February 14, 2025",
        "date": "2025-02-14",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Politica&pagina=120",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=121",
        "content": " Mosca: \"Da Mattarella parole offensive\" Duro attacco da parte del governo russo nei confronti del capo dello Stato,  Mattarella. \"Il presidente italiano  Sergio Mattarella ha fatto dichiarazioni offensive, tracciando parallelismi oltraggiosi tra la Russia e la Germania nazista\". Lo ha affermato la portavoce del ministero degli Esteri russo, Maria Zakharova, sul profilo X del dicastero. Il Presidente della Repubblica è  assolutamente sereno e rimanda alla  lettura del testo pronunciato a Marsiglia. E' quanto filtra dal Quirinale. ",
        "ranked": 0,
        "placed": "Politics",
        "epoch": 1739556004.2142107,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-02-14 19:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-14T18.00.04",
        "en_title": "ATTACCO DEL GOVERNO RUSSO IN MATTARELLA \"Parallelism Moscow-Germany Nazi\" Colle: quiet president",
        "en_content": "Moscow: \"From Mattarella insulting words\" Hard attack by the Russian government against the head of the state, Mattarella. \"The Italian president Sergio Mattarella made offensive statements, tracing outrageous parallels between Russia and Nazi Germany.\" The spokesman for the Russian Foreign Ministry, Maria Zakharova, said on the X profile of the dicastery. The President of the Republic is absolutely serene and refers to the reading of the text delivered in Marseille. It's how much he filters from the Quirinale.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "ATTACCO DEL GOVERNO RUSSO",
                "start_char": 0,
                "end_char": 25,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Moscow",
                "start_char": 53,
                "end_char": 59,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Nazi",
                "start_char": 68,
                "end_char": 72,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Moscow",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Mattarella",
                "start_char": 14,
                "end_char": 24,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 61,
                "end_char": 68,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Mattarella",
                "start_char": 111,
                "end_char": 121,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Italian",
                "start_char": 128,
                "end_char": 135,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Sergio Mattarella",
                "start_char": 146,
                "end_char": 163,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 228,
                "end_char": 234,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Nazi Germany",
                "start_char": 239,
                "end_char": 251,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the Russian Foreign Ministry",
                "start_char": 272,
                "end_char": 300,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Maria Zakharova",
                "start_char": 302,
                "end_char": 317,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Marseille",
                "start_char": 461,
                "end_char": 470,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Quirinale",
                "start_char": 506,
                "end_char": 515,
                "label": "PRODUCT",
                "info": "Objects, vehicles, foods, etc. (not services)"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "VANCE: \"IN EUROPA LIBERTA' IN RITIRATA\" Zelensky: non permetterò occupazione   A Monaco Conferenza sulla sicurezza",
        "date_raw": "February 14, 2025",
        "date": "2025-02-14",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Prima&pagina=103",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=150",
        "content": "",
        "ranked": 2,
        "placed": "First_Page",
        "epoch": 1739556004.2291687,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-02-14 19:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-14T18.00.04",
        "en_title": "VANCE: \"In FREE EUROPE\" Zelensky: I will not allow occupation In Monaco Conference on Security",
        "en_content": "",
        "title_NER": [
            {
                "word": "VANCE",
                "start_char": 0,
                "end_char": 5,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Zelensky",
                "start_char": 24,
                "end_char": 32,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Monaco Conference on Security",
                "start_char": 65,
                "end_char": 94,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "DEBITO A DICEMBRE SOTTO 3MILA MILIARDI  Tra cause, il fabbisogno delle P.A.",
        "date_raw": "February 14, 2025",
        "date": "2025-02-14",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Politica&pagina=130",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=133",
        "content": " Debito a dicembre sotto 3mila miliardi Al 31/12/2024 il debito pubblico era pari a 2.965,7 miliardi, +97,3mld rispetto a un anno prima ma in flessione dal record a novembre a 3.005,2mld.  Così Bankitalia nella pubblicazione su su fabbisogno e debito.    L'aumento su anno è in parte compensato dalla diminuzione di 12,3mld delle disponibilità liquide del Tesoro,37,6mld. Tale voce, a novembre, era a 63,9mld. A far salire il debito rispetto al 2024 è un fabbisogno di 105,7mld, oltre a scarti, premi emissione e rimborso, rivalutazione titoli, variazione cambi. ",
        "ranked": 2,
        "placed": "Economics",
        "epoch": 1739556004.3485737,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-02-14 19:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-14T18.00.04",
        "en_title": "_ Between causes, the requirements of the P.A.",
        "en_content": "Debt to December under 3 thousand billion At 31/12/2024 the public debt amounted to 2.965.7 billion, +97.3mld compared to one year before but in decline from the record in November to 3.005.2mld. Thus Bankitalia in its publication on needs and debt. The increase per year is partly offset by the decrease of 12.3mld of the liquid stocks of the Treasury,37.6mld. That voice, in November, was 63,9mld. To increase the debt compared to 2024 is a requirement of 105.7mld, in addition to discards, emission premiums and reimbursement, revaluation of securities, change of exchanges.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "P.A.",
                "start_char": 42,
                "end_char": 46,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "December",
                "start_char": 8,
                "end_char": 16,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "3 thousand billion",
                "start_char": 23,
                "end_char": 41,
                "label": "MONEY",
                "info": "Monetary values, including unit"
            },
            {
                "word": "31/12/2024",
                "start_char": 45,
                "end_char": 55,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "2.965.7 billion",
                "start_char": 84,
                "end_char": 99,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "one year",
                "start_char": 122,
                "end_char": 130,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "November",
                "start_char": 172,
                "end_char": 180,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "3.005.2mld",
                "start_char": 184,
                "end_char": 194,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Bankitalia",
                "start_char": 201,
                "end_char": 211,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "12.3mld",
                "start_char": 308,
                "end_char": 315,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "November",
                "start_char": 377,
                "end_char": 385,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "2024",
                "start_char": 433,
                "end_char": 437,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "105.7mld",
                "start_char": 458,
                "end_char": 466,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "BRONCHITE NON PASSA,IL PAPA IN OSPEDALE Annullati impegni prossimi 3 giorni",
        "date_raw": "February 14, 2025",
        "date": "2025-02-14",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Prima&pagina=103",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=160",
        "content": "",
        "ranked": 3,
        "placed": "First_Page",
        "epoch": 1739556004.375994,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-02-14 19:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-14T18.00.04",
        "en_title": "_",
        "en_content": ""
    },
    {
        "title": "VANCE: \"IN EUROPA LIBERTA' IN RITIRATA\" Il vice di Trump critica Paesi Ue",
        "date_raw": "February 14, 2025",
        "date": "2025-02-14",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Dal%20Mondo&pagina=150",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=151",
        "content": " Vance: \"In Europa libertà in ritirata\" \"In Gran Bretagna e in tutta Europa, temo la libertà di parola sia in ritirata. A quanto pare non si può imporre l'innovazione o la creatività, così come non si possono forzare le persone su cosa pensare, cosa sentire o cosa credere\". Lo ha detto il vice presidente degli Stati Uniti J.D.Vance, durante il suo intervento alla Conferenza sulla sicurezza a Monaco.    \"Non abbiate paura, non dovremmo avere paura del nostro popolo anche quando esprime opinioni in disaccordo con la sua leadership\", ha aggiunto Vance. ",
        "ranked": 0,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1739556004.6926765,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-02-14 19:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-14T18.00.04",
        "en_title": "_ Trump’s vice critics EU countries",
        "en_content": "Vance: \"In Europe freedom in retreat\" \"In Britain and throughout Europe, I fear freedom of speech is withdrawn. Apparently you can't impose innovation or creativity, as well as you can't force people on what to think, what to feel or what to believe.\" The vice president of the United States J.D.Vance said this during his speech at the Security Conference in Munich. \"Do not be afraid, we should not be afraid of our people even when he expresses disagreement with his leadership,\" Vance added.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 2,
                "end_char": 7,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "EU",
                "start_char": 23,
                "end_char": 25,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Vance",
                "start_char": 0,
                "end_char": 5,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Europe",
                "start_char": 11,
                "end_char": 17,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Britain",
                "start_char": 42,
                "end_char": 49,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Europe",
                "start_char": 65,
                "end_char": 71,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "the United States",
                "start_char": 274,
                "end_char": 291,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the Security Conference",
                "start_char": 333,
                "end_char": 356,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Munich",
                "start_char": 360,
                "end_char": 366,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Vance",
                "start_char": 483,
                "end_char": 488,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "MOSCA: ATTACCO DI KIEV SU ZAPORIZHZHIA  E nega accusa drone russo Chernobyl",
        "date_raw": "February 14, 2025",
        "date": "2025-02-14",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Dal%20Mondo&pagina=150",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=155",
        "content": " Mosca: tiri Kiev su Zaporizhzhia, danni Un attacco ucraino sulla regione di Zaporizhzhia, nel sud-est del Paese, ha lasciato 50mila persone senza elettricità, causando \"danni critici\" alla  centrale termoelettrica, che si trova a pochi chilometri da quella nucleare, la più grande in Ucraina e tra i maggiori impianti nel mondo.    Mosca smentisce poi cdi aver colpito con un drone la centrale ucraina di  Chernobyl, come ha denunciato Kiev: \"E' una provocazione\",ha detto il portavoce del Cremlino Peskov. Attività nucleare normale, rileva l'Agenzia Onu.  ",
        "ranked": 4,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1739556004.7169201,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-02-14 19:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-14T18.00.04",
        "en_title": "_ And denies Russian drone charge Chernobyl",
        "en_content": "Moscow: shots Kiev on Zaporizhzhia, damages A Ukrainian attack on the Zaporizhzhia region, in the south-east of the country, left 50 thousand people without electricity, causing \"critical damages\" to the thermoelectric power station, which is located a few kilometers from the nuclear one, the largest in Ukraine and among the major plants in the world. Moscow then denies having hit with a drone the Ukrainian Chernobyl plant, as Kiev reported: \"It's a provocation,\" said the Kremlin Peskov spokesman. Normal nuclear activity, the UN Agency notes.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 13,
                "end_char": 20,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Chernobyl",
                "start_char": 34,
                "end_char": 43,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Moscow",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Kiev",
                "start_char": 14,
                "end_char": 18,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Zaporizhzhia",
                "start_char": 22,
                "end_char": 34,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukrainian",
                "start_char": 46,
                "end_char": 55,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Zaporizhzhia",
                "start_char": 70,
                "end_char": 82,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "50 thousand",
                "start_char": 130,
                "end_char": 141,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "a few kilometers",
                "start_char": 251,
                "end_char": 267,
                "label": "QUANTITY",
                "info": "Measurements, as of weight or distance"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 305,
                "end_char": 312,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Moscow",
                "start_char": 354,
                "end_char": 360,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukrainian",
                "start_char": 401,
                "end_char": 410,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Chernobyl",
                "start_char": 411,
                "end_char": 420,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Kiev",
                "start_char": 431,
                "end_char": 435,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Kremlin",
                "start_char": 477,
                "end_char": 484,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Peskov",
                "start_char": 485,
                "end_char": 491,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "UN Agency",
                "start_char": 532,
                "end_char": 541,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "TRUMP ANNUNCIA:IMPORREMO DAZI RECIPROCI Ue ribadisce:risposta proporzionata",
        "date_raw": "February 14, 2025",
        "date": "2025-02-14",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Dal%20Mondo&pagina=150",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=157",
        "content": "",
        "ranked": 6,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1739556004.728066,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-02-14 19:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-14T18.00.04",
        "en_title": "_ EU reiterates:proportional response",
        "en_content": "",
        "title_NER": [
            {
                "word": "EU",
                "start_char": 2,
                "end_char": 4,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "A Monaco Conferenza sulla sicurezza",
        "date_raw": "February 14, 2025",
        "date": "2025-02-14",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Dal%20Mondo&pagina=150",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=154",
        "content": " A Monaco rapporti Usa-Ue, difesa, pace Aperta a Monaco la Conferenza sulla  sicurezza. Al centro del vertice internazionale,i rapporti tra Ue e Usa,le spese per la difesa e l'avvio dei negoziati per la pace in Ucraina, da cui l' Ue non vuole essere esclusa. \"Accordi presi alle nostre spalle non funzioneranno\", ha detto l'Alto rappresentante Ue Esteri, Kallas.    Oltre 60 i leader e capi di Stato e di governo presenti alla Conferenza. Previsti a margine incontri bilaterali, tra cui quello tra il presidente ucraino Zelensky e il vice di Trump, Vance..",
        "ranked": 3,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1739556004.736056,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-02-14 19:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-14T18.00.04",
        "en_title": "In Monaco Conference on Security",
        "en_content": "In Monaco US-EU relations, defence, peace Open in Monaco the Conference on Security. At the heart of the international summit, the relations between the EU and the US, the defence and the start of the peace negotiations in Ukraine, from which the EU does not want to be excluded. \"Accordi taken behind our backs will not work,\" said the High Representative Ue Esteri, Kallas. Over 60 leaders and heads of state and government present at the Conference. Bilateral meetings, including the one between Ukrainian President Zelensky and Trump's deputy, Vance. .",
        "content_NER": [
            {
                "word": "Monaco",
                "start_char": 3,
                "end_char": 9,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 10,
                "end_char": 12,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Monaco",
                "start_char": 50,
                "end_char": 56,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "EU",
                "start_char": 153,
                "end_char": 155,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 164,
                "end_char": 166,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 223,
                "end_char": 230,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "EU",
                "start_char": 247,
                "end_char": 249,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Accordi",
                "start_char": 281,
                "end_char": 288,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Ue Esteri",
                "start_char": 357,
                "end_char": 366,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Kallas",
                "start_char": 368,
                "end_char": 374,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "60",
                "start_char": 381,
                "end_char": 383,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Ukrainian",
                "start_char": 499,
                "end_char": 508,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Zelensky",
                "start_char": 519,
                "end_char": 527,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 532,
                "end_char": 537,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Vance",
                "start_char": 548,
                "end_char": 553,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Zelensky:non permetterò occupazione",
        "date_raw": "February 14, 2025",
        "date": "2025-02-14",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Dal%20Mondo&pagina=150",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=152",
        "content": " Zelensky:\"Non permetterò l'occupazione\" \"Non voglio essere io la persona che passa alla storia per avere permesso a Vladimir Putin di occupare il mio Paese e non lo farò mai\". Lo ha detto il presidente ucraino Volodymyr Zelensky durante la conferenza di Monaco.  \"Bisogna fare pressione su Putin\" e per questo Zelensky dice di volere andare presto a Washington. E si dice pronto ad accogliere la proposta Usa sullo  sfruttamento delle terre rare ucraine. Trump \"mi ha detto che Putin vuole mettere fine alla guerra. Ma io gli ho detto che è un bugiardo\", dice Zelensky",
        "ranked": 1,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1739556004.7780645,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-02-14 19:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-14T18.00.04",
        "en_title": "Zelensky:I will not allow occupation",
        "en_content": "Zelensky: \"I will not allow occupation\" \"I don't want to be the person who goes through history to allow Vladimir Putin to occupy my country and I will never do it.\" The Ukrainian President Volodymyr Zelensky said this during the Munich conference. \"You need to press Putin\" and that's why Zelensky says he wants to go to Washington soon. And it is said to be ready to accept the US proposal on the exploitation of Ukrainian rare lands. Trump \"said Putin wants to end the war. But I told him he's a liar,\" says Zelensky",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Zelensky",
                "start_char": 0,
                "end_char": 8,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Zelensky",
                "start_char": 0,
                "end_char": 8,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Vladimir Putin",
                "start_char": 105,
                "end_char": 119,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Ukrainian",
                "start_char": 170,
                "end_char": 179,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Volodymyr Zelensky",
                "start_char": 190,
                "end_char": 208,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Munich",
                "start_char": 230,
                "end_char": 236,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Putin",
                "start_char": 268,
                "end_char": 273,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Zelensky",
                "start_char": 290,
                "end_char": 298,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Washington",
                "start_char": 322,
                "end_char": 332,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 380,
                "end_char": 382,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukrainian",
                "start_char": 415,
                "end_char": 424,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 437,
                "end_char": 442,
                "label": "WORK_OF_ART",
                "info": "Titles of books, songs, etc."
            },
            {
                "word": "Putin",
                "start_char": 449,
                "end_char": 454,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Zelensky",
                "start_char": 511,
                "end_char": 519,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "V.d.Leyen: nuove risorse per Difesa",
        "date_raw": "February 14, 2025",
        "date": "2025-02-14",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Dal%20Mondo&pagina=150",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=153",
        "content": " Von der Leyen: nuove risorse per Difesa La presidente della Commissione europea Ursula von der Leyen propone di sospendere il Patto di stabilità affinché i Paesi membri possano spendere di più per la Difesa senza vincoli di bilancio \"Nelle precedenti crisi straordinarie abbiamo dato agli Stati membri un margine fiscale extra attivando la clausola di salvaguardia. Credo che siamo in un altro periodo simile. Ecco perché posso annunciare che proporrò di attivare la clausola di salvaguardia per gli investimenti nella Difesa\", dice von der Leyen alla conferenza di Monaco",
        "ranked": 2,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1739556004.7881997,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-02-14 19:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-14T18.00.04",
        "en_title": "V.d.Leyen: new resources for Defense",
        "en_content": "Von der Leyen: new resources for Defense The President of the European Commission Ursula von der Leyen proposes to suspend the Stability Pact so that Member States can spend more on defense without budgetary constraints \"In the previous overtime crises we have given Member States an extra tax margin by activating the safeguard clause. I think we're in another period. That is why I can announce that I will propose to activate the safeguard clause for investments in Defense,\" says von der Leyen at the Munich conference",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Defense",
                "start_char": 29,
                "end_char": 36,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Leyen",
                "start_char": 8,
                "end_char": 13,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the European Commission",
                "start_char": 58,
                "end_char": 81,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Leyen",
                "start_char": 97,
                "end_char": 102,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the Stability Pact",
                "start_char": 123,
                "end_char": 141,
                "label": "LAW",
                "info": "Named documents made into laws."
            },
            {
                "word": "Defense",
                "start_char": 469,
                "end_char": 476,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Leyen",
                "start_char": 492,
                "end_char": 497,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Munich",
                "start_char": 505,
                "end_char": 511,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    }
]
