[
    {
        "title": "800mila palestinesi in fuga da Rafah156  GANTZ: \"ISRAELE DEVE CAMBIARE ROTTA\"   Via da governo senza piano per Gaza",
        "date_raw": "May 20, 2024",
        "date": "2024-05-20",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Dal%20Mondo&pagina=150",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=157",
        "content": " Gantz: \"Israele deve cambiare rotta\" Benny Gantz, ministro del gabinetto di guerra israeliano, ha dato un ultimatum al premier Benjamin Netanyahu: se entro l'8 giugno non verrà formalizzato un piano d'azione generale su Gaza, che includa il futuro politico della Striscia \"in una direzione Usa-Ue-araba\", il leader centrista lascerà l'esecutivo d'emergenza. \"Una piccola minoranza ci sta portando contro gli scogli\", dice. Pronta la replica del premier: \"Gantz sceglie di lanciare un ultimatum al  primo ministro invece di lanciarne uno a Hamas\".     ",
        "ranked": 4,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1716156004.9770346,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2024-05-20 00:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-20T00.00.04",
        "en_title": "800 thousand Palestinians fleeing from Rafah156 GANTZ: \"ISRAEL DEVE CAMBIARE ROTTA\" Way of government without plan for Gaza",
        "en_content": "Gantz: \"Israel must change course\" Benny Gantz, Israeli war cabinet minister, gave an ultimatum to Prime Minister Benjamin Netanyahu: if a general action plan on Gaza will not be formalized by June 8, which includes the political future of the Strip \"in a U.S.-Arab direction\", the centrist leader will leave the emergency executive. \"A small minority is taking us against the rocks,\" he says. Ready to reply: \"Gantz chooses to launch an ultimatum to the Prime Minister instead of launching one to Hamas.\"",
        "title_NER": [
            {
                "word": "800 thousand",
                "start_char": 0,
                "end_char": 12,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Palestinians",
                "start_char": 13,
                "end_char": 25,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "ISRAEL DEVE CAMBIARE",
                "start_char": 56,
                "end_char": 76,
                "label": "WORK_OF_ART",
                "info": "Titles of books, songs, etc."
            },
            {
                "word": "Gaza",
                "start_char": 119,
                "end_char": 123,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Gantz",
                "start_char": 0,
                "end_char": 5,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 8,
                "end_char": 14,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Benny Gantz",
                "start_char": 35,
                "end_char": 46,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 48,
                "end_char": 55,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Benjamin Netanyahu",
                "start_char": 114,
                "end_char": 132,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Gaza",
                "start_char": 162,
                "end_char": 166,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "June 8",
                "start_char": 193,
                "end_char": 199,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Strip",
                "start_char": 244,
                "end_char": 249,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "U.S.-Arab",
                "start_char": 256,
                "end_char": 265,
                "label": "PRODUCT",
                "info": "Objects, vehicles, foods, etc. (not services)"
            },
            {
                "word": "Gantz",
                "start_char": 411,
                "end_char": 416,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 498,
                "end_char": 503,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "IRAN,CADUTO ELICOTTERO PRESIDENTE RAISI Ignota la sua sorte, Paese in preghiera Stabilito contatto con il velivolo",
        "date_raw": "May 20, 2024",
        "date": "2024-05-20",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Prima&pagina=103",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=150",
        "content": "",
        "ranked": 0,
        "placed": "First_Page",
        "epoch": 1716156005.0184577,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2024-05-20 00:00:05",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-20T00.00.05",
        "en_title": "IRAN, ELICOTTERO PRESIDENT RAISI Unknown his fate, country in prayer Stable contact with the aircraft",
        "en_content": "",
        "title_NER": [
            {
                "word": "IRAN",
                "start_char": 0,
                "end_char": 4,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "ELICOTTERO",
                "start_char": 6,
                "end_char": 16,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "ATTERRAGGIO \"DURO\" PER ELICOTTERO RAISI Si teme per il presidente iraniano",
        "date_raw": "May 20, 2024",
        "date": "2024-05-20",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Dal%20Mondo&pagina=150",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=151",
        "content": " \"Duro\" atterraggio per elicottero Raisi L'elicottero su cui viaggiava il presidente iraniano Raisi e il suo entourage ha avuto un incidente.Secondo l'agenzia Meher il mezzo è stato costretto a un brusco atterraggio nella zona di Varzghan per il maltempo.La ricerca è ostacolata da condizioni meteo proibitive. Diverse squadre di soccorso attivate. Il convoglio era composto da 3 elicotteri su cui viaggiavano anche altre autorità. L'incidente è avvenuto nell' Azerbaigian persiano, dove Raisi ha  inaugurato una diga. La Guida Suprema Khamenei ha convocato una riunione d'emergenza del Consiglio di Sicurezza. ",
        "ranked": 0,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1716156005.0477347,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2024-05-20 00:00:05",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-20T00.00.05",
        "en_title": "ATTERRAGGAGE \"DURO\" FOR ELICOTTERO RAISI It is feared for the Iranian President",
        "en_content": "\"Duro\" landing for Raisi helicopter The helicopter on which the Iranian President Raisi traveled and his entourage had an accident. According to the agency Meher the vehicle was forced to a rough landing in the Varzghan area for bad weather. Research is hampered by prohibitive weather conditions. Several rescue teams activated. The convoy was composed of 3 helicopters on which other authorities traveled. The incident occurred in the Persian Azerbaijan, where Raisi inaugurated a dam. The Khamenei Supreme Guide convened an emergency meeting of the Security Council.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Iranian",
                "start_char": 62,
                "end_char": 69,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Duro",
                "start_char": 1,
                "end_char": 5,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Raisi",
                "start_char": 19,
                "end_char": 24,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Iranian",
                "start_char": 64,
                "end_char": 71,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Raisi",
                "start_char": 82,
                "end_char": 87,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Meher",
                "start_char": 156,
                "end_char": 161,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Varzghan",
                "start_char": 211,
                "end_char": 219,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "3",
                "start_char": 357,
                "end_char": 358,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Persian",
                "start_char": 437,
                "end_char": 444,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Raisi",
                "start_char": 463,
                "end_char": 468,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "The Khamenei Supreme Guide",
                "start_char": 488,
                "end_char": 514,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the Security Council",
                "start_char": 548,
                "end_char": 568,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Chi è Raisi,il protetto di Khamenei",
        "date_raw": "May 20, 2024",
        "date": "2024-05-20",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Dal%20Mondo&pagina=150",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=154",
        "content": " Iran, chi è il presidente Raisi  Ebrahim Raisi,63 anni,ha vinto le elezioni presidenziali iraniane nel 2021. Figura intransigente, in passato a capo della magistratura, è considerato un protetto della Guida suprema Khamenei. Sotto Raisi, l'Iran arricchisce l'uranio a livelli quasi nucleari e ostacola le ispezioni internazionali, rafforza i legami con la Cina e si ritiene che abbia armato la Russia nella sua guerra contro l'Ucraina, oltre a lanciare un massiccio attacco con droni e missili contro Israele nel conflitto contro  Hamas a Gaza.Ha anche armato i ribelli Houthi in Yemen e Hezbollah in Libano. ",
        "ranked": 2,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1716156005.0874145,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2024-05-20 00:00:05",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-20T00.00.05",
        "en_title": "Who is Raisi, the protected Khamenei",
        "en_content": "Iran, who is President Raisi Ebrahim Raisi,63 years old, won the Iranian presidential elections in 2021. Intransigent figure, in the past at the head of the judiciary, is considered a protector of the Supreme Khamenei Guide. Under Raisi, Iran enriches uranium at almost nuclear levels and hinders international inspections, strengthens links with China and is believed to have armed Russia in its war against Ukraine, as well as launch a massive attack with drones and missiles against Israel in the conflict against Hamas in Gaza. He also armed the Houthi rebels in Yemen and Hezbollah in Lebanon.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Raisi",
                "start_char": 7,
                "end_char": 12,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Khamenei",
                "start_char": 28,
                "end_char": 36,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Iran",
                "start_char": 0,
                "end_char": 4,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Raisi Ebrahim",
                "start_char": 23,
                "end_char": 36,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Raisi,63 years old",
                "start_char": 37,
                "end_char": 55,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Iranian",
                "start_char": 65,
                "end_char": 72,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "2021",
                "start_char": 99,
                "end_char": 103,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "the Supreme Khamenei Guide",
                "start_char": 197,
                "end_char": 223,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Raisi",
                "start_char": 231,
                "end_char": 236,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Iran",
                "start_char": 238,
                "end_char": 242,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "China",
                "start_char": 347,
                "end_char": 352,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 383,
                "end_char": 389,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 409,
                "end_char": 416,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 486,
                "end_char": 492,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 517,
                "end_char": 522,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Gaza",
                "start_char": 526,
                "end_char": 530,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Houthi",
                "start_char": 550,
                "end_char": 556,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Yemen",
                "start_char": 567,
                "end_char": 572,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Hezbollah",
                "start_char": 577,
                "end_char": 586,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Lebanon",
                "start_char": 590,
                "end_char": 597,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "CAGLIARI SALVO, SASSUOLO IN SERIE B   Colpo Frosinone, Udinese-Empoli 1-1",
        "date_raw": "May 20, 2024",
        "date": "2024-05-20",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Prima&pagina=103",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=201",
        "content": "     ",
        "ranked": 3,
        "placed": "First_Page",
        "epoch": 1716156005.1002188,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2024-05-20 00:00:05",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-20T00.00.05",
        "en_title": "CAGLIARI SALVO, SASSUOLO IN SERIES B Colpo Frosinone, Udinese-Empoli 1-1",
        "en_content": "",
        "title_NER": [
            {
                "word": "SASSUOLO",
                "start_char": 16,
                "end_char": 24,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Colpo Frosinone",
                "start_char": 37,
                "end_char": 52,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Udinese-Empoli 1-1",
                "start_char": 54,
                "end_char": 72,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Khamenei:speriamo che torni,no vuoti152 Stabilito contatto con il velivolo",
        "date_raw": "May 20, 2024",
        "date": "2024-05-20",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Dal%20Mondo&pagina=150",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=153",
        "content": " Stabilito contatto con elicottero Raisi I soccorritori hanno stabilito un contatto con due passeggeri a bordo dell' elicottero del presidente iraniano Raisi. Lo ha riferito il vicepresidente Mansouri alla Tv di Stato. \"Sembra che l'incidente non sia stato molto grave\", ha affermato.     Individuato il luogo esatto dell'incidente. \"Se Dio vuole riceveremo buone notizie\", ha detto Mansouri,invitando la gente \"a pregare\". A capo delle operazioni di ricerca e salvataggio Hossein Salami, capo dei Guardiani della Rivoluzione Islamica.Costituita squadra di gestione della crisi.   ",
        "ranked": 1,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1716156005.1064513,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2024-05-20 00:00:05",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-20T00.00.05",
        "en_title": "Khamenei:we hope you return,no empty152 Established contact with the aircraft",
        "en_content": "Stable contact with Raisi helicopter The rescuers have established a contact with two passengers on board the helicopter of Iranian President Raisi. Mr. Mansouri reported this to the state TV. \"It seems that the incident was not very serious,\" he said. Identified the exact location of the accident. \"If God wants to receive good news,\" said Mansouri, inviting people \"to pray\". Head of research and rescue operations Hossein Salami, head of the Guardians of the Islamic Revolution. Constituted crisis management team.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Khamenei",
                "start_char": 0,
                "end_char": 8,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Raisi",
                "start_char": 20,
                "end_char": 25,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "two",
                "start_char": 82,
                "end_char": 85,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Iranian",
                "start_char": 124,
                "end_char": 131,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Raisi",
                "start_char": 142,
                "end_char": 147,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Mansouri",
                "start_char": 153,
                "end_char": 161,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Mansouri",
                "start_char": 342,
                "end_char": 350,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Hossein Salami",
                "start_char": 418,
                "end_char": 432,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the Guardians of the Islamic Revolution",
                "start_char": 442,
                "end_char": 481,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "MELONI A KERMESSE VOX: EUROPEE DECISIVE \"No al Gender e a maternità surrogata\"  Le Pen:con lei molti punti in comune120  RIVOLTA CARCERE BENEVENTO,AGENTI FERITI Garanti detenuti: solo una protesta",
        "date_raw": "May 20, 2024",
        "date": "2024-05-20",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Prima&pagina=103",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=140",
        "content": "",
        "ranked": 1,
        "placed": "First_Page",
        "epoch": 1716156005.1975853,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2024-05-20 00:00:05",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-20T00.00.05",
        "en_title": "MELONI TO KERMESSE VOX: EUROPEAN DECISIVE \"No to Gender and surrogate maternity\" Le Pen:with her many points in common120 REVOLTA CARCERE BENEVENTO,AGENTI FERITI Garanti inmates: only one protest",
        "en_content": "",
        "title_NER": [
            {
                "word": "VOX",
                "start_char": 19,
                "end_char": 22,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Le Pen",
                "start_char": 81,
                "end_char": 87,
                "label": "WORK_OF_ART",
                "info": "Titles of books, songs, etc."
            },
            {
                "word": "Garanti",
                "start_char": 162,
                "end_char": 169,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "only one",
                "start_char": 179,
                "end_char": 187,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "PAPA:NAZIONI APRANO PORTE ALLA PACE",
        "date_raw": "May 20, 2024",
        "date": "2024-05-20",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Prima&pagina=103",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=160",
        "content": "",
        "ranked": 2,
        "placed": "First_Page",
        "epoch": 1716156005.2034388,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2024-05-20 00:00:05",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-20T00.00.05",
        "en_title": "_",
        "en_content": ""
    },
    {
        "title": "CONFINDUSTRIA: CRESCITA A 2 VELOCITA'  Bene servizi-turismo,male industria",
        "date_raw": "May 20, 2024",
        "date": "2024-05-20",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Politica&pagina=130",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=131",
        "content": " Confindustria: crescita a 2 velocità L'economia è in crescita \"ma a velocità diverse\". Buoni i risultati dei servizi e record per il turismo, ma l'industria va male. Così Confindustria nella congiuntura flash, sottolineando come sia \"in crescita solo parte dell'economia\". Nel primo trimestre il Pil è cresciuto (+0,3%),anche se la produzione dell'industria e i consumi di beni si sono  contratti\", afferma il Centro studi. \"Agiscono negativamente i problemi nei trasporti mondiali di merci, l'energia ancora cara, i tassi ai massimi. La fiducia di famiglie e imprese è in calo\".",
        "ranked": 0,
        "placed": "Economics",
        "epoch": 1716156005.2563963,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2024-05-20 00:00:05",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-20T00.00.05",
        "en_title": "CONFINDUSTRY: CRESCITA A 2 VELOCITA' Bene servizi-turismo,male industry",
        "en_content": "Confindustria: 2-speed growth The economy is growing \"but at different speeds\". Good results of services and records for tourism, but industry goes wrong. Thus Confindustria in the flash conjuncture, emphasizing that it is \"in growth only part of the economy\". In the first quarter the GDP grew (+0.3%), although the production of industry and the consumption of goods contracted,\" says the Study Centre. \"The problems in world freight transport are negative, still expensive energy, maximum rates. The trust of families and enterprises is falling.\"",
        "title_NER": [
            {
                "word": "CONFINDUSTRY",
                "start_char": 0,
                "end_char": 12,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "CRESCITA",
                "start_char": 14,
                "end_char": 22,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "2",
                "start_char": 25,
                "end_char": 26,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "VELOCITA",
                "start_char": 27,
                "end_char": 35,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "2",
                "start_char": 15,
                "end_char": 16,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "the first quarter",
                "start_char": 264,
                "end_char": 281,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "+0.3%",
                "start_char": 296,
                "end_char": 301,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "the Study Centre",
                "start_char": 387,
                "end_char": 403,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "CINA,INDAGINE SU USA,UE,TAIWAN,GIAPPONE Su alcuni agenti chimici importati",
        "date_raw": "May 20, 2024",
        "date": "2024-05-20",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Politica&pagina=130",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=133",
        "content": " Cina,indagine su Usa,Ue,Taiwan,Giappone La Cina ha avviato un'indagine antidumping sul copolimero di paraformaldeide importato \"dall'Unione europea, dagli Stati Uniti, dalla regione cinese di Taiwan e dal Giappone\".    Lo ha riferito una nota del ministero del Commercio, in quella che è una prima ritorsione contro le varie indagini antisussidi avviate da Bruxelles su  prodotti come le auto elettriche 'made in China' e l'inasprimento dei dazi decisodall'amministrazione americana di Biden su veicoli elettrici e batterie. ",
        "ranked": 2,
        "placed": "Economics",
        "epoch": 1716156005.336381,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2024-05-20 00:00:05",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-20T00.00.05",
        "en_title": "CINA,INDAGINE SU USA,EU,TAIWAN,JAPAN On some imported chemicals",
        "en_content": "China, US, EU,Taiwan,Japan China has launched an anti-dumping investigation into the imported paraformaldehyde coppolymer \"from the European Union, the United States, the Chinese region of Taiwan and Japan\". A note from the Ministry of Commerce reported this, in what is a first retaliation against the various anti-subsidy investigations initiated by Brussels on products such as electric cars 'made in China' and the inhalation of duties decided by the American administration of Biden on electric vehicles and batteries.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "INDAGINE SU USA",
                "start_char": 5,
                "end_char": 20,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "EU",
                "start_char": 21,
                "end_char": 23,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "TAIWAN",
                "start_char": 24,
                "end_char": 30,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "JAPAN",
                "start_char": 31,
                "end_char": 36,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "China",
                "start_char": 0,
                "end_char": 5,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 7,
                "end_char": 9,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "EU",
                "start_char": 11,
                "end_char": 13,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Taiwan",
                "start_char": 14,
                "end_char": 20,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Japan",
                "start_char": 21,
                "end_char": 26,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "China",
                "start_char": 27,
                "end_char": 32,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the European Union",
                "start_char": 128,
                "end_char": 146,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the United States",
                "start_char": 148,
                "end_char": 165,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Chinese",
                "start_char": 171,
                "end_char": 178,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Taiwan",
                "start_char": 189,
                "end_char": 195,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Japan",
                "start_char": 200,
                "end_char": 205,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the Ministry of Commerce",
                "start_char": 220,
                "end_char": 244,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 273,
                "end_char": 278,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Brussels",
                "start_char": 352,
                "end_char": 360,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "China",
                "start_char": 404,
                "end_char": 409,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "American",
                "start_char": 455,
                "end_char": 463,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Biden",
                "start_char": 482,
                "end_char": 487,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Nota sugli indici di Borsa",
        "date_raw": "May 20, 2024",
        "date": "2024-05-20",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Politica&pagina=130",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=139",
        "content": " Nota sugli indici di Borsa Televideo Le informazioni di Televideo sugli indici e i dati delle Borse italiane ed estere sono in fase di ristrutturazione editoriale.      Ciò sta comportando il non aggiornamento nelle relative pagine.   Ci scusiamo con i lettori per il disservizio.     ",
        "ranked": 3,
        "placed": "Economics",
        "epoch": 1716156005.3723896,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2024-05-20 00:00:05",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-20T00.00.05",
        "en_title": "Note on stock exchange indices",
        "en_content": "Note on Stock Exchange Indexes Televideo Televideo's information on indices and data from Italian and foreign exchanges is being refurbished. This is implying the non-updating in the relevant pages. We apologize to readers for disservice.",
        "content_NER": [
            {
                "word": "Italian",
                "start_char": 90,
                "end_char": 97,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "ATTACCO ISRAELIANO A NUSEIRAT, 20 MORTI Bombe su casa,sopravvissuta bambina",
        "date_raw": "May 20, 2024",
        "date": "2024-05-20",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Dal%20Mondo&pagina=150",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=155",
        "content": " Raid israeliani a Nuseirat: 20 vittime Sono almeno 20 i morti per il bombardamento di una casa nel campo profughi di Nuseirat, nel centro della Striscia di Gaza,da parte delle forze armate israe liane. Unica sopravvissuta di una famiglia, una bambina di 10 anni,ora in ospedale.Lo riferiscono i media palestinesi, ripresi anche da Al Jazeera. Intervenute numerose ambulanze per soccorrere i feriti. Alcune persone risultano disperse sotto le macerie.  Secondo la tv araba Al Jazeera,sarebbero 64 i palestinesi morti per gli attacchi israeliani nelle ultime 24 ore, anche a Jabalia, Khan Younis e Rafah. ",
        "ranked": 3,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1716156005.5681252,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2024-05-20 00:00:05",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-20T00.00.05",
        "en_title": "_",
        "en_content": "Israeli raids in Nuseirat: 20 victims There are at least 20 deaths for the bombing of a house in the Nuseirat refugee camp, in the centre of the Gaza Strip, by the Libyan armed forces. Only surviving a family, a 10-year-old girl, now in the hospital. The Palestinian media reported it, also taken from Al Jazeera. There are numerous ambulances to help the wounded. Some people are dispersed under rubble. According to Arab television Al Jazeera, 64 Palestinians dead for Israeli attacks in the last 24 hours, including Jabalia, Khan Younis and Rafah.",
        "content_NER": [
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 0,
                "end_char": 7,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Nuseirat",
                "start_char": 17,
                "end_char": 25,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "20",
                "start_char": 27,
                "end_char": 29,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "at least 20",
                "start_char": 48,
                "end_char": 59,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Nuseirat",
                "start_char": 101,
                "end_char": 109,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "the Gaza Strip",
                "start_char": 141,
                "end_char": 155,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Libyan",
                "start_char": 164,
                "end_char": 170,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "10-year-old",
                "start_char": 212,
                "end_char": 223,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Palestinian",
                "start_char": 255,
                "end_char": 266,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Al Jazeera",
                "start_char": 302,
                "end_char": 312,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Arab",
                "start_char": 418,
                "end_char": 422,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Al Jazeera",
                "start_char": 434,
                "end_char": 444,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "64",
                "start_char": 446,
                "end_char": 448,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Palestinians",
                "start_char": 449,
                "end_char": 461,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 471,
                "end_char": 478,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "the last 24 hours",
                "start_char": 490,
                "end_char": 507,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "Jabalia",
                "start_char": 519,
                "end_char": 526,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Khan Younis",
                "start_char": 528,
                "end_char": 539,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Rafah",
                "start_char": 544,
                "end_char": 549,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Proteste Gerusalemme,si chiede voto",
        "date_raw": "May 20, 2024",
        "date": "2024-05-20",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Dal%20Mondo&pagina=150",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=158",
        "content": " Gerusalemme, proteste per chiedere voto Una ventina di persone ha bloccato l'ingresso viario principale di Gerusalemme chiedendo elezioni anticipate. Lo hanno riferito i media aggiungendo che i manifestanti hanno posto in mezzo alla strada per bloccarla un'urna elettorale.       Secondo le stesse fonti, la polizia ha dichiarato la manifestazione 'non autorizzata' e ha cominciato a disperdere i manifestanti. Si sono verificati anche piccoli tafferugli tra automobilisti e dimostranti.    ",
        "ranked": 5,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1716156005.6231272,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2024-05-20 00:00:05",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-20T00.00.05",
        "en_title": "Protect Jerusalem, ask for vote",
        "en_content": "Jerusalem, protests to ask for vote Twenty people have blocked the main avenue of Jerusalem by demanding early elections. The media reported it by adding that protesters placed in the middle of the road to block an electoral urn. According to the same sources, the police declared the 'unauthorized' demonstration and began to disperse the protesters. There have also been small speakers between motorists and demonstrators.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Jerusalem",
                "start_char": 8,
                "end_char": 17,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Jerusalem",
                "start_char": 0,
                "end_char": 9,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Twenty",
                "start_char": 36,
                "end_char": 42,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Jerusalem",
                "start_char": 82,
                "end_char": 91,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    }
]
