[
    {
        "title": "YEMEN,RAID USA-GB CONTRO RIBELLI HOUTHI Colpite Sanaa e,sulla costa,Hodeida 15  HAMAS: NO NEGOZIATI FINCHE' SI COMBATTE \"Israele li usa per massacrarci\"",
        "date_raw": "May 31, 2024",
        "date": "2024-05-31",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Dal%20Mondo&pagina=150",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=156",
        "content": " Hamas: no negoziati finché si combatte Hamas ha informato i mediatori che non terrà trattative sull'ultima proposta riguardante il cessate il fuoco nella Striscia di Gaza e il rilascio degli ostaggi finché continueranno i combattimenti. \"Se l'occupazione fermerà la guerra contro il nostro popolo a Gaza saremo pronti a un accordo completo\", ha affermato il gruppo palestinese.  Israele usa i negoziati come copertura per continuare il \"massacro\" e in risposta alla nostra \"posizione positiva\" alla proposta dei mediatori \"ha invaso Rafah\". Così Hamas accusa Netanyahu. ",
        "ranked": 4,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1717142405.6633751,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2024-05-31 10:00:05",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-31T10.00.05",
        "en_title": "_",
        "en_content": "Hamas: no negotiations until the Hamas fights informed the mediators that it will not hold negotiations on the last proposal concerning the ceasefire in the Gaza Strip and the release of the hostages until the fighting continues. \"If the occupation will stop the war against our people in Gaza we will be ready for a full agreement,\" said the Palestinian group. Israel uses negotiations as a cover to continue the \"massage\" and in response to our \"positive position\" to the proposal of the mediators \"invaded Rafah\". So Hamas accuses Netanyahu.",
        "content_NER": [
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 0,
                "end_char": 5,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 33,
                "end_char": 38,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the Gaza Strip",
                "start_char": 153,
                "end_char": 167,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Gaza",
                "start_char": 289,
                "end_char": 293,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Palestinian",
                "start_char": 343,
                "end_char": 354,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 362,
                "end_char": 368,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Rafah",
                "start_char": 509,
                "end_char": 514,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 520,
                "end_char": 525,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Netanyahu",
                "start_char": 534,
                "end_char": 543,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "UCRAINA, MISSILI SU KHARKIV: 4 MORTI   Mosca: abbattuti droni su Krasnodar",
        "date_raw": "May 31, 2024",
        "date": "2024-05-31",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Dal%20Mondo&pagina=150",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=153",
        "content": " FT:accordo su sicurezza Biden-Zelensky Gli Stati Uniti sono vicini a firmare un patto di sicurezza bilaterale con l' Ucraina. Lo riporta il Financial Times citando funzionari statunitensi, secondo i quali i presidenti Biden e Zelensky dovrebbero firmare l'intesa a margine della riunione del G7 in Italia, alla vigilia del vertice di pace del 15-16 giugno in Svizzera.   La presenza del capo della Casa Bianca non è confermata malgrado gli auspici ucraini.      ",
        "ranked": 2,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1717142405.6748827,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2024-05-31 10:00:05",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-31T10.00.05",
        "en_title": "_",
        "en_content": "FT: Biden-Zelensky Security Agreement The United States is close to signing a bilateral security pact with Ukraine. This is reported by the Financial Times citing US officials, according to which Presidents Biden and Zelensky should sign the agreement at the margin of the G7 meeting in Italy, on the eve of the peace summit of 15-16 June in Switzerland. The presence of the head of the White House is not confirmed despite the Ukrainian wishes.",
        "content_NER": [
            {
                "word": "FT",
                "start_char": 0,
                "end_char": 2,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "The United States",
                "start_char": 38,
                "end_char": 55,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 107,
                "end_char": 114,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the Financial Times",
                "start_char": 136,
                "end_char": 155,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 163,
                "end_char": 165,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Biden",
                "start_char": 207,
                "end_char": 212,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Zelensky",
                "start_char": 217,
                "end_char": 225,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "G7",
                "start_char": 273,
                "end_char": 275,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Italy",
                "start_char": 287,
                "end_char": 292,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "15-16 June",
                "start_char": 328,
                "end_char": 338,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Switzerland",
                "start_char": 342,
                "end_char": 353,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the White House",
                "start_char": 383,
                "end_char": 398,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Ukrainian",
                "start_char": 428,
                "end_char": 437,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "CINA GRANDE ASSENTE SUMMIT PACE UCRAINA Tra motivi, mancato invito a Mosca",
        "date_raw": "May 31, 2024",
        "date": "2024-05-31",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Dal%20Mondo&pagina=150",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=152",
        "content": " Cina non sarà a conferenza pace Ucraina Il 15 e 16 giugno prossimi Pechino non parteciperà alla conferenza di pace  sull'Ucraina prevista in Svizzera. Lo riferiscono più fonti.Tra le motivazioni, la Russia non invitata al summit. Comunicando la decisione, Pechino l'ha motivata con l'assenza di \"partecipazione paritaria di tutte le parti e di una discussione equa di tutte le proposte disponibili\". Inutile quindi il  pressing diplomatico europeo sulla Cina Intanto, a Singapore primo incontro in 18 mesi,tra Cina e Usa su temi militari",
        "ranked": 1,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1717142405.7177238,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2024-05-31 10:00:05",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-31T10.00.05",
        "en_title": "_ For reasons, missed invitation to Moscow",
        "en_content": "China will not be at conference peace Ukraine On 15 and 16 June, Beijing will not participate in the peace conference on Ukraine in Switzerland. More sources report it. Among the reasons, Russia is not invited to the summit. Communicating the decision, Beijing motivated it with the absence of \"the equal participation of all parties and a fair discussion of all available proposals\". Needless therefore European diplomatic pressing on China Meanwhile, in Singapore first meeting in 18 months, between China and USA on military themes",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Moscow",
                "start_char": 36,
                "end_char": 42,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "China",
                "start_char": 0,
                "end_char": 5,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 38,
                "end_char": 45,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "15 and 16 June",
                "start_char": 49,
                "end_char": 63,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Beijing",
                "start_char": 65,
                "end_char": 72,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 121,
                "end_char": 128,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Switzerland",
                "start_char": 132,
                "end_char": 143,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 188,
                "end_char": 194,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Beijing",
                "start_char": 253,
                "end_char": 260,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "European",
                "start_char": 404,
                "end_char": 412,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "China",
                "start_char": 436,
                "end_char": 441,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Singapore",
                "start_char": 456,
                "end_char": 465,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 466,
                "end_char": 471,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "18 months",
                "start_char": 483,
                "end_char": 492,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "China",
                "start_char": 502,
                "end_char": 507,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "USA",
                "start_char": 512,
                "end_char": 515,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "MATTEOTTI,100 ANNI FA DISCORSO A CAMERA Suo scranno mai a nessuno,una targa",
        "date_raw": "May 31, 2024",
        "date": "2024-05-31",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Politica&pagina=120",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=123",
        "content": " Matteotti, Fontana:targa su suo scranno \"La Camera onora Giacomo Matteotti,uno dei padri della democrazia,vittima dello squadrismo fascista.Sullo scranno da cui 100 anni fa pronunciò il suo ultimo discorso è stata messa una targa. A perenne ricordo del suo sacrificio questo scranno non sarà più occupato\".  Così il presidente della Camera, Fontana, alla cerimonia a Montecitorio nel centenario del discorso di Matteotti contro i brogli elettorali. Disse ai compagni di partito: \"Io, il mio discorso l'ho fatto. Ora voi preparate quello funebre per me\". In Aula Mattarella,alte cariche ed ex presidenti. ",
        "ranked": 2,
        "placed": "Politics",
        "epoch": 1717142405.8030214,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2024-05-31 10:00:05",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-31T10.00.05",
        "en_title": "MATTEOTTI,100 YEARS AVAILABLE TO ROOM His will ever come to no one, a plate",
        "en_content": "Matteotti, Fontana:targa on his scranno \"La Camera honor Giacomo Matteotti, one of the fathers of democracy, victim of the fascist squadron. On the rise from which 100 years ago he spoke his last speech was put a plate. To perpetual memory of his sacrifice this will no longer be occupied.\" Thus the president of the House, Fontana, at the ceremony in Montecitorio in the centenary of the speech of Matteotti against the electoral brogli. He told the party comrades: \"I did my speech. Now you prepare that funeral for me.\" In the Mattarella Hall, high offices and former presidents.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "YEARS",
                "start_char": 14,
                "end_char": 19,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Matteotti",
                "start_char": 0,
                "end_char": 9,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Fontana",
                "start_char": 11,
                "end_char": 18,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "La Camera",
                "start_char": 41,
                "end_char": 50,
                "label": "WORK_OF_ART",
                "info": "Titles of books, songs, etc."
            },
            {
                "word": "Giacomo Matteotti",
                "start_char": 57,
                "end_char": 74,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "one",
                "start_char": 76,
                "end_char": 79,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "100 years ago",
                "start_char": 164,
                "end_char": 177,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "House",
                "start_char": 317,
                "end_char": 322,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Fontana",
                "start_char": 324,
                "end_char": 331,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Montecitorio",
                "start_char": 352,
                "end_char": 364,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Matteotti",
                "start_char": 399,
                "end_char": 408,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the Mattarella Hall",
                "start_char": 526,
                "end_char": 545,
                "label": "FAC",
                "info": "Buildings, airports, highways, bridges, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "MELONI:RIFORMA E' AIUTO ALLA GIUSTIZIA  \"Favorirà la terzietà del giudice\"",
        "date_raw": "May 31, 2024",
        "date": "2024-05-31",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Politica&pagina=120",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=121",
        "content": " Meloni:riforma è aiuto alla giustizia \"La separazione delle carriere favorirà la terzietà del giudice e il sorteggio terrà fuori dal CSM le correnti\".  Così la premier in un'intervista  televisiva torna a difendere la riforma della Giustizia e interviene anche sul reddito di cittadinanza.   \"Con l'assegno di inclusione abbiamo fatto quello che avevamo promesso: distinguere tra chi può lavorare e chi no\" ha detto Giorgia Meloni.   ",
        "ranked": 0,
        "placed": "Politics",
        "epoch": 1717142405.8163059,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2024-05-31 10:00:05",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-31T10.00.05",
        "en_title": "MELONI:RIFORM IS AID TO THE JUSTICE \"It will work the third party of the judge\"",
        "en_content": "Meloni:reform is help to justice \"The separation of careers will favour the court's tertiage and the draw will keep out of the CSM currents\". So the premier in a television interview returns to defend Justice reform and also intervenes on citizenship income. \"With the inclusion check we did what we promised: to distinguish between who can work and who not\" said Giorgia Meloni.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "third",
                "start_char": 54,
                "end_char": 59,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "CSM",
                "start_char": 127,
                "end_char": 130,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Justice",
                "start_char": 201,
                "end_char": 208,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Giorgia Meloni",
                "start_char": 364,
                "end_char": 378,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Preziosi lo legge. Applauso e Inno",
        "date_raw": "May 31, 2024",
        "date": "2024-05-31",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Politica&pagina=120",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=124",
        "content": " Preziosi legge il discorso di Matteotti Standing ovation alla Camera alla lettura dell'ultimo discorso pronunciato alla Camera esattamente 100 anni fa da Giacomo Matteotti, che sarà ucciso pochi giorni dopo,il 10 giugno 1924. A chiudere la cerimonia che si è tenuta in omaggio di Matteotti a Montecitorio è stato l'attore Alessandro Preziosi che ha letto e interpretato il discorso del deputato socialista. Alla fine lungo applauso e l'Inno italiano. In precedenza il presidente Mattarella ha visitato nel Transatlantico la mostra \"Matteotti parlamentare\".  ",
        "ranked": 3,
        "placed": "Politics",
        "epoch": 1717142405.8366995,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2024-05-31 10:00:05",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-31T10.00.05",
        "en_title": "Precious law. Applause and hymn",
        "en_content": "Precious reads the speech of Matteotti Standing ovation at the House at the reading of the last speech delivered to the House exactly 100 years ago by Giacomo Matteotti, who will be killed a few days later, on June 10, 1924. To close the ceremony that was held in homage to Matteotti in Montecitorio was the actor Alessandro Preziosi who read and interpreted the speech of the socialist congressman. At the end long applause and the Italian hymn. Previously President Mattarella visited in the Transatlantic the exhibition \"Monistry Matteotti\".",
        "content_NER": [
            {
                "word": "Matteotti Standing",
                "start_char": 29,
                "end_char": 47,
                "label": "WORK_OF_ART",
                "info": "Titles of books, songs, etc."
            },
            {
                "word": "House",
                "start_char": 63,
                "end_char": 68,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "House",
                "start_char": 120,
                "end_char": 125,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "100 years ago",
                "start_char": 134,
                "end_char": 147,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Giacomo Matteotti",
                "start_char": 151,
                "end_char": 168,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "a few days later",
                "start_char": 189,
                "end_char": 205,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "June 10, 1924",
                "start_char": 210,
                "end_char": 223,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Matteotti",
                "start_char": 274,
                "end_char": 283,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Montecitorio",
                "start_char": 287,
                "end_char": 299,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Alessandro Preziosi",
                "start_char": 314,
                "end_char": 333,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Italian",
                "start_char": 433,
                "end_char": 440,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Mattarella",
                "start_char": 468,
                "end_char": 478,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Transatlantic",
                "start_char": 494,
                "end_char": 507,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "TAJANI: CARTA VIETA USO ARMI IN RUSSIA  \"Nessun soldato italiano a Kiev\"",
        "date_raw": "May 31, 2024",
        "date": "2024-05-31",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Politica&pagina=120",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=122",
        "content": " Tajani:Carta vieta uso armi in Russia \"L'Italia non invierà alcun militare a combattere contro i russi in territorio ucraino e le armi italiane non potranno essere utilizzate per colpire il territorio russo. Lo impedisce la nostra Costituzione\".     Così il ministro degli Esteri, Tajani, a Praga.Alla riunione informale dei ministri degli Esteri dei Paesi Nato ribadirò la nostra posizione,assicura. \"Non è la Nato che decide come usare le nostre armi\",dice.Poi:\"C'è l'impegno di Kiev a rispettare gli accordi e a comunicare all'Italia come usano le armi\". Stallo per convincere Putin a trattare ",
        "ranked": 1,
        "placed": "Politics",
        "epoch": 1717142405.8655634,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2024-05-31 10:00:05",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-31T10.00.05",
        "en_title": "TAJANI: CARTA VIETA USO ARMI IN RUSSIA \"No Italian soldier in Kiev\"",
        "en_content": "Tajani:Carta forbids use of weapons in Russia \"Italy will not send any military to fight against the Russians in Ukrainian territory and Italian weapons will not be able to be used to hit the Russian territory. It prevents our Constitution.\" So the Foreign Minister, Tajani, in Prague. At the informal meeting of the Foreign Ministers of the NATO countries I will reiterate our position, insure. \"It is not NATO that decides how to use our weapons,\" he says. \"There is Kiev's commitment to respect the agreements and to communicate to Italy how they use weapons.\" Stall to convince Putin to negotiate",
        "title_NER": [
            {
                "word": "CARTA",
                "start_char": 8,
                "end_char": 13,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "RUSSIA",
                "start_char": 32,
                "end_char": 38,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Italian",
                "start_char": 43,
                "end_char": 50,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Kiev",
                "start_char": 62,
                "end_char": 66,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Tajani",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Carta",
                "start_char": 7,
                "end_char": 12,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 39,
                "end_char": 45,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Italy",
                "start_char": 47,
                "end_char": 52,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Russians",
                "start_char": 101,
                "end_char": 109,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Ukrainian",
                "start_char": 113,
                "end_char": 122,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Italian",
                "start_char": 137,
                "end_char": 144,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 192,
                "end_char": 199,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Constitution",
                "start_char": 227,
                "end_char": 239,
                "label": "LAW",
                "info": "Named documents made into laws."
            },
            {
                "word": "Tajani",
                "start_char": 267,
                "end_char": 273,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Prague",
                "start_char": 278,
                "end_char": 284,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "NATO",
                "start_char": 342,
                "end_char": 346,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "NATO",
                "start_char": 407,
                "end_char": 411,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Kiev",
                "start_char": 469,
                "end_char": 473,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Italy",
                "start_char": 535,
                "end_char": 540,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Stall",
                "start_char": 564,
                "end_char": 569,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Putin",
                "start_char": 582,
                "end_char": 587,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "TRUMP CONDANNATO PER I 34 CAPI D'ACCUSA Udienza a luglio per entità della pena  Potrà correre per la Casa Bianca",
        "date_raw": "May 31, 2024",
        "date": "2024-05-31",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Prima&pagina=103",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=150",
        "content": "",
        "ranked": 1,
        "placed": "First_Page",
        "epoch": 1717142405.8969893,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2024-05-31 10:00:05",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-31T10.00.05",
        "en_title": "_ _",
        "en_content": ""
    },
    {
        "title": "Nota sugli indici di Borsa",
        "date_raw": "May 31, 2024",
        "date": "2024-05-31",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Politica&pagina=130",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=139",
        "content": " Nota sugli indici di Borsa Televideo Le informazioni di Televideo sugli indici e i dati delle Borse italiane ed estere sono in fase di ristrutturazione editoriale.      Ciò sta comportando il non aggiornamento nelle relative pagine.   Ci scusiamo con i lettori per il disservizio.     ",
        "ranked": 2,
        "placed": "Economics",
        "epoch": 1717142405.9568827,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2024-05-31 10:00:05",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-31T10.00.05",
        "en_title": "Note on stock exchange indices",
        "en_content": "Note on Stock Exchange Indexes Televideo Televideo's information on indices and data from Italian and foreign exchanges is being refurbished. This is implying the non-updating in the relevant pages. We apologize to readers for disservice.",
        "content_NER": [
            {
                "word": "Italian",
                "start_char": 90,
                "end_char": 97,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "MELONI: \"UCCISO DA SQUADRISTI FASCISTI\" \"Sua lezione di rispetto non odio\"",
        "date_raw": "May 31, 2024",
        "date": "2024-05-31",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Politica&pagina=120",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=125",
        "content": " Meloni:\"Matteotti ucciso da squadristi\" \"Oggi siamo qui a commemorare un uomo libero e coraggioso ucciso da squadristi fascisti per le sue idee.Onorare il suo ricordo è fondamentale per ricordarci il valore della libertà di parola e di pensiero contro chi vorrebbe arrogarsi il diritto di stabilire cosa è consentito dire e pensare e cosa no\". Così la premier Meloni alla Camera per i 100 anni dal discorso di Matteotti. La sua lezione\"ci ricorda che la nostra democrazia è tale se si fonda sul rispetto dell'altro, sul confronto,sulla libertà, non sulla violenza,sull'odio\".",
        "ranked": 4,
        "placed": "Politics",
        "epoch": 1717142405.9610145,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2024-05-31 10:00:05",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-31T10.00.05",
        "en_title": "MELONI: \"UMPED BY FASCISTING SQUADRISTI\" \"His lesson of respect not hate\"",
        "en_content": "Meloni: \"Matteotti killed by squadronrs\" \"Today we are here to commemorate a free and brave man killed by fascist squads for his ideas. Honoring his memory is fundamental to remind us of the value of freedom of speech and thought against those who would like to arrogate the right to establish what is allowed to say and think and what is not\". So Premier Meloni at the House for 100 years from Matteotti's speech. His lesson\" reminds us that our democracy is such if it is based on respect for others, on confrontation, on freedom, not on violence, on hatred.\"",
        "content_NER": [
            {
                "word": "Matteotti",
                "start_char": 9,
                "end_char": 18,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Today",
                "start_char": 42,
                "end_char": 47,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Meloni",
                "start_char": 356,
                "end_char": 362,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "House",
                "start_char": 370,
                "end_char": 375,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "100 years",
                "start_char": 380,
                "end_char": 389,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Matteotti",
                "start_char": 395,
                "end_char": 404,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "TIM: UE APPROVA CESSIONE NETCO A KKR   Netto recupero del titolo in Borsa",
        "date_raw": "May 31, 2024",
        "date": "2024-05-31",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Politica&pagina=130",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=132",
        "content": " Tim: Ue approva cessione NetCo a Kkr La Commissione Europea ha approvato  senza alcuna condizione l'acquisizione di NetCo da parte di Kkr concludendo che l'operazione non solleva preoccupazioni sotto il profilo della concorrenza nello spazio economico europeo. NetCo comprende le attività della rete di telefonia fissa primaria e dorsale di Telecom Italia S.p.A. (Tim) e di FiberCop,la joint venture di Tim e Kkr responsabile della rete di telefonia fissa. Tim, dopo ok Ue a cessione rete, ha avuto un netto recupero in Borsa che ha chiuso in rialzo.    ",
        "ranked": 1,
        "placed": "Economics",
        "epoch": 1717142406.0139744,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2024-05-31 10:00:06",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-31T10.00.06",
        "en_title": "TIM: EU APPROVE NETCO A KKR Net title recovery in stock",
        "en_content": "Tim: EU approves NetCo transfer to Kkr The European Commission has approved without any condition the acquisition of NetCo by Kkr concluding that the operation does not raise concerns in the context of competition in the European economic area. NetCo includes the activities of Telecom Italia S.p.A. (Tim) and FiberCop,the joint venture of Tim and Kkr responsible for the fixed telephony network. Tim, after ok Ue on net sale, had a net recovery on the Stock Exchange that closed up.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "TIM",
                "start_char": 0,
                "end_char": 3,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "EU",
                "start_char": 5,
                "end_char": 7,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "NETCO",
                "start_char": 16,
                "end_char": 21,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "KKR",
                "start_char": 24,
                "end_char": 27,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Tim",
                "start_char": 0,
                "end_char": 3,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "EU",
                "start_char": 5,
                "end_char": 7,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "NetCo",
                "start_char": 17,
                "end_char": 22,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Kkr The European Commission",
                "start_char": 35,
                "end_char": 62,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "NetCo",
                "start_char": 117,
                "end_char": 122,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Kkr",
                "start_char": 126,
                "end_char": 129,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "European",
                "start_char": 221,
                "end_char": 229,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "NetCo",
                "start_char": 245,
                "end_char": 250,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Telecom Italia S.p.A.",
                "start_char": 278,
                "end_char": 299,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Tim",
                "start_char": 301,
                "end_char": 304,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "FiberCop",
                "start_char": 310,
                "end_char": 318,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Tim",
                "start_char": 340,
                "end_char": 343,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Kkr",
                "start_char": 348,
                "end_char": 351,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Tim",
                "start_char": 397,
                "end_char": 400,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the Stock Exchange",
                "start_char": 449,
                "end_char": 467,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Usa:ok uso nostre armi contro russi",
        "date_raw": "May 31, 2024",
        "date": "2024-05-31",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Dal%20Mondo&pagina=150",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=154",
        "content": " Usa: Kiev usi nostre armi contro russi Biden ha dato all'Ucraina il permesso di colpire in territorio russo con armi fornite dagli Usa esclusivamente attorno a Kharkiv e non a lungo raggio. Lo riferisce 'Politico' in esclusiva, citando due fonti informate. \"Il presidente ha di recente ordinato al suo  team di garantire che l'Ucraina sia  in grado di utilizzare le armi statunitensi a Kharkiv a scopo di controffensiva\", ha detto un funzionario americano. L'Ok sarebbe stato dato \"in segreto\" e solo per \"rispondere ai russi, colpendoli o preparandosi a colpirli\". ",
        "ranked": 3,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1717142406.378832,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2024-05-31 10:00:06",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-31T10.00.06",
        "en_title": "Use:ok use our weapons against Russians",
        "en_content": "Use: Kiev uses our weapons against Russians Biden gave Ukraine permission to strike in Russian territory with weapons provided by the US exclusively around Kharkiv and not long-range. It refers exclusively to 'Political', citing two informed sources. \"The president recently ordered his team to ensure that Ukraine is able to use US weapons in Kharkiv for counter-offensive purposes,\" said an American official. The Ok would have been given \"in secret\" and only to \"respond to the Russians, hitting them or preparing to hit them.\"",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Russians",
                "start_char": 31,
                "end_char": 39,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Kiev",
                "start_char": 5,
                "end_char": 9,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Russians",
                "start_char": 35,
                "end_char": 43,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Biden",
                "start_char": 44,
                "end_char": 49,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 55,
                "end_char": 62,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 87,
                "end_char": 94,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 134,
                "end_char": 136,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Kharkiv",
                "start_char": 156,
                "end_char": 163,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "two",
                "start_char": 229,
                "end_char": 232,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 307,
                "end_char": 314,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 330,
                "end_char": 332,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Kharkiv",
                "start_char": 344,
                "end_char": 351,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "American",
                "start_char": 393,
                "end_char": 401,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Russians",
                "start_char": 481,
                "end_char": 489,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "TRUMP CONDANNATO NEL PROCESSO PORNOSTAR Per i 34 capi di accusa contestati",
        "date_raw": "May 31, 2024",
        "date": "2024-05-31",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Dal%20Mondo&pagina=150",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=151",
        "content": " Trump condannato nel caso pornostar  Donald Trump è stato ritenuto colpevole per tutti i 34 capi di accusa sul caso Stormy Daniels.     Lo storico verdetto, raggiunto all'unanimità dalla giuria dopo due giorni di Camera di Consiglio,fa di Trump il primo ex presidente condannato in un processo penale e anche il primo candidato presidente a correre come pregiudicato (status che non preclude l'elezione). Udienza l'11 luglio per stabilire la condanna, variabile da un massimo di 4 anni alla messa in probva, fino a una multa. \"Una vergogna, continuerò a lottare\",ha detto Trump.Ricorso gia pronto",
        "ranked": 0,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1717142406.4131057,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2024-05-31 10:00:06",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-31T10.00.06",
        "en_title": "_ For the 34 defendants",
        "en_content": "Trump convicted in the pornstar Donald Trump case was found guilty for all 34 charges on Stormy Daniels case. The historic verdict, unanimously reached by the jury after two days of the Council Chamber, makes Trump the first former president convicted in a criminal trial and also the first candidate president to run as a felony (status that does not preclude election). Audience on 11 July to establish the sentence, varying from a maximum of 4 years to the probva, up to a fine. \"A shame, I will continue to fight,\" Trump said.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "34",
                "start_char": 10,
                "end_char": 12,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 0,
                "end_char": 5,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Donald Trump",
                "start_char": 32,
                "end_char": 44,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "34",
                "start_char": 75,
                "end_char": 77,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Stormy Daniels",
                "start_char": 89,
                "end_char": 103,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "two days",
                "start_char": 170,
                "end_char": 178,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "the Council Chamber",
                "start_char": 182,
                "end_char": 201,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 209,
                "end_char": 214,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 219,
                "end_char": 224,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 285,
                "end_char": 290,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "11 July",
                "start_char": 384,
                "end_char": 391,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "4 years",
                "start_char": 445,
                "end_char": 452,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 519,
                "end_char": 524,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    }
]
