[
    {
        "title": "KIEV:NO ACCORDO CON USA SE MINA ITER UE Zelensky: stretta intesa con Europa",
        "date_raw": "March 29, 2025",
        "date": "2025-03-29",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Dal%20Mondo&pagina=150",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=154",
        "content": " Kiev:no accordo con Usa se mina iter Ue Kiev non firmerà un accordo con gli Usa sulle terre rare se questo accordo può mettere a rischio l'adesione ucraina alla Ue. Così il presidente Zelensky, confermando di aver avuto da Washington una nuova bozza. \"La nostra Costituzione chiarisce che il nostro percorso è verso l'Ue. Non possiamo accettare nulla che possa minacciare questo\".  Poi, dopo lo stop Usa della collaborazione di Intelligence, Kiev ha stretto un'intesa con alleati europei per \"ampliare l'accesso a tecnologie e satelliti che i nostri colleghi Ue hanno\". ",
        "ranked": 3,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1743253204.8834774,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-03-29 14:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-29T13.00.04",
        "en_title": "KIEV:NO AGREEMENT WITH USA SE MINA ITER UE Zelensky: close agreement with Europe",
        "en_content": "Kiev:no agreement with Usa if mina iter Ue Kiev will not sign an agreement with the US on rare lands if this agreement can jeopardize Ukrainian adherence to the EU. So President Zelensky, confirming that he had a new draft from Washington. \"Our Constitution clarifies that our path is towards the EU. We cannot accept anything that can threaten this.\" Then, after the U.S. stop of the collaboration of Intelligence, Kiev has signed an agreement with European allies to \"enlarge access to technologies and satellites that our EU colleagues have\".",
        "title_NER": [
            {
                "word": "KIEV",
                "start_char": 0,
                "end_char": 4,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "USA SE",
                "start_char": 23,
                "end_char": 29,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Zelensky",
                "start_char": 43,
                "end_char": 51,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Europe",
                "start_char": 74,
                "end_char": 80,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Kiev",
                "start_char": 0,
                "end_char": 4,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Usa",
                "start_char": 23,
                "end_char": 26,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 84,
                "end_char": 86,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukrainian",
                "start_char": 134,
                "end_char": 143,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "EU",
                "start_char": 161,
                "end_char": 163,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Zelensky",
                "start_char": 178,
                "end_char": 186,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Washington",
                "start_char": 228,
                "end_char": 238,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "EU",
                "start_char": 297,
                "end_char": 299,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "U.S.",
                "start_char": 368,
                "end_char": 372,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Intelligence",
                "start_char": 402,
                "end_char": 414,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Kiev",
                "start_char": 416,
                "end_char": 420,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "European",
                "start_char": 450,
                "end_char": 458,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "EU",
                "start_char": 525,
                "end_char": 527,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "VON DER LEYEN:DA DIFESA BENEFICI ITALIA Meloni? Positivo suo contatto con Trump Lavorerò duramente per asse con Usa",
        "date_raw": "March 29, 2025",
        "date": "2025-03-29",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Politica&pagina=120",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=122",
        "content": " Ue: da Piano Difesa benefici per Italia Parlando al Corriere della Sera del  piano europeo Readiness 2030, la presidente della Commissione von der Leyen ribadisce: \"L'Europa è sempre stata e sarà un progetto di pace. Ma bisogna essere forti per mantenere la pace\". \"Readiness 2030 è un massiccio piano di ricerca e sviluppo. E l'Italia ne trarrà un grande beneficio, perché ha una base industriale della difesa molto rinomata e forte\".\"Molto importante a livello europeo il ruolo di Meloni,leader forte e appassionata. E positivo il suo contatto con Trump\".\"Lavorerò duramente per un asse con gli Usa\", sottolinea. ",
        "ranked": 1,
        "placed": "Politics",
        "epoch": 1743253204.9052927,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-03-29 14:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-29T13.00.04",
        "en_title": "VON DER LEYEN:DA DIFESA BENEFICI ITALIA Meloni? Positive his contact with Trump I will work hard on a board with Usa",
        "en_content": "EU: from Piano Defense benefits for Italy Speaking at Corriere della Sera of the European Plan Readiness 2030, the President of the Commission von der Leyen says: \"Europe has always been and will be a peace project. But we must be strong to maintain peace.\" \"Readiness 2030 is a massive research and development plan. And Italy will benefit from it, because it has an industrial base of the defense very renowned and strong\". \"Very important at European level the role of Meloni, a strong and passionate leader. \"I'll work hard for an axis with the U.S.\"",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Meloni",
                "start_char": 40,
                "end_char": 46,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Usa",
                "start_char": 113,
                "end_char": 116,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "EU",
                "start_char": 0,
                "end_char": 2,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Piano Defense",
                "start_char": 9,
                "end_char": 22,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Italy",
                "start_char": 36,
                "end_char": 41,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "della Sera",
                "start_char": 63,
                "end_char": 73,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "European",
                "start_char": 81,
                "end_char": 89,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Leyen",
                "start_char": 151,
                "end_char": 156,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Europe",
                "start_char": 164,
                "end_char": 170,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Italy",
                "start_char": 322,
                "end_char": 327,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "European",
                "start_char": 445,
                "end_char": 453,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Meloni",
                "start_char": 472,
                "end_char": 478,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "U.S.",
                "start_char": 549,
                "end_char": 553,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "MELONI:CON UE A DIFESA UNITA' OCCIDENTE Dazi Usa, \"cercare punto di eqilibrio\"  La premier al congresso di Azione",
        "date_raw": "March 29, 2025",
        "date": "2025-03-29",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Politica&pagina=120",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=121",
        "content": " Meloni: con Ue a difesa unità Occidente \"Ho letto cose bizzarre, che sono qui per dare segnali agli alleati,che sarei pronta a sostituirli. La ragione vera è molto banale\": \"un confronto con le  idee, anche le più distanti\".Così Meloni al congresso di Azione di Calenda. \"Certo che ci sono divergenze con gli Usa a partire dai dazi, ma non si deve agire d'impulso\"ma \"cercare un punto di equilibrio\".\"Hanno detto che al FT ho detto di stare con Trump. Ho detto che sto sempre con l'Italia che sta con l' Ue. Ma anche che il ruolo dell'Italia è di difendere l'unità dell'Occidente\". ",
        "ranked": 0,
        "placed": "Politics",
        "epoch": 1743253204.9116151,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-03-29 14:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-29T13.00.04",
        "en_title": "MELONI:CON UE A DIFESA UNITA' OCCIDENTE Dazi Usa, \"search point of eqilibrio\" The Premier at the Action Congress",
        "en_content": "Meloni: with Ue to defend Western unity \"I read bizarre things, which are here to give signals to allies,that I would be ready to replace them. The true reason is very trivial\": \"a comparison with ideas, even the most distant\". So Meloni at Calenda Action Congress. \"I'm sure there are differences with the U.S. from duties, but there is no need to act impulsively\"but \"look for a balance.\" \"They said I told the FT to be with Trump. I said I'm always with Italy with the EU. But also that the role of Italy is to defend the unity of the West.\"",
        "title_NER": [
            {
                "word": "DIFESA",
                "start_char": 16,
                "end_char": 22,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "UNITA",
                "start_char": 23,
                "end_char": 28,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Dazi Usa",
                "start_char": 40,
                "end_char": 48,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "The Premier",
                "start_char": 78,
                "end_char": 89,
                "label": "WORK_OF_ART",
                "info": "Titles of books, songs, etc."
            },
            {
                "word": "the Action Congress",
                "start_char": 93,
                "end_char": 112,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Meloni",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Ue",
                "start_char": 13,
                "end_char": 15,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Meloni",
                "start_char": 231,
                "end_char": 237,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Calenda Action Congress",
                "start_char": 241,
                "end_char": 264,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "U.S.",
                "start_char": 307,
                "end_char": 311,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 427,
                "end_char": 432,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Italy",
                "start_char": 457,
                "end_char": 462,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "EU",
                "start_char": 472,
                "end_char": 474,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Italy",
                "start_char": 502,
                "end_char": 507,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "DOMENICA 30 MARZO TORNA L'ORA LEGALE   Lancette in avanti di 60 minuti",
        "date_raw": "March 29, 2025",
        "date": "2025-03-29",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Prima&pagina=103",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=160",
        "content": "",
        "ranked": 4,
        "placed": "First_Page",
        "epoch": 1743253204.9212368,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-03-29 14:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-29T13.00.04",
        "en_title": "DOMENICA 30 MARZO TORNA LEGAL NOW 60 minutes forward hands",
        "en_content": "",
        "title_NER": [
            {
                "word": "30",
                "start_char": 9,
                "end_char": 11,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "60 minutes",
                "start_char": 34,
                "end_char": 44,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Mattarella: cordoglio e solidarietà",
        "date_raw": "March 29, 2025",
        "date": "2025-03-29",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Dal%20Mondo&pagina=150",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=153",
        "content": " Myanmar, Colle: cordoglio e solidarietà Messaggio del Presidente della Repubblica dopo il violentissimo terremoto che ha colpito Myanmar e Thailandia. \"Di fronte alle sconvolgenti immagini dai Paesi del sud-est asiatico devastati -scrive Mattarellaprevalgono profondo cordoglio per le numerosissime vittime e solidarietà per chi sta lottando per la vita\".    \"La Repubblica italiana auspica che  possa essere facilitato l'afflusso degli aiuti d'emergenza, a sostegno dei soccorsi e dei bisogni delle popolazioni colpite dal sisma\", conclude.  ",
        "ranked": 2,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1743253204.9274206,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-03-29 14:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-29T13.00.04",
        "en_title": "Mattarella: mourning and solidarity",
        "en_content": "Myanmar, Colle: mourning and solidarity Message of the President of the Republic after the violent earthquake that struck Myanmar and Thailand. \"In the face of the shocking images from the devastated South-East Asian countries - writes Mattarella are worth a deep mourning for the numerous victims and solidarity for those who are struggling for life.\" \"The Italian Republic hopes that the influx of emergency aid may be facilitated, in support of aid and the needs of the population affected by the earthquake,\" he concludes.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Mattarella",
                "start_char": 0,
                "end_char": 10,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Myanmar",
                "start_char": 0,
                "end_char": 7,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Myanmar",
                "start_char": 122,
                "end_char": 129,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Thailand",
                "start_char": 134,
                "end_char": 142,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "South-East",
                "start_char": 200,
                "end_char": 210,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Asian",
                "start_char": 211,
                "end_char": 216,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Mattarella",
                "start_char": 236,
                "end_char": 246,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "The Italian Republic",
                "start_char": 354,
                "end_char": 374,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "MYANMAR,GIA' MILLE MORTI E 2.300 FERITI Sisma,si teme i morti siano 10 mila",
        "date_raw": "March 29, 2025",
        "date": "2025-03-29",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Dal%20Mondo&pagina=150",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=151",
        "content": " Myanmar, già mille morti e 2.300 feriti Il bilancio del sisma in Myanmar è salito a oltre 1.000 morti e 2.300 feriti I soccorritori scavano da ore tra le macerie degli edifici crollati, in una disperata ricerca di sopravvissuti. Il sisma ha distrutto edifici, abbattuto ponti e piegato strade in ampie zone del Myanmar, con una massiccia distruzione a Mandalay,seconda città del Paese che ospita 1,7mln di persone.Inferno di macerie con i palazzi sbriciolati. La vera portata del disastro sta solo cominciando ad emergere.Si prevede che il bilancio delle vittime aumenterà in modo drammatico. Si teme siano 10mila. ",
        "ranked": 0,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1743253204.9306543,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-03-29 14:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-29T13.00.04",
        "en_title": "_",
        "en_content": "Myanmar, already a thousand dead and 2,300 wounded The earthquake in Myanmar rose to over 1,000 dead and 2,300 wounded Helpers have been digging for hours in the rubble of the collapsed buildings, desperately searching for survivors. The earthquake destroyed buildings, bridges and bent roads in large areas of Myanmar, with massive destruction in Mandalay, the second city of the country hosting 1.7mln people. Hell of rubble with crumbled buildings. The real scope of the disaster is only beginning to emerge. The budget of the victims is expected to increase dramatically. It is feared to be 10 thousand.",
        "content_NER": [
            {
                "word": "Myanmar",
                "start_char": 0,
                "end_char": 7,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "thousand",
                "start_char": 19,
                "end_char": 27,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "2,300",
                "start_char": 37,
                "end_char": 42,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Myanmar",
                "start_char": 69,
                "end_char": 76,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "over 1,000",
                "start_char": 85,
                "end_char": 95,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "2,300",
                "start_char": 105,
                "end_char": 110,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "hours",
                "start_char": 149,
                "end_char": 154,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "Myanmar",
                "start_char": 311,
                "end_char": 318,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Mandalay",
                "start_char": 348,
                "end_char": 356,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "second",
                "start_char": 362,
                "end_char": 368,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "1.7mln",
                "start_char": 397,
                "end_char": 403,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "10 thousand",
                "start_char": 595,
                "end_char": 606,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Bimbi e insegnante morti in un asilo   90 intrappolati,si scava in macerie",
        "date_raw": "March 29, 2025",
        "date": "2025-03-29",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Dal%20Mondo&pagina=150",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=152",
        "content": " Mandaly, 90 intrappolati sotto macerie Oltre 90 persone sarebbero intrappolate nelle macerie di un condominio a Mandaly, nel yanmar centrale, distrutto dal dveastante terremoto di ieri.   Croce Rossa e soccorritori stanno scavando tra le macerie per liberare le persone sepolte.    L'edificio, Sky Villa, è tra quelli più colpiti dal sisma con molti dei suoi 12 piani crollati uno sopra l'altro.  Dodici bambini e la loro insegnante  sono morti nel crollo di una scuola materna sempre a Mandalay.   ",
        "ranked": 1,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1743253204.9475589,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-03-29 14:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-29T13.00.04",
        "en_title": "Children and teacher dead in an asylum 90 trapped, digs in rubble",
        "en_content": "Mandaly, 90 trapped under rubble Over 90 people would be trapped in the rubble of a condo in Mandaly, in the central yanmar, destroyed by yesterday's dwelling earthquake. Red Cross and rescuers are digging in the rubble to free buried people. The building, Sky Villa, is among the most affected by the earthquake with many of its 12 floors collapsed one above the other. Twelve children and their teacher died in the collapse of a kindergarten always in Mandalay.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "90",
                "start_char": 39,
                "end_char": 41,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "90",
                "start_char": 9,
                "end_char": 11,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Over 90",
                "start_char": 33,
                "end_char": 40,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Mandaly",
                "start_char": 93,
                "end_char": 100,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "yesterday",
                "start_char": 138,
                "end_char": 147,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Red Cross",
                "start_char": 171,
                "end_char": 180,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Sky Villa",
                "start_char": 257,
                "end_char": 266,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "12",
                "start_char": 330,
                "end_char": 332,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Twelve",
                "start_char": 371,
                "end_char": 377,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Mandalay",
                "start_char": 454,
                "end_char": 462,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "AREZZO,MUORE PRIMA D'INTERVENTO A OCCHI Una 50enne, subito dopo l'anestesia",
        "date_raw": "March 29, 2025",
        "date": "2025-03-29",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Prima&pagina=103",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=140",
        "content": "",
        "ranked": 2,
        "placed": "First_Page",
        "epoch": 1743253204.99936,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-03-29 14:00:04",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-29T13.00.04",
        "en_title": "_ A 50-year-old, immediately after anesthesia",
        "en_content": "",
        "title_NER": [
            {
                "word": "50-year-old",
                "start_char": 4,
                "end_char": 15,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "CGIA: PER IMPRESE 21MLD DI 'ECOTASSE'  \"E con polizze pagheranno 2 volte\"",
        "date_raw": "March 29, 2025",
        "date": "2025-03-29",
        "url": "http://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?categoria=Politica&pagina=130",
        "news_url": "https://www.servizitelevideo.rai.it/televideo/pub/solotesto.jsp?pagina=131",
        "content": " Cgia:imprese pagano 21mld di 'ecotasse' Le imprese private italiane pagano ogni anno 21mld di imposte ambientali. Lo scrive l'Ufficio studi Cgia di Mestre. I settori piu' 'tartassati' sono gli energivori (fornitura elettricità, gas, vapore, etc.) con 5,3mld. Poi il manifatturiero e i trasporti, con 3 mld. I tre settori uniti compongono il 63,7% del gettito totale.    Con l'obbligo di polizza catastrofale, segnala Cgia, le imprese \"si troveranno a pagare 2 volte la protezione ambientale: con le imposte e un'altra sottoscrivendo polizze\" con le assicurazioni",
        "ranked": 0,
        "placed": "Economics",
        "epoch": 1743253205.2049036,
        "language": "IT",
        "source": "Televideo",
        "local_time": "2025-03-29 14:00:05",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-29T13.00.05",
        "en_title": "CGIA: \"And with policies they will pay 2 times\"",
        "en_content": "Cgia:Ecotasse 21mld payroll Italian private companies pay 21mld of environmental taxes every year. The Cgia Study Office in Mestre writes this. The most 'tartaxed' sectors are energy supplies (electricity, gas, steam, etc.) with 5,3mld. Then manufacturing and transportation, with 3 mld. The three combined sectors comprise 63.7% of the total waste. With the obligation of catastrophic policy, Cgia reports, enterprises \"will find themselves to pay 2 times environmental protection: with taxes and another by signing policies\" with insurance",
        "title_NER": [
            {
                "word": "CGIA",
                "start_char": 0,
                "end_char": 4,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "2",
                "start_char": 39,
                "end_char": 40,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Italian",
                "start_char": 28,
                "end_char": 35,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "21mld",
                "start_char": 58,
                "end_char": 63,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "The Cgia Study Office",
                "start_char": 99,
                "end_char": 120,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Mestre",
                "start_char": 124,
                "end_char": 130,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "3 mld",
                "start_char": 281,
                "end_char": 286,
                "label": "QUANTITY",
                "info": "Measurements, as of weight or distance"
            },
            {
                "word": "three",
                "start_char": 292,
                "end_char": 297,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "63.7%",
                "start_char": 324,
                "end_char": 329,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "Cgia",
                "start_char": 394,
                "end_char": 398,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "2",
                "start_char": 449,
                "end_char": 450,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            }
        ]
    }
]
