[
    {
        "title": "Zelensky: \"Se la Nato è indebolita la Russia potrebbe invadere l'Europa\"",
        "date_raw": "Sun, 16 Feb 2025 15:55:51 GMT",
        "date": "2025-02-16",
        "url": "https://www.agi.it/estero/rss",
        "news_url": "https://www.agi.it/estero/news/2025-02-16/zelensky-con-nato-indebolita-putin-pronto-invadere-parte-europa-30053056/",
        "subtitle": "",
        "content": "AGI - Se Donald Trump riducesse il suo sostegno alla Nato e questa si trovasse indebolita, la Russia sarebbe pronta a un'invasione su larga scala in altre parti d'Europa già a partire da questa estate. Lo ha detto il presidente ucraino, Volodymyr Zelensky intervistato dalla Nbc a margine della Conferenza di Monaco. \n&nbsp; \n\"Sapendo che non è riuscito a occuparci non sappiamo dove andrà, ma c'è il rischio che possa trattarsi della Polonia e della Lituania, perché crediamo che Putin muoverà guerra alla NATO\", cominciando \"da quei piccoli paesi che sono stati nell'URSS, nell'Unione Sovietica\". \n&nbsp; \n\"Riteniamo che Putin dichiarerà guerra alla NATO\" prevedendo un \"indebolimento della NATO\", che potrebbe verificarsi se gli Stati Uniti ritirassero il loro sostegno militare all'Europa. \"Non so se i russi vorranno il 30% dell'Europa, il 50%, non lo so. Nessuno lo sa. Ma avranno questa possibilità\", ha avvertito il presidente ucraino, secondo cui l'esercito russo sta già addestrando \"un gran numero di soldati sul territorio della Bielorussia\". Zelensky ha avvertito che, a suo avviso, il presidente russo \"non vuole la pace\". \n&nbsp; \n\"È un assassino e non cambierà mai\", \"questo è un dialogo con un terrorista. Questo è il dialogo con un assassino. Non ho un tale potere, abbastanza potere per cacciarlo fuori. Ecco perché devo parlarne. Quindi, i nostri alleati possono darmi un tale potere per cacciarlo fuori\". \"Non fidatevi di lui\", ha aggiunto. \n&nbsp; \n\"Non fidatevi di Putin\". Riferendosi ai possibili negoziati sulla fine del conflitto, Zelensky ha ribadito che \"non accetterò mai decisioni tra Stati Uniti e Russia sull'Ucraina, mai\". \"Questa è la guerra in Ucraina, contro di noi, e sono i nostri morti\".&nbsp;",
        "ranked": 1,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1739728817.4645174,
        "language": "IT",
        "source": "AGI",
        "local_time": "2025-02-16 19:00:17",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-16T18.00.17",
        "en_title": "Zelensky: \"If NATO is weakened Russia could invade Europe\"",
        "en_content": "AGI - If Donald Trump reduced his support to NATO and this was weakened, Russia would be ready for a large-scale invasion in other parts of Europe as early as this summer. The Ukrainian president, Volodymyr Zelensky interviewed by the Nbc on the edge of the Monaco Conference, said this.\n&nbsp;\n\"We know that he failed to take care of us, we do not know where he will go, but there is the risk that Poland and Lithuania may be, because we believe that Putin will move war on NATO,\" beginning \"from those small countries that have been in the USSR, in the Soviet Union.\"\n&nbsp;\n\"We believe that Putin will declare war on NATO\" by providing for a \"indebtedness of NATO\", which may occur if the United States withdraw their military support to Europe. \"I don't know if the Russians want 30% of Europe, 50%, I don't know. Nobody knows. But they will have this possibility,\" the Ukrainian president warned, according to which the Russian army is already training \"a large number of soldiers on the territory of Belarus\". Zelensky warned that, in his opinion, the Russian President \"does not want peace\".\n&nbsp;\n\"He's a murderer and he's never gonna change,\" \"this is a dialogue with a terrorist. This is dialogue with a murderer. I don't have such power, enough power to kick him out. That's why I need to talk about it. So our allies can give me such power to get him out.\" \"Don't trust him,\" he added.\n&nbsp;\n\"Don't trust Putin.\" Referring to possible negotiations on the end of the conflict, Zelensky reiterated that \"I will never accept decisions between the United States and Russia on Ukraine, never.\" \"This is the war in Ukraine, against us, and they are our dead.\" &nbsp;",
        "en_subtitle": "",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Zelensky",
                "start_char": 0,
                "end_char": 8,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "NATO",
                "start_char": 14,
                "end_char": 18,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 31,
                "end_char": 37,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Europe",
                "start_char": 51,
                "end_char": 57,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Donald Trump",
                "start_char": 9,
                "end_char": 21,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "NATO",
                "start_char": 45,
                "end_char": 49,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 73,
                "end_char": 79,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Europe",
                "start_char": 140,
                "end_char": 146,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "this summer",
                "start_char": 159,
                "end_char": 170,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Ukrainian",
                "start_char": 176,
                "end_char": 185,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Volodymyr Zelensky",
                "start_char": 197,
                "end_char": 215,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Nbc",
                "start_char": 235,
                "end_char": 238,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the Monaco Conference",
                "start_char": 254,
                "end_char": 275,
                "label": "EVENT",
                "info": "Named hurricanes, battles, wars, sports events, etc."
            },
            {
                "word": "Poland",
                "start_char": 399,
                "end_char": 405,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Lithuania",
                "start_char": 410,
                "end_char": 419,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Putin",
                "start_char": 452,
                "end_char": 457,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "NATO",
                "start_char": 475,
                "end_char": 479,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "USSR",
                "start_char": 542,
                "end_char": 546,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the Soviet Union",
                "start_char": 551,
                "end_char": 567,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Putin",
                "start_char": 594,
                "end_char": 599,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "NATO",
                "start_char": 620,
                "end_char": 624,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "NATO",
                "start_char": 662,
                "end_char": 666,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the United States",
                "start_char": 688,
                "end_char": 705,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Europe",
                "start_char": 741,
                "end_char": 747,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Russians",
                "start_char": 770,
                "end_char": 778,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "30%",
                "start_char": 784,
                "end_char": 787,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "Europe",
                "start_char": 791,
                "end_char": 797,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "50%",
                "start_char": 799,
                "end_char": 802,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "Ukrainian",
                "start_char": 874,
                "end_char": 883,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 925,
                "end_char": 932,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Belarus",
                "start_char": 1006,
                "end_char": 1013,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Zelensky",
                "start_char": 1016,
                "end_char": 1024,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 1058,
                "end_char": 1065,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Putin",
                "start_char": 1419,
                "end_char": 1424,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Zelensky",
                "start_char": 1490,
                "end_char": 1498,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the United States",
                "start_char": 1554,
                "end_char": 1571,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 1576,
                "end_char": 1582,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 1586,
                "end_char": 1593,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 1623,
                "end_char": 1630,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "&nbsp",
                "start_char": 1668,
                "end_char": 1673,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "La lotta dell'Europa per non restare fuori dal tavolo sull'Ucraina",
        "date_raw": "Sun, 16 Feb 2025 14:21:06 GMT",
        "date": "2025-02-16",
        "url": "https://www.agi.it/estero/rss",
        "news_url": "https://www.agi.it/estero/news/2025-02-16/ucraina-summit-parigi-ue-lotta-per-avere-ruolo-30052266/",
        "subtitle": "",
        "content": "AGI - Parte domani da Parigi la lotta dell'Europa per non restare fuori dal negoziato sull'Ucraina, che gli Stati Uniti intendono condurre da soli con la Russia. Il presidente francese, Emmanuel Macron, ha convocato d'urgenza una riunione dei principali leader europei con l'obiettivo di studiare una strategia congiunta che consenta di avere un peso in una trattativa che i presidenti di Usa e Russia, Donald Trump e Vladimir Putin, intendono condurre come una partita a due. \n&nbsp; \nLa Conferenza sulla sicurezza conclusa oggi a Monaco è stata un doppio schiaffo dell'amministrazione Trump all'Unione Europea. Venerdì, in apertura, il provocatorio discorso del vicepresidente J.D. Vance, che ha accusato il vecchio continente di aver tradito i valori fondamentali condivisi con l'America, a partire da una libertà di espressione che sarebbe \"in ritirata\", e ha invitato, in piena campagna elettorale, i partiti tradizionali tedeschi a collaborare con i nazionalisti di Afd. \n&nbsp; \nVance è arrivato addirittura a incontrare la leader della formazione di estrema destra, Alice Weidel, negandosi invece a un colloquio con il cancelliere tedesco, Olaf Scholz, che il giorno successivo ha reagito con durezza a quelle che ha definito ingerenze indebite. Sabato è arrivata la seconda doccia fredda. \n&nbsp; \nL'inviato Usa per l'Ucraina, il generale Keith Kellogg, ha esplicitato agli alleati europei, incontrati nel formato 'Quint' (oltre agli Usa, Germania, Francia, Italia e Regno Unito) l'intenzione di escluderli dal tavolo, citando lo sfortunato precedente degli accordi di Minsk. Tutte le cancellerie europee presenti, pur con toni diversi, hanno sottolineato la necessità che il negoziato coinvolga l'Europa e, soprattutto, l'Ucraina, che rischia di essere costretta ad accettare una pace imposta dall'alto. \n&nbsp; \nUn timore che è apparso palese dall'intervento alla Conferenza del presidente ucraino, Volodymyr Zelensky, che ha paventato un attacco russo tramite il territorio bielorusso in estate e ha esortato l'Europa a dotarsi di un esercito comune che la renda in grado di difendersi da sola e, soprattutto includa Kiev. \n&nbsp; \nZelensky ha parlato dal palco il giorno dopo il suo incontro con Vance, che ha definito positivo ma, a giudicare dalle parole pronunciate nel suo intervento (ha avvertito Trump che Putin vuole farne \"un burattino del suo spettacolo\" e ha finto di confonderlo con Orban), non deve essere andato benissimo. In ballo non ci sono solo le garanzie sulla sicurezza che Kiev continua a chiedere prima che venga stabilita una tregua ma anche quelle terre rare su cui Washington intende mettere le mani come contropartita per il sostegno militare degli anni scorsi. \n&nbsp; \nSecondo i media Usa, la proposta di contratto portata a Kiev mercoledi' scorso (stesso giorno della telefonata tra Trump e Putin) dal segretario al Tesoro Usa, Scott Bessent, chiedeva la cessione del 50% delle preziose risorse. Nella serata di ieri, Zelensky ha confermato di non aver firmato l'intesa e di volerne una revisione. Nel frattempo le cancellerie europee venivano raggiunte da un questionario inviato dalla Casa Bianca nel quale era domandato loro come potessero in concreto contribuire alle garanzie sulla sicurezza dell'Ucraina. \n&nbsp; \nNei giorni scorsi il capo del Pentagono, Pete Hegseth, aveva, del resto, avvertito che l'America intende ora concentrare le sue risorse militari nell'Indo-Pacifico e che il peso della tutela dell'Ucraina sarebbe ricaduto soprattutto sulle spalle degli alleati. In sostanza, ciò equivale a chiedere all'Europa di mettere in campo uomini e mezzi per la difesa di Kiev senza però toccare palla nella trattativa. È stato probabilmente questo il momento in cui il presidente francese, Emmanuel Macron, ha preso in mano la situazione. \n&nbsp; \nPrima ancora che la notizia del questionario fosse confermata ufficialmente dal presidente finlandese, Alexander Stubb, il ministro degli Esteri polacco, Radoslaw Sikorsi, aveva rivelato la preparazione di un vertice a Parigi per coordinare la reazione alle richieste di Washington. \n&nbsp; \nLa conferma ufficiale è arrivata solo oggi, in tarda mattinata, dal ministro degli Esteri transalpino, Jean-Noel Barrot, che ha parlato a France Inter di una \"riunione di lavoro\" sulla \"sicurezza europea\" tra i \"principali Paesi europei\". Barrot non ha menzionato i presenti, alcuni dei quali hanno comunque confermato in autonomia la loro partecipazione, a partire da quella, un po' irrituale ma finalizzata ad avere un referente con Washington, del segretario generale della Nato, Mark Rutte, che ha che ha esortato gli europei a dimostrare la loro \"utilità\" per avere un ruolo al tavolo. \n&nbsp; \nA quanto si è appreso finora, il formato del vertice sarebbe un Weimar plus allargato, ovvero Francia, Germania, Italia, Regno Unito, Polonia e Spagna. L'Olanda ha confermato la sua presenza ed è molto probabile quella della Danimarca, chiamata a rappresentare il blocco NB8, cioè i Paesi nordici e baltici, e impegnata a difendere la Groenlandia dalle mire di Trump. Quel che è certo è che occorre fare presto. Il colloquio tra il segretario di Stato, Marco Rubio, e il ministro degli Esteri russo, Serghei Lavrov, ha impresso un'ulteriore accelerazione agli eventi e l'Europa dovrà correre per non restare fuori.&nbsp; \n<div></div> \n&nbsp; \n&nbsp;",
        "ranked": 2,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1739728817.4647079,
        "language": "IT",
        "source": "AGI",
        "local_time": "2025-02-16 19:00:17",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-16T18.00.17",
        "en_title": "The fight of Europe not to stay outside the table on Ukraine",
        "en_content": "AGI - Start tomorrow from Paris the struggle of Europe not to remain outside the negotiation on Ukraine, which the United States intends to conduct alone with Russia. The French President, Emmanuel Macron, called for an urgent meeting of the main European leaders with the aim of studying a joint strategy that allows to have a weight in a negotiation that the presidents of the United States and Russia, Donald Trump and Vladimir Putin, intend to lead as a two-game.\n&nbsp;\nThe Security Conference concluded today in Monaco was a double slap of the Trump administration to the European Union. On Friday, at the beginning, the provocative speech of Vice-President J.D. Vance, who accused the old continent of having betrayed the fundamental values shared with America, starting from a freedom of expression that would be \"retreat\", and invited, in full electoral campaign, the traditional German parties to collaborate with the nationalists of Afd.\n&nbsp;\nVance even met the leader of the extreme right-wing formation, Alice Weidel, denying instead a talk with the German Chancellor, Olaf Scholz, who reacted hard on the next day to those who defined undue ingestion. The second cold shower arrived on Saturday.\n&nbsp;\nThe U.S. envoy for Ukraine, General Keith Kellogg, has explained to the European allies, met in the format 'Quint' (besides the US, Germany, France, Italy and the United Kingdom) the intention to exclude them from the table, citing the unfortunate precedent of the Minsk agreements. All the European stationaries present, although with different tones, stressed the need for negotiation to involve Europe and, above all, Ukraine, which is likely to be forced to accept a peace imposed from above.\n&nbsp;\nA fear that appeared clear from the intervention at the Conference of Ukrainian President, Volodymyr Zelensky, who paved a Russian attack through the Belarusian territory in summer and urged Europe to equip itself with a common army that would make it able to defend itself and, above all, include Kiev.\n&nbsp;\nZelensky spoke from the stage the day after his meeting with Vance, who defined positive but, judging by the words spoken in his speech (he warned Trump that Putin wants to make him \"a puppet of his show\" and pretended to confuse him with Orban), he must not have gone well. At stake there are not only security guarantees that Kiev continues to ask before a truce is established but also those rare lands on which Washington intends to put his hands as a counterpart for military support of the past years.\n&nbsp;\nAccording to the U.S. media, the contract proposal brought to Kiev last Wednesday (the same day of the call between Trump and Putin) by the Secretary of the U.S. Treasury, Scott Bessent, demanded the sale of 50% of the valuable resources. On yesterday's evening, Zelensky confirmed that he had not signed the agreement and wanted a revision. In the meantime, the European station was reached by a questionnaire sent by the White House in which they were asked how they could actually contribute to the security of Ukraine.\n&nbsp;\nIn recent days, the head of the Pentagon, Pete Hegseth, warned that America now intends to concentrate its military resources in the Indo-Pacific and that the weight of the protection of Ukraine would fall above all on the shoulders of the allies. In essence, this is equivalent to asking Europe to put in place men and means for the defense of Kiev without touching ball in the negotiation. This was probably the moment when the French President, Emmanuel Macron, took over the situation.\n&nbsp;\nBefore the questionnaire was officially confirmed by Finnish President Alexander Stubb, Polish Foreign Minister Radoslaw Sikorsi, revealed the preparation of a summit in Paris to coordinate the reaction to Washington's demands.\n&nbsp;\nThe official confirmation arrived only today, in late morning, from the Trans-Alpine Foreign Minister, Jean-Noel Barrot, who spoke to France Inter of a \"work meeting\" on \"European security\" among the \"main European countries\". Barrot did not mention the present, some of which have however independently confirmed their participation, starting from that, a little irrit but aimed at having a referent with Washington, the secretary general of NATO, Mark Rutte, who urged Europeans to demonstrate their \"use\" to have a role at the table.\n&nbsp;\nTo what has been learned so far, the size of the summit would be an enlarged Weimar plus, namely France, Germany, Italy, the United Kingdom, Poland and Spain. The Netherlands has confirmed its presence and it is very probable that of Denmark, called to represent the block NB8, that is the Nordic and Baltic countries, and engaged in defending Greenland from Trump's mire. What is certain is that we need to do soon. The interview between the Secretary of State, Marco Rubio, and the Russian Foreign Minister, Serghei Lavrov, has made a further acceleration to the events and Europe will have to run not to stay out.&nbsp;\n<div </div\n&nbsp;\n&nbsp;",
        "en_subtitle": "",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Europe",
                "start_char": 13,
                "end_char": 19,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 53,
                "end_char": 60,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "AGI - Start",
                "start_char": 0,
                "end_char": 11,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "tomorrow",
                "start_char": 12,
                "end_char": 20,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Paris",
                "start_char": 26,
                "end_char": 31,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Europe",
                "start_char": 48,
                "end_char": 54,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 96,
                "end_char": 103,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the United States",
                "start_char": 111,
                "end_char": 128,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 159,
                "end_char": 165,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "French",
                "start_char": 171,
                "end_char": 177,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Emmanuel Macron",
                "start_char": 189,
                "end_char": 204,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "European",
                "start_char": 247,
                "end_char": 255,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "the United States",
                "start_char": 375,
                "end_char": 392,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 397,
                "end_char": 403,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Donald Trump",
                "start_char": 405,
                "end_char": 417,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Vladimir Putin",
                "start_char": 422,
                "end_char": 436,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "two",
                "start_char": 458,
                "end_char": 461,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "The Security Conference",
                "start_char": 475,
                "end_char": 498,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "today",
                "start_char": 509,
                "end_char": 514,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Monaco",
                "start_char": 518,
                "end_char": 524,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 550,
                "end_char": 555,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the European Union",
                "start_char": 574,
                "end_char": 592,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Friday",
                "start_char": 597,
                "end_char": 603,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "J.D. Vance",
                "start_char": 664,
                "end_char": 674,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "America",
                "start_char": 760,
                "end_char": 767,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "German",
                "start_char": 889,
                "end_char": 895,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Afd",
                "start_char": 944,
                "end_char": 947,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Vance",
                "start_char": 956,
                "end_char": 961,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Alice Weidel",
                "start_char": 1019,
                "end_char": 1031,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "German",
                "start_char": 1065,
                "end_char": 1071,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Olaf Scholz",
                "start_char": 1084,
                "end_char": 1095,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the next day",
                "start_char": 1117,
                "end_char": 1129,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "second",
                "start_char": 1172,
                "end_char": 1178,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Saturday",
                "start_char": 1202,
                "end_char": 1210,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "U.S.",
                "start_char": 1223,
                "end_char": 1227,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 1238,
                "end_char": 1245,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Keith Kellogg",
                "start_char": 1255,
                "end_char": 1268,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "European",
                "start_char": 1291,
                "end_char": 1299,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 1347,
                "end_char": 1349,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Germany",
                "start_char": 1351,
                "end_char": 1358,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "France",
                "start_char": 1360,
                "end_char": 1366,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Italy",
                "start_char": 1368,
                "end_char": 1373,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the United Kingdom",
                "start_char": 1378,
                "end_char": 1396,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Minsk",
                "start_char": 1484,
                "end_char": 1489,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "European",
                "start_char": 1510,
                "end_char": 1518,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Europe",
                "start_char": 1617,
                "end_char": 1623,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 1640,
                "end_char": 1647,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the Conference of Ukrainian",
                "start_char": 1775,
                "end_char": 1802,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Volodymyr Zelensky",
                "start_char": 1814,
                "end_char": 1832,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 1846,
                "end_char": 1853,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Belarusian",
                "start_char": 1873,
                "end_char": 1883,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "summer",
                "start_char": 1897,
                "end_char": 1903,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Europe",
                "start_char": 1914,
                "end_char": 1920,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Kiev",
                "start_char": 2021,
                "end_char": 2025,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Zelensky",
                "start_char": 2034,
                "end_char": 2042,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the day",
                "start_char": 2064,
                "end_char": 2071,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Vance",
                "start_char": 2095,
                "end_char": 2100,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 2181,
                "end_char": 2186,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Putin",
                "start_char": 2192,
                "end_char": 2197,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Orban",
                "start_char": 2273,
                "end_char": 2278,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Kiev",
                "start_char": 2362,
                "end_char": 2366,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Washington",
                "start_char": 2449,
                "end_char": 2459,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the past years",
                "start_char": 2526,
                "end_char": 2540,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "U.S.",
                "start_char": 2566,
                "end_char": 2570,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Kiev",
                "start_char": 2611,
                "end_char": 2615,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "last Wednesday",
                "start_char": 2616,
                "end_char": 2630,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "the same day",
                "start_char": 2632,
                "end_char": 2644,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 2665,
                "end_char": 2670,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Putin",
                "start_char": 2675,
                "end_char": 2680,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the U.S. Treasury",
                "start_char": 2702,
                "end_char": 2719,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Scott Bessent",
                "start_char": 2721,
                "end_char": 2734,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "50%",
                "start_char": 2757,
                "end_char": 2760,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "yesterday",
                "start_char": 2791,
                "end_char": 2800,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "evening",
                "start_char": 2803,
                "end_char": 2810,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "Zelensky",
                "start_char": 2812,
                "end_char": 2820,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "European",
                "start_char": 2912,
                "end_char": 2920,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "the White House",
                "start_char": 2968,
                "end_char": 2983,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 3063,
                "end_char": 3070,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "recent days",
                "start_char": 3082,
                "end_char": 3093,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Pentagon",
                "start_char": 3111,
                "end_char": 3119,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Pete Hegseth",
                "start_char": 3121,
                "end_char": 3133,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "America",
                "start_char": 3147,
                "end_char": 3154,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the Indo-Pacific",
                "start_char": 3208,
                "end_char": 3224,
                "label": "EVENT",
                "info": "Named hurricanes, battles, wars, sports events, etc."
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 3266,
                "end_char": 3273,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Europe",
                "start_char": 3368,
                "end_char": 3374,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Kiev",
                "start_char": 3424,
                "end_char": 3428,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "French",
                "start_char": 3509,
                "end_char": 3515,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Emmanuel Macron",
                "start_char": 3527,
                "end_char": 3542,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Finnish",
                "start_char": 3629,
                "end_char": 3636,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Alexander Stubb",
                "start_char": 3647,
                "end_char": 3662,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Polish",
                "start_char": 3664,
                "end_char": 3670,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Radoslaw Sikorsi",
                "start_char": 3688,
                "end_char": 3704,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Paris",
                "start_char": 3746,
                "end_char": 3751,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Washington",
                "start_char": 3782,
                "end_char": 3792,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "only today",
                "start_char": 3845,
                "end_char": 3855,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "late morning",
                "start_char": 3860,
                "end_char": 3872,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "the Trans-Alpine Foreign",
                "start_char": 3879,
                "end_char": 3903,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Jean-Noel Barrot",
                "start_char": 3914,
                "end_char": 3930,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "France Inter of a",
                "start_char": 3945,
                "end_char": 3962,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "European",
                "start_char": 3982,
                "end_char": 3990,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "European",
                "start_char": 4017,
                "end_char": 4025,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Barrot",
                "start_char": 4038,
                "end_char": 4044,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Washington",
                "start_char": 4217,
                "end_char": 4227,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "NATO",
                "start_char": 4254,
                "end_char": 4258,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Mark Rutte",
                "start_char": 4260,
                "end_char": 4270,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Europeans",
                "start_char": 4282,
                "end_char": 4291,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Weimar",
                "start_char": 4432,
                "end_char": 4438,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "France",
                "start_char": 4452,
                "end_char": 4458,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Germany",
                "start_char": 4460,
                "end_char": 4467,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Italy",
                "start_char": 4469,
                "end_char": 4474,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the United Kingdom",
                "start_char": 4476,
                "end_char": 4494,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Poland",
                "start_char": 4496,
                "end_char": 4502,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Spain",
                "start_char": 4507,
                "end_char": 4512,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Netherlands",
                "start_char": 4518,
                "end_char": 4529,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Denmark",
                "start_char": 4589,
                "end_char": 4596,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Nordic",
                "start_char": 4645,
                "end_char": 4651,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Baltic",
                "start_char": 4656,
                "end_char": 4662,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Greenland",
                "start_char": 4699,
                "end_char": 4708,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 4714,
                "end_char": 4719,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "State",
                "start_char": 4811,
                "end_char": 4816,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Marco Rubio",
                "start_char": 4818,
                "end_char": 4829,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 4839,
                "end_char": 4846,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Serghei Lavrov",
                "start_char": 4865,
                "end_char": 4879,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Europe",
                "start_char": 4931,
                "end_char": 4937,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Rubio: \"Hamas va eliminata, l'Iran fonte di instabilità\"",
        "date_raw": "Sun, 16 Feb 2025 12:55:08 GMT",
        "date": "2025-02-16",
        "url": "https://www.agi.it/estero/rss",
        "news_url": "https://www.agi.it/estero/news/2025-02-16/usa-rubio-hamas-va-eliminata-iran-fonte-instabilita-30051172/",
        "subtitle": "",
        "content": "AGI - Il segretario di Stato americano, Marc Rubio, ha preso di mira Hamas e l'Iran nella conferenza stampa congiunta seguita al suo incontro a Gerusalemme con il premier israeliano Benjamin Netanyahu. \n&nbsp; \nHamas \"deve essere eliminata\", ha detto. Quanto all'Iran, è la maggiore fonte \"di instabilità\" nella regione, ha ammonito aggiungendo che \"non avrà mai armi nucleari\". \n&nbsp; \n\"Hamas non può continuare come forza militare o di governo, devono essere eliminati\", ha scandito Rubio.&nbsp; \n&nbsp; \nDonald Trump è \"un uomo che parla in modo chiaro e inequivocabile\" e \"la prima questione su cui Trump è stato chiaro è che \"gli ostaggi devono tornare a casa, devono essere rilasciati - ha spiegato il Segretario di Stato Usa - questo deve accadere. Non è una opzione\" \n<h2>Netanyahu, con Trump strategia comune su Gaza</h2> \n&nbsp;Israele e Stati Uniti condividono la stessa strategia per Gaza. Ha sottolineato il premier Benjamin Netanyahu, al termine del suo incontro a Gerusalemme con il segretario di Stato Usa, Marc Rubio.<br> \"Abbiamo una strategia comune\", ha detto. \n&nbsp; \nCon Rubio, ha aggiunto, abbiamo parlato della \"visione audace\" di Trump per la Striscia. \n&nbsp;",
        "ranked": 3,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1739728817.4648514,
        "language": "IT",
        "source": "AGI",
        "local_time": "2025-02-16 19:00:17",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-16T18.00.17",
        "en_title": "Rubio: \"Hamas must be eliminated, Iran is the source of instability\"",
        "en_content": "AGI - The US Secretary of State, Marc Rubio, targeted Hamas and Iran in the joint press conference followed his meeting in Jerusalem with Israeli PM Benjamin Netanyahu.\n&nbsp;\nHamas \"must be eliminated,\" he said. As for Iran, it is the largest source of instability in the region, he warned adding that \"it will never have nuclear weapons\".\n&nbsp;\n\"Hamas cannot continue as a military or government force, they must be eliminated,\" Rubio.&nbsp scanned;\n&nbsp;\nDonald Trump is \"a man who speaks clearly and unequivocally\" and \"the first question on which Trump was clear is that \"the hostages must return home, must be released - the US Secretary of State has explained - this must happen. It is not an option\"\n<h2>Netanyahu, with Trump common strategy on Gaza</h2>\n&nbsp; Israel and the United States share the same strategy for Gaza. He underlined Prime Minister Benjamin Netanyahu, at the end of his meeting in Jerusalem with the US Secretary of State, Marc Rubio.<br> \"We have a common strategy,\" he said.\n&nbsp;\nWith Rubio, he added, we talked about Trump's \"audacious vision\" for the Strip.\n&nbsp;",
        "en_subtitle": "",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Rubio",
                "start_char": 0,
                "end_char": 5,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 8,
                "end_char": 13,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Iran",
                "start_char": 34,
                "end_char": 38,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "AGI - The",
                "start_char": 0,
                "end_char": 9,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 10,
                "end_char": 12,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "State",
                "start_char": 26,
                "end_char": 31,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Marc Rubio",
                "start_char": 33,
                "end_char": 43,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 54,
                "end_char": 59,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Iran",
                "start_char": 64,
                "end_char": 68,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Jerusalem",
                "start_char": 123,
                "end_char": 132,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 138,
                "end_char": 145,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Benjamin Netanyahu",
                "start_char": 149,
                "end_char": 167,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 176,
                "end_char": 181,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Iran",
                "start_char": 220,
                "end_char": 224,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 349,
                "end_char": 354,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Donald Trump",
                "start_char": 460,
                "end_char": 472,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 530,
                "end_char": 535,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 554,
                "end_char": 559,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 633,
                "end_char": 635,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "State",
                "start_char": 649,
                "end_char": 654,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Netanyahu",
                "start_char": 714,
                "end_char": 723,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 730,
                "end_char": 735,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 772,
                "end_char": 778,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the United States",
                "start_char": 783,
                "end_char": 800,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Gaza",
                "start_char": 829,
                "end_char": 833,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Benjamin Netanyahu",
                "start_char": 864,
                "end_char": 882,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Jerusalem",
                "start_char": 913,
                "end_char": 922,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 932,
                "end_char": 934,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "State",
                "start_char": 948,
                "end_char": 953,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Rubio",
                "start_char": 1021,
                "end_char": 1026,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 1054,
                "end_char": 1059,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Strip",
                "start_char": 1089,
                "end_char": 1094,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Dopo Navalny, l'opposizione russa è divisa e debole",
        "date_raw": "Sun, 16 Feb 2025 11:06:26 GMT",
        "date": "2025-02-16",
        "url": "https://www.agi.it/estero/rss",
        "news_url": "https://www.agi.it/estero/news/2025-02-16/dopo-navalny-opposizione-russa-divisa-e-debole-30050124/",
        "subtitle": "",
        "content": "AGI -&nbsp;Soffocata dalla macchina della repressione in patria, frammentata e riottosa all'estero, l'opposizione russa arriva fortemente indebolita al primo anniversario della morte del suo leader Aleksei Navalny>, con la guerra in Ucraina che sta per entrare nel quarto anno. \n&nbsp; \nDopo l'invasione su vasta scala del 24 febbraio 2022, la repressione del Cremlino è aumentata >e sta rendendo quasi impossibile la sopravvivenza per le voci politiche indipendenti. Di conseguenza, le figure più importanti dell'opposizione ora vivono all'estero e non hanno praticamente strumenti per incidere in modo efficace sulla situazione dentro la Russia, dove da tre anni si vive in condizioni di censura militare. \n<br> La<a href=\"https://www.agi.it/estero/news/2024-02-16/navalny-morto-in-carcere-25323769/\"> morte di Navalny il 16 febbraio dello scorso anno</a>, in un carcere di massima sicurezza in circostanze ancora non chiarite, ha lasciato - insieme a un'ondata di attacchi sia fisici che verbali tra le fazioni dell'opposizione (in particolare quella dell'ex oligarca Mikhail Khodorkovsky e quella dei 'navalnyani' capeggiati dall'ex braccio destro di Navalny, Leonid Volkov) - molti russi contrari alla guerra impotenti, esausti e non rappresentati. \n&nbsp; \nAnche tra i giovani, che erano lo zoccolo duro del sostegno a Navalny, l'eredità pubblica del leader dell'opposizione è svanita rapidamente in questo ultimo anno. L'avvocato e attivista anti-corruzione che aveva sfidato direttamente Vladimir Putin >per il Cremlino sperava che i giovani delle grandi città e filo-occidentali lo avrebbero aiutato nella missione di spodestare il presidente. \n<br> Ma per le strade di Mosca, oggi, il nome di Navalny suscita solo indifferenza o paura.> \n\"Abbiamo paura di parlare di questa persona\", ha detto Victoria, 24 anni, intervistata dall'agenzia Afp. Mosca ha messo al> bando ogni forma di dissenso pubblico> durante l'offensiva in Ucraina, ha intensificato la repressione dell'organizzazione di Navalny, il Fondo anti-corruzione (Fbk), dei suoi collaboratori e dei suoi familiari anche dopo la sua morte. \n<br> Tre dei suoi avvocati sono stati condannati al carcere, i giornalisti che hanno seguito le sue udienze in tribunale sono stati arrestati e sua moglie Yulia Navalnaya è stata aggiunta a una lista nera di \"terroristi ed estremisti\". Chiunque menzioni Navalny o Fbk, senza specificare che sono stati dichiarati \"estremisti\", in Russia è soggetto a multe o fino a quattro anni di carcere. \n&nbsp; \n<div></div> \n&nbsp; \n<br> Infine, mentre i leader dell'opposizione> cercano di lavorare con le cancellerie europee e americane,> facendo pressioni per le liste delle sanzioni, discutendo del futuro della Russia al Parlamento europeo o sostenendo i rifugiati russi negli Stati Uniti, la resistenza anti-Putin manca ancora di una struttura universalmente riconosciuta> che possa fungere da vero organo rappresentativo per la diaspora russa, difenderne i diritti e costruire una piattaforma comune con una minima proposta politica e di riforme per il futuro di una Russia post-Putin.&nbsp; \n&nbsp;",
        "ranked": 4,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1739728817.464994,
        "language": "IT",
        "source": "AGI",
        "local_time": "2025-02-16 19:00:17",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-16T18.00.17",
        "en_title": "After Navalny, the Russian opposition is divided and weak",
        "en_content": "AGI -&nbsp; Suffocated by the machine of repression at home, fragmented and submerged abroad, the Russian opposition arrives strongly weakened on the first anniversary of the death of its leader Aleksei Navalny>, with the war in Ukraine that is about to enter the fourth year.\n&nbsp;\nAfter the large-scale invasion of 24 February 2022, the repression of the Kremlin increased > and is making survival almost impossible for independent political voices. As a result, the most important figures of the opposition now live abroad and have practically no tools to effectively affect the situation within Russia, where for three years we live in conditions of military censorship.\n<br> La<a href=\"https://www.agi.it/estero/news/2024-02-16/navalny-morto-in-carcere-25323769/\"> death of Navalny on 16 February last year</a>, in a prison of maximum security in circumstances still unclear, left - together with a wave of attacks both physical and verbal\n&nbsp;\nEven among young people, who were the hard-foil of support in Navalny, the public inheritance of the opposition leader has vanished rapidly in this last year. The anti-corruption lawyer and activist who had challenged Vladimir Putin directly for the Kremlin hoped that the young people of the great cities and pro-Western would help him in the mission of disposing the president.\n<br But on the streets of Moscow, today, the name Navalny arouses only indifference or fear. >\n\"We are afraid to talk about this person,\" said Victoria, 24 years old, interviewed by the agency Afp. Moscow banned all forms of public dissent > during the offensive in Ukraine, intensified the repression of the organization of Navalny, the Anti-corruption Fund (Fbk), its collaborators and its relatives even after his death.\n<br> Three of his lawyers were sentenced to prison, journalists who followed his court hearings were arrested and his wife Yulia Navalnaya was added to a black list of \"terrorists and extremists\". Anyone who mentions Navalny or Fbk, without specifying that they were declared \"extremists\", in Russia is subject to fines or up to four years in prison.\n&nbsp;\n<div </div\n&nbsp;\n<br> Finally, while opposition leaders seek to work with European and American chancellors, > pressure on the sanctions lists, discussing Russia's future in the European Parliament or supporting Russian refugees in the United States, anti-Putin resistance still lacks a universally recognized structure > that can act as a true representative body for Russian diaspora, defend its rights and build a common platform with a minimal political proposal\n&nbsp;",
        "en_subtitle": "",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Navalny",
                "start_char": 6,
                "end_char": 13,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 19,
                "end_char": 26,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Suffocated",
                "start_char": 12,
                "end_char": 22,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 98,
                "end_char": 105,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 150,
                "end_char": 155,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Aleksei Navalny",
                "start_char": 195,
                "end_char": 210,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 229,
                "end_char": 236,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the fourth year",
                "start_char": 260,
                "end_char": 275,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "24 February 2022",
                "start_char": 318,
                "end_char": 334,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Kremlin",
                "start_char": 358,
                "end_char": 365,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 600,
                "end_char": 606,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "three years",
                "start_char": 618,
                "end_char": 629,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Navalny",
                "start_char": 780,
                "end_char": 787,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "16 February last",
                "start_char": 791,
                "end_char": 807,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Navalny",
                "start_char": 1015,
                "end_char": 1022,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "this last year",
                "start_char": 1096,
                "end_char": 1110,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Vladimir Putin",
                "start_char": 1171,
                "end_char": 1185,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Kremlin",
                "start_char": 1203,
                "end_char": 1210,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Moscow",
                "start_char": 1359,
                "end_char": 1365,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "today",
                "start_char": 1367,
                "end_char": 1372,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Navalny",
                "start_char": 1383,
                "end_char": 1390,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Victoria",
                "start_char": 1476,
                "end_char": 1484,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "24 years old",
                "start_char": 1486,
                "end_char": 1498,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Afp",
                "start_char": 1526,
                "end_char": 1529,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Moscow",
                "start_char": 1531,
                "end_char": 1537,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 1599,
                "end_char": 1606,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Navalny",
                "start_char": 1658,
                "end_char": 1665,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Three",
                "start_char": 1762,
                "end_char": 1767,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Yulia Navalnaya",
                "start_char": 1880,
                "end_char": 1895,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Navalny",
                "start_char": 1974,
                "end_char": 1981,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Fbk",
                "start_char": 1985,
                "end_char": 1988,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 2050,
                "end_char": 2056,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "up to four years",
                "start_char": 2080,
                "end_char": 2096,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "European",
                "start_char": 2190,
                "end_char": 2198,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "American",
                "start_char": 2203,
                "end_char": 2211,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 2271,
                "end_char": 2277,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the European Parliament",
                "start_char": 2290,
                "end_char": 2313,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 2328,
                "end_char": 2335,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "the United States",
                "start_char": 2348,
                "end_char": 2365,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "anti-Putin",
                "start_char": 2367,
                "end_char": 2377,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 2485,
                "end_char": 2492,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "&nbsp",
                "start_char": 2583,
                "end_char": 2588,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Atene si oppone all'assalto al \"quartiere degli dei\"",
        "date_raw": "Sun, 16 Feb 2025 10:36:02 GMT",
        "date": "2025-02-16",
        "url": "https://www.agi.it/estero/rss",
        "news_url": "https://www.agi.it/estero/news/2025-02-16/atene-si-oppone-alla-speculazione-edilizia-al-quartiere-degli-dei-30049607/",
        "subtitle": "",
        "content": "AGI -&nbsp;\n<span>In un edificio neoclassico di Atene, nella strada più antica di uno dei quartieri più antichi del mondo occidentale, i residenti si sono riuniti la scorsa settimana con molte preoccupazioni.</span> \n&nbsp; \nTra i punti all'ordine del giorno c'erano l'inquinamento acustico, la congestione del traffico e altri problemi moderni>, ma ce n'era uno che è stato accolto con immediato sollievo: Haris Doukas, sindaco della città, aveva deciso di istituire una task force per salvare Plaka, l'antico quartiere nel cuore del centro storico della capitale.> \n&nbsp; \n“Era la notizia che tutti volevamo sentire”, dice Lydia Carras, presidente della Società per l'ambiente e il patrimonio culturale Ellet, nei cui locali si riuniscono spesso i residenti. “Finalmente vengono prese delle misure”. \n&nbsp; \n<div></div> \n&nbsp; \nPer Carras, che ha fondato l'associazione per la tutela del patrimonio 50 anni fa con il defunto marito armatore anglo-greco Costas, si tratta di una battaglia che ricorda vecchie lotte. Più di quattro decenni dopo che il “quartiere degli dei” è sopravvissuto all'invasione di locali notturni> e bar con terrazza, la sua scoperta da parte di investitori e società immobiliari globali, sta nuovamente rappresentando una minaccia esistenziale. Sull'onda del boom turistico>, interi edifici sono caduti preda dell'industria degli affitti a breve termine >e di Airbnb. \n&nbsp; \nI pochi negozi di prossimità> che hanno resistito sono, come i residenti, sull'orlo dell'estinzione.&nbsp;“La Plaka deve essere protetta perché è così unica”, afferma Carras. “Grazie a speciali leggi è stata salvata tanti anni fa. La realtà ora è che i residenti se ne vanno e non solo perché le leggi vengono violate; la folla, il rumore, il caos hanno reso la loro vita insopportabile”. \n&nbsp; \nI visitatori, ha detto, non vogliono sperimentare “scenografie senza vita”, ma aree abitate che si sentano autentiche e reali. “Questo è un piccolo quartiere. È stato costruito per i residenti, non per quello che vediamo oggi”. \n&nbsp; \n<h2>Nel 2025 previsti 10 milioni&nbsp; di visitatori</h2> \nLe proiezioni sugli arrivi di turisti sono a dir poco entusiasmanti, a riprova del fatto che Atene non è più un pit-stop >per i viaggiatori in viaggio verso le isole. Ma le previsioni, a fronte di picchi record, sono anche piene di rischi. \n&nbsp; \nQuest'anno si prevede che 10 milioni di visitatori, >due milioni in più rispetto al 2024, scenderanno nella capitale, molti dei quali per i city break che l'hanno resa così popolare. Se solo una parte si dirigerà verso Plaka, ci sarà una “pressione intollerabile” sulla sua labirintica rete di vicoli e strade. \n&nbsp; \n“Dei 35 milioni di turisti che la Grecia si appresta ad accogliere, 10 milioni, quasi pari all'intera popolazione greca, visiteranno Atene”>, afferma. “Per la prima volta saremo la prima destinazione greca, ma non è sostenibile. La Plaka, in particolare, è sovrasaturata. Non si può andare avanti”. \n&nbsp; \nUn recente studio sulla “capacità di carico”, commissionato dal Comune e redatto dall'Università del Pireo, ha esortato le autorità a prendere provvedimenti immediati se Atene vuole evitare di diventare vittima del suo stesso successo. \n“Non c'è un giorno da perdere. Dobbiamo agire se non vogliamo diventare la prossima Barcellona,> ed è per questo che la task force, con il supporto della polizia municipale, avrà a disposizione tutti i servizi”, ha spiegato Doukas, professore di politica energetica prima che il partito di centro-sinistra Pasok lo candidasse. \n&nbsp;",
        "ranked": 5,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1739728817.4651275,
        "language": "IT",
        "source": "AGI",
        "local_time": "2025-02-16 19:00:17",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-16T18.00.17",
        "en_title": "Athens opposes the assault on the \"quarter of the gods\"",
        "en_content": "AGI -&nbsp;\n<span> In a neoclassical building in Athens, in the oldest street of one of the oldest neighborhoods in the Western world, residents gathered last week with many concerns. </span\n&nbsp;\nAmong the points on the agenda were noise pollution, traffic congestion and other modern problems, but there was one that was welcomed with immediate relief: Haris Doukas, mayor of the city, had decided to set up a task force to save Plaka, the old neighborhood in the heart of the historic center of the capital. >\n&nbsp;\n“It was the news that we all wanted to hear,” says Lydia Carras, president of the Society for the Environment and the Cultural Heritage Ellet, in which locals often gather residents. “Finally measures are taken.”\n&nbsp;\n<div </div\n&nbsp;\nFor Carras, who founded the association for the protection of the heritage 50 years ago with the deceased Anglo-Greek husband Costas, it is a battle reminiscent of old struggles. More than four decades after the “quarter of the gods” survived the invasion of nightclubs > and bar with terrace, its discovery by investors and global real estate companies, is again representing an existential threat. On the wave of the tourist boom, entire buildings have fallen prey to the short-term rental industry of Airbnb.\n&nbsp;\nThe few proximity shops that have resisted are, like residents, on the edge of extinction.&nbsp; “The Plaka must be protected because it is so unique”, says Carras. “Thanks to special laws it was saved many years ago. The reality now is that residents leave and not only because the laws are violated; the crowd, noise, chaos have made their lives unbearable.”\n&nbsp;\nThe visitors, he said, do not want to experience “skenographs without life”, but inhabited areas that feel authentic and real. “This is a small neighborhood. It was built for residents, not for what we see today.”\n&nbsp;\n<h2> In 2025, 10 million francs of visitors </h2>\nThe projections on arrivals of tourists are to say little exciting, to prove that Athens is no longer a pit-stop > for travellers traveling to the islands. But the forecasts, in front of record peaks, are also full of risks.\n&nbsp;\nThis year it is expected that 10 million visitors, > two million more than 2024, will descend into the capital, many of which for the city breaks that made it so popular. If only one part will head towards Plaka, there will be an “tolerant pressure” on its labyrinth network of alleys and roads.\n&nbsp;\n“From 35 million tourists that Greece is preparing to welcome, 10 million, almost equal to the entire Greek population, will visit Athens,” he says. “For the first time we will be the first Greek destination, but it is not sustainable. The Plaka, in particular, is oversaturated. You can’t move on.”\n&nbsp;\nA recent study on the “capacity of load”, commissioned by the Municipality and drafted by the University of Piraeus, urged the authorities to take immediate steps if Athens wants to avoid becoming victim of its own success.\n“There is no day to lose. We must act if we do not want to become next Barcelona, > and that is why the task force, with the support of the municipal police, will have at its disposal all the services\", said Doukas, professor of energy policy before the center-left party Pasok applied it.\n&nbsp;",
        "en_subtitle": "",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Athens",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Athens",
                "start_char": 49,
                "end_char": 55,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "one",
                "start_char": 81,
                "end_char": 84,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Western",
                "start_char": 120,
                "end_char": 127,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "last week",
                "start_char": 154,
                "end_char": 163,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Haris Doukas",
                "start_char": 356,
                "end_char": 368,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Plaka",
                "start_char": 432,
                "end_char": 437,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Lydia Carras",
                "start_char": 572,
                "end_char": 584,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the Society for the Environment and the Cultural Heritage Ellet",
                "start_char": 599,
                "end_char": 662,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Carras",
                "start_char": 763,
                "end_char": 769,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "50 years ago",
                "start_char": 834,
                "end_char": 846,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Anglo",
                "start_char": 865,
                "end_char": 870,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Costas",
                "start_char": 885,
                "end_char": 891,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "More than four decades",
                "start_char": 938,
                "end_char": 960,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "the “quarter",
                "start_char": 967,
                "end_char": 979,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Airbnb",
                "start_char": 1263,
                "end_char": 1269,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Plaka",
                "start_char": 1380,
                "end_char": 1385,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Carras",
                "start_char": 1435,
                "end_char": 1441,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "many years ago",
                "start_char": 1480,
                "end_char": 1494,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "today",
                "start_char": 1852,
                "end_char": 1857,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "2025",
                "start_char": 1875,
                "end_char": 1879,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "10 million francs",
                "start_char": 1881,
                "end_char": 1898,
                "label": "MONEY",
                "info": "Monetary values, including unit"
            },
            {
                "word": "Athens",
                "start_char": 1999,
                "end_char": 2005,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "This year",
                "start_char": 2149,
                "end_char": 2158,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "10 million",
                "start_char": 2179,
                "end_char": 2189,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "two million",
                "start_char": 2202,
                "end_char": 2213,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "only one",
                "start_char": 2323,
                "end_char": 2331,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Plaka",
                "start_char": 2355,
                "end_char": 2360,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "35 million",
                "start_char": 2458,
                "end_char": 2468,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Greece",
                "start_char": 2483,
                "end_char": 2489,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "10 million",
                "start_char": 2515,
                "end_char": 2525,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Greek",
                "start_char": 2554,
                "end_char": 2559,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Athens",
                "start_char": 2583,
                "end_char": 2589,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 2610,
                "end_char": 2615,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 2636,
                "end_char": 2641,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Greek",
                "start_char": 2642,
                "end_char": 2647,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Plaka",
                "start_char": 2692,
                "end_char": 2697,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Municipality",
                "start_char": 2821,
                "end_char": 2833,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the University of Piraeus",
                "start_char": 2849,
                "end_char": 2874,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Athens",
                "start_char": 2925,
                "end_char": 2931,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Barcelona",
                "start_char": 3054,
                "end_char": 3063,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Doukas",
                "start_char": 3191,
                "end_char": 3197,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Dopo Monaco, Macron rilancia con il vertice a Parigi per la pace in Ucraina",
        "date_raw": "Sun, 16 Feb 2025 10:17:08 GMT",
        "date": "2025-02-16",
        "url": "https://www.agi.it/estero/rss",
        "news_url": "https://www.agi.it/estero/news/2025-02-16/macron-rilancia-con-il-vertice-a-parigi-per-la-pace-in-ucraina-30049395/",
        "subtitle": "",
        "content": "AGI - Macron >non ci sta che le trattative di pace per l'Ucraina siano gestite da Donald Trump >e così passa al contrattacco, convocando un summit Ue a Parigi.> \n&nbsp; \nIl vertice europeo sull'Ucraina convocato a Parigi potrebbe svolgersi nel formato Weimar+ - che comprende Francia, Germania, Polonia, Italia, Spagna e Regno Unito - allargato ad altri Paesi europei. Lo riferiscono fonti diplomatiche citate dai media dei Paesi nordici. \n<br> La data di lunedi' 17 febbraio non è stata ancora confermata ufficialmente per il vertice, ancora in corso di definizione, ma appare sempre più probabile. Il primo ministro olandese Dick Schoof, anch'egli invitato al summit, ha affermato in queste ore che si recherà domani nella capitale francese. Presente anche la Danimarca, che rappresenterà il blocco NB8, cioè i Paesi nordici e baltici. \n&nbsp; \nAnche il premier britannico, Keir Starmer, e il segretario generale della Nato, Mark Rutte>, parteciperanno al vertice di capi di Stato e di governo europei sull'Ucraina convocato. La presenza dell'ex premier olandese è stata confermata da lui stesso, che ha esortato gli europei a dimostrare la loro \"utilità\" per avere un ruolo nel negoziato sul futuro di Kiev> tra Usa e Russia, un tavolo da cui l'Europa è stata esclusa in modo esplicito, come ha sottolineato l'inviato Usa per l'Ucraina, Keith Kellogg. \n&nbsp; \nL'Europa deve \"svolgere un ruolo più importante> all'interno della Nato\" e collaborare con gli Stati Uniti per \"garantire il futuro dell'Ucraina\", ha sottolineato invece Starmer, la cui presenza al summit parigino viene confermata alla stampa britannica da fonti di Downing Street.> \n&nbsp; \nNon è ancora confermato che il vertice si tenga domani. A dare la notizia ieri era stato il ministro degli Esteri polacco, Radoslaw Sikorski, che in un primo momento aveva indicato domenica come possibile data>. Dall'Eliseo hanno in seguito chiarito che non c'è ancora nulla di definito e al momento sono ancora in corso consultazioni. Oggi è invece previsto, a margine dei lavori della conferenza di Monaco, un incontro informale dei ministri degli Esteri Ue,> convocato da Kaja Kallas, Alto rappresentante per gli Affari Esteri della Commissione Europa. È probabile che in questa sede venga discussa una risposta unitaria al questionario inviato ieri dall'amministrazione Usa> alle capitali europee per chiedere loro come intendano contribuire in concreto alle garanzie di sicurezza chieste dall'Ucraina.&nbsp;>",
        "ranked": 6,
        "placed": "Esteri",
