[
    {
        "title": "Trump: \"Ottimi colloqui con Putin, non così buoni con l'Ucraina\"",
        "date_raw": "Fri, 21 Feb 2025 23:00:16 GMT",
        "date": "2025-02-21",
        "url": "https://www.agi.it/estero/rss",
        "news_url": "https://www.agi.it/estero/news/2025-02-21/ucraina-trump-con-putin-ottimi-colloqui-30129357/",
        "subtitle": "",
        "content": "AGI - Il leader statunitense Donald Trump ha elogiato la sua recente conversazione con il Presidente russo Vladimir Putin e ha sottolineato che in seguito ha avuto \"colloqui non così buoni con l'Ucraina\". Lo scrive l'agenzia russa Tass. \n\"Ho avuto degli ottimi colloqui con Putin\", ha detto Trump durante un incontro con i governatori degli stati americani, ha riportato il gruppo stampa della Casa Bianca. Secondo la sua testimonianza, Trump ha anche osservato che Kiev può dimostrare la sua durezza solo a parole, ma non ha molte carte vincenti. \n<h2>\"Non serve che Zelensky sia a colloqui\"</h2> \nIn un'intervista audio con Fox News il presidente Trump ha detto, inoltre,&nbsp; che non ritiene essenziale che il presidente ucraino, Volodymyr Zelensky, sia presente ai negoziati volti a porre fine alla guerra della Russia in Ucraina. \n\"Non penso che sia molto importante che ci sia\", ha detto Trump ha detto in un'intervista audio con Fox News. \"È stato lì per tre anni e non ha fatto nulla. Rende molto difficile fare accordi\".<br> Per Trump l'Ucraina \"non ha alcuna carta in mano per i negoziati\".",
        "ranked": 1,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1740182417.9190533,
        "language": "IT",
        "source": "AGI",
        "local_time": "2025-02-22 01:00:17",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-22T00.00.17",
        "en_title": "Trump: \"Great talks with Putin, not so good with Ukraine\"",
        "en_content": "AGI - US leader Donald Trump praised his recent conversation with Russian President Vladimir Putin and stressed that he later had \"not so good necks with Ukraine\". The Russian agency Tass writes it.\n\"I had some good talks with Putin,\" Trump said during a meeting with the US government, reported the White House press. According to his testimony, Trump also observed that Kiev can prove its hardness only in words, but does not have many winning cards.\n<h2>\" Zelensky does not need interviews\"</h2>\nIn an audio interview with Fox News President Trump said, moreover, &nbsp; that it does not consider essential that the Ukrainian President, Volodymyr Zelensky, be present at the negotiations aimed at ending the war of Russia in Ukraine.\n\"I don't think it's very important,\" Trump said in an audio interview with Fox News. \"He was there for three years and did nothing. It makes it very difficult to make agreements.\"<br> For Trump Ukraine \"has no card in hand for negotiations\".",
        "en_subtitle": "",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Putin",
                "start_char": 25,
                "end_char": 30,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 49,
                "end_char": 56,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "AGI - US",
                "start_char": 0,
                "end_char": 8,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Donald Trump",
                "start_char": 16,
                "end_char": 28,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 66,
                "end_char": 73,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Vladimir Putin",
                "start_char": 84,
                "end_char": 98,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 154,
                "end_char": 161,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 168,
                "end_char": 175,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Tass",
                "start_char": 183,
                "end_char": 187,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Putin",
                "start_char": 227,
                "end_char": 232,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 235,
                "end_char": 240,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 272,
                "end_char": 274,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the White House",
                "start_char": 296,
                "end_char": 311,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 347,
                "end_char": 352,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Kiev",
                "start_char": 372,
                "end_char": 376,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Zelensky",
                "start_char": 459,
                "end_char": 467,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Fox News",
                "start_char": 526,
                "end_char": 534,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 545,
                "end_char": 550,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "&nbsp",
                "start_char": 567,
                "end_char": 572,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Ukrainian",
                "start_char": 619,
                "end_char": 628,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Volodymyr Zelensky",
                "start_char": 640,
                "end_char": 658,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 718,
                "end_char": 724,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 728,
                "end_char": 735,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 774,
                "end_char": 779,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Fox News",
                "start_char": 812,
                "end_char": 820,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "three years",
                "start_char": 840,
                "end_char": 851,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Trump Ukraine",
                "start_char": 925,
                "end_char": 938,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Hamas: errore sulla consegna del corpo della madre dei Bibas poi consegnato alla Croce Rossa",
        "date_raw": "Fri, 21 Feb 2025 22:40:58 GMT",
        "date": "2025-02-21",
        "url": "https://www.agi.it/estero/rss",
        "news_url": "https://www.agi.it/estero/news/2025-02-21/israele-hamas-ostaggi-bibas-30118276/",
        "subtitle": "",
        "content": "AGI - Israele ha accusato> il movimento palestinese Hamas di aver ucciso i bambini Ariel e Kfir Bibas >durante la loro prigionia a Gaza e di aver consegnato il corpo di una persona sconosciuta invece di quello della madre Shiri,> di origine argentina. \nSuccessivamente una fonte ha riferito ad Al Jazeera che Hamas ha consegnato il corpo di Shiri Bibas alla Croce Rossa >ma le autorità israeliane non hanno ancora confermato la notizia. Le IDF affermano che stanno esaminando i dettagli. Secondo il corrispondente di Al Arabya il corpo non è stato ancora consegnato ma Hamas lo consegnerà a breve alla Croce Rossa.&nbsp; \nCome previsto dall'accordo di tregua a Gaza, Hamas ha consegnato quattro corpi che ha detto appartenere ai tre membri della famiglia Bibas e al giornalista israeliano in pensione Oded Lifshitz. \nShiri e i suoi figli Ariel e Kfir, che avevano quattro anni e otto mesi quando furono rapiti il 7 ottobre 2023, erano diventati un simbolo degli ostaggi presi da Hamas>. Il padre, anch'egli rapito, è stato rilasciato il primo febbraio. \n&nbsp; \n<div></div> \n<br> Il movimento islamista palestinese aveva affermato che la donna e i due bambini erano stati uccisi durante un bombardamento israeliano su Gaza nel novembre 2023, ma Israele non lo aveva confermato e i loro parenti speravano che fossero ancora vivi. Un portavoce dell'esercito israeliano, Avichay Adraee, ha dichiarato che l'analisi dei corpi consegnati e le informazioni disponibili indicavano che \"Ariel e Kfir Bibas sono stati brutalmente assassinati in prigionia> nel novembre 2023 da terroristi palestinesi\". \nNella sua dichiarazione, il portavoce ha anche denunciato che \"il corpo in più non è quello della loro madre, Shiri, né quello di nessun altro ostaggio israeliano\". Si tratta di un corpo \"non identificato\", ha detto Adraee, accusando Hamas di \"una flagrante violazione\" dell'accordo di tregua a Gaza e chiedendo di \"restituire Shiri Bibas, così come tutte le persone rapite\".&nbsp; \n<h2>Hamas, il corpo di Shiri Bibas scambiato per errore</h2> \nPotrebbe esservi uno scambio involontario di corpi dietro la mancata restituzione della salma di Shiri Bibas. A riferirlo è stato un responsabile di Hamas, Ismail al-Thawabteh, a quanto riporta il Times of Israel. Il cadavere di Shiri era \"apparentemente mischiato con altri corpi sotto le macerie\", ha detto ribadendo che i Bibas sono morti in un attacco israeliano.&nbsp; \n<h2>Hamas a Israele, ridateci il corpo della donna scambiata per Bibas</h2> \nHamas ha chiesto a Israele di restituire il corpo della donna palestinese di Gaza che è stata consegnata ieri al posto di quello dell'ostaggio israeliano Shiri Bibas. Il gruppo palestinese ha ribadito che si deve essere trattato di un \"errore\" quando sono stati estratti i corpi dalle macerie. \n<h2>Hamas conferma i nomi di sei ostaggi vivi da liberare domani</h2> \nHamas ha confermato che domani rilascerà sei ostaggi: Tal Shoham, Omer Shem-Tov, Eliya Cohen, Omer Wenkert, Avera Mengistu e Hisham al-Sayed. Si tratta degli ultimi rapiti vivi che verranno liberati nella prima fase dell'accordo per il cessate il fuoco a Gaza. Mengistu e Al-Sayed sono trattenuti nella Striscia da un decennio dopo esserci entrati in due circostanze diverse per errore, gli altri quattro sono stati presi in ostaggio il 7 ottobre 2023. \n&nbsp;",
        "ranked": 2,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1740182417.919206,
        "language": "IT",
        "source": "AGI",
        "local_time": "2025-02-22 01:00:17",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-22T00.00.17",
        "en_title": "Hamas: error on the delivery of the body of the Bibas mother then delivered to the Red Cross",
        "en_content": "AGI - Israel accused the Palestinian movement Hamas of killing the children Ariel and Kfir Bibas > during their captivity in Gaza and having delivered the body of an unknown person instead of that of the mother Shiri, > of Argentine origin.\nSubsequently, a source told Al Jazeera that Hamas delivered Shiri Bibas' body to the Red Cross > but the Israeli authorities have not yet confirmed the news. IDFs say they're reviewing the details. According to Al Arabya's correspondent, the body has not yet been delivered but Hamas will shortly deliver it to the Red Cross.&nbsp;\nAs provided for in the treasury agreement in Gaza, Hamas delivered four bodies that said belonging to the three members of the Bibas family and retired Israeli journalist Oded Lifshitz.\nShiri and his sons Ariel and Kfir, who were four years and eight months old when they were kidnapped on October 7, 2023, had become a symbol of the hostages taken by Hamas>. The father, also kidnapped, was released on February 1st.\n&nbsp;\n<div </div\n<br The Palestinian Islamist movement claimed that the woman and the two children were killed during an Israeli bombing on Gaza in November 2023, but Israel had not confirmed it and their relatives hoped they were still alive. An Israeli military spokesman, Avichay Adraee, said that the analysis of the delivered bodies and available information indicated that \"Ariel and Kfir Bibas were brutally murdered in captivity in November 2023 by Palestinian terrorists.\"\nIn his statement, the spokesman also denounced that \"the extra body is not that of their mother, Shiri, nor that of any other Israeli hostage.\" It is a \"unidentified\" body, said Adraee, accusing Hamas of \"a flagrant violation\" of the truce agreement in Gaza and asking to \"reestablish Shiri Bibas, as well as all persons abducted\". &nbsp;\n<h2>Hamas, the body of Shiri Bibas mistaken by mistake</h2>\nThere might be an involuntary exchange of bodies behind Shiri Bibas's failure to return. He was responsible for Hamas, Ismail al-Thawabteh, reporting the Times of Israel. Shiri's body was \"appearingly mixed with other bodies under the rubble,\" he said reasserting that the Bibas died in an Israeli attack. &nbsp;\n<h2>Hamas to Israel, give us back the body of the woman traded for Bibas</h2>\nHamas asked Israel to return the body of the Palestinian woman of Gaza who was delivered yesterday instead of the Israeli hostage Shiri Bibas. The Palestinian group has reiterated that it must be a \"error\" when the bodies were extracted from the rubble.\n<h2>Hamas confirms the names of six live hostages to be released tomorrow</h2>\nHamas has confirmed that tomorrow he will release six hostages: Tal Shoham, Omer Shem-Tov, Eliya Cohen, Omer Wenkert, Avera Mengistu and Hisham al-Sayed. These are the last live abducts that will be released in the first phase of the agreement for the ceasefire in Gaza. Mengistu and Al-Sayed have been held in the Strip for a decade after entering into two different circumstances by mistake, the other four were taken hostage on 7 October 2023.\n&nbsp;",
        "en_subtitle": "",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 0,
                "end_char": 5,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Bibas",
                "start_char": 48,
                "end_char": 53,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the Red Cross",
                "start_char": 79,
                "end_char": 92,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "AGI - Israel",
                "start_char": 0,
                "end_char": 12,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Palestinian",
                "start_char": 25,
                "end_char": 36,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 46,
                "end_char": 51,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Ariel",
                "start_char": 76,
                "end_char": 81,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Kfir Bibas",
                "start_char": 86,
                "end_char": 96,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Gaza",
                "start_char": 125,
                "end_char": 129,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Shiri",
                "start_char": 211,
                "end_char": 216,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Argentine",
                "start_char": 223,
                "end_char": 232,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Al Jazeera",
                "start_char": 269,
                "end_char": 279,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 285,
                "end_char": 290,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Shiri Bibas",
                "start_char": 301,
                "end_char": 312,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the Red Cross",
                "start_char": 322,
                "end_char": 335,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 346,
                "end_char": 353,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Al Arabya's",
                "start_char": 452,
                "end_char": 463,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 519,
                "end_char": 524,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "treasury",
                "start_char": 596,
                "end_char": 604,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Gaza",
                "start_char": 618,
                "end_char": 622,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 624,
                "end_char": 629,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "four",
                "start_char": 640,
                "end_char": 644,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "three",
                "start_char": 679,
                "end_char": 684,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Bibas",
                "start_char": 700,
                "end_char": 705,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 725,
                "end_char": 732,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Oded Lifshitz",
                "start_char": 744,
                "end_char": 757,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Shiri",
                "start_char": 759,
                "end_char": 764,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Ariel",
                "start_char": 778,
                "end_char": 783,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Kfir",
                "start_char": 788,
                "end_char": 792,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "four years",
                "start_char": 803,
                "end_char": 813,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "eight months old",
                "start_char": 818,
                "end_char": 834,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "October 7, 2023",
                "start_char": 863,
                "end_char": 878,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 925,
                "end_char": 930,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "February 1st",
                "start_char": 977,
                "end_char": 989,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Palestinian",
                "start_char": 1017,
                "end_char": 1028,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Islamist",
                "start_char": 1029,
                "end_char": 1037,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "two",
                "start_char": 1078,
                "end_char": 1081,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 1113,
                "end_char": 1120,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Gaza",
                "start_char": 1132,
                "end_char": 1136,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "November 2023",
                "start_char": 1140,
                "end_char": 1153,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 1159,
                "end_char": 1165,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 1239,
                "end_char": 1246,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Avichay Adraee",
                "start_char": 1267,
                "end_char": 1281,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Ariel and Kfir Bibas",
                "start_char": 1372,
                "end_char": 1392,
                "label": "WORK_OF_ART",
                "info": "Titles of books, songs, etc."
            },
            {
                "word": "November 2023",
                "start_char": 1432,
                "end_char": 1445,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Palestinian",
                "start_char": 1449,
                "end_char": 1460,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Shiri",
                "start_char": 1571,
                "end_char": 1576,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 1600,
                "end_char": 1607,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Adraee",
                "start_char": 1652,
                "end_char": 1658,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 1669,
                "end_char": 1674,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Gaza",
                "start_char": 1727,
                "end_char": 1731,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Shiri Bibas",
                "start_char": 1759,
                "end_char": 1770,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 1817,
                "end_char": 1822,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Shiri Bibas",
                "start_char": 1836,
                "end_char": 1847,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Shiri Bibas's",
                "start_char": 1929,
                "end_char": 1942,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 1985,
                "end_char": 1990,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Ismail al-Thawabteh",
                "start_char": 1992,
                "end_char": 2011,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the Times of Israel",
                "start_char": 2023,
                "end_char": 2042,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Shiri",
                "start_char": 2044,
                "end_char": 2049,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Bibas",
                "start_char": 2146,
                "end_char": 2151,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 2163,
                "end_char": 2170,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 2190,
                "end_char": 2195,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 2199,
                "end_char": 2205,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Bibas</h2",
                "start_char": 2253,
                "end_char": 2262,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 2264,
                "end_char": 2269,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 2276,
                "end_char": 2282,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Palestinian",
                "start_char": 2309,
                "end_char": 2320,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Gaza",
                "start_char": 2330,
                "end_char": 2334,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "yesterday",
                "start_char": 2353,
                "end_char": 2362,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 2378,
                "end_char": 2385,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Shiri Bibas",
                "start_char": 2394,
                "end_char": 2405,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Palestinian",
                "start_char": 2411,
                "end_char": 2422,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 2522,
                "end_char": 2527,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "six",
                "start_char": 2550,
                "end_char": 2553,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 2597,
                "end_char": 2602,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "tomorrow",
                "start_char": 2622,
                "end_char": 2630,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "six",
                "start_char": 2647,
                "end_char": 2650,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Tal Shoham",
                "start_char": 2661,
                "end_char": 2671,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Omer Shem-Tov",
                "start_char": 2673,
                "end_char": 2686,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Eliya Cohen",
                "start_char": 2688,
                "end_char": 2699,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Omer Wenkert",
                "start_char": 2701,
                "end_char": 2713,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Avera Mengistu",
                "start_char": 2715,
                "end_char": 2729,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Hisham al-Sayed",
                "start_char": 2734,
                "end_char": 2749,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 2812,
                "end_char": 2817,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Gaza",
                "start_char": 2862,
                "end_char": 2866,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Mengistu",
                "start_char": 2868,
                "end_char": 2876,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Al-Sayed",
                "start_char": 2881,
                "end_char": 2889,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Strip",
                "start_char": 2912,
                "end_char": 2917,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "a decade",
                "start_char": 2922,
                "end_char": 2930,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "two",
                "start_char": 2951,
                "end_char": 2954,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "four",
                "start_char": 3001,
                "end_char": 3005,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "7 October 2023",
                "start_char": 3028,
                "end_char": 3042,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Attacco con coltello al memoriale dell'Olocausto a Berlino, fermato l'attentatore",
        "date_raw": "Fri, 21 Feb 2025 22:21:27 GMT",
        "date": "2025-02-21",
        "url": "https://www.agi.it/estero/rss",
        "news_url": "https://www.agi.it/estero/news/2025-02-21/berlino-attacco-coltello-memoriale-shoah-30130215/",
        "subtitle": "",
        "content": "AGI - Un uomo è rimasto gravemente ferito a Berlino dopo essere stato aggredito con un oggetto probabilmente affilato presso il memoriale dell'Olocausto nel cuore della capitale tedesca, vicino all'ambasciata statunitense. La polizia ha arrestato un uomo sospettato dell'attacco. Lo scrive la 'Bild'. \n<div> \n <div></div> \n</div> \n\"Un uomo è rimasto gravemente ferito\", ha detto la polizia sui social media. \"Le squadre di soccorso stanno curando diverse persone che hanno assistito all'incidente\". \nIl ferito è uno spagnolo di 30 anni, attualmente \"in condizioni stabili\". \n&nbsp; \n<div></div> \nIl portavoce della polizia Florian Nath ha detto che \"la vittima è un uomo che ha riportato delle ferite da arma da taglio e ora è in ospedale. Non ci sono ancora informazioni sull'identità dell'uomo. L'arma del delitto non è stata ancora trovata. L'autore del reato è in fuga. I testimoni affermano di aver visto un uomo scappare\", scrive al Bild.&nbsp; \nSecondo le informazioni pubblicate da Tagesspiegel, sulla scena del crimine è stato trovato un coltello pieghevole.&nbsp; L'attacco sarebbe avvenuto nella parte settentrionale del Memoriale, l'ambasciata degli Stati Uniti si trova sul lato opposto.&nbsp; \n<h2>Musk, solo AfD può salvare la Germania</h2> \n&nbsp;\"Solo l'AfD può salvare la Germania\". Lo scrive su 'X' Elon Musk, titolare del DOGE nel Governo Usa, commentando l'accoltellamento di questa sera al Memoriale dell'Olocausto di Berlino. \n&nbsp; \n<div></div> \n&nbsp; \n&nbsp; \n&nbsp; \n&nbsp;",
        "ranked": 3,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1740182417.9193401,
        "language": "IT",
        "source": "AGI",
        "local_time": "2025-02-22 01:00:17",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-22T00.00.17",
        "en_title": "Attack with Holocaust memorial knife in Berlin, stopped the bomber",
        "en_content": "AGI - A man was seriously injured in Berlin after being attacked with an object probably sharpened at the Holocaust memorial in the heart of the German capital, near the US embassy. The police arrested a man suspected of the attack. Bild writes it.\n<\n<div </div\n</div\n\"A man was seriously injured,\" said the police on social media. \"The rescue teams are healing several people who witnessed the accident.\"\nThe wounded is a 30-year-old Spanish, currently \"in stable conditions\".\n&nbsp;\n<div </div\nPolice spokesman Florian Nath said that \"the victim is a man who reported gunshot wounds and is now in the hospital. There's no information on the identity of man yet. The murder weapon has not yet been found. The offender is on the run. Witnesses say they saw a man run away,\" writes at Bild.&nbsp;\nAccording to information published by Tagesspiegel, a folding knife was found at the crime scene.&nbsp; The attack would have occurred in the northern part of the Memorial, the US embassy is located on the opposite side.&nbsp;\n<h2>Musk, only AfD can save Germany</h2>\n\"Only AfD can save Germany.\" He writes on 'X' Elon Musk, owner of the DOGE in the US Government, commenting on the stabbing of this evening at the Berlin Holocaust Memorial.\n&nbsp;\n<div </div\n&nbsp;\n&nbsp;\n&nbsp;\n&nbsp;",
        "en_subtitle": "",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Berlin",
                "start_char": 40,
                "end_char": 46,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Berlin",
                "start_char": 37,
                "end_char": 43,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Holocaust",
                "start_char": 106,
                "end_char": 115,
                "label": "EVENT",
                "info": "Named hurricanes, battles, wars, sports events, etc."
            },
            {
                "word": "German",
                "start_char": 145,
                "end_char": 151,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 170,
                "end_char": 172,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Bild",
                "start_char": 233,
                "end_char": 237,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "30-year-old",
                "start_char": 423,
                "end_char": 434,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Spanish",
                "start_char": 435,
                "end_char": 442,
                "label": "LANGUAGE",
                "info": "Any named language"
            },
            {
                "word": "Florian Nath",
                "start_char": 513,
                "end_char": 525,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Tagesspiegel",
                "start_char": 834,
                "end_char": 846,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Memorial",
                "start_char": 959,
                "end_char": 967,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 973,
                "end_char": 975,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "side.&nbsp",
                "start_char": 1011,
                "end_char": 1021,
                "label": "FAC",
                "info": "Buildings, airports, highways, bridges, etc."
            },
            {
                "word": "AfD",
                "start_char": 1038,
                "end_char": 1041,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Germany</h2",
                "start_char": 1051,
                "end_char": 1062,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "AfD",
                "start_char": 1070,
                "end_char": 1073,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Germany",
                "start_char": 1083,
                "end_char": 1090,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Elon Musk",
                "start_char": 1110,
                "end_char": 1119,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "DOGE",
                "start_char": 1134,
                "end_char": 1138,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the US Government",
                "start_char": 1142,
                "end_char": 1159,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "this evening",
                "start_char": 1191,
                "end_char": 1203,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "the Berlin Holocaust Memorial",
                "start_char": 1207,
                "end_char": 1236,
                "label": "FAC",
                "info": "Buildings, airports, highways, bridges, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Rubati i \"gattini\" di Gordon Ramsey a Londra",
        "date_raw": "Fri, 21 Feb 2025 18:19:04 GMT",
        "date": "2025-02-21",
        "url": "https://www.agi.it/estero/rss",
        "news_url": "https://www.agi.it/estero/news/2025-02-21/rubati-i-gattini-di-gordon-ramsey-a-londra-30129218/",
        "subtitle": "",
        "content": "AGI -&nbsp;Quasi 500 statuette di gatti sono state rubate in una settimana dal nuovo ristorante londinese di Gordon Ramsay.> Lo chef star della tv ha recentemente inaugurato Lucky Cat 22 Bishopsgate> in uno degli edifici più alti di Londra, dove facevano bella mostra di se' modelli di gatti ammiccanti chiamati maneki-neko.> \n<br> Ramsay, noto per i suoi reality show> 'Hell's Kitchen' e 'Ramsay's Kitchen Nightmares', ha detto che la scorsa settimana ne sono stati rubati 477 e che ognuno costava 4,50 sterline. >Un danno da oltre duemila sterline. Tuttavia, riporta il Guardian, la polizia della City di Londra> ha detto di non aver ricevuto dal ristorante alcuna denuncia di furto.&nbsp;Per la cultura giapponese le statuette maneki-neko sono portafortuna e sono state il logo dei ristoranti Lucky Cat.",
        "ranked": 4,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1740182417.919507,
        "language": "IT",
        "source": "AGI",
        "local_time": "2025-02-22 01:00:17",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-22T00.00.17",
        "en_title": "Steal Gordon Ramsey's \"gattini\" in London",
        "en_content": "AGI -&nbsp;Four 500 cat statuettes were stolen in a week by Gordon Ramsay's new London restaurant.> The TV star chef recently inaugurated Lucky Cat 22 Bishopsgate> in one of the tallest buildings in London, where they made beautiful shows of themselves' models of admiring cats called maneki-neko. >\n<br> Ramsay, known for his reality shows > 'Hell's Kitchen' and 'Ramsay's Kitchen Nightmares', said that last week 477 were stolen and that each cost £4.50. > A damage from over two thousand pounds. However, the Guardian reports, the City Police in London > said they had not received any complaint from the restaurant.&nbsp; For Japanese culture, maneki-neko statuettes are lucky charms and were the logo of Lucky Cat restaurants.",
        "en_subtitle": "",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Gordon Ramsey's",
                "start_char": 6,
                "end_char": 21,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "London",
                "start_char": 35,
                "end_char": 41,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "500",
                "start_char": 16,
                "end_char": 19,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "a week",
                "start_char": 50,
                "end_char": 56,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Gordon Ramsay's",
                "start_char": 60,
                "end_char": 75,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "London",
                "start_char": 80,
                "end_char": 86,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "one",
                "start_char": 167,
                "end_char": 170,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "London",
                "start_char": 199,
                "end_char": 205,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ramsay",
                "start_char": 305,
                "end_char": 311,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Ramsay",
                "start_char": 365,
                "end_char": 371,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "last week",
                "start_char": 405,
                "end_char": 414,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "477",
                "start_char": 415,
                "end_char": 418,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "4.50",
                "start_char": 451,
                "end_char": 455,
                "label": "MONEY",
                "info": "Monetary values, including unit"
            },
            {
                "word": "Guardian",
                "start_char": 512,
                "end_char": 520,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the City Police",
                "start_char": 530,
                "end_char": 545,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "London",
                "start_char": 549,
                "end_char": 555,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Japanese",
                "start_char": 630,
                "end_char": 638,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Lucky Cat",
                "start_char": 709,
                "end_char": 718,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Bardella annulla l'intervento al Cpac dopo il saluto nazista di Bannon",
        "date_raw": "Fri, 21 Feb 2025 17:17:07 GMT",
        "date": "2025-02-21",
        "url": "https://www.agi.it/estero/rss",
        "news_url": "https://www.agi.it/estero/news/2025-02-21/bardella-annulla-intervento-a-cpac-dopo-saluto-nazista-bannon-30125894/",
        "subtitle": "",
        "content": "AGI - La convention delle destre che celebra la nuova era 'Maga', e che culminerà domani con il discorso del presidente Usa Donald Trump>, diventa un caso. A scatenare la polemica il gesto di Steve Bannon, ideologo del trumpismo> ed esponente dell'estrema destra americana, che al termine del suo discorso ha fatto il saluto romano dal palco.> \nIl gesto di Bannon, che nel suo intervento ha parlato di \"rivoluzione nazionalista e populista\" e lanciato un appello alla platea a \"non arretrare né arrendersi ma combattere, combattere, combattere\", è stato ripreso dalle telecamere di Fox >e in poche ore è diventato virale sui social scatenando polemiche e prese di distanza nella politica mainstream. \n<div></div> \nTanto da far decidere al francese Jordan Bardella, presidente del Rassemblement National>, di annullare il suo intervento.> Il fedelissimo di Marine Le Pen, che doveva prendere la parola oggi, ha fatto sapere che \"ieri, mentre non ero presente nella sala, uno dei relatori, si è permesso per provocazione un gesto facente riferimento all'ideologia nazista>\". Per questo, ha fatto sapere il RN, Bardella ha preso \"la decisione immediata di annullare l'intervento previsto per questo pomeriggio\". \nBardella avrebbe dovuto evocare i \"legami tra gli Stati Uniti e la Francia come anche la recente dinamica elettorale dei partiti patrioti in Europa\", fa sapere ancora il partito. \"Bardella è un ragazzino non un uomo\", è stata la risposta di Bannon> intervistato da Le Point: \"Se non viene perché i media mainstream hanno mostrato lo stesso gesto\" fatto alla convention \"del Front National sette anni fa, quando ho fatto un discorso da loro, se si preoccupa per questo e se la fa sotto come un bambino, allora significa che è indegno e non governerà mai la Francia\">, aggiunge Bannon.<br> Alla Cpac, la Conservative Political Action Conference che ha visto come protagonista anche il presidente argentino Javier Milei che ha regalato una motosega a Elon Musk, è previsto anche un intervento della premier Giorgia Meloni. \nLa presidente del Consiglio dovrebbe intervenire in collegamento nella giornata conclusiva, ovvero domani, alle 13.15 locali, le 19.15 italiane. Al raduno di Washington sono presenti anche le europarlamentari della Lega Susanna Ceccardi, Anna Cisint e Silvia Sardone nella delegazione dei Patriots for Europe. Le parlamentari europee leghiste fanno sapere che \"la Lega partecipa alla Convention da diversi anni su invito degli organizzatori\". \n&nbsp;",
        "ranked": 5,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1740182417.9196324,
        "language": "IT",
        "source": "AGI",
        "local_time": "2025-02-22 01:00:17",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-22T00.00.17",
        "en_title": "Bardella cancels the intervention at the Cpac after the Nazi greeting of Bannon",
        "en_content": "AGI - The dexter convention celebrating the new era 'Maga', and which will culminate tomorrow with the speech of US President Donald Trump>, becomes a case. To unleash the controversy the gesture of Steve Bannon, ideology of trumpism > and exponent of the extreme American right, who at the end of his speech made the Roman greeting from the stage. >\nBannon's gesture, which in his speech spoke of \"nationalist and populist revolution\" and launched an appeal to the audience to \"do not withdraw or surrender but fight, fight, fight\", was resumed by Fox's cameras > and in a few hours became viral on social media, sparking controversy and distances in mainstream politics.\n<div </div\nTo make the Frenchman Jordan Bardella, President of the Rassemblement National> decide to cancel his speech.> The loyalist of Marine Le Pen, who had to speak today, said that \"hiers, while I was not present in the hall, one of the speakers, allowed itself to provoke a gesture referring to Nazi ideology\". For this reason, he let RN know, Bardella made \"the immediate decision to cancel the intervention planned for this afternoon.\"\nBardella should have evoked the \"legislatives between the United States and France as well as the recent electoral dynamics of the patriotic parties in Europe\", the party still knows. \"Bardella is a boy not a man\", was Bannon's answer interviewed by Le Point: \"If it does not come because the mainstream media have shown the same gesture\" made at the convention \"of the Front National seven years ago, when I made a speech from them, if it cares for this and if it does it under as a child, then it means that it is unworthy and will never rule France\">, adds Bannon.<br> To the Cpac, the Conservative Political Action Conference which saw as protagonist also the Argentine president Javier Milei\nThe President of the Council should intervene in connection on the final day, or tomorrow, at 13.15 local, the 19.15 Italian. At the Washington meeting there are also the MEPs of the League Susanna Ceccardi, Anna Cisint and Silvia Sardone in the delegation of Patriots for Europe. The European parliamentarians in Leghiste state that \"the League has participated in the Convention for several years at the invitation of the organizers\".\n&nbsp;",
        "en_subtitle": "",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Bardella",
                "start_char": 0,
                "end_char": 8,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Cpac",
                "start_char": 41,
                "end_char": 45,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Nazi",
                "start_char": 56,
                "end_char": 60,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Bannon",
                "start_char": 73,
                "end_char": 79,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Maga",
                "start_char": 53,
                "end_char": 57,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "tomorrow",
                "start_char": 85,
                "end_char": 93,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 113,
                "end_char": 115,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Donald Trump",
                "start_char": 126,
                "end_char": 138,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Steve Bannon",
                "start_char": 199,
                "end_char": 211,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "American",
                "start_char": 264,
                "end_char": 272,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Roman",
                "start_char": 318,
                "end_char": 323,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Bannon",
                "start_char": 351,
                "end_char": 357,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Fox",
                "start_char": 549,
                "end_char": 552,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "a few hours",
                "start_char": 572,
                "end_char": 583,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "Frenchman",
                "start_char": 696,
                "end_char": 705,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Jordan Bardella",
                "start_char": 706,
                "end_char": 721,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the Rassemblement National",
                "start_char": 736,
                "end_char": 762,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Marine Le Pen",
                "start_char": 810,
                "end_char": 823,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "today",
                "start_char": 842,
                "end_char": 847,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Nazi",
                "start_char": 974,
                "end_char": 978,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "RN",
                "start_char": 1014,
                "end_char": 1016,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Bardella",
                "start_char": 1023,
                "end_char": 1031,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "this afternoon",
                "start_char": 1100,
                "end_char": 1114,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "Bardella",
                "start_char": 1117,
                "end_char": 1125,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the United States",
                "start_char": 1171,
                "end_char": 1188,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "France",
                "start_char": 1193,
                "end_char": 1199,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Europe",
                "start_char": 1269,
                "end_char": 1275,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Bardella",
                "start_char": 1302,
                "end_char": 1310,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Bannon",
                "start_char": 1336,
                "end_char": 1342,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Le Point",
                "start_char": 1367,
                "end_char": 1375,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the Front National",
                "start_char": 1483,
                "end_char": 1501,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "seven years ago",
                "start_char": 1502,
                "end_char": 1517,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "France",
                "start_char": 1662,
                "end_char": 1668,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Bannon.<br",
                "start_char": 1677,
                "end_char": 1687,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Cpac",
                "start_char": 1696,
                "end_char": 1700,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the Conservative Political Action Conference",
                "start_char": 1702,
                "end_char": 1746,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Argentine",
                "start_char": 1781,
                "end_char": 1790,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Javier Milei",
                "start_char": 1801,
                "end_char": 1813,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Council",
                "start_char": 1835,
                "end_char": 1842,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the final day",
                "start_char": 1877,
                "end_char": 1890,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "tomorrow",
                "start_char": 1895,
                "end_char": 1903,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "13.15",
                "start_char": 1908,
                "end_char": 1913,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "19.15",
                "start_char": 1925,
                "end_char": 1930,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Italian",
                "start_char": 1931,
                "end_char": 1938,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Washington",
                "start_char": 1947,
                "end_char": 1957,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Susanna Ceccardi",
                "start_char": 2004,
                "end_char": 2020,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Anna Cisint",
                "start_char": 2022,
                "end_char": 2033,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Silvia Sardone",
                "start_char": 2038,
                "end_char": 2052,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Europe",
                "start_char": 2087,
                "end_char": 2093,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "European",
                "start_char": 2099,
                "end_char": 2107,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Leghiste",
                "start_char": 2128,
                "end_char": 2136,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "League",
                "start_char": 2153,
                "end_char": 2159,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "several years",
                "start_char": 2199,
                "end_char": 2212,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Via il segreto dal dossier sull'assassinio di Malcom X",
        "date_raw": "Fri, 21 Feb 2025 16:10:32 GMT",
        "date": "2025-02-21",
        "url": "https://www.agi.it/estero/rss",
        "news_url": "https://www.agi.it/estero/news/2025-02-21/stati-uniti-via-il-segreto-dal-dossier-assassinio-di-malcom-x-30126960/",
        "subtitle": "",
        "content": "AGI - Un avvocato impegnato nella difesa dei diritti civili ha chiesto all'amministrazione Trump di desecretare i documenti di Fbi e Cia legati alla morte di Malcom X, nel sessantesimo del suo assassinio. La richiesta arriva dopo che il presidente degli Stati Uniti Donald Turmp ha ordinato di togliere il segreto ai dossier dell'intelligence> legati all'assassinio del presidente John Fitzgerald Kennedy e di Martin Luther King, ma non a quelli di Malcom X. \nL'avvocato attivista Ben Crump, che ha rappresentato molte famiglie afroamericane vittime delle brutalità della polizia, farà l'annuncio a New York, nel luogo dove il leader del movimento di liberazione venne ucciso. Malcom X venne assassinato il 21 febbraio del 1965 >mentre stava parlando all'allora Audubon Ballroom, uno storico teatro ad Harlem simbolo della comunità afroamericana. \nIl leader del movimento dei neri americani aveva 39 anni. Venne raggiunto da ventuno colpi di pistola> sparati da un gruppo di uomini che stava davanti alla moglie e alle figlie di Malcom X. Studiosi e attivisti dei diritti civili hanno sempre sostenuto che le persone arrestate per l'omicidio erano state condannate erroneamente ed è ciò che poi è emerso molti anni dopo. \nSecondo alcuni, la polizia e l'Fbi avevano svolto un ruolo chiave nell'attentato, un'ipotesi alimentata dalle rivelazioni della famiglia di Malcom X che nel 2021 aveva reso pubblica la lettera attribuita a un agente di polizia> scomparso in cui sosteneva che la polizia di New York e l'Fbi erano dietro l'attentato al leader del Black Civil Rights Movement.> \nNel 2022 la città di New York, confermando l'ipotesi degli studiosi, ha accettato di pagare un risarcimento di 26 milioni di dollari a due persone condannate nel 1966 e poi prosciolte. Muhammad Aziz e Khalil Islam hanno passato vent'anni in prigione. Aziz venne rimesso in libertà nel 1985>, Islam due anni dopo. Secondo alcuni storici, dietro l'attentato ci sarebbero state tensioni tra Malcom X e il suo ex gruppo, Nation of Islam, con cui c'era stata una rottura pubblica. \nLa stessa organizzazione, forse con l'aiuto di Cia e Fbi, avrebbe poi deciso di assassinare il leader nero per mettere fine alla sua parabola ascendente. Gli 007 avevano pedinato più volte Malcom X, anche durante due viaggi internazionali: uno alla Mecca e uno a Londra. Nel 2000 Louis Farrakhan, leader di Nation of Islam, in un'intervista televisiva disse di essersi pentito di aver ispirato l'omicidio di Malcom X> attraverso i suoi scritti violenti. \nFarrakhan ha sempre respinto il sospetto che lui stesso avesse ordinato l'assassinio, ma in un'altra intervista aveva ammesso di aver \"aiutato a creare il clima\" che poi aveva portato all'omicidio. Il ruolo di Cia ed Fbi non è mai stato chiarito: entrambe le agenzie si occupavano della sicurezza di Malcom X, che aveva ricevuto molte minacce di morte, ma non erano state in grado di sventare l'attentato. \nL'Fbi, è emerso in documenti pubblicati in passato, temeva che il leader nero crescesse di popolarità fino a diventare una specie di \"messia\" che avrebbe unito gli afroamericani. La famiglia di Martin Luther King>, l'altra icona delle battaglie per i diritti civili, teme invece che la decisione di Trump> di rendere pubblici tutti i documenti sul pastore afroamericano ucciso nel 1968 potrebbe essere una mossa per gettare fango su una figura storica>. La famiglia aveva chiesto di poter vedere in anticipo i documenti desecretati, ma Trump si è opposto.",
        "ranked": 6,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1740182417.919755,
        "language": "IT",
        "source": "AGI",
        "local_time": "2025-02-22 01:00:17",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-22T00.00.17",
        "en_title": "The secret from the Malcom X murder dossier",
        "en_content": "AGI - A lawyer engaged in the defense of civil rights asked the Trump administration to desecretate the Fbi and Cia documents related to the death of Malcom X, in the sixtieth anniversary of his assassination. The request comes after the US President Donald Turmp has ordered to remove the secret from the intelligence dossiers linked to the assassination of President John Fitzgerald Kennedy and Martin Luther King, but not to those of Malcom X.\nThe activist lawyer Ben Crump, who represented many African American families victims of police brutality, will announce in New York, where the leader of the liberation movement was killed. Malcom X was assassinated on 21 February 1965 >mentre was talking at the then Audubon Ballroom, a historic Harlem theatre symbolizing the African American community.\nThe leader of the American black movement was 39 years old. It was reached by twenty-one gunshots fired by a group of men standing in front of Malcom X's wife and daughters.\nAccording to some, the police and the FBI had played a key role in the attack, a hypothesis fueled by the revelations of the Malcom X family that in 2021 had published the letter attributed to a police officer > who claimed that the NYPD and the FBI were behind the attack on the leader of the Black Civil Rights Movement. >\nIn 2022 the city of New York, confirming the hypothesis of scholars, agreed to pay a compensation of 26 million dollars to two people convicted in 1966 and then prosecuted. Muhammad Aziz and Khalil Islam spent twenty years in prison. Aziz was released in 1985, Islam two years later. According to some historians, behind the attack there would have been tensions between Malcom X and his former group, Nation of Islam, with which there had been a public break.\nThe same organization, perhaps with the help of Cia and Fbi, would then have decided to assassinate the black leader to put an end to his ascending parable. The 007 had pawned several times Malcom X, even during two international trips: one in Mecca and one in London. In 2000, Louis Farrakhan, leader of Nation of Islam, said in a television interview that he regretted having inspired the murder of Malcom X> through his violent writings.\nFarrakhan always dismissed the suspicion that he himself had ordered the assassination, but in another interview he had admitted that he had \"helped create the climate\" which he then led to the murder. The role of Cia and Fbi has never been clarified: both agencies dealt with the security of Malcom X, which had received many death threats, but had not been able to foil the attack.\nThe FBI, emerged in documents published in the past, feared that the black leader grew in popularity until it became a sort of \"message\" that would unite African Americans. Martin Luther King>'s family, the other icon of civil rights battles, instead fears that Trump's decision to make public all documents about the African American pastor killed in 1968 could be a move to throw mud on a historical figure. The family had asked to be able to see in advance the desecretary documents, but Trump opposed.",
        "en_subtitle": "",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Malcom",
                "start_char": 20,
                "end_char": 26,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 64,
                "end_char": 69,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Fbi",
                "start_char": 104,
                "end_char": 107,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Cia",
                "start_char": 112,
                "end_char": 115,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Malcom X",
                "start_char": 150,
                "end_char": 158,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "sixtieth",
                "start_char": 167,
                "end_char": 175,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 238,
                "end_char": 240,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Donald Turmp",
                "start_char": 251,
                "end_char": 263,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "John Fitzgerald Kennedy",
                "start_char": 369,
                "end_char": 392,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Martin Luther King",
                "start_char": 397,
                "end_char": 415,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Malcom X.",
                "start_char": 437,
                "end_char": 446,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Ben Crump",
                "start_char": 467,
                "end_char": 476,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "African American",
                "start_char": 499,
                "end_char": 515,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "New York",
                "start_char": 571,
                "end_char": 579,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Malcom X",
                "start_char": 637,
                "end_char": 645,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "21 February 1965",
                "start_char": 666,
                "end_char": 682,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Audubon Ballroom",
                "start_char": 715,
                "end_char": 731,
                "label": "FAC",
                "info": "Buildings, airports, highways, bridges, etc."
            },
            {
                "word": "Harlem",
                "start_char": 744,
                "end_char": 750,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "African American",
                "start_char": 775,
                "end_char": 791,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "American",
                "start_char": 821,
                "end_char": 829,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "39 years old",
                "start_char": 849,
                "end_char": 861,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "twenty-one",
                "start_char": 881,
                "end_char": 891,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Malcom X's",
                "start_char": 946,
                "end_char": 956,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "FBI",
                "start_char": 1015,
                "end_char": 1018,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Malcom",
                "start_char": 1102,
                "end_char": 1108,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "2021",
                "start_char": 1126,
                "end_char": 1130,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "NYPD",
                "start_char": 1210,
                "end_char": 1214,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "FBI",
                "start_char": 1223,
                "end_char": 1226,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the Black Civil Rights Movement",
                "start_char": 1267,
                "end_char": 1298,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "2022",
                "start_char": 1305,
                "end_char": 1309,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "New York",
                "start_char": 1322,
                "end_char": 1330,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "26 million dollars",
                "start_char": 1403,
                "end_char": 1421,
                "label": "MONEY",
                "info": "Monetary values, including unit"
            },
            {
                "word": "two",
                "start_char": 1425,
                "end_char": 1428,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "1966",
                "start_char": 1449,
                "end_char": 1453,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Muhammad Aziz",
                "start_char": 1475,
                "end_char": 1488,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Khalil Islam",
                "start_char": 1493,
                "end_char": 1505,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "twenty years",
                "start_char": 1512,
                "end_char": 1524,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Aziz",
                "start_char": 1536,
                "end_char": 1540,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "1985",
                "start_char": 1557,
                "end_char": 1561,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Islam",
                "start_char": 1563,
                "end_char": 1568,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "two years later",
                "start_char": 1569,
                "end_char": 1584,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Malcom X",
                "start_char": 1673,
                "end_char": 1681,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Islam",
                "start_char": 1714,
                "end_char": 1719,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Cia",
                "start_char": 1811,
                "end_char": 1814,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Fbi",
                "start_char": 1819,
                "end_char": 1822,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Malcom X",
                "start_char": 1953,
                "end_char": 1961,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "two",
                "start_char": 1975,
                "end_char": 1978,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "one",
                "start_char": 2000,
                "end_char": 2003,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Mecca",
                "start_char": 2007,
                "end_char": 2012,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "one",
                "start_char": 2017,
                "end_char": 2020,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "London",
                "start_char": 2024,
                "end_char": 2030,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "2000",
                "start_char": 2035,
                "end_char": 2039,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Louis Farrakhan",
                "start_char": 2041,
                "end_char": 2056,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Islam",
                "start_char": 2078,
                "end_char": 2083,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Malcom",
                "start_char": 2164,
                "end_char": 2170,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Farrakhan",
                "start_char": 2204,
                "end_char": 2213,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Cia",
                "start_char": 2418,
                "end_char": 2421,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Fbi",
                "start_char": 2426,
                "end_char": 2429,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Malcom X",
                "start_char": 2497,
                "end_char": 2505,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "FBI",
                "start_char": 2592,
                "end_char": 2595,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "African Americans",
                "start_char": 2742,
                "end_char": 2759,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Martin Luther King",
                "start_char": 2761,
                "end_char": 2779,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 2850,
                "end_char": 2855,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "African American",
                "start_char": 2906,
                "end_char": 2922,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "1968",
                "start_char": 2940,
                "end_char": 2944,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 3079,
                "end_char": 3084,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "La Germania restituisce un'opera di Adolph von Menzel saccheggiata dai nazisti",
        "date_raw": "Fri, 21 Feb 2025 15:47:26 GMT",
        "date": "2025-02-21",
        "url": "https://www.agi.it/estero/rss",
        "news_url": "https://www.agi.it/estero/news/2025-02-21/germania-restituisce-pera-di-adolph-von-menzel-saccheggiata-dai-nazisti-30126542/",
        "subtitle": "",
        "content": "AGI - Un disegno a gesso di \nAdolph von Menzel> (1815-1905) torna ai suoi proprietari \ndopo circa 80 anni.> L'opera era stata confiscata dai \nnazisti&nbsp;all'imprenditore >e collezionista d'arte Leo Lewin (1881-1965). Lo ha annunciato il governo tedesco e il Segretario di Stato per la Cultura Claudia Roth ha dichiarato che l'opera, confiscata dai nazisti all'imprenditore nato a Breslavia e poi passata indirettamente nelle mani della Repubblica Federale Tedesca, è stata restituita agli eredi di Lewin. \nIl governo ha spiegato che l'intenzione è quella di restituire tutte le opere che sono passate nelle mani della Repubblica Federale Tedesca> in modo analogo, per cui si sta lavorando in totale trasparenza sui beni dello Stato tedesco, indagando sulla loro provenienza e contattando gli eredi. \n“Vogliamo soluzioni eque e giuste nell'interesse delle vittime della Germania nazionalsocialista”, >ha sottolineato Claudia Roth, aggiungendo che ‘la restituzione dell'arte saccheggiata dai nazisti> è un obbligo storico'. \nLeo Lewin era figlio dell'industriale tessile di Breslavia e collezionista d'arte Carl Lewin (1855-1924) e poco dopo la prima guerra mondiale iniziò a costruire la propria collezione d'arte, che comprendeva soprattutto opere tedesche e francesi. \nIl disegno ora restituito, “Hans Karl von Winterfeldt, tenente generale prussiano” (1851), insieme ad altre 51 opere del pittore, >disegnatore e grafico Adolph von Menzel, fu acquistato da Lewin nel 1928> dalla Royal National Gallery di Berlino in cambio di opere di Max Slevogt della sua collezione. \nGià prima dell'avvento del regime nazista, Leo Lewin e la sua azienda tessile erano diventati bersaglio dell'ostilità antisemita> e, a partire dal 1933, furono oggetto di varie misure di persecuzione da parte del regime nazionalsocialista. Sotto la pressione delle circostanze, Lewin vendette parte della sua collezione d'arte>. In seguito all'esproprio della sua azienda nell'aprile del 1938, fu costretto a fuggire nel Regno Unito nel 1939, e i suoi beni rimasti in Germania furono considerati confiscati> quando la sua cittadinanza tedesca fu revocata nel 1941. \nIl disegno in questione fu acquistato nel 1942 dall'agenzia incaricata di acquisire opere per il museo che Adolf Hitler aveva progettato nella città austriaca di Linz. Dopo la guerra, le forze armate americane localizzarono l'opera nella miniera di sale> della città austriaca di Altaussee e l'8 luglio 1945 la trasferirono al Central Collection Point (CCP) di Monaco, dove fu inventariata.",
        "ranked": 7,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1740182417.9198809,
        "language": "IT",
        "source": "AGI",
        "local_time": "2025-02-22 01:00:17",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-22T00.00.17",
        "en_title": "Germany returns a work by Adolph von Menzel plundered by the Nazis",
        "en_content": "AGI - A chalk drawing\nAdolph von Menzel> (1815-1905) returns to its owners\nafter about 80 years.> The work had been confiscated by the\nnazisti&nbsp; to the entrepreneur >e art collector Leo Lewin (1881-1965). It was announced by the German government and the Secretary of State for Culture Claudia Roth stated that the work, confiscated by the Nazis to the entrepreneur born in Wroclaw and then passed indirectly into the hands of the Federal Republic of Germany, was returned to the heirs of Lewin.\nThe government has explained that the intention is to return all the works that have passed in the hands of the Federal Republic of Germany > in a similar way, so it is working in total transparency on the goods of the German State, investigating their origin and contacting the heirs.\n\"We want fair and just solutions in the interest of the victims of national socialist Germany,\" said Claudia Roth, adding that 'the restitution of the art plundered by the Nazis' is a historical obligation'.\nLeo Lewin was the son of the textile industry of Wroclaw and art collector Carl Lewin (1855-1924) and shortly after the First World War he began to build his own art collection, which included mainly German and French works.\nThe design now returned, “Hans Karl von Winterfeldt, Prussian lieutenant general” (1851), along with 51 other works of the painter, >designer and graphic designer Adolph von Menzel, was purchased by Lewin in 1928 > by the Royal National Gallery in Berlin in exchange for works by Max Slevogt of his collection.\nAlready before the Nazi regime came, Leo Lewin and his textile company had become the target of anti-Semitic hostility and, since 1933, were subject to various persecution measures by the National Socialist regime. Under the pressure of circumstances, Lewin sold part of his art collection. Following the expropriation of his company in April 1938, he was forced to flee to the United Kingdom in 1939, and his assets remained in Germany were considered confiscated when his German citizenship was revoked in 1941.\nThe design in question was purchased in 1942 by the agency responsible for acquiring works for the museum that Adolf Hitler had designed in the Austrian city of Linz. After the war, the U.S. military locate the work in the salt mine of the Austrian city of Altaussee and on July 8, 1945 transferred it to the Central Collection Point (CCP) in Munich, where it was invented.",
        "en_subtitle": "",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Germany",
                "start_char": 0,
                "end_char": 7,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Adolph von Menzel",
                "start_char": 26,
                "end_char": 43,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Nazis",
                "start_char": 61,
                "end_char": 66,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Adolph von Menzel",
                "start_char": 22,
                "end_char": 39,
                "label": "PERSON",
