[
    {
        "title": "Giunti a Ciampino 14 bambni da Gaza, accolti dal ministro Tajani",
        "date_raw": "Thu, 13 Feb 2025 21:46:17 GMT",
        "date": "2025-02-13",
        "url": "https://www.agi.it/estero/rss",
        "news_url": "https://www.agi.it/estero/news/2025-02-13/arrivati-aeroporto-ciampino-bambini-palestinesi-30006217/",
        "subtitle": "",
        "content": "AGI -&nbsp;Il ministro degli Esteri, Antonio Tajani, ha accolto a Ciampino l'aereo C-130J dell'Aeronautica Militare con a bordo 15 minori palestinesi provenienti dalla Striscia di Gaza, per la maggior parte pazienti oncologici. \n&nbsp; \n\"Questo è un risultato straordinario ottenuto dal governo italiano. Sono i primi bambini con il cancro che ricevono una simile assistenza\", ha affermato il titolare della Farnesina nel punto stampa allestito sulla pista dello Stormo 31, sottolineando la riuscita dell'operazione grazie al lavoro congiunto di protezione civile, forze armate, consolato a Gerusalemme e ambasciata a Tel Aviv: \"Tutti hanno operato in sinergia, nessuno si è tirato indietro, tutti hanno cercato di dare il massimo per aiutare questi bambini\". \n<div></div> \nDopo aver visitato e portato un saluto ai bambini sul C-130J, Tajani, con poche parole rotte dall'emozione, ha descritto ai giornalisti la difficile condizione di salute dei minori, assicurando che \"saranno accolti a braccia aperte come i tanti altri bambini che abbiamo accolto, malati o feriti, nelle operazioni precedenti\", ma soprattutto che verranno curati \"nei migliori ospedali d'Italia\". \n&nbsp; \nSulla pista ad attendere il volo anche sette ambulanze pronte a trasportare immediatamente i pazienti al Policlinico Umberto I, dove li attende un'equipe medico-sanitaria per la prima accoglienza.<br> Ad accogliere i bambini, oltre al ministro degli Esteri, erano presenti il ministro dell'Università Anna Maria Bernini, la rettrice dell'Università Sapienza di Roma Antonella Polimeni e il francescano egiziano, padre Ibrahim Faltas, che da 36 anni vive in Palestina e rappresenta uno dei principali contatti dell'Italia con il mondo palestinese. \n&nbsp; \nLe evacuazioni sanitarie di bambini palestinesi da Gaza sono inserite nel quadro di aiuti umanitari che il governo italiano ha avviato dopo lo scoppio della guerra a Gaza il 7 ottobre 2023. L'accoglienza di oggi fa parte del progetto \"Food for Gaza\" lanciato l'11 marzo 2024 e che lo scorso 6 febbraio ha visto il ministro degli Esteri consegnare ad Ashdod, in Israele, tonnellate di aiuti alla popolazione.&nbsp; \n&nbsp; \n&nbsp;",
        "ranked": 1,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1739484017.269583,
        "language": "IT",
        "source": "AGI",
        "local_time": "2025-02-13 23:00:17",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-13T22.00.17",
        "en_title": "Arrived at Ciampino 14 bamboos from Gaza, welcomed by minister Tajani",
        "en_content": "AGI -&nbsp; Foreign Minister, Antonio Tajani, welcomed the Air Force C-130J aircraft in Ciampino with 15 Palestinian minors coming from the Gaza Strip, for most cancer patients.\n&nbsp;\n\"This is an extraordinary result obtained by the Italian government. They are the first children with cancer who receive such assistance\", said the owner of the Farnesina at the press point set up on the track of Stormo 31, underlining the success of the operation thanks to the joint work of civil protection, armed forces, consulated in Jerusalem and embassy in Tel Aviv: \"Everyone has worked in synergy, no one has pulled back, everyone has tried to give the most to help these children.\"\n<div </div\nAfter visiting and bringing a greeting to children on the C-130J, Tajani, with few words broken by emotion, described to journalists the difficult condition of health of children, ensuring that \"they will be greeted with open arms like the many other children we have received, sick or injured, in the previous operations\", but above all that they will be treated \"in the best hospitals of Italy\".\n&nbsp;\nOn the track to wait for the flight even seven outpatients ready to transport patients immediately to the Umberto I Polyclinic, where a medical-sanitary team awaits them for the first reception.<br> The Minister of the University Anna Maria Bernini, the director of the Sapienza University of Rome Antonella Polimeni and the Egyptian Franciscan, Father Ibrahim Faltas, who has lived in Palestine for 36 years and represents one of the main contacts of Italy with the Palestinian world.\n&nbsp;\nThe health evacuations of Palestinian children from Gaza are included in the framework of humanitarian aid that the Italian Government initiated after the outbreak of the war in Gaza on 7 October 2023. Today's welcome is part of the project \"Food for Gaza\" launched on 11 March 2024 and that last 6 February saw the Foreign Minister deliver to Ashdod, Israel, tons of aid to the population. &nbsp;\n&nbsp;\n&nbsp;",
        "en_subtitle": "",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Ciampino 14",
                "start_char": 11,
                "end_char": 22,
                "label": "LAW",
                "info": "Named documents made into laws."
            },
            {
                "word": "Gaza",
                "start_char": 36,
                "end_char": 40,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Tajani",
                "start_char": 63,
                "end_char": 69,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Antonio Tajani",
                "start_char": 30,
                "end_char": 44,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Air Force",
                "start_char": 59,
                "end_char": 68,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Ciampino",
                "start_char": 88,
                "end_char": 96,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "15",
                "start_char": 102,
                "end_char": 104,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Palestinian",
                "start_char": 105,
                "end_char": 116,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "the Gaza Strip",
                "start_char": 136,
                "end_char": 150,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Italian",
                "start_char": 234,
                "end_char": 241,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 267,
                "end_char": 272,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Farnesina",
                "start_char": 346,
                "end_char": 355,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Stormo 31",
                "start_char": 398,
                "end_char": 407,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Jerusalem",
                "start_char": 524,
                "end_char": 533,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Tel Aviv",
                "start_char": 549,
                "end_char": 557,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "C-130J",
                "start_char": 746,
                "end_char": 752,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Tajani",
                "start_char": 754,
                "end_char": 760,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Italy",
                "start_char": 1078,
                "end_char": 1083,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "seven",
                "start_char": 1134,
                "end_char": 1139,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 1271,
                "end_char": 1276,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Anna Maria Bernini",
                "start_char": 1323,
                "end_char": 1341,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the Sapienza University",
                "start_char": 1359,
                "end_char": 1382,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Antonella Polimeni",
                "start_char": 1391,
                "end_char": 1409,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Egyptian",
                "start_char": 1418,
                "end_char": 1426,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Franciscan",
                "start_char": 1427,
                "end_char": 1437,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Ibrahim Faltas",
                "start_char": 1446,
                "end_char": 1460,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Palestine",
                "start_char": 1479,
                "end_char": 1488,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "36 years",
                "start_char": 1493,
                "end_char": 1501,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "one",
                "start_char": 1517,
                "end_char": 1520,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Italy",
                "start_char": 1545,
                "end_char": 1550,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Palestinian",
                "start_char": 1560,
                "end_char": 1571,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Palestinian",
                "start_char": 1612,
                "end_char": 1623,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Gaza",
                "start_char": 1638,
                "end_char": 1642,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the Italian Government",
                "start_char": 1698,
                "end_char": 1720,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Gaza",
                "start_char": 1764,
                "end_char": 1768,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "7 October 2023",
                "start_char": 1772,
                "end_char": 1786,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Today",
                "start_char": 1788,
                "end_char": 1793,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "11 March 2024",
                "start_char": 1855,
                "end_char": 1868,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "February",
                "start_char": 1885,
                "end_char": 1893,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Ashdod",
                "start_char": 1930,
                "end_char": 1936,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 1938,
                "end_char": 1944,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Robert Kennedy Jr confermato dal Senato alla guida del dipartimento Sanità",
        "date_raw": "Thu, 13 Feb 2025 20:12:30 GMT",
        "date": "2025-02-13",
        "url": "https://www.agi.it/estero/rss",
        "news_url": "https://www.agi.it/estero/news/2025-02-13/usa-robert-kennedy-confermato-alla-guida-sanita-30005440/",
        "subtitle": "",
        "content": "AGI - Il novax e complottista Robert Kennedy Jr è stato confermato dal Senato del Congresso americano alla guida del dipartimento Sanità. Il via libera è arrivato durante una conta senza sorprese: 52 senatori Repubblicani su cinquantatré hanno votato a favore, quarantotto i voti contrari, tra cui quello dell'ex leader conservatore Mitch McConnell. \n&nbsp; \nIl suo no era annunciato. McConnell aveva votato no anche alla conferma della nomina di Tulsi Gabbard, altra candidatura controversa, alla guida dell'intelligence. \"Gli individui - ha dichiarato il senatore, nel spiegare il no a Kennedy - genitori e famiglie hanno il diritto ad avere una nazione più sana e a chiedere le migiori indicazioni scientifiche per prevenire e trattare le malattie\". \"Ma le storie di complottismi - ha aggiunto - che hanno eroso la fiducia nelle istituzioni sanitarie pubbliche non fanno di Kennedy uno titolato a guidare questi importanti sforzi\". \n&nbsp; \nKennedy sarà a capo di un dipartimento che ha tredici divisioni, tra cui la Food and Drug Administration e i Centers for Disease Control and Prevention, che lui stesso ha accusato per anni di essere corrotte. Molte agenzie sono già sotto pressione a causa dei tagli decisi da Donald Trump. Il notiziario settimanale scientifico che forniva informazioni e aggiornamenti sulle epidemie e su altre malattie, è stato silenziato dalla nuova amministrazione, che ha vietato di fornire informazioni al popolo americano fino a che non verrà messo un nuovo vertice. \n&nbsp; \nLe informazioni sull'influenza aviaria sono state cancellate dal sito ufficiale del dipartimento. La domanda che gli analisti si pongono adesso è cosa succederà con Kennedy, che ha detto di voler affrontare di petto le epidemie ed eliminare i cibi super processati. A destare maggior incertezze saranno le decisioni sulle campagne di vaccinazione, sulle quali Kennedy è sempre stato scettico: le ha sconsigliate, attribuendo, per esempio, l'autismo ai vaccini, ma ha ammesso di aver fatto sempre vaccinare tutti i suoi figli. \n&nbsp; \nInoltre il nuovo ministro ha dichiarato, durante l'audizione davanti alla commissione del Senato, di non credere alle ricerche scientifiche classiche ma di avere propri riferimenti, molti dei quali sono su internet e sono risultati senza una grande valenza scientifica. Le sue risposte hanno generato perplessità anche tra gli stessi Repubblicani, che però hanno deciso di portare avanti la candidatura per non entrare in rotta di collisione con Trump. \n&nbsp; \nDue tra le industrie finite nel mirino degli attacchi di Kennedy sono state tra le più solerti a inviare messaggi amichevoli al nuovo ministro. Phrma, l'associazione del commercio dell'industria farmaceutica, ha detto di \"non vedere l'ora di lavorare con Kennedy sul suo piano per ridurre i livelli di malattie croniche e limitare il potere degli intermediari di aumentare il prezzo dei farmaci\". La Consumer Brands Association, che rappresenta i produttori di cibi ultra processati, ha ricordato a Kennedy di essere la \"più grande industria americana in termini di occupazione\" e aggiunto che spera di mantenere questo suo primato.&nbsp;",
        "ranked": 2,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1739484017.2697484,
        "language": "IT",
        "source": "AGI",
        "local_time": "2025-02-13 23:00:17",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-13T22.00.17",
        "en_title": "Robert Kennedy Jr confirmed by the Senate as head of the Health Department",
        "en_content": "AGI - The novax and complotist Robert Kennedy Jr was confirmed by the U.S. Congressional Senate at the head of the Health Department. The free way arrived during a no surprise count: 52 Republican senators on fifty-three voted in favour, forty-eight votes against, including former Conservative leader Mitch McConnell.\n&nbsp;\nHis no was announced. McConnell also voted no to confirm Tulsi Gabbard's appointment, another controversial candidate, to lead the intelligence. \"People - the senator has declared, in explaining the no to Kennedy - parents and families have the right to have a healthier nation and to ask for the mild scientific indications to prevent and treat diseases\". \"But complottism stories - he added - that they eroded confidence in public health institutions do not make Kennedy a titular to lead these important efforts\".\n&nbsp;\nKennedy will be head of a department that has thirteen divisions, including the Food and Drug Administration and the Centers for Disease Control and Prevention, which he himself accused for years of being corrupted. Many agencies are already under pressure due to Donald Trump's cuts. The scientific weekly news that provided information and updates on epidemics and other diseases, was silenced by the new administration, which banned the provision of information to the American people until a new summit is put.\n&nbsp;\nInformation on avian influence has been deleted from the department's official website. The question that analysts are asking now is what will happen with Kennedy, who said he wants to deal with epidemics and eliminate super processed foods. Increasing uncertainty will be the decisions on vaccination campaigns, on which Kennedy has always been skeptical: he did not recommend, attributing, for example, autism to vaccines, but admitted that he had always vaccinated all his children.\n&nbsp;\nIn addition, the new minister declared, during the hearing in front of the Senate commission, not to believe in classical scientific research but to have its own references, many of which are on the internet and are results without a great scientific value. His answers have also generated perplexity among the Republicans themselves, but they have decided to carry out the application not to enter a collision course with Trump.\n&nbsp;\nTwo of the industries that ended up in Kennedy's attacks were among the most sunny to send friendly messages to the new minister. Phrma, the trade association of the pharmaceutical industry, said \"do not see the time to work with Kennedy on his plan to reduce the levels of chronic diseases and limit the power of intermediaries to increase the price of drugs\". The Consumer Brands Association, which represents the producers of ultra-processed foods, reminded Kennedy of being the \"big American industry in terms of employment\" and added that he hopes to maintain this primacy.&nbsp;",
        "en_subtitle": "",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Robert Kennedy Jr",
                "start_char": 0,
                "end_char": 17,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Senate",
                "start_char": 35,
                "end_char": 41,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the Health Department",
                "start_char": 53,
                "end_char": 74,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Robert Kennedy Jr",
                "start_char": 31,
                "end_char": 48,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "U.S.",
                "start_char": 70,
                "end_char": 74,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the Health Department",
                "start_char": 111,
                "end_char": 132,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "52",
                "start_char": 183,
                "end_char": 185,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Republican",
                "start_char": 186,
                "end_char": 196,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "fifty-three",
                "start_char": 209,
                "end_char": 220,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "forty-eight",
                "start_char": 238,
                "end_char": 249,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Conservative",
                "start_char": 282,
                "end_char": 294,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Mitch McConnell",
                "start_char": 302,
                "end_char": 317,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "McConnell",
                "start_char": 348,
                "end_char": 357,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Tulsi Gabbard's",
                "start_char": 383,
                "end_char": 398,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Kennedy",
                "start_char": 531,
                "end_char": 538,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Kennedy",
                "start_char": 791,
                "end_char": 798,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Kennedy",
                "start_char": 850,
                "end_char": 857,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "thirteen",
                "start_char": 896,
                "end_char": 904,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "the Food and Drug Administration",
                "start_char": 926,
                "end_char": 958,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the Centers for Disease Control and Prevention",
                "start_char": 963,
                "end_char": 1009,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "years",
                "start_char": 1040,
                "end_char": 1045,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Donald Trump's",
                "start_char": 1114,
                "end_char": 1128,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "weekly",
                "start_char": 1150,
                "end_char": 1156,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "American",
                "start_char": 1322,
                "end_char": 1330,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Kennedy",
                "start_char": 1527,
                "end_char": 1534,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Kennedy",
                "start_char": 1694,
                "end_char": 1701,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Senate",
                "start_char": 1940,
                "end_char": 1946,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Republicans",
                "start_char": 2176,
                "end_char": 2187,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 2288,
                "end_char": 2293,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Two",
                "start_char": 2302,
                "end_char": 2305,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Kennedy",
                "start_char": 2341,
                "end_char": 2348,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Phrma",
                "start_char": 2432,
                "end_char": 2437,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Kennedy",
                "start_char": 2532,
                "end_char": 2539,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "The Consumer Brands Association",
                "start_char": 2664,
                "end_char": 2695,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Kennedy",
                "start_char": 2763,
                "end_char": 2770,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "American",
                "start_char": 2789,
                "end_char": 2797,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Prove di negoziati Usa-Russia, l'Ue e Kiev rivendicano",
        "date_raw": "Thu, 13 Feb 2025 18:14:14 GMT",
        "date": "2025-02-13",
        "url": "https://www.agi.it/estero/rss",
        "news_url": "https://www.agi.it/estero/news/2025-02-13/preparativi-vertice-putin-trump-29995018/",
        "subtitle": "",
        "content": "AGI -&nbsp;Il presidente degli Stati Uniti Donald Trump >ha iniziato ad attuare il suo piano per porre fine alla guerra in Ucraina>. Dopo aver parlato ieri al telefono prima con il collega russo Vladimir Putin >e poi con l'ucraino Volodymyr Zelensky>, ha annunciato che si sta formando una squadra per preparare i colloqui di pace>. Quale sia il suo piano non è ancora chiaro, ma è certo che gli ultimi sviluppi sono stati letti come un tradimento a Kiev e come un vittoria a Mosca. E come uno schiaffo dall'Unione Europea. \n&nbsp; \nQuando Putin lanciò il suo attacco militare contro l'Ucraina, il 24 febbraio 2022, gli Stati Uniti e l'Unione Europea intensificarono gli sforzi per isolarlo a livello internazionale. Tra i leader europei, solo l'ungherese Viktor Orban e lo slovacco Robert Fico hanno continuato a sostenerlo fermamente. Negli Usa, l'ex presidente Joe Biden era arrivato al punto di definire il leader del Cremlino un \"dittatore sanguinario\", rifiutando ogni contatto per tre anni. Quest'epoca sembra ormai finita. \n&nbsp; \nIl fatto stesso che vi sia stato un colloquio tra Trump e Putin - che il Cremlino ha lasciato intendere sia avvenuto su iniziativa americana - dimostra il fallimento della politica di isolamento diplomatico, ha scritto il New York Times. Putin ha dichiarato pubblicamente più di una volta di essere pronto a negoziare sull'Ucraina solo con gli Stati Uniti, poiché non considera né Kiev, né i suoi alleati europei come entità indipendenti. \"Gli Stati Uniti sono il principale interlocutore della Russia per quanto riguarda il negoziato su una possibile soluzione della crisi ucraina\", ha ribadito il portavoce del Cremlino Dmitri Peskov, aggiungendo che \"l'Europa dovrà parlare con Washington per salvare il proprio posto nei negoziati\". \n&nbsp; \n<div></div> \n&nbsp; \nTrump ha di fatto accettato le condizioni di Mosca: non ha nemmeno avvisato i leader europei della sua intenzione di contattare Putin, né tantomeno di coinvolgerli nei negoziati o di tenere conto della loro posizione. Zelensky - che domani incontrerà il vicepresidente degli Stati Uniti JD Vance a Monaco - si è lamentato del fatto che Trump abbia telefonato prima al leader russo e poi a lui (\"non e' stato carino\") e ha invitato Washington a delineare un piano congiunto \"per fermare\" la Russia prima di iniziare i colloqui con Mosca. \"Non fidatevi delle affermazioni di Putin di essere pronto a porre fine alla guerra\", è stato il monito lanciato dal presidente ucraino ai leader mondiali. \n&nbsp; \nI colloqui di pace saranno sia con Putin sia con Zelensky,> ha garantito da Bruxelles il capo del Pentagono, Pete Hegseth,> aggiungendo che non si faranno concessioni a Mosca e che \"questioni come i finanziamenti futuri potrebbero essere sul tavolo dei negoziati\". \"C'è molta euforia in Russia perché sembra che Putin abbia già vinto, con Trump che lo ha legittimato come un partner rispettato\", ha spiegato l'analista russo Konstantin Kalachev. Tuttavia, diversi analisti tra cui Tatiana Stanovaya, avvertono che i negoziati \"sono solo all'inizio\" e il prossimo passo di rilievo sarebbe un vertice in presenza. \n&nbsp; \nSi ipotizza l'Arabia Saudita con Riad, ma il Cremlino ha avvertito che \"potrebbero volerci mesi\". La Russia vuole discutere, oltre che dell'Ucraina, anche del sistema di sicurezza dell'intero continente europeo. In altre parole, il ruolo della Nato, che la Russia considera una minaccia esistenziale per i suoi confini. Tuttavia, non è garantito un esito favorevole per Mosca nei colloqui con Trump. \n&nbsp; \nPutin \"non ha cambiato la sua posizione: l'Ucraina deve diventare un Paese amico della Russia, con garanzie infallibili\", ha sottolineato Stanovaya. Secondo lei, il presidente russo è \"pienamente preparato\" a un possibile fallimento dei negoziati e determinato a ottenere la \"capitolazione\" di Kiev, con o senza Trump.&nbsp; \n&nbsp; \n<h2>L'Ue si sente esclusa</h2> \nL'Unione europea se non è al tavolo dei negoziati allora sarà sul menù di Vladimir Putin: l'espressione porta la firma di un ex volto dell'Ue, l'olandese Frans Timmermans (ex vicepresidente della Commissione europea, ora leader d'opposizione all'Aja), ma riassume il sentimento di molti a Bruxelles. L'Europa si sente esclusa, delusa, quasi tradita dalla telefonata del presidente americano, Donald Trump, con il presidente russo, Vladimir Putin, per intavolare dei colloqui che possano portare alla pace. \n&nbsp; \nIl primo a farsi avanti - esprimendo perplessità - è stato il premier polacco, Donald Tusk, presidente di turno del Consiglio Ue. \"Tutto ciò di cui abbiamo bisogno è la pace. Una Pace giusta. Ucraina, Europa e Stati Uniti dovrebbero lavorare insieme per questo. INSIEME\", ha evidenziato su X. A nome delle Istituzioni europee è intervenuto invece il presidente del Consiglio europeo, Antonio Costa: \"La pace in Ucraina e la sicurezza dell'Europa sono inscindibili. La pace non può essere un semplice cessate il fuoco. La Russia non deve più essere una minaccia per l'Ucraina, per l'Europa, per la sicurezza internazionale. Non ci saranno negoziati credibili e di successo, né una pace duratura, senza l'Ucraina e senza l'Ue\". \n&nbsp; \nA nome della Commissione è intervenuta la portavoce, Paula Pinho: \"Nulla sull'Ucraina senza l'Ucraina, e sappiamo che ogni pace giusta e duratura deve includere l'Ucraina al tavolo. E perché la sicurezza dell'Ucraina è la sicurezza dell'Ue, sia l'Ucraina, ovviamente, sia l'Europa appartengono a quel tavolo\". La presidente Ursula von der Leyen ha scelto il silenzio. Dal Palazzo Berlaymont hanno confermato che prima della telefonata Washington-Mosca non c'è stato alcun contatto con Bruxelles. \n&nbsp; \nL'Alta rappresentante per gli Affari esteri, Kaja Kallas, da parte sua non ha risparmiato qualche critica. \"Non è una buona tattica negoziale concedere tutto ancora prima che le trattative siano iniziate. L'appeasement non ha mai funzionato\", ha detto al suo arrivo al quartier generale della Nato dove erano riuniti i ministri della Difesa dell'Alleanza. Non è tutto. Ha ribadito che \"l'adesione alla Nato è la garanzia di sicurezza più forte che esista e, in realtà, è anche la più economica\" e ha ammonito che un \"accordo rapido non sarebbe un buon affare\". \n&nbsp; \n&nbsp;",
        "ranked": 3,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1739484017.2698894,
        "language": "IT",
        "source": "AGI",
        "local_time": "2025-02-13 23:00:17",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-13T22.00.17",
        "en_title": "US-Russia negotiations, EU and Kiev claim",
        "en_content": "AGI -&nbsp;The President of the United States Donald Trump began to implement his plan to end the war in Ukraine.» After speaking yesterday on the phone first with Russian colleague Vladimir Putin > and then with Ukrainian Volodymyr Zelensky>, he announced that he is forming a team to prepare peace talks >. What his plan is not yet clear, but it is certain that the latest developments have been read as a betrayal in Kiev and as a victory in Moscow. And like a slap from the European Union.\n&nbsp;\nWhen Putin launched his military attack on Ukraine on February 24, 2022, the United States and the European Union intensified efforts to isolate him internationally. Among European leaders, only Hungarian Viktor Orban and Slovak Robert Fico continued to support him firmly. In the United States, former president Joe Biden had come to the point of defining the leader of the Kremlin a \"blood dictator\", refusing every contact for three years. This time seems to be over.\n&nbsp;\nThe fact that there has been an interview between Trump and Putin - that the Kremlin has let it happen on an American initiative - demonstrates the failure of diplomatic isolation policy, wrote the New York Times. Putin publicly stated more than once that he was ready to negotiate on Ukraine only with the United States, since he does not consider Kiev, nor his European allies as independent entities. \"The United States is Russia's main interlocutor for negotiation on a possible solution to the Ukrainian crisis,\" said the Kremlin spokesman Dmitri Peskov, adding that \"Europe will have to talk to Washington to save its place in the negotiations\".\n&nbsp;\n<div </div\n&nbsp;\nTrump has actually accepted the conditions of Moscow: He has not even warned the European leaders of his intention to contact Putin, nor at least to involve them in the negotiations or to take into account their position. Zelensky - who tomorrow will meet U.S. Vice President JD Vance in Monaco - complained that Trump first phoned the Russian leader and then to him (\"not cute\") and invited Washington to outline a joint plan \"to stop\" Russia before starting talks with Moscow. \"Don't trust Putin's claims to be ready to end the war,\" was the warning launched by Ukrainian president to world leaders.\n&nbsp;\nThe peace talks will be with both Putin and Zelensky, > guaranteed by Brussels the head of the Pentagon, Pete Hegseth, > adding that no concessions will be made in Moscow and that \"this such as future funding could be on the negotiating table\". \"There is a lot of euphoria in Russia because it seems that Putin has already won, with Trump legitimizing it as a respected partner,\" explained Russian analyst Konstantin Kalachev. However, several analysts including Tatiana Stanovaya, warn that the negotiations \"are only at the beginning\" and the next important step would be a summit in the presence.\n&nbsp;\nSaudi Arabia is hypothesized with Riad, but the Kremlin warned that \"it could take months.\" Russia wants to discuss, as well as Ukraine, the security system of the entire European continent. In other words, the role of NATO, which Russia considers an existential threat to its borders. However, a favourable outcome for Moscow is not guaranteed in talks with Trump.\n&nbsp;\nPutin \"has not changed his position: Ukraine must become a friend country of Russia, with infallible guarantees,\" said Stanovaya. According to you, the Russian president is \"fully prepared\" to a possible failure of the negotiations and determined to get the \"chapter\" of Kiev, with or without Trump.&nbsp;\n&nbsp;\n<h2> The EU is excluded\nThe European Union if it is not at the negotiating table then will be on the menu of Vladimir Putin: the expression brings the signature of a former EU face, the Dutch Frans Timmermans (former vice-president of the European Commission, now leader of opposition to the Hague), but sums up the sentiment of many in Brussels. Europe feels excluded, disappointed, almost betrayed by the call of the American President, Donald Trump, with the Russian President, Vladimir Putin, to unravel talks that can lead to peace.\n&nbsp;\nThe first to step forward - expressing perplexity - was the Polish Prime Minister, Donald Tusk, President of the EU Council. \"All we need is peace. Just peace. Ukraine, Europe and the United States should work together for this. On behalf of the European Institutions, Mr INSIEME said: \"Peace in Ukraine and Europe's security are inseparable. Peace cannot be a simple ceasefire. Russia must no longer be a threat to Ukraine, to Europe, to international security. There will be no credible and successful negotiations, nor lasting peace, without Ukraine and without the EU.\"\n&nbsp;\nOn behalf of the Commission spokesman, Paula Pinho: \"Nothing on Ukraine without Ukraine, and we know that every just and lasting peace must include Ukraine at the table. And because the security of Ukraine is the security of the EU, both Ukraine, of course, and Europe belong to that table.\" President Ursula von der Leyen has chosen silence. From the Berlaymont Palace they confirmed that before the call Washington-Mosca there was no contact with Brussels.\n&nbsp;\nThe High Representative for Foreign Affairs, Kaja Kallas, did not spare any criticism. \"It is not a good negotiating tactic to grant everything even before negotiations have begun. The appeal never worked,\" he said on his arrival at NATO headquarters where the Alliance Defense Ministers were gathered. That's not all. He reiterated that \"NATO membership is the strongest security guarantee that exists and, in reality, is also the cheapest\" and warned that a \"fast agreement would not be a good deal\".\n&nbsp;\n&nbsp;",
        "en_subtitle": "",
        "title_NER": [
            {
                "word": "US",
                "start_char": 0,
                "end_char": 2,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 3,
                "end_char": 9,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "EU",
                "start_char": 24,
                "end_char": 26,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Kiev",
                "start_char": 31,
                "end_char": 35,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "the United States",
                "start_char": 28,
                "end_char": 45,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Donald Trump",
                "start_char": 46,
                "end_char": 58,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 105,
                "end_char": 112,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "yesterday",
                "start_char": 130,
                "end_char": 139,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 153,
                "end_char": 158,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 164,
                "end_char": 171,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Vladimir Putin",
                "start_char": 182,
                "end_char": 196,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Ukrainian",
                "start_char": 213,
                "end_char": 222,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Volodymyr Zelensky",
                "start_char": 223,
                "end_char": 241,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Kiev",
                "start_char": 420,
                "end_char": 424,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Moscow",
                "start_char": 445,
                "end_char": 451,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the European Union",
                "start_char": 474,
                "end_char": 492,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Putin",
                "start_char": 506,
                "end_char": 511,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 544,
                "end_char": 551,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "February 24, 2022",
                "start_char": 555,
                "end_char": 572,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "the United States",
                "start_char": 574,
                "end_char": 591,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the European Union",
                "start_char": 596,
                "end_char": 614,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "European",
                "start_char": 673,
                "end_char": 681,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Hungarian",
                "start_char": 696,
                "end_char": 705,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Viktor Orban",
                "start_char": 706,
                "end_char": 718,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Slovak",
                "start_char": 723,
                "end_char": 729,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Robert Fico",
                "start_char": 730,
                "end_char": 741,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the United States",
                "start_char": 778,
                "end_char": 795,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Joe Biden",
                "start_char": 814,
                "end_char": 823,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Kremlin",
                "start_char": 876,
                "end_char": 883,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "three years",
                "start_char": 931,
                "end_char": 942,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 1029,
                "end_char": 1034,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Putin",
                "start_char": 1039,
                "end_char": 1044,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Kremlin",
                "start_char": 1056,
                "end_char": 1063,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "American",
                "start_char": 1088,
                "end_char": 1096,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "the New York Times",
                "start_char": 1173,
                "end_char": 1191,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Putin",
                "start_char": 1193,
                "end_char": 1198,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 1264,
                "end_char": 1271,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the United States",
                "start_char": 1282,
                "end_char": 1299,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Kiev",
                "start_char": 1328,
                "end_char": 1332,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "European",
                "start_char": 1342,
                "end_char": 1350,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "The United States",
                "start_char": 1384,
                "end_char": 1401,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 1405,
                "end_char": 1411,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukrainian",
                "start_char": 1478,
                "end_char": 1487,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Kremlin",
                "start_char": 1506,
                "end_char": 1513,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Dmitri Peskov",
                "start_char": 1524,
                "end_char": 1537,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Europe",
                "start_char": 1552,
                "end_char": 1558,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Washington",
                "start_char": 1580,
                "end_char": 1590,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 1656,
                "end_char": 1661,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Moscow",
                "start_char": 1702,
                "end_char": 1708,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "European",
                "start_char": 1737,
                "end_char": 1745,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Putin",
                "start_char": 1782,
                "end_char": 1787,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Zelensky",
                "start_char": 1878,
                "end_char": 1886,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "tomorrow",
                "start_char": 1893,
                "end_char": 1901,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "U.S.",
                "start_char": 1912,
                "end_char": 1916,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "JD Vance",
                "start_char": 1932,
                "end_char": 1940,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Monaco",
                "start_char": 1944,
                "end_char": 1950,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 1969,
                "end_char": 1974,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 1992,
                "end_char": 1999,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Washington",
                "start_char": 2048,
                "end_char": 2058,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 2093,
                "end_char": 2099,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Moscow",
                "start_char": 2127,
                "end_char": 2133,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Putin",
                "start_char": 2148,
                "end_char": 2153,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Ukrainian",
                "start_char": 2220,
                "end_char": 2229,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Putin",
                "start_char": 2299,
                "end_char": 2304,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Zelensky",
                "start_char": 2309,
                "end_char": 2317,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Brussels",
                "start_char": 2335,
                "end_char": 2343,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Pentagon",
                "start_char": 2360,
                "end_char": 2368,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Pete Hegseth",
                "start_char": 2370,
                "end_char": 2382,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Moscow",
                "start_char": 2429,
                "end_char": 2435,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 2541,
                "end_char": 2547,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Putin",
                "start_char": 2570,
                "end_char": 2575,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 2598,
                "end_char": 2603,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 2655,
                "end_char": 2662,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Konstantin Kalachev",
                "start_char": 2671,
                "end_char": 2690,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Tatiana Stanovaya",
                "start_char": 2728,
                "end_char": 2745,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Saudi Arabia",
                "start_char": 2872,
                "end_char": 2884,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Riad",
                "start_char": 2906,
                "end_char": 2910,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Kremlin",
                "start_char": 2920,
                "end_char": 2927,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "months",
                "start_char": 2955,
                "end_char": 2961,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 2964,
                "end_char": 2970,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 3000,
                "end_char": 3007,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "European",
                "start_char": 3043,
                "end_char": 3051,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "NATO",
                "start_char": 3091,
                "end_char": 3095,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 3103,
                "end_char": 3109,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Moscow",
                "start_char": 3192,
                "end_char": 3198,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 3231,
                "end_char": 3236,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Putin",
                "start_char": 3245,
                "end_char": 3250,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 3282,
                "end_char": 3289,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 3322,
                "end_char": 3328,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Stanovaya",
                "start_char": 3364,
                "end_char": 3373,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 3397,
                "end_char": 3404,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Kiev",
                "start_char": 3516,
                "end_char": 3520,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "EU",
                "start_char": 3567,
                "end_char": 3569,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "The European Union",
                "start_char": 3582,
                "end_char": 3600,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Vladimir Putin",
                "start_char": 3667,
                "end_char": 3681,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "EU",
                "start_char": 3731,
                "end_char": 3733,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Dutch",
                "start_char": 3744,
                "end_char": 3749,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Frans Timmermans",
                "start_char": 3750,
                "end_char": 3766,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the European Commission",
                "start_char": 3793,
                "end_char": 3816,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the Hague",
                "start_char": 3846,
                "end_char": 3855,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Brussels",
                "start_char": 3895,
                "end_char": 3903,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Europe",
                "start_char": 3905,
                "end_char": 3911,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "American",
                "start_char": 3977,
                "end_char": 3985,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Donald Trump",
                "start_char": 3997,
                "end_char": 4009,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 4020,
                "end_char": 4027,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Vladimir Putin",
                "start_char": 4039,
                "end_char": 4053,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 4107,
                "end_char": 4112,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Polish",
                "start_char": 4163,
                "end_char": 4169,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Donald Tusk",
                "start_char": 4186,
                "end_char": 4197,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the EU Council",
                "start_char": 4212,
                "end_char": 4226,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 4263,
                "end_char": 4270,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Europe",
                "start_char": 4272,
                "end_char": 4278,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "the United States",
                "start_char": 4283,
                "end_char": 4300,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the European Institutions",
                "start_char": 4345,
                "end_char": 4370,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 4399,
                "end_char": 4406,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Europe",
                "start_char": 4411,
                "end_char": 4417,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 4482,
                "end_char": 4488,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 4519,
                "end_char": 4526,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Europe",
                "start_char": 4531,
                "end_char": 4537,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 4648,
                "end_char": 4655,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "EU",
                "start_char": 4672,
                "end_char": 4674,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Commission",
                "start_char": 4701,
                "end_char": 4711,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Paula Pinho",
                "start_char": 4723,
                "end_char": 4734,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 4748,
                "end_char": 4755,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 4764,
                "end_char": 4771,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 4832,
                "end_char": 4839,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 4882,
                "end_char": 4889,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "EU",
                "start_char": 4913,
                "end_char": 4915,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 4922,
                "end_char": 4929,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Europe",
                "start_char": 4946,
                "end_char": 4952,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Ursula von der",
                "start_char": 4986,
                "end_char": 5000,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Leyen",
                "start_char": 5001,
                "end_char": 5006,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the Berlaymont Palace",
                "start_char": 5032,
                "end_char": 5053,
                "label": "FAC",
                "info": "Buildings, airports, highways, bridges, etc."
            },
            {
                "word": "Washington-Mosca",
                "start_char": 5090,
                "end_char": 5106,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Brussels",
                "start_char": 5133,
                "end_char": 5141,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "The High Representative for Foreign Affairs",
                "start_char": 5150,
                "end_char": 5193,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Kaja Kallas",
                "start_char": 5195,
                "end_char": 5206,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "NATO",
                "start_char": 5383,
                "end_char": 5387,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the Alliance Defense Ministers",
                "start_char": 5407,
                "end_char": 5437,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "NATO",
                "start_char": 5489,
                "end_char": 5493,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Auto sulla folla durante un comizio sindacale a Monaco di Baviera, almeno 20 feriti ",
        "date_raw": "Thu, 13 Feb 2025 18:06:36 GMT",
        "date": "2025-02-13",
        "url": "https://www.agi.it/estero/rss",
        "news_url": "https://www.agi.it/estero/news/2025-02-13/auto-folla-comizio-monaco-feriti-29993856/",
        "subtitle": "",
        "content": "AGI - La polizia ha arrestato un richiedente asilo afghano sulla scena di quello che i leader tedeschi hanno definito un \"attentato\" con un'auto l>anciata sulla folla ferendo 28 persone, alcune in modo grave, a Monaco di Baviera. L'attacco alla vigilia di una conferenza di alto profilo sulla sicurezza nella città bavarese e nel contesto di un acceso dibattito sull'immigrazione in vista delle elezioni del 23 febbraio, dopo una serie di attacchi simili. \nIl veicolo, una Mini Cooper, è piombato> su una manifestazione sindacale, lasciando una scia di feriti e le loro cose sparse per strada, tra cui un passeggino per bambini. La polizia ha sparato contro l'auto malconcia e arrestato il conducente, un richiedente asilo afghano di 24 anni che i media tedeschi hanno identificato come Farhad N. \nIl cancelliere Olaf Scholz ha condannato il \"terribile\" attacco> e ha promesso severe conseguenze. \"Dal mio punto di vista è abbastanza chiaro: questo aggressore non può contare su alcuna pietà, deve essere punito e deve lasciare il Paese\", ha dichiarato Scholz ai giornalisti. \nScarpe, occhiali e il passeggino del bambino >sono stati lasciati in giro sulla scia del sospetto attacco, che segue la furia mortale di un'auto in un mercatino di Natale nella città orientale di Magdeburgo a dicembre.&nbsp; \n&nbsp; \n<div></div> \nIl 24enne richiedente asilo afghano, che vive a Monaco, è stato arrestato sulla scena dopo che le forze dell'ordine hanno sparato una volta contro l'auto, ma senza colpirlo. Le autorità hanno \"indizi di un movente estremista\" e l'indagine è stata affidata alla procura regionale, hanno aggiunto. Un portavoce dei vigili del fuoco ha dichiarato che molti dei feriti erano \"gravemente feriti, alcuni in pericolo di vita\". \nIl sospetto sarebbe arrivato in Germania nel 2016, al culmine dell'afflusso massiccio di migranti in Europa>. La sua richiesta d'asilo sarebbe stata respinta dalle autorità tedesche, ma non è stato previsto il rimpatrio. Il premier della Baviera Markus Soeder ha dichiarato ai giornalisti che l'incidente è stato \"semplicemente terribile\" e che \"sembra che si tratti di un attentato\". \n\"Questo non è il primo incidente... dobbiamo dimostrare con determinazione che qualcosa cambierà in Germania\", ha dichiarato Soeder, il cui partito CSU è alleato con la CDU conservatrice a livello nazionale. \"Questa è un'ulteriore prova che non possiamo continuare a passare da un attacco all'altro\". \nL'alleanza CDU/CSU, che secondo i sondaggi è sulla buona strada per vincere le elezioni che si terranno tra poco più di una settimana>, ha chiesto di inasprire le restrizioni sull'immigrazione dopo i recenti attacchi. Sotto pressione su questo tema già prima della convocazione delle elezioni, il governo di Scholz si era mosso per rendere più severe le norme sull'asilo e accelerare le espulsioni, anche in Afghanistan.&nbsp;Oggi Scholz ha detto che i rimpatri sono \"complicati\" da organizzare, ma che il governo \"sta per farlo in altri casi non solo una volta, ma su base continuativa\". \n&nbsp; \n<div></div> \n&nbsp; \nIl 21 dicembre un medico saudita si lanciò&nbsp;con un suv sulla folla che faceva acquisti tra le bancarelle del mercatino di Natale a Magdeburgo: 5 persone rimasero uccise e i feriti furono oltre 200. Non è stato mai accertato alcun legame tra l'uomo e organizzazioni estremiste islamiche: anzi l'attentatore accusava le autorità tedesche di non aver fatto abbastanza in difesa delle donne saudite.&nbsp;",
        "ranked": 4,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1739484017.2700236,
        "language": "IT",
        "source": "AGI",
        "local_time": "2025-02-13 23:00:17",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-13T22.00.17",
        "en_title": "Cars on the crowd during a trade union rally in Munich, at least 20 injured",
        "en_content": "AGI - The police arrested an Afghan asylum seeker on the scene of what the German leaders defined a \"attack\" with a car l>anciata on the crowd wounding 28 people, some seriously, in Munich. The attack on the eve of a high-profile conference on security in the Bavarian city and in the context of a heated debate on immigration in view of the elections of 23 February, after a series of similar attacks.\nThe vehicle, a Mini Cooper, is populated on a union event, leaving a trail of wounded and their things scattered on the street, including a baby stroller. The police shot against the unconscious car and arrested the driver, a 24-year-old Afghan asylum seeker who the German media identified as Farhad N.\nChancellor Olaf Scholz condemned the \"terrible\" attack > and promised severe consequences. \"From my point of view it is quite clear: This attacker cannot count on any pity, he must be punished and must leave the country,\" said Scholz to journalists.\nShoes, glasses and baby stroller > were left out in the wake of the suspect attack, which follows the deadly fury of a car in a Christmas market in the eastern city of Magdeburg in December.&nbsp;\n&nbsp;\n<div </div\nThe 24-year-old Afghan asylum seeker, who lives in Monaco, was arrested on the scene after law enforcement once shot against the car, but without hitting it. The authorities have \"departments of an extremist motive\" and the investigation was entrusted to the regional prosecutor, they added. A firefighter spokesman said that many of the wounded were \"gravely injured, some in danger of life\".\nThe suspect would arrive in Germany in 2016, at the height of the massive influx of migrants in Europe. His request for asylum would have been rejected by the German authorities, but the repatriation was not foreseen. Bavarian Premier Markus Soeder told reporters that the incident was \"simply terrible\" and that \"it seems to be an attack\".\n\"This is not the first accident... We must demonstrate with determination that something will change in Germany,\" said Soeder, whose CSU party is allied with the conservative CDU at national level. \"This is another proof that we cannot continue to move from one attack to another.\"\nThe CDU/CSU alliance, which according to the polls is on the right track to win the elections that will take place within a few more than a week, asked to tighten immigration restrictions after recent attacks. Under pressure on this issue before the election was convened, Scholz's government moved to make asylum rules more stringent and speed up expulsions, even in Afghanistan.&nbsp; Scholz today said that repatriations are \"complicated\" to be organized, but that the government \"is going to do it in other cases not only once, but on a continuous basis\".\n&nbsp;\n<div </div\n&nbsp;\nOn December 21, a Saudi doctor threw himself &nbsp; with a suv on the crowd making purchases between the Christmas market stalls in Magdeburg: 5 people were killed and the wounded were over 200. No link has ever been established between man and Islamic extremist organizations: the attacker accused the German authorities of not doing enough to defend Saudi women.&nbsp;",
        "en_subtitle": "",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Munich",
                "start_char": 48,
                "end_char": 54,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "at least 20",
                "start_char": 56,
                "end_char": 67,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Afghan",
                "start_char": 29,
                "end_char": 35,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "German",
                "start_char": 75,
                "end_char": 81,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "28",
                "start_char": 152,
                "end_char": 154,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Munich",
                "start_char": 182,
                "end_char": 188,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Bavarian",
                "start_char": 260,
                "end_char": 268,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "23 February",
                "start_char": 355,
                "end_char": 366,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Mini Cooper",
                "start_char": 418,
                "end_char": 429,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "24-year-old",
                "start_char": 629,
                "end_char": 640,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Afghan",
                "start_char": 641,
                "end_char": 647,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "German",
                "start_char": 670,
                "end_char": 676,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Farhad N.",
                "start_char": 697,
                "end_char": 706,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Olaf Scholz",
                "start_char": 718,
                "end_char": 729,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Scholz",
                "start_char": 934,
                "end_char": 940,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Shoes",
                "start_char": 957,
                "end_char": 962,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Christmas",
                "start_char": 1085,
                "end_char": 1094,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Magdeburg",
                "start_char": 1125,
                "end_char": 1134,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "24-year-old",
                "start_char": 1176,
                "end_char": 1187,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Afghan",
                "start_char": 1188,
                "end_char": 1194,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Monaco",
                "start_char": 1223,
                "end_char": 1229,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Germany",
                "start_char": 1594,
                "end_char": 1601,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "2016",
                "start_char": 1605,
                "end_char": 1609,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Europe",
                "start_char": 1662,
                "end_char": 1668,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "German",
                "start_char": 1725,
                "end_char": 1731,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Bavarian",
                "start_char": 1784,
                "end_char": 1792,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Markus Soeder",
                "start_char": 1801,
                "end_char": 1814,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 1924,
                "end_char": 1929,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Germany",
                "start_char": 2011,
                "end_char": 2018,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Soeder",
                "start_char": 2026,
                "end_char": 2032,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "CSU",
                "start_char": 2040,
                "end_char": 2043,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "CDU",
                "start_char": 2082,
                "end_char": 2085,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "one",
                "start_char": 2165,
                "end_char": 2168,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "CDU/CSU alliance",
                "start_char": 2193,
                "end_char": 2209,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "a few more than a week",
                "start_char": 2311,
                "end_char": 2333,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "Scholz",
                "start_char": 2462,
                "end_char": 2468,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Scholz",
                "start_char": 2576,
                "end_char": 2582,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "today",
                "start_char": 2583,
                "end_char": 2588,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "December 21",
                "start_char": 2777,
                "end_char": 2788,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Saudi",
                "start_char": 2792,
                "end_char": 2797,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "&nbsp",
                "start_char": 2819,
                "end_char": 2824,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Christmas",
                "start_char": 2879,
                "end_char": 2888,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Magdeburg",
                "start_char": 2906,
                "end_char": 2915,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "5",
                "start_char": 2917,
                "end_char": 2918,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "200",
                "start_char": 2964,
                "end_char": 2967,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Islamic",
                "start_char": 3019,
                "end_char": 3026,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "German",
                "start_char": 3077,
                "end_char": 3083,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Saudi",
                "start_char": 3126,
                "end_char": 3131,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Il regista Rodnyansky: \"Dopo 3 anni di guerra i russi fuggono dalla realtà\"",
        "date_raw": "Thu, 13 Feb 2025 15:50:37 GMT",
        "date": "2025-02-13",
        "url": "https://www.agi.it/estero/rss",
        "news_url": "https://www.agi.it/estero/news/2025-02-13/guerra-russia-ucriana-intervista-regista-rodnyansky-29997813/",
        "subtitle": "",
