[
    {
        "title": "Addio all'agente che a Dallas balzò sull'auto di Kennedy",
        "date_raw": "Tue, 25 Feb 2025 08:21:10 GMT",
        "date": "2025-02-25",
        "url": "https://www.agi.it/estero/rss",
        "news_url": "https://www.agi.it/estero/news/2025-02-25/addio-all-agente-che-a-dallas-balzo-su-auto-di-kennedy-30173011/",
        "subtitle": "",
        "content": "AGI -&nbsp;Il suo gesto è entrato nella storia, immortalato da innumerevoli angolazioni, ripreso in video, studiato fotogramma per fotogramma, attimo per attimo. Clint Hill, l'agente del servizio segreto >che saltò sulla limousine di John Fitzgerald Kennedy >mentre era sotto tiro a Dallas>, è morto a 93 anni, tormentato per decenni dal senso di colpa per non aver potuto impedire l'assassinio del Presidente.> \n<br> Il 22 novembre 1963, Hill, morto nella sua casa in California venerdì scorso, era stato assegnato alla protezione della First Lady, Jacqueline Kennedy. Era a bordo di un'auto dietro la limousine di Kennedy quando echeggiò il primo sparo. Si precipitò immediatamente verso la coppia presidenziale e si arrampicò sul portabagagli della limousine> mentre gli spari continuavano. Il gesto di Hill fu immortalato nell'ormai celeberrimo 'filmato di Zapruder', un video amatoriale> che fornì una delle migliori testimonianze della sparatoria>. \n&nbsp; \n&nbsp; \n<div></div> \n&nbsp; \nHill, originario del Dakota del Nord, ex militare dell'esercito>, era entrato nel servizio segreto nel 1958. Gli fu conferito un premio per le sue azioni a Dallas >e alla fine divenne vicedirettore. Tuttavia, il trauma che visse durante l'assassinio lo portò a ritirarsi anticipatamente dall'agenzia nel 1975, ad appena 43 anni: si era convinto che avrebbe potuto salvare la vita di Kennedy e poco dopo il suo pensionamento disse a CBS 60 Minutes di sentirsi responsabile. \n&nbsp; \n\"Se avessi reagito circa cinque decimi di secondo più velocemente, forse un secondo più velocemente, non sarei qui oggi\", disse \"Mi sento molto in colpa>: se mi fossi voltato in un'altra direzione, ce l'avrei fatta. È colpa mia\". \n&nbsp; \n<div></div> \n<br> Con il passare degli anni, tornato a Dallas, giunse infine alla conclusione che non avrebbe potuto salvare la vita di Kennedy.> Hill incontrò la giornalista Lisa McCubbin nel 2009 e collaboro' a un'autobiografia di successo, 'Mrs Kennedy and Me'.&nbsp;Fu il primo di una serie di libri e Hill e McCubbin finirono per innamorarsi e sposarsi nel 2021.&nbsp;> \n&nbsp; \n&nbsp; \n&nbsp;",
        "ranked": 1,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1740481217.35323,
        "language": "IT",
        "source": "AGI",
        "local_time": "2025-02-25 12:00:17",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-25T11.00.17",
        "en_title": "Goodbye to the agent who jumped in Dallas on Kennedy's car",
        "en_content": "AGI -&nbsp; His gesture entered history, immortalized by countless angles, filmed in video, studied frame by frame, moment by moment. Clint Hill, the secret service officer > who jumped on John Fitzgerald Kennedy's limo >while was under fire in Dallas>, died at 93, tormented for decades by the guilt for not being able to prevent the President's assassination. >\n<br On November 22, 1963, Hill, who died in his home in California last Friday, had been assigned to the protection of First Lady, Jacqueline Kennedy. He was aboard a car behind Kennedy's limo when he echoed the first shot. He immediately rushed to the presidential couple and encamped on the limo's luggage compartment > while shooting continued. Hill's gesture was immortalized in the now famous Zapruder film, an amateur video > that provided one of the best testimonies of the shooting >.\n&nbsp;\n&nbsp;\n<div </div\n&nbsp;\nHill, originally from the North Dakota, former military officer of the Army, entered the secret service in 1958. He was awarded a prize for his actions in Dallas > and eventually became deputy director. However, the trauma he lived during the assassination led him to retire early from the agency in 1975, at just 43 years old: he was convinced that he could save Kennedy's life and shortly after his retirement he told CBS 60 Minutes to feel responsible.\n&nbsp;\n\"If I had reacted about five tenths of a second faster, maybe a second faster, I wouldn't be here today,\" he said, \"I feel so guilty,\" If I turned to another direction, I would have done it. It's my fault.\"\n&nbsp;\n<div </div\n<br With the passing of the years, he returned to Dallas, finally came to the conclusion that he could not save Kennedy's life.> Hill met the journalist Lisa McCubbin in 2009 and collaborated with a successful autobiography, 'Mrs Kennedy and Me'.&nbsp;It was the first of a series of books and Hill and McCubbin ended up falling in love and getting married in 2021.&nbsp;>\n&nbsp;\n&nbsp;\n&nbsp;",
        "en_subtitle": "",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Dallas",
                "start_char": 35,
                "end_char": 41,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Kennedy",
                "start_char": 45,
                "end_char": 52,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Clint Hill",
                "start_char": 134,
                "end_char": 144,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "John Fitzgerald Kennedy's",
                "start_char": 189,
                "end_char": 214,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Dallas",
                "start_char": 245,
                "end_char": 251,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "93",
                "start_char": 262,
                "end_char": 264,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "decades",
                "start_char": 280,
                "end_char": 287,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "November 22, 1963",
                "start_char": 371,
                "end_char": 388,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Hill",
                "start_char": 390,
                "end_char": 394,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "California",
                "start_char": 420,
                "end_char": 430,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "last Friday",
                "start_char": 431,
                "end_char": 442,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "First",
                "start_char": 483,
                "end_char": 488,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Jacqueline Kennedy",
                "start_char": 495,
                "end_char": 513,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Kennedy",
                "start_char": 542,
                "end_char": 549,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 576,
                "end_char": 581,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Hill",
                "start_char": 712,
                "end_char": 716,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Zapruder",
                "start_char": 762,
                "end_char": 770,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Hill",
                "start_char": 889,
                "end_char": 893,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the North Dakota",
                "start_char": 911,
                "end_char": 927,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Army",
                "start_char": 960,
                "end_char": 964,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "1958",
                "start_char": 996,
                "end_char": 1000,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Dallas",
                "start_char": 1044,
                "end_char": 1050,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "1975",
                "start_char": 1189,
                "end_char": 1193,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "just 43 years old",
                "start_char": 1198,
                "end_char": 1215,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Kennedy",
                "start_char": 1253,
                "end_char": 1260,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "CBS",
                "start_char": 1309,
                "end_char": 1312,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "60 Minutes",
                "start_char": 1313,
                "end_char": 1323,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "about five tenths",
                "start_char": 1370,
                "end_char": 1387,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "second",
                "start_char": 1393,
                "end_char": 1399,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "second",
                "start_char": 1416,
                "end_char": 1422,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "today",
                "start_char": 1450,
                "end_char": 1455,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "the years",
                "start_char": 1601,
                "end_char": 1610,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Dallas",
                "start_char": 1627,
                "end_char": 1633,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Kennedy",
                "start_char": 1689,
                "end_char": 1696,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Hill",
                "start_char": 1706,
                "end_char": 1710,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Lisa McCubbin",
                "start_char": 1730,
                "end_char": 1743,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "2009",
                "start_char": 1747,
                "end_char": 1751,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Mrs Kennedy",
                "start_char": 1803,
                "end_char": 1814,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Me'.&nbsp;It",
                "start_char": 1819,
                "end_char": 1831,
                "label": "LAW",
                "info": "Named documents made into laws."
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 1840,
                "end_char": 1845,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Hill",
                "start_char": 1871,
                "end_char": 1875,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "McCubbin",
                "start_char": 1880,
                "end_char": 1888,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "2021.&nbsp",
                "start_char": 1937,
                "end_char": 1947,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Un esponente di spicco di Hamas ammette \"se avessi saputo come sarebbe finita a Gaza non ci sarebbe stato il 7 ottobre\"",
        "date_raw": "Tue, 25 Feb 2025 07:02:30 GMT",
        "date": "2025-02-25",
        "url": "https://www.agi.it/estero/rss",
        "news_url": "https://www.agi.it/estero/news/2025-02-25/con-gaza-distrutta-hamas-ammette-non-ci-sarebbe-stato-attacco-7-ottobre-30171774/",
        "subtitle": "",
        "content": "AGI - La Striscia di Gaza rasa ala suolo,> la Cisgiordania devastata dalle violenze, il regime di Assad rovesciato ed Hezbollah in rotta con l'Iran costretto a giocare in difesa: nessuno di questi scenari era, nella mente di Moussa Abu Marzouk>, la prevedibile conseguenza dell'attacco del 7 ottobre e per questo, se potesse, oggi questo membro di rilievo del politburo di Hamas tornerebbe indietro e fermerebbe la più rovinosa aggressione nella storia di Israele.> \n<br> In un'intervista al New York Times, Abu Marzouk ammette che \"se avessimo pensato che sarebbe accaduto che ciò che poi è accaduto, non ci sarebbe stato il 7 ottobre\". Oggi assicura di non essere stato a conoscenza dei dettagli dell'assalto che ha fatto 1.200 morti e centinaia di ostaggi,> ma su una cosa non ha dubbi: se avesse saputo quello che sa ora, non lo avrebbe mai approvato. \n<br> Una dichiarazione di rammarico >che marca un distacco dalle precedenti dichiarazioni dei funzionari di Hamas. Poche settimane dopo l'invasione, ad esempio, un altro membro del politburo, Ghazi Hamad, aveva dichiarato pubblicamente che il 7 ottobre era \"solo la prima volta\" e che ci sarebbero stati \"una seconda, una terza, una quarta\", assicurando che la milizia islamista era \"pronta a pagare\" il prezzo e giurando di continuare fino a quando Israele non sarebbe stato completamente annientato. \nIl risultato è che Hamas è ridotto a spettacolari quanto sterili e macabre parate in occasione della <a href=\"https://www.agi.it/estero/news/2025-02-22/consegna-ostaggi-hamas-30134305/\">riconsegna</a>><a href=\"https://www.agi.it/estero/news/2025-02-22/consegna-ostaggi-hamas-30134305/\"> degli ostaggi o dei loro resti</a> e Gaza a un cumulo di macerie. E che, al netto di sporadiche azioni individuali, la milizia non è stata in grado di replicare nemmeno una timida imitazione dell'attacco del 7 ottobre. \n<br> Abu Marzouk ha ammesso che sia lui che altri leader politici di Hamas avevano approvato la strategia generale di attaccare Israele e che oggi c'è una certa volontà all'interno di Hamas di negoziare il futuro militare del gruppo a Gaza,> punto critico nei negoziati con Israele.&nbsp; \nUna posizione che altri funzionari di Hamas hanno respinto anche se, secondo gli analisti, potrebbe aiutare Hamas e Israele a evitare una ripresa della guerra>. Altri leader di Hamas, in particolare quelli strettamente collegati all'Iran e al gruppo militante libanese Hezbollah, vogliono adottare una linea più dura e le parole di Abu Marzouk sono state rapidamente smentite dal portavoce di Hamas Hazem Qassem, \n\"Il comportamento aggressivo e distruttivo dell'occupazione >è la causa della distruzione a Gaza. L'epopea del 7 ottobre segna una svolta strategica nella lotta nazionale palestinese\" ha detto, aggiungendo che i commenti di Abu Marzouk erano \"errati ed estrapolati dal contesto\". \n<br> \"L'intervista è stata condotta qualche giorno fa e le dichiarazioni pubblicate non riflettevano il contenuto completo delle risposte\", ha sostenuto il gruppo terroristico. Nell'intervista, Abu Marzouk afferma che la sopravvivenza di Hamas,> nonostante la campagna di Israele a Gaza, costituisce una \"sorta di vittoria\" >e ha paragonato il movimento a una persona normale sopravvissuta a un incontro di boxe con Mike Tyson. Ma ha detto che in termini assoluti sarebbe \"inaccettabile\" definire la guerra una vittoria per il gruppo terroristico.> \"Stiamo parlando di una parte, Israele, che ha perso il controllo di se' e si è vendicata di tutto\",> ha spiegato \"Questa, in nessuna circostanza, può essere considerata una vittoria\". \n<br> Nell'intervista, Abu Marzouk si dice anche aperto a discutere del potenziale disarmo del gruppo terroristico a Gaza,> ma ha rifiutato di rispondere a domande specifiche su come potrebbe funzionare un compromesso sul disarmo. Parole che sembrano contraddire dichiarazioni più intransigenti di altri leader, come il membro del politburo Osama Hamdan, secondo il quale \"le armi della resistenza\" non sono negoziabili. \n<br> Anche Qassem, il portavoce di Hamas, ha respinto l'idea del disarmo. \"Ci teniamo alla nostra arma di resistenza come a un diritto legittimo e ciò che è stato attribuito a Moussa Abu Marzouk non rappresenta la posizione del movimento. La resistenza in tutte le sue forme è un diritto legittimo >per il nostro popolo fino alla liberazione e al ritorno\".",
        "ranked": 2,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1740481217.3535,
        "language": "IT",
        "source": "AGI",
        "local_time": "2025-02-25 12:00:17",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-25T11.00.17",
        "en_title": "A prominent member of Hamas admits \"if I had known how it would end in Gaza there would not be on October 7th\"",
        "en_content": "AGI - The Gaza Strip razed to the ground, > the West Bank devastated by violence, the overthrown Assad regime and Hezbollah in route with Iran forced to play in defense: none of these scenarios were, in the mind of Moussa Abu Marzouk>, the foreseeable consequence of the attack on October 7 and for this reason, if it could, today this important member of the Hamas politburo would return and stop the most ruinous aggression in the history of Israel. >\n<br In an interview with the New York Times, Abu Marzouk admits that \"if we thought it would happen that what happened then would not be there on October 7.\" Today he assures that he has not been aware of the details of the assault that made 1,200 deaths and hundreds of hostages, > but on one thing he has no doubt: if he knew what he knows now, he would never have approved it.\n<br> A declaration of regret > which marks a detachment from the previous statements by Hamas officials. A few weeks after the invasion, for example, another member of the police, Ghazi Hamad, had publicly stated that on October 7 it was \"only the first time\" and that there would be \"a second, a third, a fourth\", ensuring that the Islamist militia was \"ready to pay\" the price and swearing to continue until Israel was completely annihilated.\nThe result is that Hamas is reduced to spectacular sterile and macabre parades at the <a href=\"https://www.agi.it/estero/news/2025-02-22/consegna-hamas-30134305/\"rensegna</a><a href=\"https://www.agi.it/estero/news/2025-02-22/consegna And that, net of sporadic individual actions, the militia was not able to replicate even a shy imitation of the attack on October 7.\n<br> Abu Marzouk admitted that both he and other Hamas political leaders had approved the general strategy of attacking Israel and that today there is a certain will within Hamas to negotiate the military future of the group in Gaza, > critical point in negotiations with Israel.&nbsp;\nA position that other Hamas officials rejected although, according to analysts, it could help Hamas and Israel to avoid a resumption of war.' Other Hamas leaders, in particular those closely linked to Iran and the Lebanese militant group Hezbollah, want to adopt a harder line and the words of Abu Marzouk were quickly denied by the spokesman of Hamas Hazem Qassem,\n\"The aggressive and destructive behaviour of employment > is the cause of destruction in Gaza. The epic of October 7 marks a strategic turning point in the Palestinian national struggle,\" he said, adding that Abu Marzouk's comments were \"errated and extrapolated by the context\".\n<br> \"The interview was conducted a few days ago and the published statements did not reflect the full content of the answers,\" the terrorist group said. In the interview, Abu Marzouk says that Hamas' survival, > despite Israel's campaign in Gaza, is a \"winner's call\" >e compared the movement to a normal person who survived a boxing meeting with Mike Tyson. But he said that in absolute terms it would be \"unacceptable\" to define war a victory for the terrorist group.> \"We're talking about a part, Israel, who lost control of himself, and got revenge on everything,\" he said, \"This, under no circumstances, can be considered a victory.\"\n<br> In the interview, Abu Marzouk is also open to discuss the potential disarmament of the terrorist group in Gaza, > but refused to answer specific questions about how a compromise on disarmament could work. Words that seem to contradict more intransigence statements than other leaders, such as the member of the Osama Hamdan politbure, according to which \"the weapons of resistance\" are not negotiable.\n<br> Also Qassem, Hamas spokesman, rejected the idea of disarmament. \"We care about our resistance weapon as a legitimate right and what has been attributed to Moussa Abu Marzouk is not the position of the movement. Resistance in all its forms is a legitimate right for our people until liberation and return.\"",
        "en_subtitle": "",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 22,
                "end_char": 27,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Gaza",
                "start_char": 71,
                "end_char": 75,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "October 7th",
                "start_char": 98,
                "end_char": 109,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "AGI - The Gaza Strip",
                "start_char": 0,
                "end_char": 20,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the West Bank",
                "start_char": 44,
                "end_char": 57,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Assad",
                "start_char": 97,
                "end_char": 102,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Hezbollah",
                "start_char": 114,
                "end_char": 123,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Iran",
                "start_char": 138,
                "end_char": 142,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Moussa Abu Marzouk",
                "start_char": 215,
                "end_char": 233,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "October 7",
                "start_char": 281,
                "end_char": 290,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "today",
                "start_char": 325,
                "end_char": 330,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 360,
                "end_char": 365,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 444,
                "end_char": 450,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the New York Times",
                "start_char": 479,
                "end_char": 497,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Abu Marzouk",
                "start_char": 499,
                "end_char": 510,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "October 7",
                "start_char": 600,
                "end_char": 609,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Today",
                "start_char": 612,
                "end_char": 617,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "1,200",
                "start_char": 696,
                "end_char": 701,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "hundreds",
                "start_char": 713,
                "end_char": 721,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "one",
                "start_char": 744,
                "end_char": 747,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 922,
                "end_char": 927,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "A few weeks",
                "start_char": 939,
                "end_char": 950,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Ghazi Hamad",
                "start_char": 1014,
                "end_char": 1025,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "October 7",
                "start_char": 1055,
                "end_char": 1064,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 1082,
                "end_char": 1087,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "second",
                "start_char": 1121,
                "end_char": 1127,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "third",
                "start_char": 1131,
                "end_char": 1136,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "fourth",
                "start_char": 1140,
                "end_char": 1146,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Islamist",
                "start_char": 1167,
                "end_char": 1175,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 1244,
                "end_char": 1250,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 1298,
                "end_char": 1303,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "estero",
                "start_char": 1481,
                "end_char": 1487,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "October 7",
                "start_char": 1635,
                "end_char": 1644,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Abu Marzouk",
                "start_char": 1651,
                "end_char": 1662,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 1695,
                "end_char": 1700,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 1766,
                "end_char": 1772,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "today",
                "start_char": 1782,
                "end_char": 1787,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 1819,
                "end_char": 1824,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Gaza",
                "start_char": 1874,
                "end_char": 1878,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Israel.&nbsp",
                "start_char": 1918,
                "end_char": 1930,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 1954,
                "end_char": 1959,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 2026,
                "end_char": 2031,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 2036,
                "end_char": 2042,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 2080,
                "end_char": 2085,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Iran",
                "start_char": 2133,
                "end_char": 2137,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Lebanese",
                "start_char": 2146,
                "end_char": 2154,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Hezbollah",
                "start_char": 2170,
                "end_char": 2179,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Abu Marzouk",
                "start_char": 2226,
                "end_char": 2237,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 2278,
                "end_char": 2283,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Hazem Qassem",
                "start_char": 2284,
                "end_char": 2296,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Gaza",
                "start_char": 2387,
                "end_char": 2391,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "October 7",
                "start_char": 2405,
                "end_char": 2414,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Palestinian",
                "start_char": 2454,
                "end_char": 2465,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Abu Marzouk's",
                "start_char": 2507,
                "end_char": 2520,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "a few days ago",
                "start_char": 2612,
                "end_char": 2626,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Abu Marzouk",
                "start_char": 2750,
                "end_char": 2761,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 2772,
                "end_char": 2777,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 2799,
                "end_char": 2805,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Gaza",
                "start_char": 2820,
                "end_char": 2824,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Mike Tyson",
                "start_char": 2926,
                "end_char": 2936,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 3079,
                "end_char": 3085,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Abu Marzouk",
                "start_char": 3241,
                "end_char": 3252,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Gaza",
                "start_char": 3329,
                "end_char": 3333,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Osama Hamdan",
                "start_char": 3534,
                "end_char": 3546,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Qassem",
                "start_char": 3635,
                "end_char": 3641,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 3643,
                "end_char": 3648,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Moussa Abu Marzouk",
                "start_char": 3785,
                "end_char": 3803,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Taiwan sequestra mercantile del Togo che ha tranciato cavi marini",
        "date_raw": "Tue, 25 Feb 2025 06:49:06 GMT",
        "date": "2025-02-25",
        "url": "https://www.agi.it/estero/rss",
        "news_url": "https://www.agi.it/estero/news/2025-02-25/taiwan-sequestra-mercantile-del-togo-che-ha-tranciato-cavi-marini-30170931/",
        "subtitle": "",
        "content": "AGI - Taiwan ha posto sotto sequestro una nave mercantile registrata in Togo chiamata \"Hongtai\" dopo che un cavo sottomarino era stato tagliato al largo dell'isola, ha detto la guardia costiera.La nave è stata \"scortata\" a Taiwan e il caso è stato \"gestito in conformità con i principi di sicurezza nazionale\", ha affermato la guardia costiera in una nota. \nLa Chunghwa Telecom di Taiwan> ha riferito che il cavo tra Penghu, un gruppo di isole strategiche nel delicato Stretto di Taiwan, e Taiwan è stato disconnesso all'inizio di martedì, ha detto il Ministero degli Affari Digitali. \n“Se la causa della rottura del cavo sottomarino sia stata un sabotaggio >intenzionale o un semplice incidente >resta da chiarire con ulteriori indagini”, ha dichiarato la guardia costiera. \nLa nave utilizzava una bandiera di comodo, >aveva un equipaggio di otto cittadini cinesi e aveva finanziamenti cinesi.> \n“Non si può escludere che si sia trattato di un'intrusione nella zona grigia da parte della Cina”, ha dichiarato la Guardia costiera, riferendosi ad azioni che non rientrano in un atto di guerra.<br> &nbsp;",
        "ranked": 3,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1740481217.353658,
        "language": "IT",
        "source": "AGI",
        "local_time": "2025-02-25 12:00:17",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-25T11.00.17",
        "en_title": "Taiwan seized Togo merchant who cheated marine cables",
        "en_content": "AGI - Taiwan seized a merchant ship registered in Togo called \"Hongtai\" after a submarine cable had been cut off the island, said the Coast Guard. The ship was \"ruled\" in Taiwan and the case was \"managed in accordance with national security principles\", said the Coast Guard in a note.\nTaiwan's Chunghwa Telecom reported that the cable between Penghu, a group of strategic islands in the delicate Taiwan Strait, and Taiwan was disconnected early Tuesday, said the Ministry of Digital Affairs.\n“If the cause of the breakdown of the submarine cable was an intentional sabotage or a simple incident >resta to be clarified with further investigation,” said the Coast Guard.\nThe ship used a convenient flag, had a crew of eight Chinese citizens and had Chinese funding. >\n“It cannot be excluded that it was an intrusion in the grey area by China,” said the Coast Guard, referring to actions that do not fall into an act of war.<br> &nbsp;",
        "en_subtitle": "",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Taiwan",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Togo",
                "start_char": 14,
                "end_char": 18,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "AGI - Taiwan",
                "start_char": 0,
                "end_char": 12,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Togo",
                "start_char": 50,
                "end_char": 54,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the Coast Guard",
                "start_char": 130,
                "end_char": 145,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Taiwan",
                "start_char": 171,
                "end_char": 177,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the Coast Guard",
                "start_char": 259,
                "end_char": 274,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Taiwan",
                "start_char": 286,
                "end_char": 292,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Chunghwa Telecom",
                "start_char": 295,
                "end_char": 311,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Penghu",
                "start_char": 344,
                "end_char": 350,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Taiwan Strait",
                "start_char": 397,
                "end_char": 410,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Taiwan",
                "start_char": 416,
                "end_char": 422,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "early Tuesday",
                "start_char": 440,
                "end_char": 453,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "the Ministry of Digital Affairs",
                "start_char": 460,
                "end_char": 491,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the Coast Guard",
                "start_char": 653,
                "end_char": 668,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "eight",
                "start_char": 717,
                "end_char": 722,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Chinese",
                "start_char": 723,
                "end_char": 730,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Chinese",
                "start_char": 748,
                "end_char": 755,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "China",
                "start_char": 835,
                "end_char": 840,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the Coast Guard",
                "start_char": 848,
                "end_char": 863,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "> &nbsp",
                "start_char": 925,
                "end_char": 932,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Macron: \"L'Ucraina resti uno Stato sovrano\"",
        "date_raw": "Mon, 24 Feb 2025 21:38:55 GMT",
        "date": "2025-02-24",
        "url": "https://www.agi.it/estero/rss",
        "news_url": "https://www.agi.it/estero/news/2025-02-24/macron-ucraina-resti-stato-sovrano-30169542/",
        "subtitle": "",
        "content": "AGI - \"Il popolo ucraino ha resistito. Deve restare uno Stato sovrano. Non ci deve essere un mondo in cui si prevale con la forza. Lo dobbiamo alle famiglie ucraine. Ora serve una pace duratura\". Lo afferma il Presidente francese, Emmanuel Macron, nella conferenza stampa congiunta con Trump alla Casa Bianca. \nIl Presidente francese Emmanuel Macron ha insistito sul fatto che la pace non puo' significare la \"resa\" dell'Ucraina, avvertendo mentre incontrava l'omologo americano Donald Trump contro un mondo in cui vince la \"legge del piu' forte\". \"Questa pace non puo' significare la resa dell'Ucraina\", ha detto Macron in una conferenza stampa congiunta con Trump. \nIl presidente francese Emmanuel Macron ha detto che l'omologo americano Donald Trump ha ragione a voler ricoinvolgere il leader russo Vladimir Putin ma ha avvertito che qualsiasi accordo sull'Ucraina deve includere garanzie di sicurezza.\"C'e' una buona ragione per il presidente Trump di rientrare in contatto con il presidente Putin\", ha detto Macron in una conferenza stampa congiunta con Trump. \nMacron ha detto di voler \"un accordo rapido\" per risolvere la guerra in Ucraina ma che non sia \"fragile\". \"Vogliamo un accordo rapido, ma non fragile\", ha detto Macron insieme al suo omologo americano Donald Trump in una conferenza stampa alla Casa Bianca tre anni dopo l'inizio della guerra in Ucraina scatenata dall'invasione russa.",
        "ranked": 4,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1740481217.3538153,
        "language": "IT",
        "source": "AGI",
        "local_time": "2025-02-25 12:00:17",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-25T11.00.17",
        "en_title": "Macron: \"Ukraine remains a sovereign state\"",
        "en_content": "AGI - \"The Ukrainian people resisted. It must remain a sovereign state. There must not be a world where it prevails with force. We owe it to Ukrainian families. Now we need lasting peace.\" This is said by the French President, Emmanuel Macron, at the press conference jointly with Trump at the White House.\nFrench President Emmanuel Macron insisted that peace cannot mean the \"rese\" of Ukraine, warning while he met the American counterpart Donald Trump against a world in which the \"law of the strongest\". \"This peace cannot mean the surrender of Ukraine,\" Macron said in a press conference with Trump.\nFrench President Emmanuel Macron said that American counterpart Donald Trump is right to re-involve Russian leader Vladimir Putin but warned that any agreement on Ukraine should include security guarantees. \"There's a good reason for President Trump to get back in touch with President Putin,\" said Macron in a joint press conference with Trump.\nMacron said he wanted \"a quick deal\" to solve the war in Ukraine but not \"fragile\". \"We want a quick, but not fragile agreement,\" said Macron along with his American counterpart Donald Trump in a press conference at the White House three years after the beginning of the war in Ukraine triggered by the Russian invasion.",
        "en_subtitle": "",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Macron",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 9,
                "end_char": 16,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Ukrainian",
                "start_char": 11,
                "end_char": 20,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Ukrainian",
                "start_char": 141,
                "end_char": 150,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "French",
                "start_char": 209,
                "end_char": 215,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Emmanuel Macron",
                "start_char": 227,
                "end_char": 242,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 281,
                "end_char": 286,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the White House",
                "start_char": 290,
                "end_char": 305,
                "label": "FAC",
                "info": "Buildings, airports, highways, bridges, etc."
            },
            {
                "word": "French",
                "start_char": 307,
                "end_char": 313,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Emmanuel Macron",
                "start_char": 324,
                "end_char": 339,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 386,
                "end_char": 393,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "American",
                "start_char": 420,
                "end_char": 428,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Donald Trump",
                "start_char": 441,
                "end_char": 453,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 548,
                "end_char": 555,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Macron",
                "start_char": 558,
                "end_char": 564,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 597,
                "end_char": 602,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "French",
                "start_char": 604,
                "end_char": 610,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Emmanuel Macron",
                "start_char": 621,
                "end_char": 636,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "American",
                "start_char": 647,
                "end_char": 655,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Donald Trump",
                "start_char": 668,
                "end_char": 680,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 704,
                "end_char": 711,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Vladimir Putin",
                "start_char": 719,
                "end_char": 733,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 767,
                "end_char": 774,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 848,
                "end_char": 853,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Putin",
                "start_char": 890,
                "end_char": 895,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Macron",
                "start_char": 903,
                "end_char": 909,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 943,
                "end_char": 948,
                "label": "WORK_OF_ART",
                "info": "Titles of books, songs, etc."
            },
            {
                "word": "Macron",
                "start_char": 950,
                "end_char": 956,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 1007,
                "end_char": 1014,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Macron",
                "start_char": 1085,
                "end_char": 1091,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "American",
                "start_char": 1107,
                "end_char": 1115,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Donald Trump",
                "start_char": 1128,
                "end_char": 1140,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the White House",
                "start_char": 1166,
                "end_char": 1181,
                "label": "FAC",
                "info": "Buildings, airports, highways, bridges, etc."
            },
            {
                "word": "three years",
                "start_char": 1182,
                "end_char": 1193,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 1228,
                "end_char": 1235,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 1253,
                "end_char": 1260,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Trump parla con Putin e Zelensky. \"La Russia accetterebbe peacekeepers europei\"",
        "date_raw": "Mon, 24 Feb 2025 21:26:46 GMT",
        "date": "2025-02-24",
        "url": "https://www.agi.it/estero/rss",
        "news_url": "https://www.agi.it/estero/news/2025-02-24/trump-parlato-putin-zelensky-progressi-30169097/",
        "subtitle": "",
        "content": "AGI - Il Presidente degli Stati Uniti, Donald Trump, rivendica \"progressi>\" nei colloqui di pace tra Ucraina e Russia. Trump ha affermato che la sua amministrazione ha fatto \"più progressi\" nel mediare un accordo di pace tra Russia e Ucraina in un mese rispetto a quanto fatto dalla precedente amministrazione nei tre anni precedenti. \"Ho parlato sia con il Presidente Putin sia con il Presidente Zelensky\", ha detto. \"Molte cose positive per la pace stanno accadendo >e si stanno muovendo molto rapidamente\". \nHa fatto riferimento agli incontri che il Segretario di Stato Marco Rubio e altri funzionari statunitensi hanno avuto con funzionari russi la scorsa settimana in Arabia Saudita. \"Il nostro obiettivo è raggiungere un cessate il fuoco il prima possibile e, in ultima analisi, una pace permanente\", ha affermato Trump nella conferenza stampa congiunta con Macron. \nTrump ha affermato che \"gli Stati Uniti hanno fornito all'Ucraina molti più aiuti di qualsiasi altra nazione\". Ha affermato che gli Stati Uniti hanno inviato all'Ucraina circa 300 miliardi di dollari e che l'Europa ne ha inviati circa 100.\"È una grande differenza\", ha aggiunto Trump. \"Dovremmo livellarla. Ma speriamo di non doverci preoccupare di questo, abbiamo altre cose in corso che forse lo toglieranno dal regno della necessita'\". Trump ha affermato che gran parte del contributo dell'Europa è arrivato sotto forma di prestiti all'Ucraina, mentre quello degli Stati Uniti è arrivato sotto forma di sovvenzioni. \"Anche gli Stati Uniti meritano di recuperare le colossali somme di denaro che abbiamo inviato\". \n&nbsp; \n<div></div> \n&nbsp; \nTrump ha reso omaggio al terzo anniversario dell'invasione su vasta scala dell'Ucraina da parte della Russia, riconoscendo apparentemente che si è trattato di un'invasione dopo aver ipotizzato la scorsa settimana che l'Ucraina avesse \"iniziato\" la guerra. \"L'invasione dell'Ucraina non sarebbe mai avvenuta se fossi stato Presidente\", ha detto. \"Non sarebbe successo\". Trump ha aggiunto che \"migliaia di persone muoiono ogni settimana\". \"Centinaia di migliaia di persone, in particolare russe e ucraine, sono morte inutilmente\", ha affermato. \n<h2>\"Putin accetterà peacekeepers europei\"</h2> \nPutin accetterà la presenza di peacekeepers europei in Ucraina. Lo afferma il Presidente degli Stati Uniti, Donald Trump, che sta incontrando alla Casa Bianca il Presidente francese Macron. \nQueste dichiarazioni, se confermate, significherebbero un cambiamento nella posizione di Mosca, che finora ha considerato l'invio di truppe europee in Ucraina come una \"linea rossa\" e un'aggressione da parte dell'Europa.<br> In uno scambio di battute con i giornalisti, a Trump è stato chiesto se Putin avrebbe accettato la presenza di truppe europee in Ucraina, e lui ha risposto: \"Lo accetterà\". In seguito ha affermato di aver discusso la questione con il leader russo che avrebbe espresso la sua approvazione. \"Se raggiungiamo questo accordo per porre fine alla guerra, lui non cercherà più guerre. Gliel'ho chiesto specificamente e non ha problemi con questo\", ha detto Trump.<br> Il Regno Unito e la Francia stanno guidando gli sforzi per creare una \"forza di ridispiegamento europea\" volta a prevenire futuri attacchi russi contro città, porti e infrastrutture critiche in Ucraina, qualora si raggiungesse un accordo di pace mediato dagli Stati Uniti.<br> Secondo funzionari occidentali citati dal Guardian, la proposta comporterebbe l'impiego di meno di 30.000 soldati, concentrati principalmente sulla difesa aerea e marittima. La presenza di forze di terra sarebbe minima e non sarebbe localizzata vicino alla linea del fronte nell'Ucraina orientale, dove la Russia occupa territori. Lo stesso Macron, giovedì scorso, ha aperto la porta all'invio di forze di peacekeeping in Ucraina \"nell'ambito di un quadro pianificato\", una volta che la pace nel Paese sarà stata negoziata. Anche il primo ministro britannico Keir Starmer, che incontrerà Trump giovedì, si è dichiarato favorevole allo studio di questa opzione, che gode del sostegno di alcuni paesi baltici, come la Svezia.&nbsp; \n<h2>Nulla in contrario ad uno stato Ucraino</h2> \nLa Russia non ha nulla in contrario al mantenimento dello Stato ucraino, ma l'Ucraina non dovrebbe essere usata come trampolino di lancio ostile. Lo ha affermato il Presidente russo, Vladimir Putin, rispondendo alle domande del giornalista del VGTRK Pavel Zarubin.<br> Il Capo dello Stato ha sottolineato che la Russia è interessata a che l'Ucraina diventi, in ultima analisi, uno Stato vicino amico. \"La posizione, come mi sembra, del Presidente degli Stati Uniti non è collegata al fatto che questo è nel nostro interesse, in quello della Russia. È molto probabilmente nell'interesse dell'Ucraina, dello Stato ucraino, con l'obiettivo di preservare la statualità ucraina. Non abbiamo nulla contro questo. Anche se, naturalmente, vorremmo che questo territorio non fosse usato come trampolino di lancio per attacchi alla Federazione Russa, non fosse usato come trampolino di lancio ostile a noi. In modo che alla fine si trasformi in uno Stato vicino amico\", ha detto il Capo dello Stato russo \n&nbsp;",
        "ranked": 5,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1740481217.3539538,
        "language": "IT",
        "source": "AGI",
        "local_time": "2025-02-25 12:00:17",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-25T11.00.17",
        "en_title": "Trump talks to Putin and Zelensky. \"Russia would accept European peacekeepers\"",
        "en_content": "AGI - The President of the United States, Donald Trump, claims \"progres>\" in peace talks between Ukraine and Russia. Trump stated that his administration made \"more progress\" in mediating a peace agreement between Russia and Ukraine in a month than the previous administration in the previous three years. \"I spoke with both President Putin and President Zelensky,\" he said. \"Many positive things for peace are happening and they are moving very quickly.\"\nHe referred to the meetings that Secretary of State Marco Rubio and other US officials had with Russian officials last week in Saudi Arabia. \"Our goal is to achieve a ceasefire as soon as possible and ultimately a permanent peace,\" Trump said at the joint press conference with Macron.\nTrump said that \"the United States has provided Ukraine with more aid than any other nation.\" He said that the United States sent about 300 billion dollars to Ukraine and that Europe sent about 100.\"It's a big difference,\" Trump added. \"We should level it. But let's hope we don't have to worry about this, we have other things going on that maybe they will take him out of the kingdom of necessity.\" Trump said that most of Europe's contribution came in the form of loans to Ukraine, while that of the United States came in the form of grants. \"The United States also deserves to recover the massive sums of money we sent.\"\n&nbsp;\n<div </div\n&nbsp;\nTrump paid tribute to the third anniversary of Russia's large-scale invasion of Ukraine, apparently recognizing that it was an invasion after speculating last week that Ukraine had \"initiated\" the war. \"The invasion of Ukraine would never have happened if you were president,\" he said. \"It wouldn't have happened.\" Trump added that \"million people die every week.\" \"Thousands of thousands of people, particularly Russian and Ukrainian, died unnecessarily,\" he said.\n<h2>\"Putin will accept European peacekeepers\nPutin will accept the presence of European peacekeepers in Ukraine. The President of the United States, Donald Trump, who is meeting at the White House French President Macron.\nThese declarations, if confirmed, would mean a change in Moscow's position, which so far has considered the sending of European troops to Ukraine as a \"red line\" and an aggression by Europe.<br> In an exchange of jokes with journalists, Trump was asked if Putin would accept the presence of European troops in Ukraine, and he answered: \"He'll accept it.\" He later stated that he had discussed the matter with the Russian leader who would express his approval. \"If we reach this agreement to end the war, he will no longer seek wars. I asked him specifically and he has no problem with this,\" said Trump.<br> The United Kingdom and France are driving efforts to create a \"European redistribution force\" to prevent future Russian attacks against cities, ports and critical infrastructure in Ukraine, if a peace agreement was reached by the United States.<br> According to Western officials cited by the Guardian, the proposal would involve the use of less than 30,000 soldiers, mainly focused on air and sea defense. The presence of ground forces would be minimal and would not be located near the front line in eastern Ukraine, where Russia occupies territories. The same Macron, last Thursday, opened the door to sending peacekeeping forces in Ukraine \"in the framework of a planned framework\", once peace in the country was negotiated. Also British Prime Minister Keir Starmer, who will meet Trump on Thursday, declared himself in favour of the study of this option, which enjoys the support of some Baltic countries, such as Sweden.&nbsp;\n<h2>Not on the contrary of a Ukrainian state\nRussia has nothing against the maintenance of the Ukrainian state, but Ukraine should not be used as a hostile launch pad. Russian President Vladimir Putin said this, answering the questions of VGTRK journalist Pavel Zarubin.<br> The Head of State has emphasized that Russia is interested in Ukraine becoming, ultimately, a neighbouring country friend. \"The position, as it seems to me, of the President of the United States is not linked to the fact that this is in our interest, in that of Russia. It is most likely in the interest of Ukraine, the Ukrainian State, with the aim of preserving Ukrainian statues. We have nothing against this. Although, of course, we would like this territory not to be used as a launch pad for attacks on the Russian Federation, it was not used as a hostile launch pad for us. In order to eventually turn into a neighbouring country,\" said the Head of the Russian State\n&nbsp;",
        "en_subtitle": "",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 0,
                "end_char": 5,
                "label": "WORK_OF_ART",
                "info": "Titles of books, songs, etc."
            },
            {
                "word": "Putin",
                "start_char": 15,
                "end_char": 20,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Zelensky",
                "start_char": 25,
                "end_char": 33,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 36,
                "end_char": 42,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "European",
                "start_char": 56,
                "end_char": 64,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "the United States",
                "start_char": 23,
                "end_char": 40,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Donald Trump",
                "start_char": 42,
                "end_char": 54,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 97,
                "end_char": 104,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 109,
                "end_char": 115,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 117,
                "end_char": 122,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 214,
                "end_char": 220,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 225,
                "end_char": 232,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the previous three years",
                "start_char": 280,
                "end_char": 304,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Putin",
                "start_char": 335,
                "end_char": 340,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Zelensky",
                "start_char": 355,
                "end_char": 363,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "State",
                "start_char": 502,
                "end_char": 507,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Marco Rubio",
                "start_char": 508,
                "end_char": 519,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 530,
                "end_char": 532,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 552,
                "end_char": 559,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "last week",
                "start_char": 570,
                "end_char": 579,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Saudi Arabia",
                "start_char": 583,
                "end_char": 595,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 688,
                "end_char": 693,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Macron",
                "start_char": 734,
                "end_char": 740,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 742,
                "end_char": 747,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the United States",
                "start_char": 759,
                "end_char": 776,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 790,
                "end_char": 797,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the United States",
                "start_char": 849,
                "end_char": 866,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "about 300 billion dollars",
                "start_char": 872,
                "end_char": 897,
                "label": "MONEY",
                "info": "Monetary values, including unit"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 901,
                "end_char": 908,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Europe",
                "start_char": 918,
                "end_char": 924,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "about 100.\"It",
                "start_char": 930,
                "end_char": 943,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 965,
                "end_char": 970,
                "label": "WORK_OF_ART",
                "info": "Titles of books, songs, etc."
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 1143,
                "end_char": 1148,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Europe",
                "start_char": 1167,
                "end_char": 1173,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 1218,
                "end_char": 1225,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the United States",
                "start_char": 1241,
                "end_char": 1258,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "The United States",
                "start_char": 1288,
                "end_char": 1305,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 1392,
                "end_char": 1397,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "third",
                "start_char": 1418,
                "end_char": 1423,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 1439,
                "end_char": 1445,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 1472,
                "end_char": 1479,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "last week",
                "start_char": 1546,
                "end_char": 1555,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 1561,
                "end_char": 1568,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 1611,
                "end_char": 1618,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 1707,
                "end_char": 1712,
                "label": "WORK_OF_ART",
                "info": "Titles of books, songs, etc."
            },
            {
                "word": "million",
                "start_char": 1725,
                "end_char": 1732,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "every week",
                "start_char": 1744,
                "end_char": 1754,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Thousands of thousands",
                "start_char": 1758,
                "end_char": 1780,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 1805,
                "end_char": 1812,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Ukrainian",
                "start_char": 1817,
                "end_char": 1826,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "European",
                "start_char": 1881,
                "end_char": 1889,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Putin",
                "start_char": 1903,
                "end_char": 1908,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "European",
                "start_char": 1937,
                "end_char": 1945,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 1962,
                "end_char": 1969,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the United States",
                "start_char": 1988,
                "end_char": 2005,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Donald Trump",
                "start_char": 2007,
                "end_char": 2019,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the White House",
                "start_char": 2039,
                "end_char": 2054,
                "label": "FAC",
                "info": "Buildings, airports, highways, bridges, etc."
            },
            {
                "word": "French",
                "start_char": 2055,
                "end_char": 2061,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Macron",
                "start_char": 2072,
                "end_char": 2078,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Moscow",
                "start_char": 2137,
                "end_char": 2143,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "European",
                "start_char": 2199,
                "end_char": 2207,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 2218,
                "end_char": 2225,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 2317,
                "end_char": 2322,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Putin",
                "start_char": 2336,
                "end_char": 2341,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "European",
                "start_char": 2371,
                "end_char": 2379,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 2390,
                "end_char": 2397,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 2493,
                "end_char": 2500,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Trump.<br",
                "start_char": 2677,
                "end_char": 2686,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "The United Kingdom",
                "start_char": 2688,
                "end_char": 2706,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "France",
                "start_char": 2711,
                "end_char": 2717,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "European",
                "start_char": 2751,
                "end_char": 2759,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 2800,
                "end_char": 2807,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 2869,
                "end_char": 2876,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the United States.<br",
                "start_char": 2914,
                "end_char": 2935,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Western",
                "start_char": 2950,
                "end_char": 2957,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Guardian",
                "start_char": 2981,
                "end_char": 2989,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "less than 30,000",
                "start_char": 3029,
                "end_char": 3045,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 3198,
                "end_char": 3205,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 3213,
                "end_char": 3219,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Macron",
                "start_char": 3251,
                "end_char": 3257,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "last Thursday",
                "start_char": 3259,
                "end_char": 3272,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 3324,
                "end_char": 3331,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "British",
                "start_char": 3422,
                "end_char": 3429,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Keir Starmer",
                "start_char": 3445,
                "end_char": 3457,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 3473,
                "end_char": 3478,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Thursday",
                "start_char": 3482,
                "end_char": 3490,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Baltic",
                "start_char": 3581,
                "end_char": 3587,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Ukrainian",
                "start_char": 3650,
                "end_char": 3659,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 3666,
                "end_char": 3672,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukrainian",
                "start_char": 3716,
                "end_char": 3725,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 3737,
                "end_char": 3744,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 3789,
                "end_char": 3796,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Vladimir Putin",
                "start_char": 3807,
                "end_char": 3821,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "VGTRK",
                "start_char": 3860,
                "end_char": 3865,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Pavel Zarubin.<br",
                "start_char": 3877,
                "end_char": 3894,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "State",
                "start_char": 3908,
                "end_char": 3913,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 3934,
                "end_char": 3940,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 3958,
                "end_char": 3965,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the United States",
                "start_char": 4073,
                "end_char": 4090,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 4158,
                "end_char": 4164,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 4203,
                "end_char": 4210,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the Ukrainian State",
                "start_char": 4212,
                "end_char": 4231,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukrainian",
                "start_char": 4260,
                "end_char": 4269,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "the Russian Federation",
                "start_char": 4405,
                "end_char": 4427,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 4556,
                "end_char": 4563,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Trump: \"L'Italia è molto importante e Meloni è un leader fantastico\"",
        "date_raw": "Mon, 24 Feb 2025 19:19:39 GMT",
        "date": "2025-02-24",
        "url": "https://www.agi.it/estero/rss",
        "news_url": "https://www.agi.it/estero/news/2025-02-24/trump-italia-importante-meloni-leader-fantastico-30168081/",
        "subtitle": "",
        "content": "AGI - Il presidente degli Stati Uniti Donald Trump ha definito l'Italia un \"Paese molto importante\" e la premier Giorgia Meloni una \"donna fantastica come leader>\". \n\"Penso - ha detto, parlando ai giornalisti alla Casa Bianca prima di incontrare privatamente il presidente francese Emmanuel Macron - che l'Italia stia facendo molto bene e ha una leadership molto forte>\".&nbsp;",
        "ranked": 6,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1740481217.3540893,
        "language": "IT",
        "source": "AGI",
        "local_time": "2025-02-25 12:00:17",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-25T11.00.17",
        "en_title": "Trump: \"Italy is very important and Meloni is a fantastic leader\"",
        "en_content": "AGI - US President Donald Trump has defined Italy a \"very important country\" and Prime Minister Giorgia Meloni a \"fantastic woman as leader>\".\n\"I think - he said, speaking to journalists at the White House before privately meeting French President Emmanuel Macron - that Italy is doing very well and has a very strong leadership\". &nbsp;",
        "en_subtitle": "",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Italy",
                "start_char": 8,
                "end_char": 13,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Meloni",
                "start_char": 36,
                "end_char": 42,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "AGI - US",
                "start_char": 0,
                "end_char": 8,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Donald Trump",
                "start_char": 19,
                "end_char": 31,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Italy",
                "start_char": 44,
                "end_char": 49,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Giorgia Meloni",
                "start_char": 96,
                "end_char": 110,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the White House",
                "start_char": 190,
                "end_char": 205,
                "label": "FAC",
                "info": "Buildings, airports, highways, bridges, etc."
            },
            {
                "word": "French",
                "start_char": 231,
                "end_char": 237,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Emmanuel Macron",
                "start_char": 248,
                "end_char": 263,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Italy",
                "start_char": 271,
                "end_char": 276,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "&nbsp",
                "start_char": 331,
                "end_char": 336,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "L'America non condanna l'aggressione russa in Ucraina. Frattura tra Usa e Europa all'Onu",
        "date_raw": "Mon, 24 Feb 2025 19:03:47 GMT",
        "date": "2025-02-24",
        "url": "https://www.agi.it/estero/rss",
        "news_url": "https://www.agi.it/estero/news/2025-02-24/america-non-condanna-aggressione-russa-ucraina-30167851/",
        "subtitle": "",
