[
    {
        "title": "Slovacchia: spari contro il premier Fico, ferito. Arrestato l'attentatore",
        "date_raw": "Wed, 15 May 2024 14:30:27 GMT",
        "date": "2024-05-15",
        "url": "https://www.agi.it/estero/rss",
        "news_url": "https://www.agi.it/estero/news/2024-05-15/slovacchia-media-spari-su-premier-fico-arrestato-aggressore-26395030/",
        "subtitle": "",
        "content": "AGI - Il primo ministro slovacco Robert Fico è stato ferito da colpi di armi da fuoco e l'aggressore è stato arrestato. Il primo ministro è stato portato in ospedale. Lo riferisce l'agenzia di stampa slovacca Tasr. \nL'aggressione è avvenuta alla fine di una riunione del governo ad Hadlova. Secondo quanto riferito dal quotidiano locale Dennik, Fico è uscito a salutare la folla quando sono stati sparati dei colpi d'arma da fuoco. Il premier è stato trasferito in un ospedale di Bratislava in elicottero. Una testimone oculare ha visto ferite al petto e alla testa.&nbsp; \n<div></div> \n&nbsp; \n<h2>Il premier \"grave in pericolo di vita\"</h2> \nIl premier slovacco, Robert Fico, \"è in pericolo di vita\". Lo ha annunciato in una nota l'ufficio dello stesso capo del governo, pubblicata sulla sua pagina Facebook ufficiale.<br> Secondo il comunicato, Fico verrà trasportato in aereo all'ospedale Banska Bystrica, poiché il trasporto verso la capitale Bratislava richiederebbe \"troppo tempo\" e si è imposto la necessità di un \"intervento d'urgenza\". \"Le prossime ore saranno decisive\", conclude la breve nota. \n<h2>Evacuata la zona dell'attentato</h2> \nL'area antistante la Casa della Cultura a Handlova, dove si era tenuta la riunione del governo dopo la quale il premier Robert Fico è stato ferito da colpi di arma da fuoco, è attualmente evacuata. Lo riferisce l'agenzia slovacca Tasr ricordando che l'aggressore è stato arrestato. \n<h2>Sospesa la seduta del Parlamento</h2> \nIl Parlamento slovacco ha sospeso la seduta alla luce del ferimento del premier Robert Fico in un'aggressione a colpi d'arma da fuoco ad Handlova. Lo ha annunciato il vice speaker del Parlamento, Lubos Blaha, citato dal sito di informazioni locale Dennikn.&nbsp; \n&nbsp; \n<h2>La presidente \"condanna l'attacco\" al premier Fico</h2> \nLa presidente slovacca, Zuzana Caputova, \"condanna fermamente l'attacco\" al primo ministro, Robert Fico. Lo ha detto il portavoce del capo di Stato Martin Strizinec, citati dai media nazionali.&nbsp; \n&nbsp;",
        "ranked": 1,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1715788823.7351177,
        "language": "IT",
        "source": "AGI",
        "local_time": "2024-05-15 18:00:23",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-15T18.00.23",
        "en_title": "Slovakia: Shoot against Premier Fico, wounded. Arrested the bomber",
        "en_content": "AGI - Slovak Prime Minister Robert Fico was wounded by firearms and the attacker was arrested. The prime minister was taken to the hospital. The Slovak press agency Tasr reports it.\nThe attack occurred at the end of a government meeting in Hadlova. According to local newspaper Dennik, Fico came out to greet the crowd when gunshots were fired. The premier was transferred to a hospital in Bratislava by helicopter. An eyewitness saw wounds in the chest and head.&nbsp;\n<div </div\n&nbsp;\n<h2 The premier \"grave in life danger\"</h2>\nThe Slovak premier, Robert Fico, \"is in danger of life\". It has announced in a note the office of the same head of government, published on its official Facebook page.<br> According to the statement, Fico will be transported by plane to the Banska Bystrica hospital, as transport to the capital Bratislava would take \"too long\" and the need for an \"emergency intervention\". \"The next few hours will be decisive,\" concludes the brief note.\n<h2> The area of the attack\nThe area in front of the House of Culture in Handlova, where the government meeting was held after which Prime Minister Robert Fico was wounded by gunshots, is currently evacuated. The Slovak agency Tasr reports that the attacker was arrested.\n<h2> Parliament session suspended\nThe Slovak Parliament suspended the sitting in the light of Prime Minister Robert Fico's wound in an attack on gunshots at Handlova. This was announced by Parliament's deputy speaker, Lubos Blaha, cited by the local information site Dennikn.&nbsp;\n&nbsp;\n<h2> President \"condemns the attack\" to Premier Fico</h2>\nThe Slovak president, Zuzana Caputova, \"condemned the attack firmly\" to the Prime Minister, Robert Fico. The spokesman of Head of State Martin Strizinec, cited by the national media.&nbsp;\n&nbsp;",
        "en_subtitle": "",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Slovakia",
                "start_char": 0,
                "end_char": 8,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Fico",
                "start_char": 32,
                "end_char": 36,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Robert Fico",
                "start_char": 28,
                "end_char": 39,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Slovak",
                "start_char": 145,
                "end_char": 151,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Tasr",
                "start_char": 165,
                "end_char": 169,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Hadlova",
                "start_char": 240,
                "end_char": 247,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Dennik",
                "start_char": 278,
                "end_char": 284,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Fico",
                "start_char": 286,
                "end_char": 290,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Bratislava",
                "start_char": 390,
                "end_char": 400,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "/div\n&nbsp",
                "start_char": 476,
                "end_char": 486,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "danger\"</h2",
                "start_char": 519,
                "end_char": 530,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Slovak",
                "start_char": 536,
                "end_char": 542,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Robert Fico",
                "start_char": 552,
                "end_char": 563,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Facebook page.<br>",
                "start_char": 685,
                "end_char": 703,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Fico",
                "start_char": 732,
                "end_char": 736,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Banska Bystrica",
                "start_char": 773,
                "end_char": 788,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Bratislava",
                "start_char": 827,
                "end_char": 837,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "The next few hours",
                "start_char": 907,
                "end_char": 925,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "the House of Culture",
                "start_char": 1020,
                "end_char": 1040,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Handlova",
                "start_char": 1044,
                "end_char": 1052,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Robert Fico",
                "start_char": 1119,
                "end_char": 1130,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Slovak",
                "start_char": 1184,
                "end_char": 1190,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Tasr",
                "start_char": 1198,
                "end_char": 1202,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Parliament",
                "start_char": 1248,
                "end_char": 1258,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "The Slovak Parliament",
                "start_char": 1277,
                "end_char": 1298,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Robert Fico",
                "start_char": 1352,
                "end_char": 1363,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Handlova",
                "start_char": 1400,
                "end_char": 1408,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Parliament",
                "start_char": 1432,
                "end_char": 1442,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Lubos Blaha",
                "start_char": 1461,
                "end_char": 1472,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Fico</h2",
                "start_char": 1580,
                "end_char": 1588,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Slovak",
                "start_char": 1594,
                "end_char": 1600,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Zuzana Caputova",
                "start_char": 1612,
                "end_char": 1627,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Robert Fico",
                "start_char": 1682,
                "end_char": 1693,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "State",
                "start_char": 1720,
                "end_char": 1725,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Martin Strizinec",
                "start_char": 1726,
                "end_char": 1742,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Robert Fico, l''antitutto' che divenne premier",
        "date_raw": "Wed, 15 May 2024 14:27:13 GMT",
        "date": "2024-05-15",
        "url": "https://www.agi.it/estero/rss",
        "news_url": "https://www.agi.it/estero/news/2024-05-15/slovacchia-attentato-premier-chi-e-robert-fico-26396597/",
        "subtitle": "",
        "content": "AGI - Considerato un nemico dall'Ucraina, alla quale appena eletto aveva detto di non voler inviare più \"un solo proiettile\"; ostile all'Ue, alla Nato e a Kiev - ha definito \"fascisti\" gli ucraini - sostenitore di \"buone relazioni con la Federazione Russa\", Fico ha iniziato la sua carriera politica nel Partito comunista poco prima che la Rivoluzione di Velluto del 1989 dissolvesse l'ex Cecoslovacchia. \nOggi 60enne, è stato rappresentante della Slovacchia presso la Corte europea dei diritti dell'uomo di Strasburgo dal 1994 al 2000. Nel 1999, dopo non essere stato preso in considerazione per un posto da ministro, ha abbandonato il Partito Democratico di Sinistra (Sdl), erede politico del Partito Comunista, per fondare la propria formazione politica, lo Smer-Socialdemocratico (Smer-Sd). L'azzardo ha dato i suoi frutti nel 2006, quando Smer-Sd ha ottenuto un successo elettorale che ha catapultato Fico sulla poltrona di primo ministro due anni dopo l'ingresso della Slovacchia nell'Unione europea. \nSenza pensarci due volte, Fico ha formato una coalizione con il Partito Nazionale Slovacco (Sns) di estrema destra, dalla forte retorica anti-rifugiati e dalle spiccate inclinazioni populiste. Fico ha sfruttato abilmente la crisi finanziaria globale del 2008 per rafforzare la sua popolarità, rifiutandosi di imporre misure di austerità. L'ingresso della Slovacchia nell'Eurozona nel 2009 ha coronato il suo primo quadriennio come primo ministro, ma le elezioni del 2010 lo hanno rispedito all'opposizione, non essendo riuscito a formare una coalizione nonostante la vittoria. \nUn nuovo successo elettorale è arrivato nel 2012, dopo la caduta di una coalizione di centro-destra abbattuta dalle accuse di corruzione. Nel 2014 però è stato sconfitto nella corsa alla presidenza da Andrej Kiska, filantropo e novizio della politica. Quando la crisi dei rifugiati ha travolto l'Europa nel 2015, Fico ha assunto una posizione dura nei confronti dei migranti, rifiutandosi di \"dare origine a una comunità musulmana distinta in Slovacchia\" e criticando il programma di quote dell'Ue per ridistribuire i rifugiati. \n<div></div> \n&nbsp; \nSu questa piattaforma, Smer ha vinto le elezioni del 2016, ma il mandato di premier è terminato due anni dopo in seguito all'omicidio del giornalista investigativo Jan Kuciak e della sua fidanzata che ha scatenato un'ondata di sentimenti antigovernativi in tutta la Slovacchia. Le elezioni del 2020 lo hanno visto perdere ma mantenere il suo seggio in Parlamento. Il suo motto preferito descrive bene la sua storia politica: \"La pazienza porta sempre rose rosse\". A fine aprile il suo governo populista ha adottato un controverso disegno di legge sulla radiotelevisione pubblica RTVS, che il premier accusa di mancanza di obiettività. Il testo è stato criticato dall'opposizione e dai gruppi per i diritti dei media, inclusa Reporter Senza Frontiere (RSF). \nSecondo Michal Simecka, leader del partito d'opposizione Slovacchia Progressista (PS), \"l'intenzione del governo è quella di creare una televisione statale con notiziari che non siano di carattere pubblico\". Per un altro partito di opposizione, SaS (a destra), \"RTVS si trasformerà in un mezzo di disinformazione che trasmetterà propaganda filogovernativa\". L'organizzazione RSF aveva già messo in guardia dalle minacce che gravano sulla libertà di stampa in Slovacchia, accusando il governo di tentare di \"imporre il proprio controllo sui contenuti della radiodiffusione pubblica\" e di \"controllo politico sul gruppo audiovisivo pubblico\".&nbsp; \n&nbsp;",
        "ranked": 2,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1715788823.735178,
        "language": "IT",
        "source": "AGI",
        "local_time": "2024-05-15 18:00:23",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-15T18.00.23",
        "en_title": "Robert Fico, the former prime minister",
        "en_content": "AGI - Considered an enemy from Ukraine, to which he had just elected said he would no longer send \"one bullet\"; hostile to the EU, NATO and Kiev - he called \"fascists\" Ukrainians - supporter of \"good relations with the Russian Federation\", Fico began his political career in the Communist Party shortly before the Velvet Revolution of 1989 dissolved the former Czechoslovakia.\nToday, 60-year-old, he was a representative of Slovakia at the European Court of Human Rights in Strasbourg from 1994 to 2000. In 1999, after not being considered for a position as a minister, he abandoned the Democratic Party of Left (Sdl), political heir of the Communist Party, to found his political formation, the Smer-Social Democrat (Smer-Sd). The gamble gave its fruit in 2006, when Smer-Sd obtained a electoral success that catapulted Fico on the Prime Minister's armchair two years after Slovakia entered the European Union.\nWithout thinking twice, Fico formed a coalition with the Slovak National Party (Sns) of extreme right, strong anti-refugeed rhetoric and strong populist inclinations. Fico cleverly exploited the 2008 global financial crisis to strengthen its popularity, refusing to impose austerity measures. Slovakia's entry into the Eurozone in 2009 crowned its first four years as prime minister, but the 2010 elections sent him back to the opposition, failing to form a coalition despite the victory.\nA new electoral success arrived in 2012, after the fall of a center-right coalition fell down from the charges of corruption. In 2014, however, he was defeated in the presidency by Andrej Kiska, philanthropist and novice of politics. When the refugee crisis overwhelmed Europe in 2015, Fico took a tough position on migrants, refusing to \"give origin to a separate Muslim community in Slovakia\" and criticizing the EU's quota program to redistribute refugees.\n<div </div\n&nbsp;\nOn this platform, Smer won the 2016 elections, but the premier mandate ended two years later following the murder of investigative journalist Jan Kuciak and his fiancée who triggered a wave of anti-government sentiments across Slovakia. The 2020 elections saw him lose but keep his seat in Parliament. His favorite motto describes his political history well: Patience always brings red roses. At the end of April, his populist government adopted a controversial bill on public radiotelevision RTVS, which the premier accuses of lack of objectivity. The text was criticised by the opposition and media rights groups, including Reporters Without Frontiers (RSF).\nAccording to Michal Simecka, opposition party leader Slovakia Progressista (PS), \"the government's intention is to create a state television with news that are not public.\" For another opposition party, SaS (right), \"RTVS will become a means of disinformation that will broadcast pro-government propaganda\". The RSF organization had already warned against threats affecting the freedom of press in Slovakia, accusing the government to attempt to \"impose its control over the contents of public broadcasting\" and \"political control over the public audiovisual group\". &nbsp;\n&nbsp;",
        "en_subtitle": "",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Robert Fico",
                "start_char": 0,
                "end_char": 11,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 31,
                "end_char": 38,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "one",
                "start_char": 99,
                "end_char": 102,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "EU",
                "start_char": 127,
                "end_char": 129,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "NATO",
                "start_char": 131,
                "end_char": 135,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Kiev",
                "start_char": 140,
                "end_char": 144,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukrainians",
                "start_char": 168,
                "end_char": 178,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "the Russian Federation",
                "start_char": 215,
                "end_char": 237,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Fico",
                "start_char": 240,
                "end_char": 244,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the Communist Party",
                "start_char": 275,
                "end_char": 294,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the Velvet Revolution of 1989",
                "start_char": 310,
                "end_char": 339,
                "label": "EVENT",
                "info": "Named hurricanes, battles, wars, sports events, etc."
            },
            {
                "word": "Czechoslovakia",
                "start_char": 361,
                "end_char": 375,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Today",
                "start_char": 377,
                "end_char": 382,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "60-year-old",
                "start_char": 384,
                "end_char": 395,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Slovakia",
                "start_char": 424,
                "end_char": 432,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the European Court of Human Rights",
                "start_char": 436,
                "end_char": 470,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Strasbourg",
                "start_char": 474,
                "end_char": 484,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "1994 to",
                "start_char": 490,
                "end_char": 497,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "1999",
                "start_char": 507,
                "end_char": 511,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "the Democratic Party of Left",
                "start_char": 583,
                "end_char": 611,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the Communist Party",
                "start_char": 637,
                "end_char": 656,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Smer-Social",
                "start_char": 696,
                "end_char": 707,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Democrat",
                "start_char": 708,
                "end_char": 716,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Smer-Sd",
                "start_char": 718,
                "end_char": 725,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "2006",
                "start_char": 757,
                "end_char": 761,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Smer-Sd",
                "start_char": 768,
                "end_char": 775,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Fico",
                "start_char": 821,
                "end_char": 825,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "two years",
                "start_char": 859,
                "end_char": 868,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Slovakia",
                "start_char": 875,
                "end_char": 883,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the European Union",
                "start_char": 892,
                "end_char": 910,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Fico",
                "start_char": 936,
                "end_char": 940,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the Slovak National Party",
                "start_char": 965,
                "end_char": 990,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Fico",
                "start_char": 1079,
                "end_char": 1083,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "2008",
                "start_char": 1107,
                "end_char": 1111,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Slovakia",
                "start_char": 1205,
                "end_char": 1213,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Eurozone",
                "start_char": 1231,
                "end_char": 1239,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "2009",
                "start_char": 1243,
                "end_char": 1247,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "first four years",
                "start_char": 1260,
                "end_char": 1276,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "2010",
                "start_char": 1304,
                "end_char": 1308,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "2012",
                "start_char": 1436,
                "end_char": 1440,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "2014",
                "start_char": 1530,
                "end_char": 1534,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Andrej Kiska",
                "start_char": 1582,
                "end_char": 1594,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Europe",
                "start_char": 1671,
                "end_char": 1677,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "2015",
                "start_char": 1681,
                "end_char": 1685,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Fico",
                "start_char": 1687,
                "end_char": 1691,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Muslim",
                "start_char": 1766,
                "end_char": 1772,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Slovakia",
                "start_char": 1786,
                "end_char": 1794,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "EU",
                "start_char": 1816,
                "end_char": 1818,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "/div\n&nbsp",
                "start_char": 1867,
                "end_char": 1877,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Smer",
                "start_char": 1897,
                "end_char": 1901,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "2016",
                "start_char": 1910,
                "end_char": 1914,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "two years later",
                "start_char": 1956,
                "end_char": 1971,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Jan Kuciak",
                "start_char": 2021,
                "end_char": 2031,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Slovakia",
                "start_char": 2106,
                "end_char": 2114,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "2020",
                "start_char": 2120,
                "end_char": 2124,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Parliament",
                "start_char": 2169,
                "end_char": 2179,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the end of April",
                "start_char": 2275,
                "end_char": 2291,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Reporters Without Frontiers",
                "start_char": 2505,
                "end_char": 2532,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "RSF",
                "start_char": 2534,
                "end_char": 2537,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Michal Simecka",
                "start_char": 2553,
                "end_char": 2567,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Slovakia Progressista",
                "start_char": 2593,
                "end_char": 2614,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "SaS",
                "start_char": 2743,
                "end_char": 2746,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "RTVS",
                "start_char": 2757,
                "end_char": 2761,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "RSF",
                "start_char": 2852,
                "end_char": 2855,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Slovakia",
                "start_char": 2938,
                "end_char": 2946,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Usa 2024: Biden a Trump, è doppio duello tv",
        "date_raw": "Wed, 15 May 2024 14:21:08 GMT",
        "date": "2024-05-15",
        "url": "https://www.agi.it/estero/rss",
        "news_url": "https://www.agi.it/estero/news/2024-05-15/biden-e-trump-a-giugno-il-confronto-tv-26396820/",
        "subtitle": "",
        "content": "AGI - Il presidente Joe Biden ha proposto al suo sfidante due dibattiti televisivi>, a giugno e a settembre, e Donald Trump ha subito accettato. Nello spazio di pochi minuti la politica americana ha raggiunto l'obiettivo che milioni di elettori aspettavano: vedere i due candidati sfidarsi dal vivo>, dopo essersi lanciati in duri attacchi a distanza. La campagna di Biden ha dato a Trump quello che chiedeva da mesi, a patto che a gestire l'evento non sia un'organizzazione di parte, e fissando una serie di condizioni. \n&nbsp; \nLa novità sta anche nella scelta delle date: giugno> arriva in anticipo rispetto alle date proposte dalla commissione elettorale che si occupa dei dibattiti presidenziali. L'obiettivo è convincere gli elettori ben prima di settembre, quando in tutto il Paese cominceranno le procedure del voto anticipato>, per posta o attraverso la consegna delle buste con la scheda nei box predisposti. L'Election Day, la giornata elettorale classica con il voto nei seggi, è in programma, invece, il 5 novembre. \n&nbsp; \nLa campagna di Biden ha però chiesto alcune garanzie>: i Democratici vogliono che il dibattito venga ospitato in uno studio televisivo, con microfoni che automaticamente vengono silenziati se uno dei duellanti sfora il tempo a disposizione. E vogliono che il confronto venga fatto in uno spazio in cui ci sono solo i due sfidanti e il moderatore, senza platee rumorose, e senza la partecipazione del terzo candidato, il novax e indipendente Robert Kennedy Jr.&nbsp; \n&nbsp; \n&nbsp;La proposta indica come Biden voglia confrontarsi con Trump sui temi, senza offrire al suo rivale l'arma del populismo>, e il tutto venga fatto in un contesto asettico, in cui i rischi siano calcolati. Questa che è stata presentata oggi è la prima offerta formale e porta la firma della presidente della campagna del presidente, Jennifer O'Malley Dillon. La lettera è stata inviata alla commissione che si occupa dei dibattiti presidenziali>. Nel documento si avverte che Biden non parteciperà ai tre dibattiti proposti dalla commissione: il 16 settembre, l'1 e il 9 ottobre. Nella sua risposta all'offerta, Trump ha detto che vuole più di due dibattiti e in \"sedi grandi\", accusando Biden di \"avere paura delle folle\". \n&nbsp; \nTrump punta a infiammare gli elettori dal vivo, Biden a parlare loro in un contesto asettico. O'Malley Dilloni ha proposto che il primo dibattito venga tenuto alla fine di giugno, quando dovrebbe essersi già concluso il processo a New York >in cui Trump è imputato.> La data verrebbe subito dopo il vertice del G7 a cui Biden parteciperà e dal quale, probabilmente, potrebbe arrivare con qualche notizia da offrire agli elettori e riguardanti gli scenari internazionali, a cominciare dal conflitto tra Russia e Ucraina. Il secondo dibattito, propone la presidente della campagna di Biden, dovrebbe essere organizzato \"all'inizio di settembre, con l'avvio della stagione autunnale della campagna, abbastanza presto in modo da influenzare il voto anticipato\". Proprio questo tipo di voto è stato decisivo per la vittoria di Biden nel 2020. \n&nbsp; \nTradizionalmente, sono gli elettori Democratici> quelli che scelgono il sistema del voto anticipato, considerato più complicato, perché&nbsp;si tratta di riempire moduli complessi, una pratica che l'elettore Repubblicano medio non ama. Al momento Trump guida i sondaggi nella maggior parte degli Stati chiave, considerati quelli che oscillano una volta a destra e una volta a sinistra, e che sono stati decisivi nelle elezioni del 2020.&nbsp;",
        "ranked": 3,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1715788823.7352087,
        "language": "IT",
        "source": "AGI",
        "local_time": "2024-05-15 18:00:23",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-15T18.00.23",
        "en_title": "Use 2024: Biden to Trump, is double duel tv",
        "en_content": "AGI - President Joe Biden has proposed to his challenging two television debates > in June and September, and Donald Trump has immediately accepted. In the space of a few minutes American politics reached the goal that millions of voters expected: see the two candidates challenge themselves live > after launching hard distance attacks. Biden's campaign has given Trump what he's been asking for months, provided that managing the event is not a party organization, and setting a set of conditions.\n&nbsp;\nThe novelty is also in the choice of dates: June > arrives ahead of the dates proposed by the electoral commission dealing with presidential debates. The goal is to convince voters well before September, when all over the country will begin the procedures of the early vote >, by post or through the delivery of envelopes with the card in the prepared boxes. Election Day, the classic election day with the vote in the seats, is scheduled on November 5th.\n&nbsp;\nHowever, the Biden campaign asked for some guarantees. The Democrats want the debate to be hosted in a television studio, with microphones that are automatically silenced if one of the duel shows the time available. And they want the comparison to be done in a space where there are only the two challengers and the moderator, without noisy audiences, and without the participation of the third candidate, the novax and independent Robert Kennedy Jr.&nbsp;\n&nbsp;\n&nbsp; The proposal indicates how Biden wants to confront Trump on the themes, without offering his rival the weapon of populism >, and everything is done in an aseptic context, in which the risks are calculated. What has been presented today is the first formal offer and is signed by President of the President's campaign, Jennifer O'Malley Dillon. The letter was sent to the committee dealing with presidential debates. In the document it is stated that Biden will not participate in the three debates proposed by the Committee: on 16 September, 1 and 9 October. In his response to the offer, Trump said he wants more than two debates and in \"big places\", accusing Biden of \"being afraid of the crowds\".\n&nbsp;\nTrump aims to inflame the voters live, Biden speaking to them in an aseptic context. O'Malley Dilloni proposed that the first debate be held at the end of June, when the trial in New York had already been completed, where Trump was charged. The date would come immediately after the G7 summit to which Biden will participate and from which, probably, could come with some news to offer voters and regarding international scenarios, beginning with the conflict between Russia and Ukraine. The second debate, proposes the president of the Biden campaign, should be organized \"at the beginning of September, with the start of the autumn season of the campaign, soon enough to influence the early vote\". This kind of vote was decisive for Biden's victory in 2020.\n&nbsp;\nTraditionally, Democratic voters are those who choose the system of early vote, considered more complicated, because &nbsp; it is a matter of filling complex forms, a practice that the Middle Republican elector does not love. At the moment Trump drives the polls in most key states, considered those that swing once right and once left, and which were decisive in the 2020 elections.&nbsp;",
        "en_subtitle": "",
        "title_NER": [
            {
                "word": "2024",
                "start_char": 4,
                "end_char": 8,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Biden",
                "start_char": 10,
                "end_char": 15,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 19,
                "end_char": 24,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Joe Biden",
                "start_char": 16,
                "end_char": 25,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "two",
                "start_char": 58,
                "end_char": 61,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "June",
                "start_char": 86,
                "end_char": 90,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "September",
                "start_char": 95,
                "end_char": 104,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Donald Trump",
                "start_char": 110,
                "end_char": 122,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "a few minutes",
                "start_char": 165,
                "end_char": 178,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "American",
                "start_char": 179,
                "end_char": 187,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "millions",
                "start_char": 219,
                "end_char": 227,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "two",
                "start_char": 256,
                "end_char": 259,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Biden",
                "start_char": 338,
                "end_char": 343,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 365,
                "end_char": 370,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "months",
                "start_char": 397,
                "end_char": 403,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "June",
                "start_char": 551,
                "end_char": 555,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "the electoral commission",
                "start_char": 597,
                "end_char": 621,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "September",
                "start_char": 700,
                "end_char": 709,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Election Day",
                "start_char": 866,
                "end_char": 878,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "November 5th",
                "start_char": 949,
                "end_char": 961,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Biden",
                "start_char": 983,
                "end_char": 988,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Democrats",
                "start_char": 1029,
                "end_char": 1038,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "one",
                "start_char": 1144,
                "end_char": 1147,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "two",
                "start_char": 1262,
                "end_char": 1265,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "third",
                "start_char": 1359,
                "end_char": 1364,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Robert Kennedy",
                "start_char": 1402,
                "end_char": 1416,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Biden",
                "start_char": 1468,
                "end_char": 1473,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 1492,
                "end_char": 1497,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "today",
                "start_char": 1671,
                "end_char": 1676,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 1684,
                "end_char": 1689,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Jennifer O'Malley Dillon",
                "start_char": 1759,
                "end_char": 1783,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Biden",
                "start_char": 1891,
                "end_char": 1896,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "three",
                "start_char": 1925,
                "end_char": 1930,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Committee",
                "start_char": 1955,
                "end_char": 1964,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "16 September",
                "start_char": 1969,
                "end_char": 1981,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "1",
                "start_char": 1983,
                "end_char": 1984,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "9 October",
                "start_char": 1989,
                "end_char": 1998,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 2030,
                "end_char": 2035,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "more than two",
                "start_char": 2050,
                "end_char": 2063,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Biden",
                "start_char": 2102,
                "end_char": 2107,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 2148,
                "end_char": 2153,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Biden",
                "start_char": 2187,
                "end_char": 2192,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "O'Malley Dilloni",
                "start_char": 2233,
                "end_char": 2249,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 2268,
                "end_char": 2273,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "the end of June",
                "start_char": 2292,
                "end_char": 2307,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "New York",
                "start_char": 2327,
                "end_char": 2335,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 2370,
                "end_char": 2375,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "G7",
                "start_char": 2431,
                "end_char": 2433,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Biden",
                "start_char": 2450,
                "end_char": 2455,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 2616,
                "end_char": 2622,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 2627,
                "end_char": 2634,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "second",
                "start_char": 2640,
                "end_char": 2646,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Biden",
                "start_char": 2685,
                "end_char": 2690,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the beginning of September",
                "start_char": 2725,
                "end_char": 2751,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "the start of the autumn season",
                "start_char": 2758,
                "end_char": 2788,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Biden",
                "start_char": 2883,
                "end_char": 2888,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "2020",
                "start_char": 2902,
                "end_char": 2906,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Democratic",
                "start_char": 2930,
                "end_char": 2940,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "&nbsp",
                "start_char": 3032,
                "end_char": 3037,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Middle Republican",
                "start_char": 3100,
                "end_char": 3117,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 3155,
                "end_char": 3160,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "2020",
                "start_char": 3283,
                "end_char": 3287,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Ucraina: i russi avanzano su Kharkiv. Blinken, \"Altri 2 miliardi di aiuti\"",
        "date_raw": "Wed, 15 May 2024 14:10:14 GMT",
        "date": "2024-05-15",
        "url": "https://www.agi.it/estero/rss",
        "news_url": "https://www.agi.it/estero/news/2024-05-15/russi-avanzano-blinken-annuncia-2-miliardi-aiuti-ucraina-26396585/",
        "subtitle": "",
        "content": "AGI - L'Ucraina ha evacuato circa 8.000 persone dalla regione nord-orientale di Kharkiv da quando la Russia ha lanciato un grande assalto via terra nell'area la scorsa settimana. Lo hanno reso noto i servizi di emergenza del paese. \"Circa 8.000 persone sono già state evacuate. La maggior parte di loro sono donne, anziani, persone con mobilità ridotta, persone con disabilità e bambini\", ha detto l'agenzia statale per i servizi di emergenza in un post su Telegram.&nbsp; \n&nbsp; \nIntanto le&nbsp;truppe russe hanno preso \"posizione nelle strade\" nella zona nord della città di Vovchansk, nella regione nord-orientale di Kharkiv, dove sono in corso pesanti scontri. Intanto, il sindaco di Kharkiv, Ihor Terekhov, ha fatto sapere che al momento non ci sono piani per evacuare la città, dove si sono rifugiati quasi 8 mila residenti provenienti dalle zone più vicine alla linea del fronte.&nbsp; \n<h2>Blinken. \"Altri 2 miliardi di aiuti a Kiev\"</h2> \n\"La difesa dell'Ucraina è una priorità assoluta\" per gli Usa. Lo dice il segretario di Stato, Antony Blinken, a Kiev, annunciando che Washington metterà sul tavolo altri 2 miliardi di dollari in finanziamenti militari a Kiev.&nbsp;L'accordo sulla sicurezza tra Stati Uniti e Ucraina potrebbe essere firmato entro poche settimane. Ha aggiunto il segretario di Stato Usa. \n<h2>verso incontro Biden-Zelensky nelle prossime settimane</h2> \nIl presidente degli Stati Uniti Joe Biden potrebbe incontrare il suo omologo ucraino Volodymyr Zelenski nelle prossime settimane, ha detto Antony Blinken.<br> Blinken ha aggiunto che Washington sostiene fortemente il vertice di pace programmato in Svizzera il mese prossimo e ha assicurato che l'amministrazione Usa sarà \"fortemente rappresentata\" durante il meeting.&nbsp;",
        "ranked": 4,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1715788823.735236,
        "language": "IT",
        "source": "AGI",
        "local_time": "2024-05-15 18:00:23",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-15T18.00.23",
        "en_title": "Ukraine: Russians advance on Kharkiv. Blinken, \"Other 2 billion aids\"",
        "en_content": "AGI - Ukraine has evacuated about 8,000 people from the north-eastern region of Kharkiv since Russia launched a large land assault in the area last week. The country's emergency services have announced this. \"Some 8,000 people have already been evacuated. Most of them are women, elderly, people with reduced mobility, people with disabilities and children,\" said the state agency for emergency services in a post on Telegram.&nbsp;\n&nbsp;\nMeanwhile, the Russian &nbsp;truppe took \"position in the streets\" in the northern part of the city of Vovchansk, in the north-eastern region of Kharkiv, where heavy clashes are underway. Meanwhile, the mayor of Kharkiv, Ihor Terekhov, has announced that at the moment there are no plans to evacuate the city, where almost 8 thousand residents from the areas closest to the front line.&nbsp;\n<h2>Blinken. \"Other 2 billion aid to Kiev\"</h2>\n\"The defense of Ukraine is an absolute priority\" for the U.S. The Secretary of State, Antony Blinken, told Kiev, announcing that Washington will put on the table another $2 billion in military funding in Kiev.&nbsp; The security agreement between the United States and Ukraine could be signed within a few weeks. He added the US Secretary of State.\n<h2> Biden-Zelensky meeting in the coming weeks\nUS President Joe Biden could meet his Ukrainian counterpart Volodymyr Zelenski in the coming weeks, said Antony Blinken.<br> Blinken added that Washington strongly supports the peace summit scheduled in Switzerland next month and assured that the US administration will be \"strongly represented\" during the meeting.&nbsp;",
        "en_subtitle": "",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 0,
                "end_char": 7,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Russians",
                "start_char": 9,
                "end_char": 17,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Kharkiv",
                "start_char": 29,
                "end_char": 36,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Blinken",
                "start_char": 38,
                "end_char": 45,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "2 billion",
                "start_char": 54,
                "end_char": 63,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "AGI - Ukraine",
                "start_char": 0,
                "end_char": 13,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "about 8,000",
                "start_char": 28,
                "end_char": 39,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Kharkiv",
                "start_char": 80,
                "end_char": 87,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 94,
                "end_char": 100,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "last week",
                "start_char": 143,
                "end_char": 152,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Some 8,000",
                "start_char": 209,
                "end_char": 219,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "the Russian &nbsp;truppe",
                "start_char": 451,
                "end_char": 475,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Vovchansk",
                "start_char": 543,
                "end_char": 552,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Kharkiv",
                "start_char": 585,
                "end_char": 592,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Kharkiv",
                "start_char": 652,
                "end_char": 659,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ihor Terekhov",
                "start_char": 661,
                "end_char": 674,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "almost 8 thousand",
                "start_char": 756,
                "end_char": 773,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Blinken",
                "start_char": 836,
                "end_char": 843,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "2 billion",
                "start_char": 852,
                "end_char": 861,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Kiev\"</h2",
                "start_char": 869,
                "end_char": 878,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 896,
                "end_char": 903,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "U.S.",
                "start_char": 937,
                "end_char": 941,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "State",
                "start_char": 959,
                "end_char": 964,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Antony Blinken",
                "start_char": 966,
                "end_char": 980,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Kiev",
                "start_char": 987,
                "end_char": 991,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Washington",
                "start_char": 1009,
                "end_char": 1019,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "$2 billion",
                "start_char": 1050,
                "end_char": 1060,
                "label": "MONEY",
                "info": "Monetary values, including unit"
            },
            {
                "word": "the United States",
                "start_char": 1127,
                "end_char": 1144,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 1149,
                "end_char": 1156,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "a few weeks",
                "start_char": 1180,
                "end_char": 1191,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 1206,
                "end_char": 1208,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "State",
                "start_char": 1222,
                "end_char": 1227,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Biden",
                "start_char": 1234,
                "end_char": 1239,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Zelensky",
                "start_char": 1240,
                "end_char": 1248,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the coming weeks",
                "start_char": 1260,
                "end_char": 1276,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 1277,
                "end_char": 1279,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Joe Biden",
                "start_char": 1290,
                "end_char": 1299,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Ukrainian",
                "start_char": 1315,
                "end_char": 1324,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Volodymyr Zelenski",
                "start_char": 1337,
                "end_char": 1355,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the coming weeks",
                "start_char": 1359,
                "end_char": 1375,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Antony Blinken.<br",
                "start_char": 1382,
                "end_char": 1400,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Blinken",
                "start_char": 1402,
                "end_char": 1409,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Washington",
                "start_char": 1421,
                "end_char": 1431,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Switzerland",
                "start_char": 1480,
                "end_char": 1491,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "next month",
                "start_char": 1492,
                "end_char": 1502,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 1524,
                "end_char": 1526,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Francia, in 450 danno la caccia a un evaso ",
        "date_raw": "Wed, 15 May 2024 10:32:22 GMT",
        "date": "2024-05-15",
        "url": "https://www.agi.it/estero/rss",
        "news_url": "https://www.agi.it/estero/news/2024-05-15/francia-caccia-a-evaso-commando-strage-26391186/",
        "subtitle": "",
        "content": "AGI - In Francia è caccia senza quartiere agli autori del sanguinoso assalto a un furgone carcerario che è costato la vita a due agenti e ha permesso la fuga di un detenuto. L'attacco, spettacolare ed estremamente raro in Francia, è stato compiuto nella tarda mattinata di ieri da un commando che ha speronato con un'auto il furgone al casello di Incarville in Normandia prima di aprire il fuoco contro gli agenti. Due guardie sono morte e altre tre sono rimaste gravemente ferite. Il detenuto, in transito verso il penitenziario di Evreux dopo un'udienza nel tribunale di Rouen, è riuscito a fuggire con i suoi complici. \"Abbiamo investito molte risorse per trovare l'evaso e la banda che lo ha liberato\", ha detto il ministro dell'Interno Gerald Darmanin alla radio RTL. \n&nbsp; \nL'attacco, che il presidente francese Emmanuel Macron ha definito \"scioccante\", ha suscitato un'ondata di emozione tra le guardie carcerarie che questa mattina hanno protestato davanti a diversi istituti penitenziari per chiedere più risorse. Di fronte alle armi da guerra di cui era dotato il commando, gli agenti avevano solo \"pistole automatiche Sig Sauer\", ha detto il sindacalista Frederic Liakhoff. I sindacati, che saranno ricevuti nel pomeriggio al Ministero della Giustizia, chiedono in particolare \"la drastica riduzione delle traduzioni favorendo l'uso della videoconferenza. \n&nbsp; \nDenunciando un \"crimine vile\", il ministro della Giustizia Eric Dupond-Moretti ha chiesto un minuto di silenzio in tutte le giurisdizioni e ha incontrato i colleghi degli agenti uccisi. E' la prima volta dal 1992 che un agente penitenziario viene ucciso nell'esercizio delle sue funzioni in Francia e da ieri \"piu' di 450 agenti di polizia e gendarmi\" sono mobilitati \"solo per il dipartimento dell'Eure\", ha spiegato Darmanin, citando anche mezzi di \"cooperazione internazionale\". Denunciando la \"barbarie\" dell'attacco, il ministro ha anche puntato il dito contro il \"narcobanditismo\". Il detenuto in fuga, Mohamed Amra, 30 anni, è già stato condannato tredici volte ma \"nessuna finora per violazione della legislazione sulla droga\", ha detto martedì sera il procuratore di Parigi Laure Beccuau. \n&nbsp; \nL'ultima condanna risale al 7 maggio, comminata dal tribunale di Evreux \"per un furto con scasso\" che gli è valso 18 mesi di carcere. Era anche in custodia cautelare per altri casi, tra cui traffico di droga nella regione di Marsiglia, focolaio di narcobanditismo in Francia, e per complicita' in omicidio e sequestro di persona. Durante la sua breve detenzione a Evreux, dove era stato trasferito in aprile per essere processato, aveva cominciato a segare le sbarre della sua cella. \"E' del tutto incomprensibile, non riesco a immaginare che questo ragazzo possa essere coinvolto\" nell'attacco del commando, ha risposto l'avvocato di Amra, Hugues Vigier. Questa operazione \"non corrisponde al profilo che avevo percepito di lui, se è coinvolto è perchè mi sbagliavo veramente su cosa aveva in testa e su quello di cui era capace\", ha aggiunto.&nbsp;",
        "ranked": 5,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1715788823.7352617,
        "language": "IT",
        "source": "AGI",
        "local_time": "2024-05-15 18:00:23",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-15T18.00.23",
        "en_title": "France, in 450 they hunt an escape",
        "en_content": "AGI - In France it is a neighborhoodless hunt for the authors of the bloody assault on a prison van that cost the life to two agents and allowed the escape of a prisoner. The attack, spectacular and extremely rare in France, was completed in the late morning of yesterday by a commando who spurned with a car the van to the Incarville toll in Normandy before opening fire against the agents. Two guards died and three more were seriously injured. The detainee, in transit to the penitentiary of Evreux after an audience in the court of Rouen, managed to escape with his accomplices. \"We have invested a lot of resources to find the escape and the gang that has released it,\" said Interior Minister Gerald Darmanin on RTL radio.\n&nbsp;\nThe attack, which French President Emmanuel Macron called \"slucking\", aroused a wave of emotion among the prison guards that this morning protested in front of several penitentiary institutions to ask for more resources. In the face of the wararms of which the commando was equipped, the agents had only \" Sig Sauer automatic guns\", said the unionist Frederic Liakhoff. The unions, who will be received in the afternoon at the Ministry of Justice, ask in particular \"the drastic reduction of translations favouring the use of video conferencing.\n&nbsp;\nDenouncing a \"vile crime\", Justice Minister Eric Dupond-Moretti asked for a minute of silence in all jurisdictions and met colleagues of the agents killed. It is the first time since 1992 that a penitentiary agent is killed in the exercise of his duties in France and since yesterday \"more than 450 police officers and gendarme\" are mobilized \"only for the department of Eure\", Darmanin explained, citing also means of \"international cooperation\". Denouncing the \"barbaries\" of the attack, the minister also pointed his finger against \"narcobanditism\". The detainee on the run, Mohamed Amra, 30 years old, has already been sentenced thirteen times but \"no so far for violation of drug legislation\", said the Paris prosecutor Laure Beccuau on Tuesday evening.\n&nbsp;\nThe last sentence dates back to May 7th, commissioned by the Evreux court \"for a burglary\" which took him 18 months in prison. He was also in precautionary custody for other cases, including drug trafficking in the region of Marseille, the outbreak of narcobanditism in France, and complicity in murder and kidnapping. During his brief detention in Evreux, where he was transferred to April to be tried, he began to sew the bars of his cell. \"It's completely incomprehensible, I can't imagine that this boy might be involved\" in the commando attack, Amra's lawyer Hugues Vigier answered. This operation \"does not match the profile I had perceived of him, if he is involved is because I was really wrong about what he had in his head and what he was capable of\", he added.&nbsp;",
        "en_subtitle": "",
        "title_NER": [
            {
                "word": "France",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "450",
                "start_char": 11,
                "end_char": 14,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "France",
                "start_char": 9,
                "end_char": 15,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "two",
                "start_char": 122,
                "end_char": 125,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "France",
                "start_char": 217,
                "end_char": 223,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the late morning",
                "start_char": 242,
                "end_char": 258,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "yesterday",
                "start_char": 262,
                "end_char": 271,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Incarville",
                "start_char": 324,
                "end_char": 334,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Normandy",
                "start_char": 343,
                "end_char": 351,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Two",
                "start_char": 392,
                "end_char": 395,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "three",
                "start_char": 412,
                "end_char": 417,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Evreux",
                "start_char": 495,
                "end_char": 501,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Rouen",
                "start_char": 536,
                "end_char": 541,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Interior",
                "start_char": 680,
                "end_char": 688,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Gerald Darmanin",
                "start_char": 698,
                "end_char": 713,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "RTL",
                "start_char": 717,
                "end_char": 720,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "French",
                "start_char": 753,
                "end_char": 759,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Emmanuel Macron",
                "start_char": 770,
                "end_char": 785,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "this morning",
                "start_char": 860,
                "end_char": 872,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "Sig Sauer",
                "start_char": 1041,
                "end_char": 1050,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Frederic Liakhoff",
                "start_char": 1086,
                "end_char": 1103,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the Ministry of Justice",
                "start_char": 1158,
                "end_char": 1181,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Justice",
                "start_char": 1315,
                "end_char": 1322,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Eric Dupond-Moretti",
                "start_char": 1332,
                "end_char": 1351,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "a minute",
                "start_char": 1362,
                "end_char": 1370,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 1454,
                "end_char": 1459,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "1992",
                "start_char": 1471,
                "end_char": 1475,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "France",
                "start_char": 1545,
                "end_char": 1551,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "yesterday",
                "start_char": 1562,
                "end_char": 1571,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "more than 450",
                "start_char": 1573,
                "end_char": 1586,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Eure",
                "start_char": 1659,
                "end_char": 1663,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Darmanin",
                "start_char": 1666,
                "end_char": 1674,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "barbaries",
                "start_char": 1752,
                "end_char": 1761,
                "label": "WORK_OF_ART",
                "info": "Titles of books, songs, etc."
            },
            {
                "word": "Mohamed Amra",
                "start_char": 1866,
                "end_char": 1878,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "30 years old",
                "start_char": 1880,
                "end_char": 1892,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "thirteen",
                "start_char": 1921,
                "end_char": 1929,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Paris",
                "start_char": 1996,
                "end_char": 2001,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Laure Beccuau",
                "start_char": 2013,
                "end_char": 2026,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Tuesday",
                "start_char": 2030,
                "end_char": 2037,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "evening",
                "start_char": 2038,
                "end_char": 2045,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "May 7th",
                "start_char": 2086,
                "end_char": 2093,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Evreux",
                "start_char": 2115,
                "end_char": 2121,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "18 months",
                "start_char": 2160,
                "end_char": 2169,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Marseille",
                "start_char": 2279,
                "end_char": 2288,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "France",
                "start_char": 2324,
                "end_char": 2330,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Evreux",
                "start_char": 2403,
                "end_char": 2409,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "April",
                "start_char": 2439,
                "end_char": 2444,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Amra",
                "start_char": 2604,
                "end_char": 2608,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Hugues Vigier",
                "start_char": 2618,
                "end_char": 2631,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Offensiva russa su Kharkiv, Zelensky annulla i viaggi all'estero",
        "date_raw": "Wed, 15 May 2024 10:01:58 GMT",
        "date": "2024-05-15",
        "url": "https://www.agi.it/estero/rss",
        "news_url": "https://www.agi.it/estero/news/2024-05-15/offensiva-russa-kharkiv-zelensky-annulla-viaggi-rinforzi-26391733/",
        "subtitle": "",
        "content": "AGI - Il presidente ucraino Volodymyr Zelensky ha cancellato tutti i prossimi viaggi internazionali>, alla luce della nuova offensiva russa nella regione nord-orientale di Kharkiv. L>o ha annunciato il suo addetto stampa, Sergiy Nykyforov, precisando che il leader di Kiev \"ha dato istruzioni affinché tutti gli eventi internazionali previsti per i prossimi giorni siano rinviati e siano coordinate le nuove date\".&nbsp; Kiev ha inviato ulteriori rinforzi> nella regione. Lo ha annunciato l'ufficio del presidente, sottolineando che Zelensky \"ha ascoltato il rapporto del capo di stato maggiore Anatoliy Bargylevych. \n&nbsp; \nUlteriori forze vengono dispiegate e ci sono riserve\".&nbsp;L'esercito> ucraino ha annunciato di essersi ritirato da alcune aree del fronte settentrionale&nbsp;>nella regione, dove la Russia ha lanciato un'offensiva il 10 maggio. \"In alcune aree, vicino a Lukyantsi e Vovchansk, in risposta al fuoco nemico e a un assalto di fanteria, le nostre unità hanno manovrato in direzione di posizioni più favorevoli per salvare la vita dei nostri soldati ed evitare perdite\", ha dichiarato lo Stato Maggiore ucraino sui social media, assicurando comunque che \"la battaglia continua\".&nbsp;",
        "ranked": 6,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1715788823.735287,
        "language": "IT",
        "source": "AGI",
        "local_time": "2024-05-15 18:00:23",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-15T18.00.23",
        "en_title": "Russian offensive on Kharkiv, Zelensky cancels travel abroad",
        "en_content": "AGI - Ukrainian President Volodymyr Zelensky has canceled all the upcoming international travels, in light of the new Russian offensive in the north-eastern region of Kharkiv. L>o announced its press officer, Sergiy Nykyforov, specifying that the leader of Kiev \" gave instructions so that all international events planned for the next days are postponed and the new dates are coordinated\".&nbsp; Kiev sent further reinforcements to the region. He announced the president's office, underlining that Zelensky \"he listened to the report of Chief of Staff Anatoliy Bargylevych.\n&nbsp;\nFurther forces are deployed and there are reserves.\" &nbsp;The Ukrainian army > announced that it has withdrawn from some areas of the northern front &nbsp;> in the region, where Russia launched an offensive on May 10. \"In some areas, near Lukyantsi and Vovchansk, in response to enemy fire and an infantry assault, our units have manoeuvred in the direction of more favorable positions to save the lives of our soldiers and avoid losses,\" declared the Ukrainian Major State on social media, however ensuring that \"the battle continues\". &nbsp;",
        "en_subtitle": "",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 0,
                "end_char": 7,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Kharkiv",
                "start_char": 21,
                "end_char": 28,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Zelensky",
                "start_char": 30,
                "end_char": 38,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "AGI - Ukrainian",
                "start_char": 0,
                "end_char": 15,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Volodymyr Zelensky",
                "start_char": 26,
                "end_char": 44,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 118,
                "end_char": 125,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Kharkiv",
                "start_char": 167,
                "end_char": 174,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Sergiy Nykyforov",
                "start_char": 209,
                "end_char": 225,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Kiev",
                "start_char": 257,
                "end_char": 261,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the next days",
                "start_char": 327,
                "end_char": 340,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "coordinated\".&nbsp",
                "start_char": 377,
                "end_char": 395,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Kiev",
                "start_char": 397,
                "end_char": 401,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Zelensky",
                "start_char": 499,
                "end_char": 507,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Anatoliy Bargylevych",
                "start_char": 553,
                "end_char": 573,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Ukrainian",
                "start_char": 645,
                "end_char": 654,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 761,
                "end_char": 767,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "May 10",
                "start_char": 793,
                "end_char": 799,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Lukyantsi",
                "start_char": 822,
                "end_char": 831,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Vovchansk",
                "start_char": 836,
                "end_char": 845,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukrainian",
                "start_char": 1035,
                "end_char": 1044,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Chi è 'La Mosca', l'evaso più ricercato di Francia",
        "date_raw": "Wed, 15 May 2024 09:54:06 GMT",
        "date": "2024-05-15",
        "url": "https://www.agi.it/estero/rss",
        "news_url": "https://www.agi.it/estero/news/2024-05-15/mosca-evaso-inseguito-francia-26391629/",
        "subtitle": "",
