[
    {
        "title": "Carlo III visita una facoltà di ingegneria dell'esercito nel Surrey",
        "date_raw": "Thu, 09 May 2024 15:22:34 GMT",
        "date": "2024-05-09",
        "url": "https://www.agi.it/estero/rss",
        "news_url": "https://www.agi.it/estero/news/2024-05-09/re-carlo-visita-facolta-ingegneria-surrey-26331705/",
        "subtitle": "",
        "content": "AGI - Il re Carlo III ha visitato questo giovedì una facoltà di ingegneria dell'esercito britannico nella città di Minley, nella contea del Surrey (Inghilterra meridionale), dove ha avuto una vivace chiacchierata con alcuni membri del personale e le loro famiglie . \n&nbsp; \nÈ stato uno degli eventi che fanno parte dell'agenda pubblica che il sovrano britannico ha ripreso il 30 aprile dopo averlo annullato annunciando la sua diagnosi di cancro a febbraio. \nIl re, 75 anni, colonnello in capo dei Royal Engineers, ha incontrato il personale e le famiglie presso la 3 Royal Military School of Engineering (3RSME), la base di addestramento per i Royal Army Engineers a Minley. Durante l'evento, il monarca si è scusato con l'esercito per aver effettuato la visita all'ultimo minuto. \n&nbsp; \n\"Mi scuso per l'irruzione di sorpresa, ma quando si è presentata l'occasione e mi hanno fatto uscire dalla gabbia, ho voluto venire a dare un'occhiata\", ha detto il monarca, che secondo i presenti era di buon umore e allegro. Questo evento ne precede un altro, anch'esso di carattere militare, che avrà luogo il 13 maggio, quando trasferirà al figlio, il principe William, l'incarico di colonnello capo dell'Aeronautica Militare presso il centro aeronautico di Middle Wallop, nel stessa contea dell'Hampshire. \nCarlo III ha ricoperto questa carica per tre decenni come Principe di Galles e, dopo la sua ascesa al trono l'8 settembre 2022, la passerà ora al suo erede, che parteciperà a un briefing all'evento di lunedì prossimo.&nbsp; D'altronde il suo primogenito, il Principe di Galles, ha partecipato oggi ad una partita di pallavolo su una delle spiagge più frequentate del Regno Unito, a Newquay, nella contea della Cornovaglia (sud-ovest dell'Inghilterra). \n&nbsp;",
        "ranked": 1,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1715274032.0853748,
        "language": "IT",
        "source": "AGI",
        "local_time": "2024-05-09 19:00:32",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-09T19.00.32",
        "en_title": "Charles III visits an army engineering faculty in Surrey",
        "en_content": "AGI - King Charles III visited this Thursday a British military engineering faculty in the city of Minley, in the County of Surrey (South England), where he had a lively chat with some staff members and their families.\n&nbsp;\nIt was one of the events that are part of the public agenda that the British ruler resumed on April 30 after canceling it announcing his diagnosis of cancer in February.\nThe 75-year-old colonel in charge of the Royal Engineers met staff and families at the 3 Royal Military School of Engineering (3RSME), the training base for the Royal Army Engineers in Minley. During the event, the monarch apologized to the army for visiting the last minute.\n&nbsp;\n\"I apologize for the surprise break, but when the occasion was presented and I got out of the cage, I wanted to come and take a look,\" said the monarch, who according to the present was in good mood and cheerful. This event precedes another, also of military character, which will take place on May 13th, when he will transfer to his son, Prince William, the post of Colonel Chief Air Force at the Middle Wallop Air Force Center, in the same county of Hampshire.\nCharles III has held this post for three decades as Prince of Wales and, after his accession to the throne on September 8, 2022, will now pass it to his heir, who will participate in a briefing at the next Monday event.&nbsp; On the other hand, his firstborn, Prince of Wales, participated today in a volleyball game on one of the most popular beaches in the United Kingdom, in Newquay, County Cornwall (southwest of England).\n&nbsp;",
        "en_subtitle": "",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Charles III",
                "start_char": 0,
                "end_char": 11,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Surrey",
                "start_char": 50,
                "end_char": 56,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "AGI - King Charles III",
                "start_char": 0,
                "end_char": 22,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Thursday",
                "start_char": 36,
                "end_char": 44,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "British",
                "start_char": 47,
                "end_char": 54,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Minley",
                "start_char": 99,
                "end_char": 105,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the County of Surrey",
                "start_char": 110,
                "end_char": 130,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "South England",
                "start_char": 132,
                "end_char": 145,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "British",
                "start_char": 295,
                "end_char": 302,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "April 30",
                "start_char": 320,
                "end_char": 328,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "February",
                "start_char": 386,
                "end_char": 394,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "75-year-old",
                "start_char": 400,
                "end_char": 411,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "the Royal Engineers",
                "start_char": 433,
                "end_char": 452,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "3",
                "start_char": 483,
                "end_char": 484,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Royal Military School of Engineering",
                "start_char": 485,
                "end_char": 521,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "3RSME",
                "start_char": 523,
                "end_char": 528,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "the Royal Army Engineers",
                "start_char": 553,
                "end_char": 577,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Minley",
                "start_char": 581,
                "end_char": 587,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the last minute",
                "start_char": 655,
                "end_char": 670,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "May 13th",
                "start_char": 974,
                "end_char": 982,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Prince William",
                "start_char": 1018,
                "end_char": 1032,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Air Force",
                "start_char": 1060,
                "end_char": 1069,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the Middle Wallop Air Force Center",
                "start_char": 1073,
                "end_char": 1107,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Hampshire",
                "start_char": 1131,
                "end_char": 1140,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Charles III",
                "start_char": 1142,
                "end_char": 1153,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "three decades",
                "start_char": 1177,
                "end_char": 1190,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "September 8, 2022",
                "start_char": 1252,
                "end_char": 1269,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "the next Monday event.&nbsp",
                "start_char": 1339,
                "end_char": 1366,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Wales",
                "start_char": 1412,
                "end_char": 1417,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "today",
                "start_char": 1432,
                "end_char": 1437,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "one",
                "start_char": 1462,
                "end_char": 1465,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "the United Kingdom",
                "start_char": 1497,
                "end_char": 1515,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Newquay",
                "start_char": 1520,
                "end_char": 1527,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "County Cornwall",
                "start_char": 1529,
                "end_char": 1544,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "England",
                "start_char": 1559,
                "end_char": 1566,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "In Cina un cane panda. In realtà è un chow-chow con la pelliccia tinta",
        "date_raw": "Thu, 09 May 2024 13:28:55 GMT",
        "date": "2024-05-09",
        "url": "https://www.agi.it/estero/rss",
        "news_url": "https://www.agi.it/estero/news/2024-05-09/finti-cani-panda-sono-chow-chow-con-pelliccia-tinta-26330483/",
        "subtitle": "",
        "content": "AGI -&nbsp;\"Cani Panda\" allo zoo di Taizhou, nella provincia di Jiangsu, e scoppia la polemica sul web. Perché&nbsp;in realtà si tratta di cani di razza chow-chow con il folto pelo tinto di bianco e nero, come gli orsi simbolo della Cina. \n&nbsp; \nLa mostra con i \"cani Panda\" è stata inaugurata il 1 maggio, scrive Sky News. Ai visitatori sono stati addebitati 20 yuan (circa quattro euro) per vedere la nuova attrazione. Quella che d'acchitto poteva sembrare una strana 'ibridazione'&nbsp;era in realtà il frutto di una banale tintura, dicono naturale e innocua, per far assomigliare un ammasso di pelo qualsiasi al nobile orso su cui Pechino ha sviluppato anni di diplomazia con prestiti agli zoo di tutto il mondo. \n&nbsp; \nLo zoo si arrampica sugli specchi e respinge le accuse di pubblicità ingannevole: un addetto ha dichiarato che \"questa è solo una nuova esposizione che offriamo ai visitatori. Non addebitiamo costi aggiuntivi. La dicitura che definisce i cani chow-chow è corretta e descrive esattamente cosa sono, quindi non stiamo ingannando i nostri visitatori\". Un portavoce dello zoo ha difeso la mostra dei cani Panda: \"Le persone si tingono anche i capelli. La tintura naturale può essere utilizzata sui cani se hanno il pelo lungo. Allo zoo non ci sono panda e per questo motivo volevamo farlo\". \n&nbsp; \n<div></div> \n&nbsp; \nNon è la prima volta che uno zoo cinese viene accusato di falsificare animali: nel 2023, lo zoo di Hangzhou ha negato che alcuni dei suoi orsi fossero persone in costume. Nel luglio di quell'anno una clip di un orso del sole malese - di nome Angela - che camminava sulle zampe posteriori divenne virale e scatenò il dubbio che l'animale fosse un essere umano con un costume da orso inadeguato. Un membro dello staff dello zoo disse all'epoca su WeChat: \"Il nostro zoo è gestito dal governo, quindi questo tipo di situazione non si verificherebbe. La temperatura d'estate sfiora i 40 gradi, se indossi una pelliccia non potresti certo resistere più di qualche minuto senza sdraiarti\". \n<br> Altri zoo cinesi sono stati accusati di aver tentato di spacciare cani con la pelliccia tinta e tagliata per lupi o gatti africani.&nbsp;Questo caso sembra però assomigliare più a un 'maltrattamentò dei poveri cani che a una truffa per i frequentatori dello zoo. \n&nbsp;",
        "ranked": 2,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1715274032.0854158,
        "language": "IT",
        "source": "AGI",
        "local_time": "2024-05-09 19:00:32",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-09T19.00.32",
        "en_title": "In China a panda dog. Actually it is a chow-chow with dyed fur",
        "en_content": "AGI -&nbsp; \"Cani Panda\" at Taizhou Zoo, Jiangsu Province, and the controversy on the web bursts. Because&nbsp; in reality it is dogs of breed chow-chow with thick hair dyed of black and white, like bears symbol of China.\n&nbsp;\nThe exhibition with the \"panda dogs\" was inaugurated on May 1, writes Sky News. Visitors were charged 20 yuan (about four euros) to see the new attraction. What could seem like a strange 'hybridation' &nbsp; was actually the fruit of a banal dye, they say natural and harmless, to make it look like a pile of fur any to the noble bear on which Beijing has developed years of diplomacy with loans to the zoos around the world.\n&nbsp;\nThe zoo climbs over the mirrors and rejects deceptive advertising charges: a representative said that \"this is only a new exhibition that we offer visitors. We do not charge additional costs. The word that defines chow-chow dogs is correct and describes exactly what they are, so we are not deceiving our visitors.\" A zoo spokesman defended the Panda dog exhibition: \"People also dye their hair. Natural dyeing can be used on dogs if they have long hair. There's no panda in the zoo, so we wanted to do it.\"\n&nbsp;\n<div </div\n&nbsp;\nIt is not the first time that a Chinese zoo is accused of falsifying animals: in 2023, Hangzhou Zoo denied that some of its bears were people in costume. In July of that year a clip of a bear of the Malaysian sun - named Angela - who walked on the hind legs became viral and cast doubt that the animal was a human being with an inadequate bear costume. A staff member of the zoo said at the time about WeChat: \"Our zoo is run by the government, so this kind of situation would not occur. The summer temperature is 40 degrees, if you wear a fur coat, you can't resist more than a few minutes without lying down.\"\n<br> Other Chinese zoos have been accused of trying to spread dogs with fur dyed and cut for wolves or African cats.&nbsp; This case, however, seems to be more like a 'maltreatment' of the poor dogs than a scam for zoo visitors.\n&nbsp;",
        "en_subtitle": "",
        "title_NER": [
            {
                "word": "China",
                "start_char": 3,
                "end_char": 8,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Cani Panda",
                "start_char": 13,
                "end_char": 23,
                "label": "WORK_OF_ART",
                "info": "Titles of books, songs, etc."
            },
            {
                "word": "Taizhou Zoo",
                "start_char": 28,
                "end_char": 39,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Jiangsu Province",
                "start_char": 41,
                "end_char": 57,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "China",
                "start_char": 215,
                "end_char": 220,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "May 1",
                "start_char": 285,
                "end_char": 290,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Sky News",
                "start_char": 299,
                "end_char": 307,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "20 yuan",
                "start_char": 331,
                "end_char": 338,
                "label": "MONEY",
                "info": "Monetary values, including unit"
            },
            {
                "word": "about four euros",
                "start_char": 340,
                "end_char": 356,
                "label": "MONEY",
                "info": "Monetary values, including unit"
            },
            {
                "word": "Beijing",
                "start_char": 573,
                "end_char": 580,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "years",
                "start_char": 595,
                "end_char": 600,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Panda",
                "start_char": 1007,
                "end_char": 1012,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "/div\n&nbsp",
                "start_char": 1183,
                "end_char": 1193,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 1209,
                "end_char": 1214,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Chinese",
                "start_char": 1227,
                "end_char": 1234,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "2023",
                "start_char": 1276,
                "end_char": 1280,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Hangzhou Zoo",
                "start_char": 1282,
                "end_char": 1294,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "July of that year",
                "start_char": 1352,
                "end_char": 1369,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Malaysian",
                "start_char": 1394,
                "end_char": 1403,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Angela",
                "start_char": 1416,
                "end_char": 1422,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "WeChat",
                "start_char": 1597,
                "end_char": 1603,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "summer",
                "start_char": 1687,
                "end_char": 1693,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "40 degrees",
                "start_char": 1709,
                "end_char": 1719,
                "label": "QUANTITY",
                "info": "Measurements, as of weight or distance"
            },
            {
                "word": "a few minutes",
                "start_char": 1772,
                "end_char": 1785,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "Chinese",
                "start_char": 1818,
                "end_char": 1825,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "African",
                "start_char": 1910,
                "end_char": 1917,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Un aereo è uscito di pista in Senegal causando 11 feriti",
        "date_raw": "Thu, 09 May 2024 13:28:30 GMT",
        "date": "2024-05-09",
        "url": "https://www.agi.it/estero/rss",
        "news_url": "https://www.agi.it/estero/news/2024-05-09/incidente-aereo-senegal-dakar-26330460/",
        "subtitle": "",
        "content": "AGI - Un aereo è uscito di pista durante il decollo in Senegal ferendo 11 passeggeri e bloccando l'aeroporto internazionale vicino alla capitale Dakar per quasi 12 ore. Il mezzo, costruito da Boeing, appartiene alla compagnia Air Senegal ma noleggiato dalla compagnia privata Transair. Al momento dell'incidente trasportava 78 passeggeri ed era diretto alla capitale maliana Bamako, hanno dichiarato i responsabili dell'aeroporto in un comunicato. Il jet \"è uscito dalla pista durante la fase di decollo\" intorno all'una di notte, si legge. Quattro tra le persone coinvolte&nbsp;sono in condizioni gravi. Altri sei passeggeri sono stati sottoposti a controlli medici all'interno dell'aeroporto. \n&nbsp; \n<div></div> \n&nbsp; \nIl gruppo ha dichiarato che l'aeroporto di Diass, a 50 chilometri da Dakar, è stato riaperto poco dopo mezzogiorno. \"Vi informiamo che l'aeroporto internazionale Blaise Diagne è stato riaperto. Le operazioni aeroportuali sono riprese normalmente\". Il velivolo è stato \"immobilizzato\" lontano dalla pista e le autorità aeroportuali hanno attivato un piano di emergenza non appena sono state allertate. \"Tutti i servizi di emergenza dell'aeroporto sono stati mobilitati per l'evacuazione dei passeggeri e la loro assistenza, come previsto dal piano\". Le immagini, diffuse online su varie piattaforme, mostrano un ampio foro nel motore sinistro e l'ala ricoperta di schiuma antincendio. \n&nbsp; \n<blockquote> \n \"Le circostanze esatte dell'incidente sono ancora da determinare, ma è già in corso un'indagine per stabilire le ragioni dell'uscita di pista\"&nbsp;&nbsp; \n</blockquote> \n&nbsp; \n\"Specialisti dell'aviazione, insieme a rappresentanti della compagnia aerea interessata, sono sul posto per esaminare da vicino i dati di registro della compagnia aerea e intervistare i membri dell'equipaggio\", sostiene il documento. L'incidente arriva quando Air Senegal ha già dovuto affrontare mesi di critiche, con i passeggeri che si lamentano regolarmente dei ritardi dei voli nazionali e internazionali. La compagnia, di proprietà statale, ha iniziato a operare nel maggio 2018 dopo essere emersa dal collasso di Senegal Airlines avvenuto nell'aprile del 2016. Quest'ultima aveva a sua volta sostituito nel 2009 Air Senegal International, in cui avevano partecipazioni sia il Senegal che il Marocco. Il lancio dell'ultima 'versione' del vettore fa parte di un piano in tre fasi per trasformare Dakar in un hub aereo regionale attorno all'aeroporto internazionale, inaugurato nel dicembre 2017, e agli aeroporti provinciali, tutti rinnovati. \n&nbsp; \n<div></div> \n&nbsp; \nL'aeroporto Blaise Diagne di Diass, che porta il nome del primo legislatore africano eletto al Parlamento francese (1872-1934), ha sostituito l'aeroporto internazionale Leopold-Sedar-Senghor (AILSS), nella periferia della capitale, che è stato convertito in una struttura militare. Transair, fondata nel 2010, ha sede al Blaise Diagne e serve una dozzina di destinazioni in tutta l'Africa occidentale, tra cui Freetown in Sierra Leone, Nouakchott, Banjul e Conakry. Secondo il sito web ufficiale trasporta circa 90.000 passeggeri all'anno. \n&nbsp; \n&nbsp; \n&nbsp; \n&nbsp; \n&nbsp;",
        "ranked": 3,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1715274032.0854452,
        "language": "IT",
        "source": "AGI",
        "local_time": "2024-05-09 19:00:32",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-09T19.00.32",
        "en_title": "A plane ran out of track in Senegal causing 11 injured",
        "en_content": "AGI - A plane came out of track during takeoff in Senegal wounding 11 passengers and blocking the international airport near the capital Dakar for almost 12 hours. The vehicle, built by Boeing, belongs to the company Air Senegal but rented by the private company Transair. At the time of the incident he transported 78 passengers and was directed to the Malaysian capital Bamako, said the airport managers in a statement. The jet \" came out of the track during the take-off phase\" around one at night, we read. Four of the people involved are in serious conditions. Six other passengers were subjected to medical checks within the airport.\n&nbsp;\n<div </div\n&nbsp;\nThe group declared that the airport of Diass, 50 kilometers from Dakar, was reopened shortly after noon. \"We inform you that the international airport Blaise Diagne has been reopened. Airport operations are normally resumed.\" The aircraft was \"immobilized\" away from the track and the airport authorities activated an emergency plan as soon as they were alerted. \"All airport emergency services have been mobilized for passenger evacuation and their assistance, as provided by the plan\". The images, spread online on various platforms, show a wide hole in the left motor and the wing covered with fire foam.\n&nbsp;\n< blockquote\n\"The exact circumstances of the accident are still to be determined, but an investigation is already underway to establish the reasons for the exit of track\"&nbsp;&nbsp;\n</blockquote\n&nbsp;\n\" Aviation Specialists, along with representatives of the airline concerned, are on the spot to closely examine the airline's log data and interview crew members,\" the document says. The accident arrives when Air Senegal has already faced months of criticism, with passengers complaining regularly about delays in domestic and international flights. The company, owned by the state, began operating in May 2018 after the collapse of Senegal Airlines in April 2016. The latter had in turn replaced Air Senegal International in 2009, in which they had participations both Senegal and Morocco. The launch of the last 'version' of the carrier is part of a three-phase plan to transform Dakar into a regional air hub around the international airport, inaugurated in December 2017, and to the provincial airports, all renewed.\n&nbsp;\n<div </div\n&nbsp;\nThe Blaise Diagne airport of Diass, which bears the name of the first African legislator elected to the French Parliament (1872-1934), replaced the international airport Leopold-Sedar-Senghor (AILSS), on the outskirts of the capital, which was converted into a military structure. Transair, founded in 2010, is based at Blaise Diagne and serves a dozen destinations across West Africa, including Freetown in Sierra Leone, Nouakchott, Banjul and Conakry. According to the official website it transports about 90.000 passengers per year.\n&nbsp;\n&nbsp;\n&nbsp;\n&nbsp;\n&nbsp;",
        "en_subtitle": "",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Senegal",
                "start_char": 28,
                "end_char": 35,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "11",
                "start_char": 44,
                "end_char": 46,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Senegal",
                "start_char": 50,
                "end_char": 57,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "11",
                "start_char": 67,
                "end_char": 69,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Dakar",
                "start_char": 137,
                "end_char": 142,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "almost 12 hours",
                "start_char": 147,
                "end_char": 162,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "Boeing",
                "start_char": 186,
                "end_char": 192,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Air Senegal",
                "start_char": 217,
                "end_char": 228,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Transair",
                "start_char": 263,
                "end_char": 271,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "78",
                "start_char": 316,
                "end_char": 318,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Malaysian",
                "start_char": 354,
                "end_char": 363,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Bamako",
                "start_char": 372,
                "end_char": 378,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "night",
                "start_char": 495,
                "end_char": 500,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "Four",
                "start_char": 511,
                "end_char": 515,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Six",
                "start_char": 566,
                "end_char": 569,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "/div\n&nbsp",
                "start_char": 653,
                "end_char": 663,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Diass",
                "start_char": 704,
                "end_char": 709,
                "label": "FAC",
                "info": "Buildings, airports, highways, bridges, etc."
            },
            {
                "word": "50 kilometers",
                "start_char": 711,
                "end_char": 724,
                "label": "QUANTITY",
                "info": "Measurements, as of weight or distance"
            },
            {
                "word": "Dakar",
                "start_char": 730,
                "end_char": 735,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "shortly after noon",
                "start_char": 750,
                "end_char": 768,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "Diagne",
                "start_char": 823,
                "end_char": 829,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "&nbsp",
                "start_char": 1476,
                "end_char": 1481,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Aviation Specialists",
                "start_char": 1485,
                "end_char": 1505,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Air Senegal",
                "start_char": 1692,
                "end_char": 1703,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "months",
                "start_char": 1722,
                "end_char": 1728,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "May 2018",
                "start_char": 1885,
                "end_char": 1893,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Senegal Airlines",
                "start_char": 1916,
                "end_char": 1932,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "April 2016",
                "start_char": 1936,
                "end_char": 1946,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Air Senegal International",
                "start_char": 1980,
                "end_char": 2005,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "2009",
                "start_char": 2009,
                "end_char": 2013,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Senegal",
                "start_char": 2053,
                "end_char": 2060,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Morocco",
                "start_char": 2065,
                "end_char": 2072,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "three",
                "start_char": 2135,
                "end_char": 2140,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Dakar",
                "start_char": 2165,
                "end_char": 2170,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "December 2017",
                "start_char": 2244,
                "end_char": 2257,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "/div\n&nbsp",
                "start_char": 2317,
                "end_char": 2327,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Diass",
                "start_char": 2358,
                "end_char": 2363,
                "label": "FAC",
                "info": "Buildings, airports, highways, bridges, etc."
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 2393,
                "end_char": 2398,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "African",
                "start_char": 2399,
                "end_char": 2406,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "the French Parliament",
                "start_char": 2429,
                "end_char": 2450,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "1872-1934",
                "start_char": 2452,
                "end_char": 2461,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Leopold-Sedar-Senghor",
                "start_char": 2499,
                "end_char": 2520,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "AILSS",
                "start_char": 2522,
                "end_char": 2527,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Transair",
                "start_char": 2610,
                "end_char": 2618,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "2010",
                "start_char": 2631,
                "end_char": 2635,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Diagne",
                "start_char": 2656,
                "end_char": 2662,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "a dozen",
                "start_char": 2674,
                "end_char": 2681,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "West Africa",
                "start_char": 2702,
                "end_char": 2713,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Freetown",
                "start_char": 2725,
                "end_char": 2733,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Sierra Leone",
                "start_char": 2737,
                "end_char": 2749,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Nouakchott",
                "start_char": 2751,
                "end_char": 2761,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Banjul",
                "start_char": 2763,
                "end_char": 2769,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Conakry",
                "start_char": 2774,
                "end_char": 2781,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "about 90.000",
                "start_char": 2831,
                "end_char": 2843,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Hamas torna a Doha: \"Accettiamo la proposta dei mediatori\"",
        "date_raw": "Thu, 09 May 2024 12:34:32 GMT",
        "date": "2024-05-09",
        "url": "https://www.agi.it/estero/rss",
        "news_url": "https://www.agi.it/estero/news/2024-05-08/hamas-colloqui-chiusi-israele-usa-armi-netanyahu-26317660/",
        "subtitle": "",
        "content": "AGI -&nbsp;Hamas >ha annunciato che la sua delegazione negoziale ha lasciato la capitale egiziana Il Cairo> per tornare nella capitale del Qatar, Doha>. Un portavoce ha aggiunto che Hamas ha accettato il documento presentato dai mediatori per un cessate il fuoco> a Gaza. Lo riporta al-Jazeera.&nbsp;Izzat al-Rishq, membro del politburo di Hamas, ha detto che l'invasione israeliana della città di Rafah e l'occupazione del relativo valico mirano a bloccare gli sforzi dei mediatori per raggiungere una tregua. Al-Rishq ha confermato che la delegazione negoziale del movimento islamista ha lasciato il Cairo per Doha, assicurando \"l'impegno ad approvare il documento dei mediatori sul cessate il fuoco nella Striscia di Gaza\". \n&nbsp; \n<h2>Netanyahu: \"Basta pressioni, Israele contro Hamas anche da solo</h2> \n\"Oggi affrontiamo nuovamente nemici intenzionati a distruggerci\", \"dico ai leader del mondo: nessuna pressione, nessuna decisione da parte di alcun forum internazionale impedirà a Israele di difendersi\". \"Se Israele sarà costretto a restare da solo, Israele resterà da solo\". Lo dice il primo ministro israeliano, Benjanim Netanyahu in occasione del Giorno della Memoria dell'Olocausto a Gerusalemme, in quella che sembra essere una risposta alla decisione del presidente degli Stati Uniti Joe Biden di sospendere le spedizioni di armi a Israele. \"Innumerevoli persone per bene in tutto il mondo sostengono la nostra giusta causa\", ha aggiunto Netanyahu \"sconfiggeremo i nostri nemici genocidi\". \n<h2>Biden conferma, stop alla vendita di armi a Israele se invade Rafah</h2> \nIl presidente degli Stati Uniti Joe Biden> ha intanto confermato che interromperà alcune consegne di armi offensive ad Israele >in caso di offensiva contro Rafah. Come procedere sul terreno a Gaza e nel Libano, alla luce della decisione della Casa Bianca di bloccare alcune spedizioni di armi, sarà deciso stasera durante le \"fatidiche\" riunioni del gabinetto di guerra e del gabinetto di sicurezza di Israele. Lo riferisce il quotidiano Israel Hayom, citando un anonimo funzionario israeliano, secondo il quale nella telefonata domenica scorsa tra Biden e il premier, Benjamin Netanyahu, quest'ultimo ha assicurato che lo Stato ebraico \"combatterà con le unghie e con i denti se necessario\". \"E lo diceva sul serio\", ha sottolineato il funzionario. \n&nbsp; \n<h2>Oms, gli ospedali nel Sud di Gaza hanno carburante per tre giorni</h2> \nGli ospedali del Sud della Striscia di Gaza hanno solo tre giorni di carburante>, ha dichiarato il capo dell'Organizzazione Mondiale della Sanità (Oms),> a causa della chiusura dei valichi di frontiera a Rafah>. Nonostante le obiezioni internazionali, ieri Israele ha inviato i carri armati nella sovraffollata città meridionale di Rafah e ha chiuso il vicino valico con l'Egitto, che è il principale canale di accesso per gli aiuti al territorio palestinese assediato. \"La chiusura del valico di frontiera continua a impedire alle Nazioni Unite di portare carburante. Senza carburante tutte le operazioni umanitarie si fermeranno. La chiusura del confine impedisce anche la consegna degli aiuti umanitari a Gaza\", afferma il direttore generale, Tedros Adhanom Ghebreyesus su X. \"Gli ospedali nel sud di Gaza hanno solo tre giorni di carburante, il che significa che i servizi potrebbero presto fermarsi\".&nbsp; \n&nbsp; \n<h2>Hamas: nuova fossa comune a Al-Shifa, riesumati 49 corpi</h2> \nIl governo di Hamas> nella Striscia di Gaza ha individuato una nuova fossa comune> dalla quale sono già stati riesumati 49 corpi >nell'ospedale Al Shifa. Le autorità di Gaza fanno sapere che le squadre di soccorso continuano a dissotterrare i corpi e che si aspettano di trovare \"dozzine di nuovi corpi\" nella fossa comune, la terza trovata nel centro ospedaliero da cui sono già stati recuperati circa 400 morti, secondo un comunicato. Durante le operazioni presso l'ospedale, Israele ha affermato di aver ucciso circa 200 presunti militanti e di aver interrogato più di 800 sospetti, tra i quali ha affermato di aver identificato circa 500 membri di Hamas e della Jihad islamica palestinese, compresi alti funzionari. Finora, secondo Hamas sono state trovate sette fosse comuni negli ospedali della Striscia di Gaza, di cui tre a Naser, tre Khan Yunis (a sud) e un'altra nell'ospedale Kamal Adwan (a nord). \n&nbsp; \n&nbsp; \n&nbsp; \n&nbsp; \n&nbsp;",
        "ranked": 4,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1715274032.0854692,
        "language": "IT",
        "source": "AGI",
        "local_time": "2024-05-09 19:00:32",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-09T19.00.32",
        "en_title": "Hamas returns to Doha: \"We accept the proposal of brokers\"",
        "en_content": "AGI -&nbsp;Hamas announced that its negotiating delegation left the Egyptian capital Cairo> to return to the capital of Qatar, Doha>. A spokesman added that Hamas accepted the document submitted by the mediators for a ceasefire > in Gaza. Al-Jazeera.&nbsp;Izzat al-Rishq, a member of the Hamas politburian, said that the Israeli invasion of the city of Rafah and the occupation of the relevant passage aim to block the efforts of the mediators to reach a truce. Al-Rishq confirmed that the negotiating delegation of the Islamist movement left Cairo for Doha, ensuring \"the commitment to approving the mediator document on ceasefire in the Gaza Strip\".\n&nbsp;\n<h2>Netanyahu: \"Based pressures, Israel against Hamas also alone</h2>\n\"Today we face again enemies willing to destroy us,\" \"I tell the leaders of the world: no pressure, no decision by any international forum will prevent Israel from defending itself.\" \"If Israel is forced to remain alone, Israel will remain alone.\" The Israeli Prime Minister Benjanim Netanyahu says this on the occasion of the Holocaust Memorial Day in Jerusalem, in what seems to be an answer to the decision of US President Joe Biden to suspend arms shipments to Israel. \"Innumerable people all over the world support our right cause,\" said Netanyahu, \"we will defeat our Genocide enemies.\"\n<h2>Biden confirms, stop selling weapons to Israel if it invades Rafah</h2>\nThe President of the United States Joe Biden> has confirmed that he will interrupt some deliveries of offensive weapons to Israel > in the event of an offensive against Rafah. How to proceed on the ground in Gaza and Lebanon, in the light of the White House's decision to block some shipments of weapons, will be decided tonight during the \"fatidics\" meetings of the war cabinet and the security cabinet of Israel. The newspaper Israel Hayom, citing an anonymous Israeli official, says that in the last Sunday call between Biden and the premier, Benjamin Netanyahu, the latter assured that the Jewish state \"will deal with nails and teeth if necessary\". \"And he was serious,\" the official said.\n&nbsp;\n<h2>Oms, hospitals in southern Gaza have fuel for three days\nThe southern hospitals of the Gaza Strip have only three days of fuel > said the head of the World Health Organization (Oms), > because of the closure of border crossings in Rafah>. Despite international objections, yesterday Israel sent the tanks to the overcrowded southern city of Rafah and closed the nearby crossing with Egypt, which is the main access channel for aid to the Palestinian territory besieged. \"The closure of the border crossing continues to prevent the United Nations from carrying fuel. Without fuel, all humanitarian operations will stop. The closure of the border also prevents the delivery of humanitarian aid to Gaza,\" says General Manager, Tedros Adhanom Ghebreyesus on X. \"The hospitals in southern Gaza have only three days of fuel, which means that the services could soon stop.\" &nbsp;\n&nbsp;\n<h2>Hamas: new common pit in Al-Shifa, exhumed 49 bodies</h2>\nThe Hamas> government in the Gaza Strip has identified a new common pit > from which 49 bodies have already been exhumed in the Al Shifa hospital. The authorities of Gaza state that rescue teams continue to dissuade the bodies and expect to find \"new bodies\" in the common pit, the third found in the hospital center from which about 400 deaths have already been recovered, according to a statement. During operations at the hospital, Israel claimed to have killed some 200 alleged militants and questioned more than 800 suspects, including identifying about 500 members of Hamas and Palestinian Islamic Jihad, including senior officials. So far, according to Hamas, seven common pits were found in the Gaza Strip hospitals, three of which in Naser, three Khan Yunis (south) and another in the Kamal Adwan hospital (north).\n&nbsp;\n&nbsp;\n&nbsp;\n&nbsp;\n&nbsp;",
        "en_subtitle": "",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 0,
                "end_char": 5,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Doha",
                "start_char": 17,
                "end_char": 21,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Egyptian",
                "start_char": 68,
                "end_char": 76,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Cairo",
                "start_char": 85,
                "end_char": 90,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Qatar",
                "start_char": 120,
                "end_char": 125,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Doha",
                "start_char": 127,
                "end_char": 131,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 157,
                "end_char": 162,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Gaza",
                "start_char": 233,
                "end_char": 237,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Al-Jazeera.&nbsp;Izzat al-Rishq",
                "start_char": 239,
                "end_char": 270,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 288,
                "end_char": 293,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "politburian",
                "start_char": 294,
                "end_char": 305,
                "label": "PRODUCT",
                "info": "Objects, vehicles, foods, etc. (not services)"
            },
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 321,
                "end_char": 328,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Rafah",
                "start_char": 353,
                "end_char": 358,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Al-Rishq",
                "start_char": 462,
                "end_char": 470,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Islamist",
                "start_char": 520,
                "end_char": 528,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Cairo",
                "start_char": 543,
                "end_char": 548,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Doha",
                "start_char": 553,
                "end_char": 557,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the Gaza Strip",
                "start_char": 635,
                "end_char": 649,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Netanyahu",
                "start_char": 663,
                "end_char": 672,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 692,
                "end_char": 698,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 707,
                "end_char": 712,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Today",
                "start_char": 730,
                "end_char": 735,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 881,
                "end_char": 887,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 916,
                "end_char": 922,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 950,
                "end_char": 956,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 981,
                "end_char": 988,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Benjanim Netanyahu",
                "start_char": 1004,
                "end_char": 1022,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the Holocaust Memorial Day",
                "start_char": 1052,
                "end_char": 1078,
                "label": "EVENT",
                "info": "Named hurricanes, battles, wars, sports events, etc."
            },
            {
                "word": "Jerusalem",
                "start_char": 1082,
                "end_char": 1091,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 1142,
                "end_char": 1144,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Joe Biden",
                "start_char": 1155,
                "end_char": 1164,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 1194,
                "end_char": 1200,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Netanyahu",
                "start_char": 1272,
                "end_char": 1281,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Biden",
                "start_char": 1326,
                "end_char": 1331,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 1366,
                "end_char": 1372,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the United States",
                "start_char": 1415,
                "end_char": 1432,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Joe Biden",
                "start_char": 1433,
                "end_char": 1442,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 1521,
                "end_char": 1527,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Rafah",
                "start_char": 1567,
                "end_char": 1572,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Gaza",
                "start_char": 1606,
                "end_char": 1610,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Lebanon",
                "start_char": 1615,
                "end_char": 1622,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the White House's",
                "start_char": 1640,
                "end_char": 1657,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "tonight",
                "start_char": 1719,
                "end_char": 1726,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 1805,
                "end_char": 1811,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 1827,
                "end_char": 1833,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Hayom",
                "start_char": 1834,
                "end_char": 1839,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 1861,
                "end_char": 1868,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "the last Sunday",
                "start_char": 1892,
                "end_char": 1907,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Biden",
                "start_char": 1921,
                "end_char": 1926,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Benjamin Netanyahu",
                "start_char": 1944,
                "end_char": 1962,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Jewish",
                "start_char": 1992,
                "end_char": 1998,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Oms",
                "start_char": 2104,
                "end_char": 2107,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Gaza",
                "start_char": 2131,
                "end_char": 2135,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "three days",
                "start_char": 2150,
                "end_char": 2160,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "the Gaza Strip",
                "start_char": 2187,
                "end_char": 2201,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "only three days",
                "start_char": 2207,
                "end_char": 2222,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "the World Health Organization",
                "start_char": 2250,
                "end_char": 2279,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Oms",
                "start_char": 2281,
                "end_char": 2284,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Rafah",
                "start_char": 2335,
                "end_char": 2340,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "yesterday",
                "start_char": 2377,
                "end_char": 2386,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 2387,
                "end_char": 2393,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Rafah",
                "start_char": 2445,
                "end_char": 2450,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Egypt",
                "start_char": 2487,
                "end_char": 2492,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Palestinian",
                "start_char": 2542,
                "end_char": 2553,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "the United Nations",
                "start_char": 2631,
                "end_char": 2649,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Gaza",
                "start_char": 2799,
                "end_char": 2803,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Tedros Adhanom Ghebreyesus",
                "start_char": 2828,
                "end_char": 2854,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Gaza",
                "start_char": 2888,
                "end_char": 2892,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "only three days",
                "start_char": 2898,
                "end_char": 2913,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 2989,
                "end_char": 2994,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Al-Shifa",
                "start_char": 3014,
                "end_char": 3022,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "49",
                "start_char": 3032,
                "end_char": 3034,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 3051,
                "end_char": 3056,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the Gaza Strip",
                "start_char": 3072,
                "end_char": 3086,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "49",
                "start_char": 3132,
                "end_char": 3134,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Al Shifa",
                "start_char": 3175,
                "end_char": 3183,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Gaza",
                "start_char": 3213,
                "end_char": 3217,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "third",
                "start_char": 3329,
                "end_char": 3334,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "about 400",
                "start_char": 3375,
                "end_char": 3384,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 3482,
                "end_char": 3488,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "some 200",
                "start_char": 3512,
                "end_char": 3520,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "more than 800",
                "start_char": 3554,
                "end_char": 3567,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "about 500",
                "start_char": 3600,
                "end_char": 3609,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 3621,
                "end_char": 3626,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Palestinian Islamic Jihad",
                "start_char": 3631,
                "end_char": 3656,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 3707,
                "end_char": 3712,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "seven",
                "start_char": 3714,
                "end_char": 3719,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Gaza Strip",
                "start_char": 3750,
                "end_char": 3760,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "three",
                "start_char": 3772,
                "end_char": 3777,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Naser",
                "start_char": 3790,
                "end_char": 3795,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "three",
                "start_char": 3797,
                "end_char": 3802,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Khan Yunis",
                "start_char": 3803,
                "end_char": 3813,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Kamal Adwan",
                "start_char": 3841,
                "end_char": 3852,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Putin: \"Non permetteremo uno scontro globale\" [VIDEO]",
        "date_raw": "Thu, 09 May 2024 07:59:20 GMT",
        "date": "2024-05-09",
        "url": "https://www.agi.it/estero/rss",
        "news_url": "https://www.agi.it/estero/news/2024-05-09/putin-scontro-globale-allerta-forze-nucleari-26325447/",
        "subtitle": "",
        "content": "AGI - La Russia farà tutto il possibile per prevenire uno scontro globale. >Lo&nbsp;>ha assicurato il presidente russo, Vladimir Putin>. \"Respingiamo qualsiasi pretesa di eccezionalità da parte di qualsiasi Stato o alleanza. Sappiamo a cosa porta l'irragionevolezza di tali ambizioni. La Russia farà tutto il possibile per prevenire uno scontro globale\", ha detto Putin nel suo discorso alla Parata della Vittoria sulla Piazza Rossa di Mosca. Il \"revanscismo, la derisione della storia e il desiderio di giustificare gli odierni seguaci dei nazisti\" fanno parte della \"politica comune delle elite occidentali volte ad alimentare nuovi conflitti regionali, inimicizie interetniche e interreligiose e a scoraggiare i centri sovrani e indipendenti dello sviluppo mondiale\", ha detto. Le forze nucleari strategiche russe sono sempre in allerta>, ha avvertito Putin. \"Non permetteremo a nessuno di minacciarci\", ha assicurato.&nbsp; \n&nbsp; \nAlla Parata della Vittoria, la poderosa sfilata militare> per commemorare il 79 anniversario della Vittoria nella Grande Guerra> Patriottica, come i russi chiamano la vittoria sulla Germania nazista nella Seconda guerra Mondiale, oltre all'equipaggiamento militare, prendono parte 9 mila persone, mille delle quali hanno partecipato alla cosiddetta 'operazione militare speciale', l'invasione dell'Ucraina. Putin è arrivato accompagnato dai leader dei Paesi principali alleati >(Bielorussia, Kazakistan, Kirghizistan, Tagikistan, Turkmenistan, Uzbekistan, Cuba, Laos e Repubblica di Guinea-Bissau). Dopo la parata, il leader russo e i suoi ospiti parteciperanno a una cerimonia per deporre fiori presso la Tomba del Milite Ignoto, poi si terra' un ricevimento al Cremlino.&nbsp; \n&nbsp; \n<blockquote> \n “Russian troops fighting in the special military operation are our HEROES!”<br> <br> - Russian President Vladimir Putin <a href=\"https://t.co/oZGsEh66zy\">pic.twitter.com/oZGsEh66zy</a> — The Saviour (@stairwayto3dom) \n <a href=\"https://twitter.com/stairwayto3dom/status/1788476559533174797?ref_src=twsrc%5Etfw\">May 9, 2024</a>\n</blockquote>  \n&nbsp; \n&nbsp;",
        "ranked": 5,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1715274032.0854917,
        "language": "IT",
        "source": "AGI",
        "local_time": "2024-05-09 19:00:32",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-09T19.00.32",
        "en_title": "Putin: \"We will not allow a global confrontation\" [VIDEO]",
        "en_content": "AGI - Russia will do everything possible to prevent a global confrontation. >Lo&nbsp;> insured the Russian President, Vladimir Putin>. \"We reject any claim of exceptionality by any state or alliance. We know what brings the unreasonableness of such ambitions. Russia will do everything possible to prevent a global confrontation,\" Putin said in his speech at the Victory Parade on the Moscow Red Square. The \"revanscism, the derision of history and the desire to justify today's followers of Nazis\" are part of the \"common policy of Western elites aimed at fueling new regional conflicts, interethnic and interreligious enmities and discouraging sovereign and independent centers of world development\", he said. Russian strategic nuclear forces are always alerted, Putin warned. \"We will not allow anyone to threaten us,\" he assured.&nbsp;\n&nbsp;\nAt the Victory Parade, the mighty military parade > to commemorate the 79th anniversary of Victory in the Great War > Patriotics, as the Russians call the victory over Nazi Germany in the Second World War, in addition to military equipment, take part 9 thousand people, one thousand of which participated in the so-called 'special military operation', the invasion of Ukraine. Putin has arrived accompanied by leaders from allied countries > (Bielorussia, Kazakhstan, Kyrgyzstan, Tajikistan, Turkmenistan, Uzbekistan, Cuba, Laos and Republic of Guinea-Bissau). After the parade, the Russian leader and his guests will participate in a ceremony to lay flowers at the Tomb of the Unknown Milite, then he will hold a reception at the Kremlin.&nbsp;\n&nbsp;\n< blockquote\n“Russian troops fighting in the special military operation are our HEROES!”<br> <br> - Russian President Vladimir Putin <a href=”https://t.co/oZGsEh66zy”>pic.twitter.com/oZGsEh66zy</a> — The Saviour (@stairwayto3dom)\n<a href=\"https://twitter.com/stairwayto3dom/status/1788476559533174797?ref_src=twsrc%5Etfw\">May 9, 2024</a>\n</blockquote\n&nbsp;\n&nbsp;",
        "en_subtitle": "",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Putin",
                "start_char": 0,
                "end_char": 5,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "AGI - Russia",
                "start_char": 0,
                "end_char": 12,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Lo&nbsp",
                "start_char": 77,
                "end_char": 84,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 99,
                "end_char": 106,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Vladimir Putin",
                "start_char": 118,
                "end_char": 132,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 260,
                "end_char": 266,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Putin",
                "start_char": 331,
                "end_char": 336,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the Victory Parade",
                "start_char": 359,
                "end_char": 377,
                "label": "EVENT",
                "info": "Named hurricanes, battles, wars, sports events, etc."
            },
            {
                "word": "the Moscow Red Square",
                "start_char": 381,
                "end_char": 402,
                "label": "FAC",
                "info": "Buildings, airports, highways, bridges, etc."
            },
            {
                "word": "today",
                "start_char": 471,
                "end_char": 476,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Nazis",
                "start_char": 492,
                "end_char": 497,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Western",
                "start_char": 533,
                "end_char": 540,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 712,
                "end_char": 719,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Putin",
                "start_char": 765,
                "end_char": 770,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "assured.&nbsp",
                "start_char": 825,
                "end_char": 838,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "the Victory Parade",
                "start_char": 850,
                "end_char": 868,
                "label": "EVENT",
                "info": "Named hurricanes, battles, wars, sports events, etc."
            },
            {
                "word": "79th",
                "start_char": 918,
                "end_char": 922,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the Great War > Patriotics",
                "start_char": 949,
                "end_char": 975,
                "label": "EVENT",
                "info": "Named hurricanes, battles, wars, sports events, etc."
            },
            {
                "word": "Russians",
                "start_char": 984,
                "end_char": 992,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Nazi Germany",
                "start_char": 1015,
                "end_char": 1027,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the Second World War",
                "start_char": 1031,
                "end_char": 1051,
                "label": "EVENT",
                "info": "Named hurricanes, battles, wars, sports events, etc."
            },
            {
                "word": "9 thousand",
                "start_char": 1098,
                "end_char": 1108,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "one thousand",
                "start_char": 1117,
                "end_char": 1129,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 1215,
                "end_char": 1222,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Putin",
                "start_char": 1224,
                "end_char": 1229,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Bielorussia",
                "start_char": 1290,
                "end_char": 1301,
                "label": "WORK_OF_ART",
                "info": "Titles of books, songs, etc."
            },
            {
                "word": "Kazakhstan",
                "start_char": 1303,
                "end_char": 1313,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Kyrgyzstan",
                "start_char": 1315,
                "end_char": 1325,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Tajikistan",
                "start_char": 1327,
                "end_char": 1337,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Turkmenistan",
                "start_char": 1339,
                "end_char": 1351,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Uzbekistan",
                "start_char": 1353,
                "end_char": 1363,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Cuba",
                "start_char": 1365,
                "end_char": 1369,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Laos",
                "start_char": 1371,
                "end_char": 1375,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Republic of Guinea-Bissau",
                "start_char": 1380,
                "end_char": 1405,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 1430,
                "end_char": 1437,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Milite",
                "start_char": 1533,
                "end_char": 1539,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Kremlin.&nbsp",
                "start_char": 1578,
                "end_char": 1591,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 1614,
                "end_char": 1621,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "HEROES!”<br",
                "start_char": 1680,
                "end_char": 1691,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "> - Russian",
                "start_char": 1696,
                "end_char": 1707,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Vladimir Putin",
                "start_char": 1718,
                "end_char": 1732,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "href=\"https://twitter.com",
                "start_char": 1833,
                "end_char": 1858,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "status/1788476559533174797?ref_src",
                "start_char": 1874,
                "end_char": 1908,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "9",
                "start_char": 1926,
                "end_char": 1927,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "2024</a",
                "start_char": 1929,
                "end_char": 1936,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "&nbsp",
                "start_char": 1951,
                "end_char": 1956,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Biden: \"Niente armi se Israele invade Rafah\". Nessuna svolta nei colloqui al Cairo",
        "date_raw": "Thu, 09 May 2024 07:11:36 GMT",
        "date": "2024-05-09",
        "url": "https://www.agi.it/estero/rss",
        "news_url": "https://www.agi.it/estero/news/2024-05-09/biden-stop-consegne-armi-israele-rafah-26324062/",
        "subtitle": "",
        "content": "AGI - Il presidente degli Stati Uniti Joe Biden ha avvertito che interrompeà alcune consegne di armi offensive ad Israele in caso di offensiva contro Rafah. \"Dei civili sono stati uccisi a Gaza\" dalle bombe fornite dagli Usa, ha deplorato Biden in un'intervista alla Cnn.&nbsp; \n&nbsp; \n\"Dei civili sono stati uccisi a Gaza come conseguenza di quelle bombe e di altri modi in cui attaccano i centri abitati\", ha detto aggiunto Biden riferendosi alle bombe da 2.000 libbre di cui gli Usa hanno messo in pausa la consegna ad Israele. \n&nbsp; \nIl presidente degli Stati Uniti ha riferito di aver comunicato al premier israeliano Benjamin Netanyahu e ad altri leader israeliani che il sostegno americano alle operazioni nei centri abitati era limitato. \"Ho detto chiaramente a Bibi e al gabinetto di guerra: non otterranno il nostro sostegno, se effettivamente attaccano questi centri abitati\", ha spiegato Biden.&nbsp; \n&nbsp; \n\"Continueremo a garantire che Israele sia sicuro in termini di Iron Dome e della sua capacita' di rispondere agli attacchi provenienti recentemente dal Medio Oriente. Ma non forniremo armi e proiettili di artiglieria\", ha poi concluso. \n&nbsp; \n<h2>Ben Gvir: \"Hamas ama Biden\"</h2> \n&nbsp; \nDopo la minaccia di Biden, di fermare le consegne di armi americane, il ministro degli Esteri Israel Katz ha scritto su X che \"Israele continuerà&nbsp;a combattere Hamas fino a quando non sarà eliminato\".\"Nessuna guerra è più giustificata di questa\", ha aggiunto Katz. \nSulla stessa lunghezza d'onda il ministro della Sicurezza nazionale, l'esponente della estrema destra, Itamar Ben Gvir, che ha twittato semplicemente: \"Hamas ama Biden\". \n&nbsp; \n<h2>Trump: \"Ci porterà alla terza guerra mondiale\"</h2> \n&nbsp; \nL'ex presidente degli Stati Uniti Donald Trump ha attaccato Biden per le sue parole. Nel suo social media, Truth Social, il magnate ha detto che \"Biden si schiera con Hamas, i terroristi che hanno ucciso migliaia di civili innocenti, compresi bambini, e stanno ancora trattenendo ostaggi con cittadinanza americana\". \"E' esattamente come quando si e' schierato con le folle estremiste che stanno prendendo il controllo dei campus. Ci porta dritti alla Terza Guerra Mondiale\".",
        "ranked": 6,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1715274032.0855157,
        "language": "IT",
        "source": "AGI",
        "local_time": "2024-05-09 19:00:32",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-09T19.00.32",
        "en_title": "Biden: \"No weapons if Israel invades Rafah.\" No breakthroughs in talks in Cairo",
        "en_content": "AGI - U.S. President Joe Biden warned that he would interrupt some deliveries of offensive weapons to Israel in the event of an offensive against Rafah. \"Civils have been killed in Gaza\" by the US bombs, deplored Biden in an interview with Cnn.&nbsp;\n&nbsp;\n\"Civils have been killed in Gaza as a result of those bombs and other ways in which they attack the inhabited centers,\" Biden added, referring to the 2,000-pounder bombs that the U.S. has paused delivery to Israel.\n&nbsp;\nThe President of the United States reported that he had communicated to Israeli Prime Minister Benjamin Netanyahu and other Israeli leaders that American support for housing operations was limited. \"I clearly told Bibi and the war cabinet: they will not get our support, if they actually attack these inhabited centers,\" explained Biden.&nbsp;\n&nbsp;\n\"We will continue to ensure that Israel is safe in terms of Iron Dome and its ability to respond to recent attacks from the Middle East. But we will not provide weapons and bullets of artillery,\" he concluded.\n&nbsp;\n<h2>Ben Gvir: \"Hamas loves Biden\"\n&nbsp;\nAfter the threat of Biden, to stop deliveries of American weapons, Foreign Minister Israel Katz wrote on X that \"Israel will continue &nbsp; fight Hamas until it is eliminated.\" \"No war is more justified than this,\" added Katz.\nOn the same wavelength the Minister of National Security, the exponent of the extreme right, Itamar Ben Gvir, who simply tweeted: \"Hamas loves Biden.\"\n&nbsp;\n<h2>Trump: \"It will lead us to the Third World War\"\n&nbsp;\nFormer US president Donald Trump attacked Biden for his words. In his social media, Truth Social, the magnate said that \"Biden stands with Hamas, the terrorists who killed thousands of innocent civilians, including children, and are still holding hostages with American citizenship.\" \"It's exactly like when he's deployed with the extremist crowds taking campus control. He takes us straight to World War III.\"",
        "en_subtitle": "",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Biden",
                "start_char": 0,
                "end_char": 5,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 22,
                "end_char": 28,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Rafah",
                "start_char": 37,
                "end_char": 42,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Cairo",
                "start_char": 74,
                "end_char": 79,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "AGI - U.S.",
                "start_char": 0,
                "end_char": 10,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Joe Biden",
                "start_char": 21,
                "end_char": 30,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 102,
                "end_char": 108,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Rafah",
                "start_char": 146,
                "end_char": 151,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Gaza",
                "start_char": 181,
                "end_char": 185,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 194,
                "end_char": 196,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Biden",
                "start_char": 213,
                "end_char": 218,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Gaza",
                "start_char": 286,
                "end_char": 290,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Biden",
                "start_char": 378,
                "end_char": 383,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "2,000-pounder",
                "start_char": 408,
                "end_char": 421,
                "label": "QUANTITY",
                "info": "Measurements, as of weight or distance"
            },
            {
                "word": "U.S.",
                "start_char": 437,
                "end_char": 441,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 465,
                "end_char": 471,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the United States",
                "start_char": 497,
                "end_char": 514,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 552,
                "end_char": 559,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Benjamin Netanyahu",
                "start_char": 575,
                "end_char": 593,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 604,
                "end_char": 611,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "American",
                "start_char": 625,
                "end_char": 633,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Bibi",
                "start_char": 694,
                "end_char": 698,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Biden.&nbsp",
                "start_char": 811,
                "end_char": 822,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 864,
                "end_char": 870,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Iron Dome",
                "start_char": 891,
                "end_char": 900,
                "label": "FAC",
                "info": "Buildings, airports, highways, bridges, etc."
            },
            {
                "word": "the Middle East",
                "start_char": 951,
                "end_char": 966,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Ben Gvir",
                "start_char": 1052,
                "end_char": 1060,
