[
    {
        "title": "L'annuncio di Trump: \"Domani parlerò con Putin della fine della guerra\"",
        "date_raw": "Mon, 17 Mar 2025 05:48:21 GMT",
        "date": "2025-03-17",
        "url": "https://www.agi.it/estero/rss",
        "news_url": "https://www.agi.it/estero/news/2025-03-17/trump-putin-telefonata-pace-ucraina-30467620/",
        "subtitle": "",
        "content": "AGI - Il presidente degli Stati Uniti Donald Trump >ha dichiarato che ha intenzione di parlare con il suo omologo russo Vladimir Putin >domani, martedì 18 marzo, per discutere di come porre fine alla guerra della Russia> in Ucraina>. Lo ha detto ai giornalisti a bordo dell'Air Force One, precisando che stava già discutendo di dividere \"certi beni\" tra i due Paesi. \n<a href=\"https://www.agi.it/estero/news/2025-03-16/colloqui-trump-putin-ucraina-30461284/\">Trump</a> ha dichiarato che durante il fine settimana sono stati compiuti progressi significativi e si è mostrato ottimista riguardo a un possibile annuncio dopo la chiacchierata. \"Penso che parleremo di terra... parleremo di centrali elettriche\", ha detto a bordo dell'aereo, con i cronisti presenti, confermando il colloquio con Putin per parlare della fine della guerra. \"Ne abbiamo già discusso molto da entrambe le parti, Ucraina e Russia - ha aggiunto - ne stiamo già parlando, della divisione di alcuni beni\".&nbsp; \nI colloqui, quindi, affronteranno temi delicati come la divisione di territori e la gestione delle centrali elettriche ucraine, con l'obiettivo di raggiungere un cessate il fuoco per avviare negoziati più ampi. L'inviato speciale degli Stati Uniti, Steve Witkoff,> ha riferito che Putin ha mostrato apertura verso la filosofia di Trump per porre fine al conflitto, sebbene permangano riserve su questioni chiave come il controllo delle regioni di Donetsk, Luhansk, Kherson e Zaporizhzhia.> \nIn Europa continua la diffidenza nei confronti del rapporto tra Trump e Putin e delle posizioni del presidente americano, molto dura, nei confronti del presidente ucraino Volodymyr Zelenskyy, ricordando come il leader di Kiev sia stato trattato all'interno della Casa Bianca poco più di due settimane fa.&nbsp;",
        "ranked": 1,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1742191215.508249,
        "language": "IT",
        "source": "AGI",
        "local_time": "2025-03-17 07:00:15",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-17T06.00.15",
        "en_title": "Trump's announcement: \"I'll talk to Putin about the end of the war tomorrow\"",
        "en_content": "AGI - US President Donald Trump has stated that he intends to speak with his Russian counterpart Vladimir Putin > tomorrow, Tuesday, March 18, to discuss how to end the war of Russia> in Ukraine. He told journalists on board Air Force One, specifying that he was already discussing to divide \"certain goods\" between the two countries.\n<a href=\"https://www.agi.it/estero/news/2025-03-16/colloqui-trump-putin-Ukraine-30461284/\">Trump</a> said that significant progress was made on the weekend and optimistic about a possible announcement after the chat. \"I think we'll talk about land... We will talk about power stations,\" he said on board the plane, with the reporters present, confirming the interview with Putin to talk about the end of the war. \"We have already discussed it a lot on both sides, Ukraine and Russia - it has added - we are already talking about it, the division of some goods\". &nbsp;\nThe talks will address delicate issues such as the division of territories and the management of Ukrainian power plants, with the aim of achieving a ceasefire to start wider negotiations. The U.S. Special Envoy, Steve Witkoff, > reported that Putin showed openness to Trump's philosophy to end the conflict, although they remain reserves on key issues such as the control of Donetsk, Luhansk, Kherson and Zaporizhzhia regions. >\nEurope continues its distrust of the relationship between Trump and Putin and the positions of the American president, very hard, towards Ukrainian President Volodymyr Zelenskyy, recalling how the Kiev leader was treated within the White House just over two weeks ago.&nbsp;",
        "en_subtitle": "",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 0,
                "end_char": 5,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Putin",
                "start_char": 36,
                "end_char": 41,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "AGI - US",
                "start_char": 0,
                "end_char": 8,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Donald Trump",
                "start_char": 19,
                "end_char": 31,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 77,
                "end_char": 84,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Vladimir Putin",
                "start_char": 97,
                "end_char": 111,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "tomorrow, Tuesday, March 18",
                "start_char": 114,
                "end_char": 141,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 176,
                "end_char": 182,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 187,
                "end_char": 194,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Air Force One",
                "start_char": 225,
                "end_char": 238,
                "label": "PRODUCT",
                "info": "Objects, vehicles, foods, etc. (not services)"
            },
            {
                "word": "two",
                "start_char": 320,
                "end_char": 323,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "the weekend",
                "start_char": 479,
                "end_char": 490,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Putin",
                "start_char": 708,
                "end_char": 713,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 799,
                "end_char": 806,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 811,
                "end_char": 817,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukrainian",
                "start_char": 1001,
                "end_char": 1010,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "U.S.",
                "start_char": 1096,
                "end_char": 1100,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Steve Witkoff",
                "start_char": 1116,
                "end_char": 1129,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Putin",
                "start_char": 1147,
                "end_char": 1152,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 1172,
                "end_char": 1177,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Donetsk",
                "start_char": 1279,
                "end_char": 1286,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Luhansk",
                "start_char": 1288,
                "end_char": 1295,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Kherson",
                "start_char": 1297,
                "end_char": 1304,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Zaporizhzhia",
                "start_char": 1309,
                "end_char": 1321,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Europe",
                "start_char": 1333,
                "end_char": 1339,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 1391,
                "end_char": 1396,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Putin",
                "start_char": 1401,
                "end_char": 1406,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "American",
                "start_char": 1432,
                "end_char": 1440,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Ukrainian",
                "start_char": 1471,
                "end_char": 1480,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Volodymyr Zelenskyy",
                "start_char": 1491,
                "end_char": 1510,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Kiev",
                "start_char": 1530,
                "end_char": 1534,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the White House",
                "start_char": 1561,
                "end_char": 1576,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "two weeks",
                "start_char": 1587,
                "end_char": 1596,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Gli Houthi rispondono agli attacchi Usa e minacciano di colpire i mercantili",
        "date_raw": "Sun, 16 Mar 2025 20:08:13 GMT",
        "date": "2025-03-16",
        "url": "https://www.agi.it/estero/rss",
        "news_url": "https://www.agi.it/estero/news/2025-03-16/attacchi-usa-houthi-yemen-30458442/",
        "subtitle": "",
        "content": "AGI -&nbsp;I ribelli sciiti Houthi dello Yemen >hanno annunciato di aver risposto ai raid statunitensi di sabato con un attacco con missili e droni> diretto verso la portaerei statunitense Harry Truman>. \"In risposta a questa aggressione, le forze armate hanno condotto un'operazione militare specifica che ha preso di mira la portaerei statunitense USS Harry S. Truman e le sue navi da guerra nel Mar Rosso settentrionale con 18 missili balistici e da crociera e un drone\", ha affermato il portavoce militare degli insorti, Yahya Saree, in una dichiarazione televisiva.&nbsp; \nIl leader dei ribelli ha promesso di colpire le navi mercantili >statunitensi nel Mar Rosso come rappresaglia. \"Gli americani saranno ora soggetti al divieto di navigazione finché continueranno la loro aggressione\", ha affermato Abdulmalik al-Houthi in un discorso televisivo. \"La nostra decisione riguardava solo il nemico israeliano, ma ora sono inclusi anche gli Stati Uniti\", ha aggiunto.&nbsp; \nNelle ultime ore raid aerei degli Stati Uniti hanno colpito diverse roccaforti dei ribelli,&nbsp;>tra cui la capitale Sanaa>, causando almeno 31 morti e 101 feriti, secondo un bilancio aggiornato diffuso domenica. I ribelli, che controllano ampie aree del paese devastato dalla guerra, hanno annunciato che gli attacchi statunitensi “non resteranno senza risposta”. L'ufficio politico degli Houthi, classificato da Washington come ‘organizzazione terroristica straniera', ha dichiarato che \"le nostre forze armate sono pronte a rispondere all'escalation con l'escalation”. Il Ministero della Salute del gruppo ha riferito che le operazioni hanno colpito Sanaa, Saada (nel nord) e Radaa, nella provincia di Al-Bayda (centro).&nbsp;&nbsp; \nGli attacchi sono stati di una \"forza schiacciante\" e hanno \"messo in guardia l'Iran che quando è troppo è troppo\", ha detto a Fox News il consigliere della Casa Bianca per la Sicurezza nazionale, Michael Waltz. \n<h2>Gli Houthi convocano una manifestazione di massa</h2> \nAbdulmalik al-Houthi ha convocato una manifestazione da un \"milione\" di persone in risposta agli attacchi. \"Chiedo alla nostra amata gente di uscire domani, nell'anniversario della battaglia di Badr, per una marcia da un milione di persone a Sana'a e nel resto dei governatorati\", ha dichiarato al-Houthi in un discorso televisivo, riferendosi a una celebre vittoria militare di Maometto.&nbsp; \n<h2>Trump: \"Forza letale schiacciante\" contro gli Houthi</h2> \nIl Presidente degli Stati Uniti, Donald Trump>, aveva promesso “l'inferno” ai “terroristi Houthi” in risposta alle loro minacce contro il commercio marittimo e Israele. In un post sul suo social network Truth, non ha lasciato dubbi sulle sue intenzioni: “Useremo una forza letale schiacciante finché non avremo raggiunto il nostro obiettivo. I vostri attacchi devono cessare da oggi”. Gli Houthi fanno parte dell'Asse della Resistenza>&nbsp;sostenuto dall'Iran, che include Hamas, Hezbollah e fazioni irachene>. Dal 7 ottobre 2023, hanno lanciato numerosi attacchi missilistici contro Israele e navi sospettate di avere legami con lo Stato ebraico, sostenendo di agire in solidarietà con la causa palestinese. \n<div></div> \n<h2>L'Iran condanna gli attacchi USA</h2> \nLa reazione dell'Iran non si è fatta attendere. Il capo della diplomazia iraniana, Abbas Araghchi>, ha condannato gli attacchi “barbarici” e ha affermato che gli Stati Uniti non hanno alcun diritto di influenzare la politica estera di Teheran. Il generale Hossein Salami>, leader delle Guardie Rivoluzionarie iraniane, ha aggiunto: “L'Iran non cerca la guerra, ma risponderà in modo risoluto e definitivo a qualsiasi attacco”. Teheran continua a negare un coinvolgimento diretto nelle decisioni strategiche degli Houthi. \n<h2>Tensioni nel Mar Rosso: il rischio per il commercio globale</h2> \nGli attacchi degli Houthi alle navi mercantili nel Mar Rosso e nel Golfo di Aden hanno messo a rischio una delle rotte marittime più strategiche per il commercio mondiale. Secondo il Pentagono, dal 2023 i ribelli hanno effettuato 174 attacchi >contro navi da guerra statunitensi e 145 contro navi commerciali. Gli Stati Uniti, con il supporto del Regno Unito, hanno risposto creando una coalizione navale multinazionale per proteggere il traffico marittimo e colpire obiettivi Houthi in Yemen. \n<h2>Hezbollah, \"solidarietà piena ai ribelli\"</h2> \nIl gruppo sciita libanese Hezbollah ha espresso \"piena solidarietà\" ai ribelli Houthi dopo l'attacco notturno degli Stati Uniti sullo Yemen. \"Affermiamo la nostra piena solidarietà con il caro e coraggioso Yemen\", si legge in una dichiarazione del movimento, \"chiediamo a tutti i popoli liberi del mondo e a tutte le forze di resistenza nella nostra regione e nel mondo di unirsi per contrastare il progetto sionista americano contro i popoli della nostra nazione\". Hezbollah si è detto fiducioso che \"il resiliente popolo yemenita, che ha scritto epopee eroiche a sostegno della causa palestinese >e di Gaza assediata con il sangue dei suoi martiri, non si arrenderà a questa vile aggressione\". \n<h2>&nbsp;</h2> \n&nbsp;",
        "ranked": 2,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1742191215.5084186,
        "language": "IT",
        "source": "AGI",
        "local_time": "2025-03-17 07:00:15",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-17T06.00.15",
        "en_title": "The Houthi respond to US attacks and threaten to hit merchants",
        "en_content": "AGI -&nbsp; Yemen's Houthi Shiite rebels announced that they responded to the US raids on Saturday with a missile attack and drones> directed towards the US carrier Harry Truman>. \"In response to this aggression, the armed forces conducted a specific military operation that targeted the USS carrier Harry S. Truman and his warships in the North Red Sea with 18 ballistic and cruise missiles and a drone,\" said the military spokesman of the insurgents, Yahya Saree, in a television statement.&nbsp;\nThe leader of the rebels promised to strike the merchant ships >statunitensi in the Red Sea as reprisal. \"The Americans will now be subject to the ban on navigation until they continue their aggression,\" said Abdulmalik al-Houthi in a television speech. \"Our decision was only about the Israeli enemy, but now the United States is included,\" he added.&nbsp;\nIn the last few hours air raids in the United States have hit several rebel strongholds, &nbsp;> including the capital Sanaa>, causing at least 31 dead and 101 wounded, according to an updated budget released on Sunday. The rebels, who control large areas of the country devastated by the war, announced that US attacks “will not remain unanswered.” The Houthi political office, classified by Washington as 'foreign terrorist organization', said that \"our armed forces are ready to respond to escalation with escalation.\" The Ministry of Health of the group reported that the operations hit Sanaa, Saada (in the north) and Rada, in the province of Al-Bayda (centre). &nbsp;&nbsp;\nThe attacks were of a \"crazy force\" and they warned Iran that when it is too much,\" told Fox News the White House Councillor for National Security, Michael Waltz.\n<h2> Houthi call a mass demonstration\nAbdulmalik al-Houthi convened a demonstration from a \"million\" of people in response to attacks. \"I ask our beloved people to leave tomorrow, in the anniversary of the Battle of Badr, for a march of one million people in Sana'a and the rest of the governorates,\" said al-Houthi in a television speech, referring to a famous military victory of Muhammad.&nbsp;\n<h2>Trump: \"Small lethal force\" against the Houthi</h2>\nThe President of the United States, Donald Trump>, had promised “hell” to the “houthi terrorists” in response to their threats against maritime trade and Israel. In a post on his social network Truth, he left no doubt about his intentions: “We will use a crushing lethal force until we reach our goal. Your attacks must cease today.” The Houthi are part of the Resistance Axis>&nbsp; held by Iran, which includes Hamas, Hezbollah and Iraqi factions. From October 7, 2023, they launched numerous missile attacks against Israel and ships suspected of having ties with the Jewish State, claiming to act in solidarity with the Palestinian cause.\n<div </div\n<h2> Iran condemns US attacks\nThe reaction of Iran has not made itself wait. The head of Iranian diplomacy, Abbas Araghchi>, condemned “barbaric” attacks and said that the United States has no right to influence Tehran’s foreign policy. General Hossein Salami>, leader of the Iranian Revolutionary Guards, added: “Iran does not seek war, but will respond decisively and definitively to any attack.” Tehran continues to deny direct involvement in the strategic decisions of the Houthi.\n<h2>Tensions in the Red Sea: risk for global trade\nThe attacks of the Houthi to the merchant ships in the Red Sea and in the Gulf of Aden have put at risk one of the most strategic marine routes for world trade. According to the Pentagon, from 2023 the rebels carried out 174 attacks against US warships and 145 against commercial ships. The United States, with the support of the United Kingdom, responded by creating a multinational naval coalition to protect maritime traffic and target Houthi in Yemen.\n<h2>Hezbollah, \"full solidarity with the rebels\"</h2>\nThe Lebanese Shiite group Hezbollah expressed \"full solidarity\" to the Houthi rebels after the U.S. night attack on Yemen. \"We affirm our full solidarity with the dear and courageous Yemen,\" we read in a statement of the movement, \"we ask all the free peoples of the world and all the forces of resistance in our region and in the world to join to counter the American Zionist project against the peoples of our nation.\" Hezbollah was confident that \"the resilient Yemeni people, who wrote heroic epopes in support of the Palestinian cause of Gaza besieged with the blood of its martyrs, will not surrender to this vile aggression.\"\n<h2> &nbsp;</h2>\n&nbsp;",
        "en_subtitle": "",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Houthi",
                "start_char": 4,
                "end_char": 10,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 22,
                "end_char": 24,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Yemen",
                "start_char": 12,
                "end_char": 17,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Houthi Shiite",
                "start_char": 20,
                "end_char": 33,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 78,
                "end_char": 80,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Saturday",
                "start_char": 90,
                "end_char": 98,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 154,
                "end_char": 156,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Harry Truman",
                "start_char": 165,
                "end_char": 177,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "USS",
                "start_char": 288,
                "end_char": 291,
                "label": "PRODUCT",
                "info": "Objects, vehicles, foods, etc. (not services)"
            },
            {
                "word": "Harry S. Truman",
                "start_char": 300,
                "end_char": 315,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "North Red Sea",
                "start_char": 340,
                "end_char": 353,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "18",
                "start_char": 359,
                "end_char": 361,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Yahya Saree",
                "start_char": 453,
                "end_char": 464,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the Red Sea",
                "start_char": 579,
                "end_char": 590,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Americans",
                "start_char": 609,
                "end_char": 618,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Abdulmalik al-Houthi",
                "start_char": 708,
                "end_char": 728,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 786,
                "end_char": 793,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "the United States",
                "start_char": 809,
                "end_char": 826,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the last few hours",
                "start_char": 860,
                "end_char": 878,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "the United States",
                "start_char": 892,
                "end_char": 909,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "&nbsp",
                "start_char": 946,
                "end_char": 951,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Sanaa",
                "start_char": 976,
                "end_char": 981,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "at least 31",
                "start_char": 992,
                "end_char": 1003,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "101",
                "start_char": 1013,
                "end_char": 1016,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Sunday",
                "start_char": 1069,
                "end_char": 1075,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 1166,
                "end_char": 1168,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Houthi",
                "start_char": 1211,
                "end_char": 1217,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Washington",
                "start_char": 1250,
                "end_char": 1260,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "The Ministry of Health of the group",
                "start_char": 1379,
                "end_char": 1414,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Sanaa",
                "start_char": 1448,
                "end_char": 1453,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Saada",
                "start_char": 1455,
                "end_char": 1460,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Rada",
                "start_char": 1480,
                "end_char": 1484,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Al-Bayda",
                "start_char": 1505,
                "end_char": 1513,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Iran",
                "start_char": 1589,
                "end_char": 1593,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Fox News",
                "start_char": 1626,
                "end_char": 1634,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the White House Councillor",
                "start_char": 1635,
                "end_char": 1661,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "National Security",
                "start_char": 1666,
                "end_char": 1683,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Michael Waltz",
                "start_char": 1685,
                "end_char": 1698,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "tomorrow",
                "start_char": 1870,
                "end_char": 1878,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "the Battle of Badr",
                "start_char": 1902,
                "end_char": 1920,
                "label": "EVENT",
                "info": "Named hurricanes, battles, wars, sports events, etc."
            },
            {
                "word": "one million",
                "start_char": 1937,
                "end_char": 1948,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "al-Houthi",
                "start_char": 2006,
                "end_char": 2015,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Houthi</h2",
                "start_char": 2142,
                "end_char": 2152,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "the United States",
                "start_char": 2171,
                "end_char": 2188,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Donald Trump",
                "start_char": 2190,
                "end_char": 2202,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 2308,
                "end_char": 2314,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "today",
                "start_char": 2480,
                "end_char": 2485,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Houthi",
                "start_char": 2492,
                "end_char": 2498,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Iran",
                "start_char": 2546,
                "end_char": 2550,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 2567,
                "end_char": 2572,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Hezbollah",
                "start_char": 2574,
                "end_char": 2583,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Iraqi",
                "start_char": 2588,
                "end_char": 2593,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "October 7, 2023",
                "start_char": 2609,
                "end_char": 2624,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 2673,
                "end_char": 2679,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the Jewish State",
                "start_char": 2720,
                "end_char": 2736,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Palestinian",
                "start_char": 2777,
                "end_char": 2788,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Iran",
                "start_char": 2812,
                "end_char": 2816,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 2826,
                "end_char": 2828,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Iran",
                "start_char": 2853,
                "end_char": 2857,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Iranian",
                "start_char": 2896,
                "end_char": 2903,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Abbas Araghchi",
                "start_char": 2915,
                "end_char": 2929,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the United States",
                "start_char": 2975,
                "end_char": 2992,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Tehran",
                "start_char": 3019,
                "end_char": 3025,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Hossein Salami",
                "start_char": 3052,
                "end_char": 3066,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the Iranian Revolutionary Guards",
                "start_char": 3079,
                "end_char": 3111,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Iran",
                "start_char": 3121,
                "end_char": 3125,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Tehran",
                "start_char": 3206,
                "end_char": 3212,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Houthi",
                "start_char": 3284,
                "end_char": 3290,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the Red Sea",
                "start_char": 3308,
                "end_char": 3319,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Houthi",
                "start_char": 3362,
                "end_char": 3368,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the Red Sea",
                "start_char": 3394,
                "end_char": 3405,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "the Gulf of Aden",
                "start_char": 3413,
                "end_char": 3429,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Pentagon",
                "start_char": 3521,
                "end_char": 3529,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "2023",
                "start_char": 3536,
                "end_char": 3540,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "174",
                "start_char": 3564,
                "end_char": 3567,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 3584,
                "end_char": 3586,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "145",
                "start_char": 3600,
                "end_char": 3603,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "The United States",
                "start_char": 3630,
                "end_char": 3647,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the United Kingdom",
                "start_char": 3669,
                "end_char": 3687,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Houthi",
                "start_char": 3782,
                "end_char": 3788,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Yemen",
                "start_char": 3792,
                "end_char": 3797,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Hezbollah",
                "start_char": 3803,
                "end_char": 3812,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Lebanese",
                "start_char": 3857,
                "end_char": 3865,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Shiite",
                "start_char": 3866,
                "end_char": 3872,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Hezbollah",
                "start_char": 3879,
                "end_char": 3888,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Houthi",
                "start_char": 3924,
                "end_char": 3930,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "U.S.",
                "start_char": 3948,
                "end_char": 3952,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "night",
                "start_char": 3953,
                "end_char": 3958,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "Yemen",
                "start_char": 3969,
                "end_char": 3974,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Yemen",
                "start_char": 4036,
                "end_char": 4041,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "American",
                "start_char": 4213,
                "end_char": 4221,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Zionist",
                "start_char": 4222,
                "end_char": 4229,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Hezbollah",
                "start_char": 4274,
                "end_char": 4283,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Yemeni",
                "start_char": 4318,
                "end_char": 4324,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Palestinian",
                "start_char": 4375,
                "end_char": 4386,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Gaza",
                "start_char": 4396,
                "end_char": 4400,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Netanyahu licenzia il capo dello Shin Bet",
        "date_raw": "Sun, 16 Mar 2025 19:54:37 GMT",
        "date": "2025-03-16",
        "url": "https://www.agi.it/estero/rss",
        "news_url": "https://www.agi.it/estero/news/2025-03-16/israele-netanyahu-licenzia-capo-shin-bet-7-ottobre-30466095/",
        "subtitle": "",
        "content": "AGI - Il premier israeliano, Benjamin Netanyahu, ha informato il capo dello Shin Bet, Ronen Bar,> che intende licenziarlo>. Lo ha riferito l'ufficio dello stesso premier, come riporta Haaretz.&nbsp;&nbsp; \nBar, capo del servizio di sicurezza interno, ha dichiarato che la decisione del primo ministro non è legata agli attacchi del 7 ottobre. \"Mi sono preso la responsabilità per conto dell'agenzia\", ha scritto Bar in una nota, in riferimento alla mancata previsione della strage compiuta da Hamas in territorio israeliano. \n\"È chiaro che la motivazione dietro il mio licenziamento non è legata al 7 ottobre\", aggiunge Bar, \"le aspettative del primo ministro di una lealtà personale che contraddice l'interesse pubblico sono aspettative del tutto improprie\". Bar lascia quindi intendere che Netanyahu abbia deciso di rimuoverlo per motivi politici.&nbsp;",
        "ranked": 3,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1742191215.5085573,
        "language": "IT",
        "source": "AGI",
        "local_time": "2025-03-17 07:00:15",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-17T06.00.15",
        "en_title": "Netanyahu fires the head of Shin Bet",
        "en_content": "AGI - Israeli premier, Benjamin Netanyahu, has informed the head of Shin Bet, Ronen Bar, > who intends to fire him.» The same premier's office reported it, as Haaretz.&nbsp;&nbsp reported;\nBar, head of the internal security service, said that the Prime Minister's decision is not linked to the attacks of 7 October. \"I took responsibility on behalf of the agency,\" wrote Bar in a note, referring to the lack of anticipation of the massacre carried out by Hamas in Israeli territory.\n\"It is clear that the motivation behind my dismissal is not linked to October 7,\" adds Bar, \"the expectations of the prime minister of a personal loyalty that contradicts the public interest are entirely improper expectations.\" Bar therefore suggests that Netanyahu has decided to remove it for political reasons. &nbsp;",
        "en_subtitle": "",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Netanyahu",
                "start_char": 0,
                "end_char": 9,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Shin Bet",
                "start_char": 28,
                "end_char": 36,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 6,
                "end_char": 13,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Benjamin Netanyahu",
                "start_char": 23,
                "end_char": 41,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Shin Bet",
                "start_char": 68,
                "end_char": 76,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the internal security service",
                "start_char": 202,
                "end_char": 231,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "7 October",
                "start_char": 305,
                "end_char": 314,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 455,
                "end_char": 460,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 464,
                "end_char": 471,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "October 7",
                "start_char": 553,
                "end_char": 562,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Netanyahu",
                "start_char": 739,
                "end_char": 748,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "&nbsp",
                "start_char": 797,
                "end_char": 802,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Francesco Totti annunciato a un evento sportivo a Mosca. \"Vergogna capità ripensaci\"",
        "date_raw": "Sun, 16 Mar 2025 18:46:15 GMT",
        "date": "2025-03-16",
        "url": "https://www.agi.it/estero/rss",
        "news_url": "https://www.agi.it/estero/news/2025-03-16/francesco-totti-mosca-evento-scommesse-30464145/",
        "subtitle": "",
        "content": "AGI - Per le strade di Mosca è apparsa in questi giorni una pubblicità con l'immagine di Francesco Totti>, leggenda del calcio italiano e campione del mondo. L'annuncio è programmato in concomitanza con il suo arrivo in Russia nell'ambito del VI International Bookmakers Rating Award, che si terrà l'8 aprile. A parlarne è stata la stampa russa che, facendo riferimento ad una nota degli organizzatori dell'evento, spiega che l'ex attaccante della Roma e della Nazionale sarà la stella calcistica principale del Premio RB che si terrà a Mosca. \nSulle facciate della VTB Arena, della Lukoil Arena, e sugli schermi del Moscow City, infatti, è apparsa l'immagine dell'ex capitano giallorosso con la scritta: \"L'imperatore sta andando nella Terza Roma\">, dicitura usata nei secoli XV-XVII quando la capitale russa era considerata l'erede di Costantinopoli dopo la sua caduta nel 1453. In attesa di conoscere il pensiero diretto di Totti, inutile dire che il caso ha suscitato delle polemiche.&nbsp; \n\"Apprendiamo con sorpresa e rammarico della possibile partecipazione di Totti ad un evento di sport e scommesse sportive previsto ad aprile 2025 a Mosca - afferma Andrea Massaroni, coordinatore romano di +Europa -. Francesco rappresenta per Roma, per l'Italia e per milioni di persone nel mondo molto più di un grande campione sportivo: è simbolo di generosità, cuore e valori positivi. Per questo rivolgiamo a lui un appello sincero e affettuoso: Francesco, Roma ti ama per il tuo cuore e la tua generosità. Non permettere che siano associati a chi calpesta diritti umani e democrazia. Resta dalla parte giusta della storia.> Arriverà il tempo anche per raccogliere l'affetto dei tuoi tifosi russi e bielorussi, ma non ora, quando il regime di Minsk reprime nel sangue ogni libertà e quello di Mosca riporta la guerra in Europa, rapisce bambini, mette in carcere o uccide gli oppositori e offende il nostro Presidente della Repubblica. Chiediamo dunque a Francesco Totti - conclude Massaroni - un gesto importante, coerente con la sua storia personale e con la sua immagine di uomo di sport e di pace: rinunciare pubblicamente a partecipare a questo evento, scegliendo così di testimoniare con chiarezza i valori di libertà e di rispetto per i diritti umani> che sono patrimonio comune della nostra città, del nostro Paese e dell'Europa intera\". \n<h2>Social scatenati, \"Vergogna! Capità ripensaci\"</h2> \n\"Pensando a Totti che va a Mosca per un po' di soldi... i calciatori invecchiano malissimo\". Sono molto critici sui social i tifosi di Francesco Totti (e non solo loro) da quando è stato annunciato che l'ex capitano e bandiera giallorossa parteciperà all'evento, a cui nel 2020 hanno partecipato anche Luis Figo e Alex Del Piero. Ma era un altro mondo. Oggi partecipare a un evento del genere non può (e non deve) lasciare indifferenti. E infatti si scatena l'indignazione di web e social network contro questo appuntamento molto pubblicizzato a Mosca, dove ci sono diversi cartelloni che ritraggono l'ex calciatore con la maglia numero 10 e la scritta \"L'imperatore sta arrivando nella terza Roma\", intendendo con questa espressione Mosca che, dopo la conquista di Costantinopoli da parte di Maometto II (sovrano dell'Impero ottomano), avvenuta il 29 maggio 1453, venne definita nella Russia zarista 'Terza Roma' o 'Nuova Roma'. \nIl mondo politico per ora non scende in campo, se si fa eccezione +Europa. A differenza dei politici, gli utenti dei social invece sono attivissimi e le reazioni sono di due tipi: chi è un fan dell'ex calciatore ed è stupito e deluso e chi invece e solo arrabbiato o vede confermata la sua idea che valesse poco come uomo. \"A capità, che stai affà?\", scrive un tifoso giallorosso. Un altro cita una serie tv dedicata all'ex capitano della Roma, \"Speravo de morì prima\". Poi c'è chi, probabilmente di fede laziale, gioca col suoi soprannome: \"Er Pupazzo\"; c'è invece chi gioca con le parole della pubblicità moscovita: \"L'imperatore sta andando nella terza Roma. D'altronde pecunia non olet\". \nC'è chi è deluso e arrabbiato: \"Totti si presterà davvero a diventare il nuovo propagandista del criminale di guerra Putin? Allo stesso livello di Pupo? Peggio di AlBano? (che si è fatto intervistare dalla propagandista di Putin, ma se non altro è rimasto a casa sua). Che brutta la vecchiaia\". Se sono tanti a limitarsi a una parola (\"Vergogna!\"), altrettanti sono quelli che non si arrendono ai sentimenti e chiedono all'ex Re di Roma di ripensarci. E Francesco Totti? Per ora è in vacanza Finlandia a godersi l'Aurora boreale.&nbsp;",
        "ranked": 4,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1742191215.5086958,
        "language": "IT",
        "source": "AGI",
        "local_time": "2025-03-17 07:00:15",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-17T06.00.15",
        "en_title": "Francesco Totti announced at a sports event in Moscow. \"Vergogna goatità rethink\"",
        "en_content": "AGI - In the streets of Moscow has appeared in these days an advertisement with the image of Francesco Totti>, legend of Italian football and world champion. The announcement is scheduled in conjunction with its arrival in Russia as part of the VI International Bookmakers Rating Award, which will be held on 8 April. To talk about it was the Russian press that, referring to a note of the organizers of the event, explains that the former attacker of Rome and the National will be the main football star of the RB Award that will be held in Moscow.\nOn the facades of the VTB Arena, of the Lukoil Arena, and on the screens of the Moscow City, in fact, appeared the image of the former Giallorossi captain with the written: \"The Emperor is going to the Third Rome\">, used in the XV-XVII centuries when the Russian capital was considered the heir of Constantinople after its fall in 1453. Waiting to know the direct thought of Totti, it is useless to say that the case aroused controversy.&nbsp;\n\"We learn with surprise and regret the possible participation of Totti at a sports and sports betting event scheduled in April 2025 in Moscow - says Andrea Massaroni, Roman coordinator of +Europa -. Francesco represents for Rome, Italy and millions of people in the world much more than a great sports champion: is a symbol of generosity, heart and positive values. For this reason we turn to him a sincere and affectionate appeal: Francis, Rome loves you for your heart and generosity. Do not allow them to be associated with those who tread human rights and democracy. Stay on the right side of history.> It will come time also to collect the affection of your Russian and Belarusian fans, but not now, when the regime of Minsk suppresses every freedom in the blood and that of Moscow reports the war in Europe, kidnaps children, puts in jail or kills opponents and offends our President of the Republic. Let us therefore ask Francesco Totti - concludes Massaroni - an important gesture, consistent with his personal history and with his image of man of sport and peace: renounce publicly to participate in this event, thus choosing to clearly witness the values of freedom and respect for human rights > which are common heritage of our city, our country and all of Europe\".\n\"Vergogna! Reconsideration\n\"Thinking Totti going to Moscow for some money... The players are getting older.\" The fans of Francesco Totti (and not only them) are very critical on social media since it was announced that the former captain and yellow flag will participate in the event, to which in 2020 Luis Figo and Alex Del Piero participated. But it was another world. Today participating in such an event cannot (and should not) leave indifferent. And in fact the indignation of web and social networks is unleashed against this very publicized appointment in Moscow, where there are several posters depicting the former footballer with the mesh number 10 and the written \"The Emperor is coming in the third Rome\", meaning with this expression Moscow that, after the conquest of Constantinople by Muhammad II (the odor of the Ottoman Empire), which took place on 29 May 1453, was defined in Russia zar Rome.\nThe political world for now does not go into the field, if you are exception + Europe. Unlike politicians, social users are very active and reactions are two types: who is a fan of the former footballer and is amazed and disappointed and who instead is only angry or sees confirmed his idea that was worth little as a man. \"What's wrong with you?\" writes a yellow-red fan. Another mentions a TV series dedicated to the former captain of Rome, \"Speravo de morte prima\". Then there is who, probably of secular faith, plays with his nickname: \"Er Pupazzo\"; there are those who play with the words of Muscovite advertising: \"The emperor is going to the third Rome. On the other hand, pecunia non olet\".\nThere are those who are disappointed and angry: \"Totti will really become the new propagandist of the Putin war criminal? At the same level as Pupo? Worse than AlBano? (who was interviewed by Putin's propagandist, but if nothing else remained at his house). What a bad old age.\" If there are so many to limit themselves to a word (\"Vergogna!\"), as many are those who do not surrender to feelings and ask the former King of Rome to rethink. And Francesco Totti? For now it is on holiday Finland to enjoy the Aurora boreale. &nbsp;",
        "en_subtitle": "",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Francesco Totti",
                "start_char": 0,
                "end_char": 15,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Moscow",
                "start_char": 47,
                "end_char": 53,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Vergogna",
                "start_char": 56,
                "end_char": 64,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Moscow",
                "start_char": 24,
                "end_char": 30,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "these days",
                "start_char": 47,
                "end_char": 57,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Francesco Totti",
                "start_char": 93,
                "end_char": 108,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Italian",
                "start_char": 121,
                "end_char": 128,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 223,
                "end_char": 229,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the VI International Bookmakers Rating Award",
                "start_char": 241,
                "end_char": 285,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "8 April",
                "start_char": 309,
                "end_char": 316,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 343,
                "end_char": 350,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Rome",
                "start_char": 452,
                "end_char": 456,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "National",
                "start_char": 465,
                "end_char": 473,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the RB Award",
                "start_char": 508,
                "end_char": 520,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Moscow",
                "start_char": 542,
                "end_char": 548,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the VTB Arena",
                "start_char": 568,
                "end_char": 581,
                "label": "FAC",
                "info": "Buildings, airports, highways, bridges, etc."
            },
            {
                "word": "the Lukoil Arena",
                "start_char": 586,
                "end_char": 602,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the Moscow City",
                "start_char": 626,
                "end_char": 641,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Giallorossi",
                "start_char": 685,
                "end_char": 696,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the Third Rome",
                "start_char": 748,
                "end_char": 762,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 805,
                "end_char": 812,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Constantinople",
                "start_char": 848,
                "end_char": 862,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "1453",
                "start_char": 881,
                "end_char": 885,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Totti",
                "start_char": 925,
                "end_char": 930,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Totti",
                "start_char": 1059,
                "end_char": 1064,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "April 2025",
                "start_char": 1115,
                "end_char": 1125,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Moscow",
                "start_char": 1129,
                "end_char": 1135,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Andrea Massaroni",
                "start_char": 1143,
                "end_char": 1159,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Roman",
                "start_char": 1161,
                "end_char": 1166,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "+Europa",
                "start_char": 1182,
                "end_char": 1189,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Francesco",
                "start_char": 1193,
                "end_char": 1202,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Rome",
                "start_char": 1218,
                "end_char": 1222,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Italy",
                "start_char": 1224,
                "end_char": 1229,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "millions",
                "start_char": 1234,
                "end_char": 1242,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Francis",
                "start_char": 1426,
                "end_char": 1433,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Rome",
                "start_char": 1435,
                "end_char": 1439,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 1657,
                "end_char": 1664,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Belarusian",
                "start_char": 1669,
                "end_char": 1679,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Minsk",
                "start_char": 1718,
                "end_char": 1723,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Moscow",
                "start_char": 1774,
                "end_char": 1780,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Europe",
                "start_char": 1800,
                "end_char": 1806,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Francesco Totti",
                "start_char": 1922,
                "end_char": 1937,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Massaroni",
                "start_char": 1950,
                "end_char": 1959,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Europe",
                "start_char": 2263,
                "end_char": 2269,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Totti",
                "start_char": 2309,
                "end_char": 2314,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Moscow",
                "start_char": 2324,
                "end_char": 2330,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Francesco Totti",
                "start_char": 2393,
                "end_char": 2408,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "2020",
                "start_char": 2569,
                "end_char": 2573,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Luis Figo",
                "start_char": 2574,
                "end_char": 2583,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Alex Del Piero",
                "start_char": 2588,
                "end_char": 2602,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Today",
                "start_char": 2643,
                "end_char": 2648,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Moscow",
                "start_char": 2835,
                "end_char": 2841,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "10",
                "start_char": 2928,
                "end_char": 2930,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "The Emperor",
                "start_char": 2948,
                "end_char": 2959,
                "label": "WORK_OF_ART",
                "info": "Titles of books, songs, etc."
            },
            {
                "word": "Moscow",
                "start_char": 3019,
                "end_char": 3025,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Constantinople",
                "start_char": 3054,
                "end_char": 3068,
                "label": "FAC",
                "info": "Buildings, airports, highways, bridges, etc."
            },
            {
                "word": "Muhammad II",
                "start_char": 3072,
                "end_char": 3083,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the Ottoman Empire",
                "start_char": 3097,
                "end_char": 3115,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "29 May 1453",
                "start_char": 3138,
                "end_char": 3149,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 3166,
                "end_char": 3172,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Rome",
                "start_char": 3177,
                "end_char": 3181,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Europe",
                "start_char": 3262,
                "end_char": 3268,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "two",
                "start_char": 3337,
                "end_char": 3340,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Rome",
                "start_char": 3620,
                "end_char": 3624,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Speravo de morte",
                "start_char": 3627,
                "end_char": 3643,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Muscovite",
                "start_char": 3780,
                "end_char": 3789,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Rome",
                "start_char": 3838,
                "end_char": 3842,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Totti",
                "start_char": 3931,
                "end_char": 3936,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Putin",
                "start_char": 3984,
                "end_char": 3989,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Pupo",
                "start_char": 4025,
                "end_char": 4029,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "AlBano",
                "start_char": 4042,
                "end_char": 4048,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Putin",
                "start_char": 4074,
                "end_char": 4079,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Vergogna",
                "start_char": 4214,
                "end_char": 4222,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Rome",
                "start_char": 4305,
                "end_char": 4309,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Francesco Totti",
                "start_char": 4326,
                "end_char": 4341,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Finland",
                "start_char": 4368,
                "end_char": 4375,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Aurora",
                "start_char": 4389,
                "end_char": 4395,
                "label": "FAC",
                "info": "Buildings, airports, highways, bridges, etc."
            },
            {
                "word": "&nbsp",
                "start_char": 4405,
                "end_char": 4410,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Ottimismo Usa: ridotte le distanze. Ma \"Kiev dovrà fare concessioni importanti\"",
        "date_raw": "Sun, 16 Mar 2025 18:24:02 GMT",
        "date": "2025-03-16",
        "url": "https://www.agi.it/estero/rss",
        "news_url": "https://www.agi.it/estero/news/2025-03-16/colloqui-trump-putin-ucraina-30461284/",
        "subtitle": "",
        "content": "AGI -&nbsp;Rappresentanti dell'amministrazione Usa hanno espresso ottimismo >sul fatto che un accordo di cessate il fuoco tra Ucraina e Russia possa essere raggiunto \"nelle prossime settimane\", con il presidente Donald Trump che dovrebbe discuterne presto con il leader del Cremlino, Vladimir Putin.<br> \"Penso che i due presidenti avranno una discussione davvero buona e positiva in settimana\", ha dichiarato alla Cnn l'inviato di Trump per il Medio Oriente, Steve Witkoff, che giovedì ha incontrato Putin a Mosca per oltre tre ore. \n\"Questa è una situazione molto, molto complicata e tuttavia stiamo colmando il divario tra le parti>\", ha detto, aggiungendo che Trump \"si aspetta davvero che ci sia una sorta di accordo nelle prossime settimane\". Ma in vista del prossimo colloquio tra i leader di Usa e Russia, funzionari dell'amministrazione americana hanno anche ripetuto chiaramente che l'Ucraina dovrà probabilmente fare delle importanti concessioni,> se si vuole raggiungere un accordo duraturo. \nDopo i colloqui di Gedda, gli Stati Uniti hanno proposto un cessate il fuoco temporaneo, trovando l'approvazione di Kiev. Il segretario di Stato americano, Marco Rubio, ha detto alla Cbs che i suoi colloqui di ieri col ministro degli Esteri russo, Serghei Lavrov, sono stati \"promettenti\" e ha auspicato di \"avere qualcosa da annunciare abbastanza presto\". Putin, tuttavia, non ha dato una risposta chiara sulla proposta degli Stati Uniti, elencando invece una serie di condizioni e sollevando \"serie domande\" sull'idea di una tregua di 30 giorni. \nMichael Waltz, consigliere della Casa Bianca per la Sicurezza nazionale, ha suggerito che l'Ucraina dovrà probabilmente cedere \"qualche territorio\" ai russi e rinunciare a qualsiasi aspirazione all'adesione alla Nato nel prossimo futuro in cambio di garanzie di sicurezza. \"Un'adesione permanente alla Nato è incredibilmente improbabile\">, ha detto Witkoff alla Cnn pur sottolineando che parlare di un riconoscimento da parte degli Stati Uniti dei territori annessi dalla Russia è \"prematuro\". \nMosca continua a ritenere una linea rossa l'adesione alla Nato dell'Ucraina, mentre Kiev ha escluso concessioni territoriali. In un'altra intervista alla Cbs, Witkoff ha descritto i futuri colloqui di pace come \"molto complicati\", elencando una serie di questioni spinose: la fine dei combattimenti lungo un confine di quasi duemila chilometri, l'incursione dell'Ucraina nella regione russa di Kursk, il destino di un reattore nucleare ucraino e l'accesso ai porti del Mar Nero. Witkoff ha, pero', anche garantito che \"tutte le parti interessate, compresi gli europei, sono impegnati a fare tutto il necessario per arrivare a una soluzione positiva\".",
        "ranked": 5,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1742191215.508826,
        "language": "IT",
        "source": "AGI",
        "local_time": "2025-03-17 07:00:15",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-17T06.00.15",
        "en_title": "US optimism: reduced distances. But \"Kiev will have to make important concessions\"",
        "en_content": "AGI -&nbsp; Representatives of the US administration expressed optimism > on the fact that a ceasefire agreement between Ukraine and Russia can be reached \"in the coming weeks\", with President Donald Trump who should discuss it soon with the leader of the Kremlin, Vladimir Putin.<br> \"I think the two presidents will have a really good and positive discussion in the week,\" said Trump's envoy for the Middle East, Steve Witkoff, who met Putin in Moscow on Thursday for over three hours.\n\"This is a very, very complicated situation and yet we are filling the gap between the parties,\" he said, adding that Trump \"is really expecting a sort of deal in the coming weeks.\" But in view of the next meeting between the US and Russia leaders, American administration officials have also clearly repeated that Ukraine will probably have to make important concessions, > if a lasting agreement is reached.\nAfter Gedda's talks, the United States proposed a temporary ceasefire, finding Kiev's approval. The American Secretary of State, Marco Rubio, told the Cbs that his talks yesterday with the Russian Foreign Minister, Serghei Lavrov, were \"promising\" and hoped to \"have something to announce soon enough\". Putin, however, did not give a clear answer to the United States proposal, listing instead a series of conditions and raising \"serious questions\" on the idea of a 30-day truce.\nMichael Waltz, Councillor of the White House for National Security, suggested that Ukraine should probably cede \"any territory\" to the Russians and give up any aspiration to NATO membership in the near future in exchange for security guarantees. \"A permanent adherence to NATO is incredibly improbable,\" said Witkoff at the Cnn while pointing out that talking about a U.S. recognition of the territories annexed by Russia is \"premature\".\nMoscow continues to consider a red line membership to the NATO of Ukraine, while Kiev has excluded territorial concessions. In another interview with the Cbs, Witkoff described future peace talks as \"very complicated\", listing a series of spiny issues: the end of the fighting along a border of almost two thousand kilometers, the raid of Ukraine in the Russian region of Kursk, the fate of a Ukrainian nuclear reactor and access to the ports of the Black Sea. Witkoff has, however, also guaranteed that \"all interested parties, including Europeans, are committed to doing everything necessary to get a positive solution\".",
        "en_subtitle": "",
        "title_NER": [
            {
                "word": "US",
                "start_char": 0,
                "end_char": 2,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Kiev",
                "start_char": 37,
                "end_char": 41,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "US",
                "start_char": 35,
                "end_char": 37,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 121,
                "end_char": 128,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 133,
                "end_char": 139,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the coming weeks",
                "start_char": 159,
                "end_char": 175,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Donald Trump",
                "start_char": 193,
                "end_char": 205,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Kremlin",
                "start_char": 256,
                "end_char": 263,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Vladimir Putin.<br",
                "start_char": 265,
                "end_char": 283,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "two",
                "start_char": 298,
                "end_char": 301,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "the week",
                "start_char": 364,
                "end_char": 372,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 380,
                "end_char": 385,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the Middle East",
                "start_char": 398,
                "end_char": 413,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Steve Witkoff",
                "start_char": 415,
                "end_char": 428,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Putin",
                "start_char": 438,
                "end_char": 443,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Moscow",
                "start_char": 447,
                "end_char": 453,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Thursday",
                "start_char": 457,
                "end_char": 465,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "over three hours",
                "start_char": 470,
                "end_char": 486,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 606,
                "end_char": 611,
                "label": "WORK_OF_ART",
                "info": "Titles of books, songs, etc."
            },
            {
                "word": "the coming weeks",
                "start_char": 651,
                "end_char": 667,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 714,
                "end_char": 716,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 721,
                "end_char": 727,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "American",
                "start_char": 737,
                "end_char": 745,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 803,
                "end_char": 810,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Gedda",
                "start_char": 904,
                "end_char": 909,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the United States",
                "start_char": 919,
                "end_char": 936,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Kiev",
                "start_char": 977,
                "end_char": 981,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "American",
                "start_char": 998,
                "end_char": 1006,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "State",
                "start_char": 1020,
                "end_char": 1025,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Marco Rubio",
                "start_char": 1027,
                "end_char": 1038,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Cbs",
                "start_char": 1049,
                "end_char": 1052,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "yesterday",
                "start_char": 1068,
                "end_char": 1077,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 1087,
                "end_char": 1094,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Serghei Lavrov",
                "start_char": 1113,
                "end_char": 1127,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Putin",
                "start_char": 1201,
                "end_char": 1206,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the United States",
                "start_char": 1248,
                "end_char": 1265,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "30-day",
                "start_char": 1364,
                "end_char": 1370,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Michael Waltz",
                "start_char": 1378,
                "end_char": 1391,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the White House",
                "start_char": 1407,
                "end_char": 1422,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "National Security",
                "start_char": 1427,
                "end_char": 1444,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 1461,
                "end_char": 1468,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Russians",
                "start_char": 1513,
                "end_char": 1521,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "NATO",
                "start_char": 1552,
                "end_char": 1556,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "NATO",
                "start_char": 1650,
                "end_char": 1654,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Witkoff",
                "start_char": 1687,
                "end_char": 1694,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Cnn",
                "start_char": 1702,
                "end_char": 1705,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "U.S.",
                "start_char": 1746,
                "end_char": 1750,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 1793,
                "end_char": 1799,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Moscow",
                "start_char": 1816,
                "end_char": 1822,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the NATO of Ukraine",
                "start_char": 1870,
                "end_char": 1889,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Kiev",
                "start_char": 1897,
                "end_char": 1901,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Cbs",
                "start_char": 1970,
                "end_char": 1973,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Witkoff",
                "start_char": 1975,
                "end_char": 1982,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "almost two thousand kilometers",
                "start_char": 2111,
                "end_char": 2141,
                "label": "QUANTITY",
                "info": "Measurements, as of weight or distance"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 2155,
                "end_char": 2162,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 2170,
                "end_char": 2177,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Kursk",
                "start_char": 2188,
                "end_char": 2193,
                "label": "PRODUCT",
                "info": "Objects, vehicles, foods, etc. (not services)"
            },
            {
                "word": "Ukrainian",
                "start_char": 2209,
                "end_char": 2218,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "the Black Sea",
                "start_char": 2262,
                "end_char": 2275,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Witkoff",
                "start_char": 2277,
                "end_char": 2284,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Europeans",
                "start_char": 2355,
                "end_char": 2364,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "I due astronauti bloccati nello spazio stanno per tornare a casa",
        "date_raw": "Sun, 16 Mar 2025 12:54:01 GMT",
        "date": "2025-03-16",
        "url": "https://www.agi.it/estero/rss",
        "news_url": "https://www.agi.it/estero/news/2025-03-16/astronauti-bloccati-iss-viaggio-ritorno-30458657/",
        "subtitle": "",
        "content": "AGI - La capsula spaziale della missione Crew-10 di SpaceX> è attraccata con successo alla Stazione Spaziale Internazionale (Iss) >con l'obiettivo di dare il cambio a quattro astronauti, tra cui Suni Williams e Butch Wilmore>, che erano nel laboratorio spaziale per una settimana e sono rimasti bloccati per oltre nove mesi a causa di guasti alla navicella spaziale Boeing con cui erano arrivati. \n<div></div> \nIl decimo equipaggio commerciale della Nasa e della società di Elon Musk si è agganciato automaticamente alla Iss una manciata di minuti dopo la mezzanotte negli States, dopo essere partito ieri pomeriggio dal Kennedy Space Center nella Florida centrale, spinto da un razzo Falcon 9 e dopo un ritardo di due giorni dovuto, in parte, a un problema idraulico nella torre di lancio. \n<div></div> \nWilliams e Wilmore partiranno per il loro viaggio di ritorno tra pochi giorni. Non si sa ancora precisamente quando perché almeno fino a mercoledì dovrà essere completato il passaggio di consegne all'interno della stazione. \n&nbsp; \n<div></div> \n&nbsp; \nA quel punto bisognerà monitorare le condizioni meteorologiche del luogo dove è previsto l'ammaraggio, non lontano dalle coste della Florida. Insieme a loro ci saranno i cosmonauti&nbsp;Nick Hague >e&nbsp;&nbsp;Aleksandr Gorbunov,>&nbsp;La Crew-10 ha trasportato al suo interno il comandante Anne McClain >e il pilota Nichole Ayers>, entrambi della Nasa; Il giapponese Takuya Onishi>, dell'agenzia Jaxa, e il cosmonauta russo Kirill Peskov,> di Roscosmos.&nbsp;&nbsp; \n&nbsp;",
        "ranked": 6,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1742191215.5089529,
        "language": "IT",
        "source": "AGI",
        "local_time": "2025-03-17 07:00:15",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-17T06.00.15",
        "en_title": "The two space-blocked astronauts are coming home",
