[
    {
        "title": "In fiamme la storica Borsa di Copenaghen, crolla la guglia di 54 metri [VIDEO]",
        "date_raw": "Tue, 16 Apr 2024 09:30:08 GMT",
        "date": "2024-04-16",
        "url": "https://www.agi.it/estero/rss",
        "news_url": "https://www.agi.it/estero/news/2024-04-16/in-fiamme-il-palazzo-dell-ex-borsa-di-copenaghen-26043454/",
        "subtitle": "",
        "content": "AGI -&nbsp;L'antico edificio della ex Borsa di Copenaghen e' in fiamme: un enorme incendio ha fatto cadere la guglia di 54 metri, simbolo del palazzo del XVII secolo, che era in fase di ristrutturazione. La \"Borsen\" fu costruita sotto il regno di Cristiano IV fra il 1619 e il 1640, e si trova vicino al parlamento danese, il Palazzo Christiansborg. \n&nbsp; \n<div></div> \n&nbsp; \nL'edificio ha ospitato la borsa fino agli anni '70 e attualmente funge da quartier generale della Camera di commercio danese. Le fotografie diffuse in rete mostrano enormi pennacchi di fumo nero che escono dal palazzo. La polizia ha chiuso alcune parti del centro della capitale danese per consentire il lavoro dei pompieri. \"Stiamo assistendo ad uno spettacolo terribile\", ha affermato la Camera di commercio danese. L'edificio, uno dei piu' antichi della capitale danese, era in fase di ristrutturazione quando e' divampato l'incendio di cui non si conoscono ancora le cause.&nbsp;&nbsp; \n&nbsp;  \n<blockquote> \n The historic copenhagen stock exchange is burning.<a href=\"https://twitter.com/hashtag/borsen?src=hash&amp;ref_src=twsrc%5Etfw\">#borsen</a> <a href=\"https://t.co/g0foFlBbjU\">pic.twitter.com/g0foFlBbjU</a> — Patrick Gerling (@gerling_p) \n <a href=\"https://twitter.com/gerling_p/status/1780125125775376766?ref_src=twsrc%5Etfw\">April 16, 2024</a>\n</blockquote>  \n&nbsp; \n&nbsp;",
        "ranked": 1,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1713261625.892679,
        "language": "IT",
        "source": "AGI",
        "local_time": "2024-04-16 12:00:25",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-04-16T12.00.25",
        "en_title": "On fire the historic Copenhagen Stock Exchange, collapses the spire of 54 meters [VIDEO]",
        "en_content": "AGI -&nbsp;The ancient building of the former Copenhagen Stock Exchange is on fire: a huge fire dropped the spire of 54 meters, symbol of the 17th century palace, which was under renovation. The \"Borsen\" was built under the reign of Christian IV between 1619 and 1640, and is located near the Danish parliament, the Palace of Christiansborg.\n&nbsp;\n<div </div\n&nbsp;\nThe building hosted the bag until the 1970s and currently serves as the headquarters of the Danish Chamber of Commerce. The photos spread on the net show huge black smoke plums coming out of the palace. The police closed some parts of the center of the Danish capital to allow the work of firemen. \"We are witnessing a terrible show,\" said the Danish Chamber of Commerce. The building, one of the oldest in the Danish capital, was being refurbished when the fire of which no cause is known.&nbsp;&nbsp.\n&nbsp;\n< blockquote\nThe historic copenhagen stock exchange is burning.\n<a href=\"https://twitter.com/gerling_p/status/1780125125775376766?ref_src=twsrc%5Etfw\"April 16, 2024</a>\n</blockquote\n&nbsp;\n&nbsp;",
        "en_subtitle": "",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Copenhagen Stock Exchange",
                "start_char": 21,
                "end_char": 46,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "54 meters",
                "start_char": 71,
                "end_char": 80,
                "label": "QUANTITY",
                "info": "Measurements, as of weight or distance"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "AGI",
                "start_char": 0,
                "end_char": 3,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Copenhagen Stock Exchange",
                "start_char": 46,
                "end_char": 71,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "54 meters",
                "start_char": 117,
                "end_char": 126,
                "label": "QUANTITY",
                "info": "Measurements, as of weight or distance"
            },
            {
                "word": "the 17th century",
                "start_char": 138,
                "end_char": 154,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Christian",
                "start_char": 233,
                "end_char": 242,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "between 1619 and 1640",
                "start_char": 246,
                "end_char": 267,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Danish",
                "start_char": 293,
                "end_char": 299,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "the Palace of Christiansborg",
                "start_char": 312,
                "end_char": 340,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the 1970s",
                "start_char": 401,
                "end_char": 410,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "the Danish Chamber of Commerce",
                "start_char": 455,
                "end_char": 485,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Danish",
                "start_char": 620,
                "end_char": 626,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "the Danish Chamber of Commerce",
                "start_char": 707,
                "end_char": 737,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "one",
                "start_char": 753,
                "end_char": 756,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Danish",
                "start_char": 778,
                "end_char": 784,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "known.&nbsp;&nbsp",
                "start_char": 851,
                "end_char": 868,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "href=\"https://twitter.com",
                "start_char": 944,
                "end_char": 969,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "16",
                "start_char": 1033,
                "end_char": 1035,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "2024</a",
                "start_char": 1037,
                "end_char": 1044,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Crosetto, \"ci sarà una reazione di Israele ma spero sia contenuta\"",
        "date_raw": "Tue, 16 Apr 2024 08:36:27 GMT",
        "date": "2024-04-16",
        "url": "https://www.agi.it/estero/rss",
        "news_url": "https://www.agi.it/estero/news/2024-04-16/medio-oriente-israele-iran-crosetto-26042130/",
        "subtitle": "",
        "content": "AGI - \"Sono abbastanza convinto che ci dovra' essere una reazione di Israele ma non penso voglia aprire un ennesimo fronte di conflitto. Penso ci sara' una reazione ma mi auguro sara' contenuta, piu' tattica\": e' l'auspicio del ministro della Difesa, Guido&nbsp;Crosetto, intervistato su SkyTg24.&nbsp; \nPer&nbsp;Crosetto&nbsp;\"siamo a quelle che potremmo chiamare ancora 'scaramucce', anche se l'attacco iraniano, il primo nella storia del complicato rapporto tra Israele e Iran di una tale portata, e' stato un attacco che in qualunque altra nazione al mondo avrebbe avuto un effetto disastroso\". Il ministro della Difesa ha osservato che quanto compiuto da Teheran \"non ha avuto un effetto perche' e' avvenuto su una nazione che probabilmente ha il miglior sistema di difesa aerea che esista, proporzionato al territorio\". \"Ma la quantita' di droni, missili balistici, missili da crociera che sono stati spediti su Israele avrebbe causato danni enormi in qualunque altra nazione. In Israele non ci sono stati perche' sono riusciti ad abbattere il 99% di questi di questi attacchi, ma e' stato un attacco molto duro.&nbsp; Penso che l'attacco dell'Iran non possa non avere conseguenze anche dal punto di vista internazionale - ha poi aggiunto il ministro della Difesa -. Sarà una decisione della comunita' internazionale\".&nbsp; \n&nbsp; \nGli appelli a Israele dalla comunita' internazionale per \"non aprire un fronte di guerra ancora piu' vasto\" esponendosi alla rappresaglia dell'Iran si basano su \"un ragionamento di buonsenso fatto anche nell'interesse di Israele. Washington e' stata molto precisa - ha spiegato Crosetto -: mentre lo speaker della Camera annunciava un pacchetto di aiuti economico rilevantissimo a Israele, diceva che gli Stati Uniti non entreranno mai in una guerra o in un attacco all'Iran\". Il ministro ha ricordato il supporto \"significativo dato dagli Stati Uniti, dalla Gran Bretagna, dalla Francia, dalla Giordania\" per sventare l'attacco con droni e missili contro Israele. \"C'e' stato un concorso di Paesi in aiuto di Israele e questo continuera' da parte degli Stati Uniti i quali però&nbsp; non appoggeranno nessuna offensiva nei confronti dell'Iran. Su questo sono stati chiari. Cosi' come e' stata chiara la comunita' internazionale con Israele dicendo 'evitiamo di aprire un altro conflitto, di aprire un fronte di guerra ancora piu' vasto'. Ma questo mi pare un ragionamento di buonsenso fatto anche nell'interesse di Israele\". \n&nbsp; \nCrosetto ha poi osservato come mai in Medio Oriente non si riesca ad avviare percorsi di pace: \"E per colpa dell'incapacita' dell'Onu di guardare i fatti in modo oggettivo. La spaccatura che esiste anche nell'Onu ha privato il mondo di un'entita' capace di affermare quale sia la cosa giusta da fare e quale e' il diritto internazionale. E' necessario ricostruire la credibilita' e la forza dell'Onu che adesso e' bloccata per i veti di Russia, Cina, Usa a seconda dei conflitti e la parzialita' con cui ogni Stato affronta qualsiasi conflitto sta paralizzando il mondo e portandolo sull'orlo di un precipizio\".",
        "ranked": 2,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1713261625.8927205,
        "language": "IT",
        "source": "AGI",
        "local_time": "2024-04-16 12:00:25",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-04-16T12.00.25",
        "en_title": "Crosetto, \"there will be a reaction of Israel but I hope it is contained\"",
        "en_content": "AGI - \"I'm quite convinced that there will be a reaction from Israel, but I don't think it's going to open a new face of conflict. I think there will be a reaction, but I hope it will be contained, more tactical.\" is the hope of the Minister of Defense, Guido&nbsp;Crosetto, interviewed on SkyTg24.&nbsp;\nPer&nbsp;Crosetto&nbsp; \"we are to those we could still call 'scaramucce', although the Iranian attack, the first in the history of the complicated relationship between Israel and Iran of such a magnitude, was an attack that in any other nation in the world would have a disastrous effect.\" The Defence Minister observed that what Tehran accomplished \"had no effect because it happened on a nation that probably has the best air defense system that exists, proportional to the territory.\" \"But the amount of drones, ballistic missiles, cruise missiles that were shipped to Israel would cause huge damage to any other nation. There weren't any in Israel because they managed to break down 99% of these attacks, but it was a very hard attack.&nbsp; I think that Iran's attack could not have any consequences from the international point of view - he added the Minister of Defense -. It will be a decision of the international community.\" &nbsp;\n&nbsp;\nThe appeals to Israel from the international community to \"do not open an even larger war front\" exposing itself to the reprisal of Iran are based on \"a reasoning of common sense also made in the interest of Israel. Washington was very precise - Crosetto explained -: while the speaker of the House announced a package of economic aid that was very relevant to Israel, he said that the United States will never enter into a war or an attack on Iran\". The minister recalled the \"meaning support given by the United States, Great Britain, France, Jordan\" to thwart the attack with drones and missiles against Israel. \"There has been a contest of countries in aid of Israel and this will continue on the part of the United States, but they will not support any offensive against Iran. That was clear. As the international community has been clear with Israel saying 'we avoid opening another conflict, opening an even greater war front'. But this seems to me a reasoning of common sense even in the interest of Israel.\"\n&nbsp;\nCrosetto then observed how never in the Middle East can not start paths of peace: \"And because of the UN's inability to look at the facts objectively. The split that exists in the UN also deprived the world of an entity capable of affirming what is the right thing to do and what is international law. It is necessary to rebuild the credibility and strength of the UN that is now blocked for the vetoes of Russia, China, USA according to the conflicts and the partiality with which each State faces any conflict is paralyzing the world and bringing it to the brink of a precipice.\"",
        "en_subtitle": "",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 39,
                "end_char": 45,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 62,
                "end_char": 68,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Guido&nbsp;Crosetto",
                "start_char": 254,
                "end_char": 273,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "SkyTg24.&nbsp",
                "start_char": 290,
                "end_char": 303,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Iranian",
                "start_char": 393,
                "end_char": 400,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 413,
                "end_char": 418,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 474,
                "end_char": 480,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Iran",
                "start_char": 485,
                "end_char": 489,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Tehran",
                "start_char": 636,
                "end_char": 642,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 878,
                "end_char": 884,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 951,
                "end_char": 957,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "99%",
                "start_char": 993,
                "end_char": 996,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "Iran",
                "start_char": 1065,
                "end_char": 1069,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 1270,
                "end_char": 1276,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Iran",
                "start_char": 1387,
                "end_char": 1391,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 1463,
                "end_char": 1469,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Washington",
                "start_char": 1471,
                "end_char": 1481,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "House",
                "start_char": 1548,
                "end_char": 1553,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 1616,
                "end_char": 1622,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the United States",
                "start_char": 1637,
                "end_char": 1654,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Iran",
                "start_char": 1699,
                "end_char": 1703,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the United States",
                "start_char": 1758,
                "end_char": 1775,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Great Britain",
                "start_char": 1777,
                "end_char": 1790,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "France",
                "start_char": 1792,
                "end_char": 1798,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Jordan",
                "start_char": 1800,
                "end_char": 1806,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 1862,
                "end_char": 1868,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 1919,
                "end_char": 1925,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the United States",
                "start_char": 1964,
                "end_char": 1981,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Iran",
                "start_char": 2031,
                "end_char": 2035,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 2104,
                "end_char": 2110,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 2263,
                "end_char": 2269,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the Middle East",
                "start_char": 2315,
                "end_char": 2330,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "UN",
                "start_char": 2381,
                "end_char": 2383,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "UN",
                "start_char": 2459,
                "end_char": 2461,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "UN",
                "start_char": 2644,
                "end_char": 2646,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 2685,
                "end_char": 2691,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "China",
                "start_char": 2693,
                "end_char": 2698,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "USA",
                "start_char": 2700,
                "end_char": 2703,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "State",
                "start_char": 2766,
                "end_char": 2771,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "I Paesi Baschi approvano un aiuto annuale per gli orfani di femminicidio",
        "date_raw": "Tue, 16 Apr 2024 08:26:24 GMT",
        "date": "2024-04-16",
        "url": "https://www.agi.it/estero/rss",
        "news_url": "https://www.agi.it/estero/news/2024-04-16/paesi-baschi-approvano-legge-figli-vittime-femminicidio-26042138/",
        "subtitle": "",
        "content": "AGI -&nbsp;<span>I figli delle donne uccise dalla violenza maschile nei Paesi Baschi dal 2003 riceveranno un aiuto finanziario annuale fino al raggiungimento della maggiore età o fino al compimento dei 25 anni se sono dipendenti, disabili o stanno frequentando un corso di studi.&nbsp;</span><span>L'aiuto è previsto in un decreto che sarà approvato dal Consiglio di Governo basco su richiesta del Dipartimento per l'Uguaglianza, la Giustizia e le Politiche Sociali.</span> \n&nbsp; \nInserito nella Legge per l'uguaglianza tra donne e uomini e per una vita libera dalla violenza di genere contro le donne, questo nuovo beneficio si basa sul riconoscimento nella legge di questi bambini e giovani come vittime dirette della violenza contro le donne. Il suo obiettivo, come spiegato dal governo regionale, è quello di contribuire alla riparazione del danno e di rafforzare il sostegno e l'assistenza ai figli delle vittime fatali, a causa della loro particolare situazione di vulnerabilità. \n&nbsp; \nSi tratta di un aiuto finanziario che riceveranno annualmente fino al raggiungimento della maggiore età. In alcuni casi sarà esteso fino al compimento del 25° anno di età: quando si trovano in studi accademici regolamentati, sono dipendenti o hanno una disabilità pari o superiore al 33% riconosciuta prima del compimento del 18° anno di età. \nRiceveranno annualmente l'equivalente dell'80% dell'Indicatore Pubblico di Reddito a Effetto Multiplo (Iprem) per 12 mesi, un valore che viene approvato nel bilancio generale dello Stato e che attualmente è di 5.760 euro all'anno. Inoltre, nel caso di persone con disabilità o a carico, l'importo sarà raddoppiato a 11.520 euro. \n&nbsp;",
        "ranked": 3,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1713261625.8927488,
        "language": "IT",
        "source": "AGI",
        "local_time": "2024-04-16 12:00:25",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-04-16T12.00.25",
        "en_title": "The Basque Country approves annual aid for feminist orphans",
        "en_content": "AGI -&nbsp;<span> Women's children killed by male violence in the Basque Country since 2003 will receive annual financial aid until reaching age or up to 25 years if they are dependent, disabled or are attending a course of studies.&nbsp;</span><span> The aid is provided in a decree that will be approved by the Basque Government Council at the request of the Department for Equality, </span\n&nbsp;\nThis new benefit is based on recognition in the law of these children and young people as direct victims of violence against women. Its objective, as explained by the regional government, is to contribute to the repair of damage and to strengthen the support and assistance to the children of fatal victims, because of their particular situation of vulnerability.\n&nbsp;\nIt is a financial aid that will receive annually until the age reaches. In some cases it will be extended until the 25th year of age: when found in regulated academic studies, they are dependent or have a disability equal to or greater than 33% recognised before the 18th year of age.\nThey will receive annually the equivalent of 80% of the Public Publisher of Multiple Effect (Iprem) for 12 months, a value which is approved in the general budget of the State and which currently is 5,760 euros per year. In addition, in the case of persons with disabilities or load, the amount will be doubled to 11.520 euros.\n&nbsp;",
        "en_subtitle": "",
        "title_NER": [
            {
                "word": "The Basque Country",
                "start_char": 0,
                "end_char": 18,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "annual",
                "start_char": 28,
                "end_char": 34,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "the Basque Country",
                "start_char": 62,
                "end_char": 80,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "2003",
                "start_char": 87,
                "end_char": 91,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "annual",
                "start_char": 105,
                "end_char": 111,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "up to 25 years",
                "start_char": 148,
                "end_char": 162,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "the Basque Government Council",
                "start_char": 309,
                "end_char": 338,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the Department for Equality",
                "start_char": 357,
                "end_char": 384,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "annually",
                "start_char": 811,
                "end_char": 819,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "the 25th year of age:",
                "start_char": 883,
                "end_char": 904,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "greater than 33%",
                "start_char": 999,
                "end_char": 1015,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "the 18th year of age",
                "start_char": 1034,
                "end_char": 1054,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "annually",
                "start_char": 1074,
                "end_char": 1082,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "80%",
                "start_char": 1101,
                "end_char": 1104,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "the Public Publisher of",
                "start_char": 1108,
                "end_char": 1131,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Multiple Effect (Iprem",
                "start_char": 1132,
                "end_char": 1154,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "12 months",
                "start_char": 1160,
                "end_char": 1169,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "State",
                "start_char": 1226,
                "end_char": 1231,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "5,760",
                "start_char": 1255,
                "end_char": 1260,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "11.520",
                "start_char": 1370,
                "end_char": 1376,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Com'è andato l'incontro tra Scholz e Xi Jinping",
        "date_raw": "Tue, 16 Apr 2024 07:59:23 GMT",
        "date": "2024-04-16",
        "url": "https://www.agi.it/estero/rss",
        "news_url": "https://www.agi.it/estero/news/2024-04-16/scholz-xi-jinping-26040569/",
        "subtitle": "",
        "content": "AGI - Il cancelliere tedesco Olaf Scholz ha incontrato il presidente cinese Xi Jinping a Pechino. Lo hanno riferito i media cinesi nell'ultimo dei tre giorni della visita del cancelliere tedesco nel Paese principale partner commerciale della Germania. \"Questa mattina il presidente Xi Jinping ha incontrato il cancelliere tedesco Scholz presso la Diaoyutai State Guesthouse a Pechino\", ha detto l'emittente statale CCTV.&nbsp; \n&nbsp; \n<div></div> \n&nbsp; \nCon Xi, Scholz ha discusso di una \"pace giusta\" in Ucraina. \"Il mio incontro con il presidente Xi si concentrerà anche su come possiamo contribuire maggiormente a una pace giusta in Ucraina\", aveva anticipato su X il cancelliere tedesco. La visita di Scholz mira a rafforzare le relazioni economiche, anche se il leader tedesco ha anche annunciato che avrebbe cercato di convincere Xi a usare la sua influenza per contenere la sua controparte russa, Vladimir Putin, e contribuire a porre fine alla guerra russa in Ucraina. \n&nbsp; \n<div></div> \n&nbsp; \nLa Cina, che si propone come attore neutrale nella guerra, è stata criticata dalle potenze occidentali per il suo rifiuto di condannare l'invasione russa dell'Ucraina. Accompagnato da una numerosa delegazione di ministri e uomini d'affari, Scholz ha iniziato la visita domenica nella città sud-occidentale di Chongqing, ha proseguito verso il centro economico di Shanghai e si è conclusa a Pechino. Oggi incontrerà il premier cinese Li Qiang e il comitato economico sino-tedesco.&nbsp; \n<h2>Il conflitto tra Kiev e Mosca</h2> \nL'Ucraina è stato uno dei principali temi sul tavolo del vertice fra il cancelliere tedesco Olaf Scholz e il presidente cinese Xi Jinping. \"La guerra di aggressione della Russia in Ucraina e il riarmo della Russia hanno un impatto negativo molto significativo sulla sicurezza in Europa\", ha detto Scholz a Xi, secondo una registrazione fornita dai servizi della cancelliera. \"Influiscono direttamente sui nostri interessi fondamentali - ha continuato Scholz - e indirettamente danneggiano l'intero ordine internazionale perché violano un principio della Carta delle Nazioni Unite, il principio dell'inviolabilità dei confini statali\". \n&nbsp; \nScholz è in visita in Cina da domenica, nella sua seconda visita da quando, a fine 2021, è diventato cancelliere; prima di giungere a Pechino è stato a Chongqing (sud-ovest) e nella capitale economica Shanghai. Sulla crisi ucraina, la Cina invita al dialogo, si oppone a qualsiasi uso di armi nucleari e sollecita il rispetto dell'integrità territoriale \"di tutti i Paesi\" - il che implica inclusa l'Ucraina. Ma Pechino non ha mai condannato pubblicamente Mosca per l'invasione dell'Ucraina e invita regolarmente a prendere in considerazione le preoccupazioni di sicurezza di tutte le parti, comprese quelle della Russia nei confronti della NATO. Cina e Russia si stanno avvicinando da più di un decennio a causa della comune denuncia di quella che considerano l'\"egemonia occidentale\" sulla scena internazionale. I due Paesi hanno rafforzato la loro cooperazione economica, militare e diplomatica dopo l'invasione dell'Ucraina. Anche la scorsa settimana il ministro degli Esteri russo Sergei Lavrov si trovava a Pechino. \n&nbsp; \n&nbsp;",
        "ranked": 4,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1713261625.892773,
        "language": "IT",
        "source": "AGI",
        "local_time": "2024-04-16 12:00:25",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-04-16T12.00.25",
        "en_title": "How was the meeting between Scholz and Xi Jinping",
        "en_content": "AGI - German Chancellor Olaf Scholz met Chinese President Xi Jinping in Beijing. The Chinese media reported this in the last three days of the visit of the German Chancellor in Germany's main trading partner country. \"This morning President Xi Jinping met German Chancellor Scholz at the Diaoyutai State Guesthouse in Beijing,\" said the state broadcaster CCTV.&nbsp;\n&nbsp;\n<div </div\n&nbsp;\nWith Xi, Scholz discussed a \"right mouth\" in Ukraine. \"My meeting with President Xi will also focus on how we can contribute more to a just peace in Ukraine,\" the German Chancellor anticipated on X. Scholz's visit aims to strengthen economic relations, although the German leader also announced that he would try to convince Xi to use his influence to contain his Russian counterpart, Vladimir Putin, and help end the Russian war in Ukraine.\n&nbsp;\n<div </div\n&nbsp;\nChina, which is proposed as a neutral actor in the war, was criticized by Western powers for its refusal to condemn the Russian invasion of Ukraine. Accompanied by a large delegation of ministers and businessmen, Scholz began his visit on Sunday in the south-western city of Chongqing, continued towards the economic center of Shanghai and ended in Beijing. Today he will meet Chinese premier Li Qiang and the syno-German economic committee.&nbsp;\n<h2 The conflict between Kiev and Moscow\nUkraine was one of the main themes on the summit table between German Chancellor Olaf Scholz and Chinese President Xi Jinping. \"The Russian aggression war in Ukraine and the rearmament of Russia have a very significant negative impact on security in Europe,\" said Scholz in Xi, according to a registration provided by the Chancellor's services. \"They directly affect our fundamental interests - Scholz continued - and indirectly damage the entire international order because they violate a principle of the United Nations Charter, the principle of the inviolability of state borders.\"\n&nbsp;\nScholz has been visiting China since Sunday, in his second visit since, at the end of 2021, he became Chancellor; before arriving in Beijing he was in Chongqing (southwest) and Shanghai economic capital. On the Ukrainian crisis, China calls for dialogue, opposes any use of nuclear weapons and urges respect for territorial integrity \"of all countries\" - which implies including Ukraine. But Beijing has never publicly condemned Moscow for the invasion of Ukraine and regularly invites to consider the security concerns of all parties, including Russia's security concerns against NATO. China and Russia have been approaching for more than a decade because of the common complaint of what they consider the \"West Aegean\" on the international scene. The two countries strengthened their economic, military and diplomatic cooperation after the invasion of Ukraine. Also last week Russian Foreign Minister Sergei Lavrov was in Beijing.\n&nbsp;\n&nbsp;",
        "en_subtitle": "",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Scholz",
                "start_char": 28,
                "end_char": 34,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Xi Jinping",
                "start_char": 39,
                "end_char": 49,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "AGI - German",
                "start_char": 0,
                "end_char": 12,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Olaf Scholz",
                "start_char": 24,
                "end_char": 35,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Chinese",
                "start_char": 40,
                "end_char": 47,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Xi Jinping",
                "start_char": 58,
                "end_char": 68,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Beijing",
                "start_char": 72,
                "end_char": 79,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Chinese",
                "start_char": 85,
                "end_char": 92,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "the last three days",
                "start_char": 116,
                "end_char": 135,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "German",
                "start_char": 156,
                "end_char": 162,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Germany",
                "start_char": 177,
                "end_char": 184,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "This morning",
                "start_char": 218,
                "end_char": 230,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "Xi Jinping",
                "start_char": 241,
                "end_char": 251,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "German",
                "start_char": 256,
                "end_char": 262,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Scholz",
                "start_char": 274,
                "end_char": 280,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the Diaoyutai State Guesthouse",
                "start_char": 284,
                "end_char": 314,
                "label": "FAC",
                "info": "Buildings, airports, highways, bridges, etc."
            },
            {
                "word": "Beijing",
                "start_char": 318,
                "end_char": 325,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Xi",
                "start_char": 397,
                "end_char": 399,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Scholz",
                "start_char": 401,
                "end_char": 407,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 437,
                "end_char": 444,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Xi",
                "start_char": 473,
                "end_char": 475,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 541,
                "end_char": 548,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "German",
                "start_char": 555,
                "end_char": 561,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "X. Scholz's",
                "start_char": 588,
                "end_char": 599,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "German",
                "start_char": 658,
                "end_char": 664,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Xi",
                "start_char": 717,
                "end_char": 719,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 756,
                "end_char": 763,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Vladimir Putin",
                "start_char": 777,
                "end_char": 791,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 810,
                "end_char": 817,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 825,
                "end_char": 832,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "China",
                "start_char": 859,
                "end_char": 864,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Western",
                "start_char": 933,
                "end_char": 940,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 979,
                "end_char": 986,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 999,
                "end_char": 1006,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Scholz",
                "start_char": 1072,
                "end_char": 1078,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Sunday",
                "start_char": 1098,
                "end_char": 1104,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Chongqing",
                "start_char": 1134,
                "end_char": 1143,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Shanghai",
                "start_char": 1186,
                "end_char": 1194,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Beijing",
                "start_char": 1208,
                "end_char": 1215,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Today",
                "start_char": 1217,
                "end_char": 1222,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Chinese",
                "start_char": 1236,
                "end_char": 1243,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Li Qiang",
                "start_char": 1252,
                "end_char": 1260,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "German",
                "start_char": 1274,
                "end_char": 1280,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Kiev",
                "start_char": 1332,
                "end_char": 1336,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Moscow",
                "start_char": 1341,
                "end_char": 1347,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 1348,
                "end_char": 1355,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "German",
                "start_char": 1411,
                "end_char": 1417,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Olaf Scholz",
                "start_char": 1429,
                "end_char": 1440,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Chinese",
                "start_char": 1445,
                "end_char": 1452,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Xi Jinping",
                "start_char": 1463,
                "end_char": 1473,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 1480,
                "end_char": 1487,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 1506,
                "end_char": 1513,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 1536,
                "end_char": 1542,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Europe",
                "start_char": 1598,
                "end_char": 1604,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Scholz",
                "start_char": 1612,
                "end_char": 1618,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Xi",
                "start_char": 1622,
                "end_char": 1624,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the United Nations Charter",
                "start_char": 1851,
                "end_char": 1877,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Scholz",
                "start_char": 1940,
                "end_char": 1946,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "China",
                "start_char": 1965,
                "end_char": 1970,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Sunday",
                "start_char": 1977,
                "end_char": 1983,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "second",
                "start_char": 1992,
                "end_char": 1998,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "the end of 2021",
                "start_char": 2015,
                "end_char": 2030,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Beijing",
                "start_char": 2073,
                "end_char": 2080,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Chongqing",
                "start_char": 2091,
                "end_char": 2100,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Shanghai",
                "start_char": 2117,
                "end_char": 2125,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukrainian",
                "start_char": 2151,
                "end_char": 2160,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "China",
                "start_char": 2169,
                "end_char": 2174,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 2319,
                "end_char": 2326,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Beijing",
                "start_char": 2332,
                "end_char": 2339,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Moscow",
                "start_char": 2369,
                "end_char": 2375,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 2396,
                "end_char": 2403,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 2486,
                "end_char": 2492,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "NATO",
                "start_char": 2521,
                "end_char": 2525,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "China",
                "start_char": 2527,
                "end_char": 2532,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 2537,
                "end_char": 2543,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "more than a decade",
                "start_char": 2570,
                "end_char": 2588,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "the \"West Aegean\"",
                "start_char": 2643,
                "end_char": 2660,
                "label": "EVENT",
                "info": "Named hurricanes, battles, wars, sports events, etc."
            },
            {
                "word": "two",
                "start_char": 2693,
                "end_char": 2696,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 2794,
                "end_char": 2801,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "last week",
                "start_char": 2808,
                "end_char": 2817,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 2818,
                "end_char": 2825,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Sergei Lavrov",
                "start_char": 2843,
                "end_char": 2856,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Beijing",
                "start_char": 2864,
                "end_char": 2871,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "L'Iran chiude gli impianti nucleari per la paura delle ritorsioni di Israele",
        "date_raw": "Tue, 16 Apr 2024 07:17:08 GMT",
        "date": "2024-04-16",
        "url": "https://www.agi.it/estero/rss",
        "news_url": "https://www.agi.it/estero/news/2024-04-16/aiea-iran-chiude-impianti-nucleari-paura-ritorsione-israele-26040579/",
        "subtitle": "",
        "content": "AGI -&nbsp;L'Aiea teme che Israele prenda di mira gli impianti nucleari iraniani. Teheran ha chiuso domenica i suoi impianti nucleari per \"considerazioni di sicurezza\", afferma il direttore generale dell'agenzia, Rafael Grossi. Lunedì, mentre riaprivano, ha tenuto lontani gli ispettori \"finché non averemo la prova che la situazione è completamente calma\" ha riportato il Times of Israel citando Reuters. \"Riprenderemo domani\", ha detto Grossi ai giornalisti a New York. \n&nbsp; \n\"Ciò non ha avuto alcun impatto sulla nostra attività di ispezione\". Alla domanda sulla possibilità di un attacco israeliano agli impianti nucleari iraniani, Grossi ha risposto che \"c'è sempre preoccupazione per questa possibilità\" e ha esortato alla \"massima moderazione\".&nbsp; \nL'Iran ha temporaneamente chiuso i suoi impianti nucleari per \"ragioni di sicurezza\" in seguito al massiccio attacco lanciato contro Israele lo scorso sabato notte. Lo ha riferito Rafael Grossi, a capo dell'Agenzia internazionale per l'energia atomica (Aiea) precisando che gli ispettori non riprenderanno il lavoro \"finché non avremo visto che la situazione è completamente calma\".",
        "ranked": 5,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1713261625.892795,
        "language": "IT",
        "source": "AGI",
        "local_time": "2024-04-16 12:00:25",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-04-16T12.00.25",
        "en_title": "Iran closes nuclear plants for fear of Israel's retaliation",
        "en_content": "AGI -&nbsp;Aiea fears that Israel targets Iranian nuclear plants. Tehran closed his nuclear facilities on Sunday for \"security considerations\", says the agency's general manager, Rafael Grossi. On Monday, as they reopen, he kept the inspectors away \"until we have proof that the situation is completely calm\" reported the Times of Israel citing Reuters. \"We'll get back tomorrow,\" Grossi told reporters in New York.\n&nbsp;\n\"This has had no impact on our inspection activity.\" When asked about the possibility of an Israeli attack on Iranian nuclear plants, Grossi replied that \"there is always concern for this possibility\" and urged the \"maximum moderation\". &nbsp;\nIran temporarily closed its nuclear installations for \"security reasons\" following the massive attack launched against Israel last Saturday night. Rafael Grossi, head of the International Atomic Energy Agency (Aiea) said that inspectors will not resume work \"until we have seen that the situation is completely calm\".",
        "en_subtitle": "",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Iran",
                "start_char": 0,
                "end_char": 4,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 39,
                "end_char": 45,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 27,
                "end_char": 33,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Iranian",
                "start_char": 42,
                "end_char": 49,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Tehran",
                "start_char": 66,
                "end_char": 72,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Sunday",
                "start_char": 106,
                "end_char": 112,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Rafael Grossi",
                "start_char": 179,
                "end_char": 192,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Monday",
                "start_char": 197,
                "end_char": 203,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Reuters",
                "start_char": 345,
                "end_char": 352,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "tomorrow",
                "start_char": 370,
                "end_char": 378,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Grossi",
                "start_char": 381,
                "end_char": 387,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "New York",
                "start_char": 406,
                "end_char": 414,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 515,
                "end_char": 522,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Iranian",
                "start_char": 533,
                "end_char": 540,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Grossi",
                "start_char": 557,
                "end_char": 563,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Iran",
                "start_char": 667,
                "end_char": 671,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 786,
                "end_char": 792,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "last Saturday night",
                "start_char": 793,
                "end_char": 812,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "Rafael Grossi",
                "start_char": 814,
                "end_char": 827,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the International Atomic Energy Agency",
                "start_char": 837,
                "end_char": 875,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "I tesori di Gaza salvati dall'ironia della storia",
        "date_raw": "Tue, 16 Apr 2024 06:37:41 GMT",
        "date": "2024-04-16",
        "url": "https://www.agi.it/estero/rss",
        "news_url": "https://www.agi.it/estero/news/2024-04-16/gaza-danni-archeologici-patrimonio-culturale-26030013/",
        "subtitle": "",
        "content": "AGI -&nbsp; L'antico sito greco di Anthedon a Gaza è stato bombardato, il suo \"Palazzo di Napoleone\" distrutto e l'unico museo privato bruciato: la guerra ha messo a dura prova il ricco patrimonio culturale del territorio palestinese. Ma per uno strano scherzo del destino, alcuni dei suoi più grandi tesori storici sono al sicuro in un magazzino in Svizzera. E, per assurdo, è tutto merito del blocco che ha reso la vita nella Striscia di Gaza così difficile negli ultimi 16 anni. \n&nbsp; \nSulla base delle immagini satellitari, l'organizzazione culturale delle Nazioni Unite stima che circa 41 siti storici siano stati danneggiati da quando Israele ha iniziato i bombardamenti in risposta all'attacco terroristico di Hamas. Sul posto, l'archeologo palestinese Fadel al-Otol >tiene sotto controllo la distruzione in tempo reale. Quando ha elettricità e accesso a Internet, le foto si riversano in un gruppo WhatsApp che ha creato con circa 40 giovani coetanei mobilitati per vigilare sulla vasta gamma di siti e monumenti antichi del territorio. Da adolescente, negli anni '90, Otol è stato assunto dalle missioni archeologiche europee prima di proseguire gli studi in Svizzera e al Museo del Louvre a Parigi. \n&nbsp; \n\"Tutti i resti archeologici nel nord sono stati colpiti\", ha detto all'AFP al telefono da Gaza. \"Blakhiya (l'antica città greca di Anthedon>) è stata bombardata direttamente. C'è un buco enorme\", ha detto Otol. Il palazzo Al-Basha del XIII secolo, nel centro storico di Gaza City, \"è stato completamente distrutto. Ci sono stati bombardamenti e (poi) è stato raso al suolo. \"Conteneva centinaia di oggetti antichi e magnifici sarcofagi\", ha aggiunto Otol condividendo le foto recenti delle rovine. \n<div></div> \nSi dice che Napoleone si fosse stabilito nell'edificio in pietra ocra alla fine disastrosa della sua campagna d'Egitto nel 1799. La stanza dove presumibilmente dormiva l'imperatore francese era piena di manufatti bizantini. \"I nostri migliori reperti sono stati esposti nel Basha\", ha detto all'AFP Jean-Baptiste Humbert> della Scuola Biblica e Archeologica Francese di Gerusalemme (EBAF). La tensione è salita quando il direttore delle Antichità israeliane, Eli Escusido, ha pubblicato un video su Instagram che mostrava i soldati israeliani circondati da vasi e ceramiche antiche nel magazzino dell'EBAF a Gaza City. I palestinesi hanno subito accusato l'esercito di saccheggio. Ma l'archeologo dell'EBAF Rene Elter ha detto di non aver visto alcuna prova di \"saccheggio statale\". \"I miei colleghi sono riusciti a tornare sul posto. I soldati hanno aperto le scatole. Non sappiamo se hanno preso qualcosa\", ha detto all'AFP.&nbsp; L'archeologia è una questione altamente politica >in Israele e nei territori palestinesi, con scoperte spesso utilizzate per giustificare le rivendicazioni dei due popoli in guerra. \n&nbsp; \nUnico porto naturale riparato tra il Sinai e il Libano, Gaza è stata per secoli un crocevia di civiltà. Punto di snodo tra l'Africa e l'Asia e snodo del commercio dell'incenso, era ambito da egiziani, persiani, greci, romani e ottomani. Una figura chiave nello scavo di questo glorioso passato negli ultimi decenni è stata Jawdat Khoudary, un magnate edile e collezionista di Gaza. \n&nbsp; \nGaza, con i suoi \"immobili fronte mare\", ha vissuto un boom immobiliare negli anni '90 dopo gli accordi di pace di Oslo e la creazione dell'Autorità Palestinese. Quando gli operai scavarono il terreno, si imbatterono in tantissimi oggetti antichi. Khoudary ha accumulato un tesoro di manufatti che ha aperto agli archeologi stranieri. Marc-Andre' Haldimann, allora curatore del MAH, il museo d'arte e di storia di Ginevra, non poteva credere ai suoi occhi quando fu invitato a dare un'occhiata al giardino della villa di Khoudary nel 2004. \"Ci siamo trovati di fronte a 4.000 oggetti, tra cui un viale di colonne bizantine\", ha detto all'AFP.&nbsp; Ben presto ha preso forma l'idea di organizzare una grande mostra per evidenziare il passato di Gaza presso il MAH, e poi di costruire un museo nel territorio stesso in modo che i palestinesi potessero appropriarsi del proprio patrimonio. \n&nbsp;",
        "ranked": 6,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1713261625.8928165,
        "language": "IT",
        "source": "AGI",
        "local_time": "2024-04-16 12:00:25",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-04-16T12.00.25",
        "en_title": "The treasures of Gaza saved by the irony of history",
        "en_content": "AGI -&nbsp; The ancient Greek site of Anthedon in Gaza was bombed, its \"Palace of Napoleon\" destroyed and the only private museum burned: the war has put hard evidence of the rich cultural heritage of the Palestinian territory. But for a strange joke of fate, some of its greatest historical treasures are safe in a warehouse in Switzerland. And, absurdly, it is all about the blockade that has made life in the Gaza Strip so difficult in the last 16 years.\n&nbsp;\nBased on satellite images, the United Nations cultural organization estimates that about 41 historical sites have been damaged since Israel began bombing in response to the Hamas terrorist attack. On the spot, the Palestinian archaeologist Fadel al-Otol > keeps the destruction in real time under control. When it has electricity and Internet access, photos are poured into a WhatsApp group that has created with about 40 young peers mobilized to watch over the wide range of ancient sites and monuments of the territory. As a teenager, in the 1990s, Otol was hired by European archaeological missions before continuing his studies in Switzerland and the Louvre Museum in Paris.\n&nbsp;\n\"All the archaeological remains in the north were affected,\" told AFP on the phone from Gaza. \"Blakhiya (the ancient Greek city of Anthedon>) was bombed directly. There's a huge hole,\" Otol said. The 13th-century Al-Basha Palace, in the historic center of Gaza City, \"was completely destroyed. There were bombings and (then) was razed to the ground. \"It contained hundreds of ancient objects and magnificent sarcophagi,\" added Otol sharing the recent photos of the ruins.\n<div </div\nIt is said that Napoleon had established himself in the stone building ocher at the disastrous end of his Egyptian campaign in 1799. The room where the French emperor allegedly slept was full of Byzantine artifacts. \"Our best findings were exhibited in Basha,\" said AFP Jean-Baptiste Humbert> of the French Biblical and Archaeological School of Jerusalem (EBAF). The tension climbed when the Israeli Antiquities Director, Eli Escusido, published an Instagram video showing Israeli soldiers surrounded by ancient pots and ceramics in the EBAF warehouse in Gaza City. The Palestinians immediately accused the plundering army. But the EBAF archaeologist Rene Elter said he had not seen any evidence of \"state looting\". \"My colleagues managed to get back to the place. The soldiers opened the boxes. We don't know if they took anything,\" he told AFP.&nbsp; Archaeology is a highly political issue > in Israel and the Palestinian territories, with discoveries often used to justify the claims of the two peoples at war.\n&nbsp;\nThe only natural port repaired between Sinai and Lebanon, Gaza has for centuries been a crossroads of civilization. Point of snout between Africa and Asia and the snout of the incense trade, was covered by Egyptians, Persians, Greeks, Romans and Ottomans. A key figure in the excavation of this glorious past in recent decades has been Jawdat Khoudary, a building and collector of Gaza.\n&nbsp;\nGaza, with its \"immobili fronte mare\", lived a real estate boom in the 1990s after the Oslo peace agreements and the creation of the Palestinian Authority. When the workers dug the ground, they came across many ancient objects. Khoudary has accumulated a treasure of artefacts that opened to foreign archaeologists. Marc-Andre' Haldimann, then curator of the MAH, the art and history museum of Geneva, could not believe in his eyes when he was invited to take a look at the garden of the villa of Khoudary in 2004. \"We were faced with 4,000 objects, including a Byzantine column avenue,\" said AFP.&nbsp; Soon it took shape the idea of organizing a large exhibition to highlight the past of Gaza at the MAH, and then to build a museum in the territory itself so that the Palestinians could appropriate their heritage.\n&nbsp;",
        "en_subtitle": "",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Gaza",
                "start_char": 17,
                "end_char": 21,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Greek",
                "start_char": 24,
                "end_char": 29,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Anthedon",
                "start_char": 38,
                "end_char": 46,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Gaza",
                "start_char": 50,
                "end_char": 54,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Palace of Napoleon",
                "start_char": 72,
                "end_char": 90,
                "label": "WORK_OF_ART",
                "info": "Titles of books, songs, etc."
            },
            {
                "word": "Palestinian",
                "start_char": 205,
                "end_char": 216,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Switzerland",
                "start_char": 329,
                "end_char": 340,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the Gaza Strip",
                "start_char": 408,
                "end_char": 422,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the last 16 years",
                "start_char": 439,
                "end_char": 456,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "United Nations",
                "start_char": 496,
                "end_char": 510,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "about 41",
                "start_char": 548,
                "end_char": 556,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 598,
                "end_char": 604,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 638,
                "end_char": 643,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Palestinian",
                "start_char": 679,
                "end_char": 690,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Fadel al-Otol",
                "start_char": 705,
                "end_char": 718,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "WhatsApp",
                "start_char": 841,
                "end_char": 849,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "about 40",
                "start_char": 878,
                "end_char": 886,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "the 1990s",
                "start_char": 1005,
                "end_char": 1014,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Otol",
                "start_char": 1016,
                "end_char": 1020,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "European",
                "start_char": 1034,
                "end_char": 1042,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Switzerland",
                "start_char": 1100,
                "end_char": 1111,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the Louvre Museum",
                "start_char": 1116,
                "end_char": 1133,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Paris",
                "start_char": 1137,
                "end_char": 1142,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "AFP",
                "start_char": 1217,
                "end_char": 1220,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Gaza",
                "start_char": 1239,
                "end_char": 1243,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Greek",
                "start_char": 1268,
                "end_char": 1273,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Anthedon",
                "start_char": 1282,
                "end_char": 1290,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Otol",
                "start_char": 1336,
                "end_char": 1340,
                "label": "WORK_OF_ART",
                "info": "Titles of books, songs, etc."
            },
            {
                "word": "13th-century",
                "start_char": 1351,
                "end_char": 1363,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Al-Basha Palace",
                "start_char": 1364,
                "end_char": 1379,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Gaza City",
                "start_char": 1407,
                "end_char": 1416,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "hundreds",
                "start_char": 1515,
                "end_char": 1523,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Otol",
                "start_char": 1578,
                "end_char": 1582,
                "label": "WORK_OF_ART",
                "info": "Titles of books, songs, etc."
            },
            {
                "word": "Napoleon",
                "start_char": 1650,
                "end_char": 1658,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Egyptian",
                "start_char": 1740,
                "end_char": 1748,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "1799",
                "start_char": 1761,
                "end_char": 1765,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "French",
                "start_char": 1786,
                "end_char": 1792,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Byzantine",
                "start_char": 1829,
                "end_char": 1838,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Basha",
                "start_char": 1887,
                "end_char": 1892,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "AFP Jean-Baptiste Humbert",
                "start_char": 1900,
                "end_char": 1925,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the French Biblical and Archaeological School of Jerusalem",
                "start_char": 1930,
                "end_char": 1988,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 2026,
                "end_char": 2033,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Eli Escusido",
                "start_char": 2056,
                "end_char": 2068,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Instagram",
                "start_char": 2083,
                "end_char": 2092,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 2107,
                "end_char": 2114,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "EBAF",
                "start_char": 2171,
                "end_char": 2175,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Gaza City",
                "start_char": 2189,
                "end_char": 2198,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Palestinians",
                "start_char": 2204,
                "end_char": 2216,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "EBAF",
                "start_char": 2266,
                "end_char": 2270,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Rene Elter",
                "start_char": 2285,
                "end_char": 2295,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "AFP.&nbsp; Archaeology",
                "start_char": 2476,
                "end_char": 2498,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 2532,
                "end_char": 2538,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Palestinian",
                "start_char": 2547,
                "end_char": 2558,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "two",
                "start_char": 2629,
                "end_char": 2632,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Sinai",
                "start_char": 2695,
                "end_char": 2700,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Lebanon",
                "start_char": 2705,
                "end_char": 2712,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Gaza",
                "start_char": 2714,
                "end_char": 2718,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "centuries",
                "start_char": 2727,
                "end_char": 2736,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Africa",
                "start_char": 2795,
                "end_char": 2801,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Asia",
                "start_char": 2806,
                "end_char": 2810,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Egyptians",
                "start_char": 2862,
                "end_char": 2871,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Persians",
                "start_char": 2873,
                "end_char": 2881,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Greeks",
                "start_char": 2883,
                "end_char": 2889,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Romans",
                "start_char": 2891,
                "end_char": 2897,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Ottomans",
                "start_char": 2902,
                "end_char": 2910,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "recent decades",
                "start_char": 2968,
                "end_char": 2982,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Jawdat Khoudary",
                "start_char": 2992,
                "end_char": 3007,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Gaza",
                "start_char": 3037,
                "end_char": 3041,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Gaza",
                "start_char": 3050,
                "end_char": 3054,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the 1990s",
                "start_char": 3117,
                "end_char": 3126,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Oslo",
                "start_char": 3137,
                "end_char": 3141,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the Palestinian Authority",
                "start_char": 3179,
                "end_char": 3204,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Khoudary",
                "start_char": 3278,
                "end_char": 3286,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Marc-Andre'",
                "start_char": 3366,
                "end_char": 3377,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Haldimann",
                "start_char": 3378,
                "end_char": 3387,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "MAH",
                "start_char": 3409,
                "end_char": 3412,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Geneva",
                "start_char": 3444,
                "end_char": 3450,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Khoudary",
                "start_char": 3547,
                "end_char": 3555,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "2004",
                "start_char": 3559,
                "end_char": 3563,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "4,000",
                "start_char": 3585,
                "end_char": 3590,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Byzantine",
                "start_char": 3612,
                "end_char": 3621,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Gaza",
                "start_char": 3740,
                "end_char": 3744,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "MAH",
                "start_char": 3752,
                "end_char": 3755,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Palestinians",
                "start_char": 3820,
                "end_char": 3832,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Quanto guadagna Biden? Pubblicata la dichiarazione dei redditi del 2023",
        "date_raw": "Tue, 16 Apr 2024 05:42:15 GMT",
        "date": "2024-04-16",
        "url": "https://www.agi.it/estero/rss",
        "news_url": "https://www.agi.it/estero/news/2024-04-16/quanto-guadagna-biden-dichiarazione-dei-redditi-26038833/",
        "subtitle": "",
        "content": "AGI - Il presidente degli Stati Uniti, Joe Biden, e la first lady, Jill Biden, hanno reso pubblica la loro dichiarazione dei redditi 2023, continuando una tradizione di trasparenza temporaneamente interrotta sotto il mandato del loro predecessore Donald Trump. \n&nbsp; \nI Biden hanno guadagnato 619.976 dollari nel 2023, la maggior parte proveniente dallo stipendio di 400.000 dollari del presidente >e dal compenso di 85.985 dollari di Jill Biden per il suo lavoro come professore in un'università nella vicina Virginia. \n&nbsp; \nLa cifra è superiore ai 579.514 dollari guadagnati dalla coppia nel 2022 e ai 610.702 nel 2021.&nbsp;Trump ha rifiutato sia come candidato che una volta in carica di pubblicare la sua dichiarazione dei redditi. Quando diversi anni dei suoi rendiconti furono finalmente resi pubblici a seguito di una battaglia legale intrapresa dai democratici al Congresso, si scoprì che c'erano anni in cui Trump non pagava quasi nessuna imposta sul reddito, a causa delle perdite aziendali. Trump ha continuato a mantenere segrete le sue dichiarazioni dei redditi mentre si prepara a fare campagna per le elezioni presidenziali di novembre.",
        "ranked": 7,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1713261625.8928373,
        "language": "IT",
        "source": "AGI",
        "local_time": "2024-04-16 12:00:25",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-04-16T12.00.25",
        "en_title": "How much does Biden make? Publication of income statement of 2023",
        "en_content": "AGI - The President of the United States, Joe Biden, and the first lady, Jill Biden, published their income statement 2023, continuing a tradition of transparency temporarily interrupted under the mandate of their predecessor Donald Trump.\n&nbsp;\nThe Biden earned $619,976 in 2023, most of which came from the President's $400,000 salary > and Jill Biden's $85,985 fee for his work as a professor at a university in nearby Virginia.\n&nbsp;\nThe figure is more than $579.514 earned by the couple in 2022 and 610.702 in 2021.&nbsp;Trump refused both as a candidate and once in charge of publishing his income statement. When several years of his reports were finally made public as a result of a legal battle taken by the Democrats in Congress, it was discovered that there were years when Trump did not pay nearly any income tax due to company losses. Trump continued to keep his income statements secret while preparing to campaign for the November presidential elections.",
        "en_subtitle": "",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Biden",
                "start_char": 14,
                "end_char": 19,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "2023",
                "start_char": 61,
                "end_char": 65,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "the United States",
                "start_char": 23,
                "end_char": 40,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Joe Biden",
                "start_char": 42,
                "end_char": 51,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 61,
                "end_char": 66,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Jill Biden",
                "start_char": 73,
                "end_char": 83,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "2023",
                "start_char": 118,
                "end_char": 122,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Donald Trump",
                "start_char": 226,
                "end_char": 238,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Biden",
                "start_char": 251,
                "end_char": 256,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "619,976",
                "start_char": 265,
                "end_char": 272,
                "label": "MONEY",
                "info": "Monetary values, including unit"
            },
            {
                "word": "2023",
                "start_char": 276,
                "end_char": 280,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "400,000",
                "start_char": 323,
                "end_char": 330,
                "label": "MONEY",
                "info": "Monetary values, including unit"
            },
            {
                "word": "Jill Biden's",
                "start_char": 344,
                "end_char": 356,
                "label": "PERSON",
