[
    {
        "title": "Vertice Trump-Modi. La Casa Bianca vieta l'accesso ad un reporter AP",
        "date_raw": "Fri, 14 Feb 2025 07:50:34 GMT",
        "date": "2025-02-14",
        "url": "https://www.agi.it/estero/rss",
        "news_url": "https://www.agi.it/estero/news/2025-02-14/vertice-trump-modi-casa-bianca-vieta-accesso-reporter-30010659/",
        "subtitle": "",
        "content": "AGI - A un reporter dell'Associated Press è stato impedito l'accesso alla conferenza stampa del presidente Usa, Donald Trump e del premier indiano Nerendra Modi alla Casa Bianca. L'ostracismo dell'amministrazione Trump nei confronti di una delle principali agenzie di stampa del mondo è arrivata dopo la scelta dell'AP di non seguire le indicazioni di Trump >di rinominare il golfo del Messico golfo d'America. In una dichiarazione, la direttrice esecutiva dell'AP Julie Pace ha definito la mossa \"un'escalation profondamente preoccupante dei continui sforzi dell'amministrazione di punire l'Associated Press per le sue decisioni editoriali\". \"È una chiara violazione del Primo Emendamento\", ha scritto Pace, e \"un incredibile disservizio per i miliardi di persone che si affidano all'Associated Press per notizie imparziali\". Il divieto sembra applicarsi ai reporter dell'AP ma non ai fotografi, a cui continua a essere consentito di seguire Trump alla Casa Bianca. \nÈ la terza volta in una settimana che la Casa Bianca impedisce l'accesso a una conferenza stampa al giornalista dell'AP. La portavoce della Casa Bianca aveva giustificato la decisione con le \"bugie\" dei media>. \"È un dato di fatto che il bacino idrico al largo della costa della Louisiana si chiami Golfo d'America. Non capisco perché i media non lo chiamino cosi'\", ha detto Karoline Leavitt. Nello Studio Ovale, dove Donald Trump incontra ogni giorno la stampa, c'è una mappa del golfo nel sud-est degli Stati Uniti, con la scritta \"Golfo d'America\". In una nota editoriale, l'AP ha affermato che continuerà a riferirsi alla zona come Golfo del Messico, il suo \"nome originale, pur riconoscendo il nuovo nome scelto da Trump\".&nbsp;",
        "ranked": 1,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1739520015.7827811,
        "language": "IT",
        "source": "AGI",
        "local_time": "2025-02-14 09:00:15",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-14T08.00.15",
        "en_title": "Trump-Modi summit. The White House forbids access to an AP reporter",
        "en_content": "AGI - A reporter from the Associated Press was prevented from accessing the press conference of US President Donald Trump and Indian Premier Nerendra Modi at the White House. Trump's ostracism towards one of the world's leading press agencies came after the choice of the AP not to follow Trump's indications > to rename the Gulf of Mexico Gulf of America. In a statement, the Executive Director of the AP Julie Pace defined the move \"a deeply worrying escalation of the ongoing efforts of the administration to punish the Associated Press for its editorial decisions\". \"It is a clear violation of the First Amendment,\" wrote Pace, and \"an incredible disservice for billions of people who rely on the Associated Press for impartial news.\" The ban seems to apply to AP reporters but not to photographers, who continue to be allowed to follow Trump to the White House.\nIt is the third time in a week that the White House prevents access to a press conference to the AP journalist. The White House spokesman had justified the decision with the media's \"goods\". \"It is a fact that the water basin off the coast of Louisiana is called the Gulf of America. I don't understand why the media don't call him that,\" Karoline Leavitt said. In the Oval Studio, where Donald Trump meets the press every day, there is a map of the Gulf in the south-east of the United States, with the words \"Golph of America\". In an editorial note, the AP said it will continue to refer to the area as the Gulf of Mexico, its \"original name, while recognizing Trump's new name\".&nbsp;",
        "en_subtitle": "",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Trump-Modi",
                "start_char": 0,
                "end_char": 10,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "The White House",
                "start_char": 19,
                "end_char": 34,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "AP",
                "start_char": 56,
                "end_char": 58,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "AGI - A",
                "start_char": 0,
                "end_char": 7,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the Associated Press",
                "start_char": 22,
                "end_char": 42,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 96,
                "end_char": 98,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Donald Trump",
                "start_char": 109,
                "end_char": 121,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Indian",
                "start_char": 126,
                "end_char": 132,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Nerendra Modi",
                "start_char": 141,
                "end_char": 154,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the White House",
                "start_char": 158,
                "end_char": 173,
                "label": "FAC",
                "info": "Buildings, airports, highways, bridges, etc."
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 175,
                "end_char": 180,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "AP",
                "start_char": 272,
                "end_char": 274,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 289,
                "end_char": 294,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the Gulf of Mexico Gulf of America",
                "start_char": 321,
                "end_char": 355,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "AP",
                "start_char": 403,
                "end_char": 405,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Julie Pace",
                "start_char": 406,
                "end_char": 416,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the Associated Press",
                "start_char": 519,
                "end_char": 539,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the First Amendment",
                "start_char": 598,
                "end_char": 617,
                "label": "LAW",
                "info": "Named documents made into laws."
            },
            {
                "word": "billions",
                "start_char": 666,
                "end_char": 674,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "the Associated Press for impartial news",
                "start_char": 697,
                "end_char": 736,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "AP",
                "start_char": 765,
                "end_char": 767,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 841,
                "end_char": 846,
                "label": "WORK_OF_ART",
                "info": "Titles of books, songs, etc."
            },
            {
                "word": "the White House",
                "start_char": 850,
                "end_char": 865,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "third",
                "start_char": 877,
                "end_char": 882,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "a week",
                "start_char": 891,
                "end_char": 897,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "the White House",
                "start_char": 903,
                "end_char": 918,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "AP",
                "start_char": 964,
                "end_char": 966,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "White House",
                "start_char": 983,
                "end_char": 994,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Louisiana",
                "start_char": 1110,
                "end_char": 1119,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the Gulf of America",
                "start_char": 1130,
                "end_char": 1149,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Karoline Leavitt",
                "start_char": 1206,
                "end_char": 1222,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the Oval Studio",
                "start_char": 1232,
                "end_char": 1247,
                "label": "FAC",
                "info": "Buildings, airports, highways, bridges, etc."
            },
            {
                "word": "Donald Trump",
                "start_char": 1255,
                "end_char": 1267,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Gulf",
                "start_char": 1317,
                "end_char": 1321,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "the United States",
                "start_char": 1343,
                "end_char": 1360,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Golph of America",
                "start_char": 1378,
                "end_char": 1394,
                "label": "WORK_OF_ART",
                "info": "Titles of books, songs, etc."
            },
            {
                "word": "AP",
                "start_char": 1423,
                "end_char": 1425,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the Gulf of Mexico",
                "start_char": 1472,
                "end_char": 1490,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 1530,
                "end_char": 1535,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "name\".&nbsp",
                "start_char": 1542,
                "end_char": 1553,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Duolingo ha ucciso il suo popolare gufo",
        "date_raw": "Fri, 14 Feb 2025 07:01:23 GMT",
        "date": "2025-02-14",
        "url": "https://www.agi.it/estero/rss",
        "news_url": "https://www.agi.it/estero/news/2025-02-14/duolingo-uccide-mascotte-duo-30010271/",
        "subtitle": "",
        "content": "AGI - Può una mascotte morire brutalmente? Sì, soprattutto per ragioni di marketing e viralità. Nelle ultime 24 ore il popolo del web ha commentato, condiviso,&nbsp;preso posizione dopo aver visto Duo, il famoso gufo verde dell'app Duolingo>, morire sulle piattaforme online. \"È con grande dispiacere che annunciamo il decesso della nostra amata mascotte, Duo the Owl\", si legge in comunicato dell'azienda per l'apprendimento delle lingue straniere. \"Per anni, ha ricordato instancabilmente a milioni di persone di seguire le lezioni, a volte con gentili spinte, a volte con pura, folle e decisa persistenza. Ma persino il più implacabile e il più paziente degli uccelli può sopportare solo fino a un certo punto\".&nbsp; In un video su TikTok, altri due personaggi, Lily e Zari, trasportano la bara di duo per poi metterla nel cassone di un pick-up e portarla via> (senza indicare dove). \n&nbsp; \nLa gag alterna momenti di ilare creatività ad altri molto più inquietanti. La morte di Duo, tanto amato degli utenti, è avvolta nel mistero. \"Sappiamo che aveva molti nemici\" ha fatto sapere ancora l'azienda confermando che è in corso un'inchiesta per far luce sull'accaduto. Non si esclude che l'assassino si trovi all'interno della cerchia di personaggi che ruotano all'interno dell'app ma, in maniera bonaria, viene suggerito come possa essere morto \"aspettando che gli utenti completassero le loro lezioni\". \n&nbsp; \n<div></div> \n&nbsp; \nLa trovata di marketing ha funzionato perfettamente scatenando le reazioni di organizzazioni e 'vip', tra meme, riprese contestualizzate e semplici commenti. >Dall'Organizzazione Mondiale della sanità, che ha escluso il vaiolo come causa visto che \"la malattia è stata eradicata nel 1980\" a Dua Lipa, che lo ha voluto ricordare in maniera commossa>, stando al gioco lanciato da Duolingo. Netflix ha inserito la morte di Duo in un post che ricorda la disponibilità di \"Squid Game 2\" sulla piattaforma: l'uccellino viene qui ucciso come fosse un partecipante del crudele e violento gioco coreano. \n&nbsp; \n<div></div> \n&nbsp; \nDuolingo ha poi dato qualche informazione in più sulla sua mascotte: era nato nel 1000 a.C. (anche se ha debuttato nel 2011 quando l'app è staa lanciata sul mercato). La versione 3D, con gli occhi enormi, realistici, che fissavano l'alunno di turno, è arrivata un anno dopo.&nbsp; La trasformazione finale, in ottica 'gaming', è arrivata nel 2014. La versione finale, quella che oggi conosciamo, è risalente al 2018.> Insomma, una storia lunga e complessa, finita improvvisamente, o almeno così sembra, con un paio di post online. Una morte improvvisa, inaspettata, come a volte capita nella vita. E tutti, ora, attendono di capire quali saranno le prossime mosse. Risorgerà? Verrà sostituita da una nuova mascotte? Domande che attendono ora risposta. Una sola cosa è certa: la trovata di puro marketing ha funzionato appassionando utenti e, perché no, persino i giornalisti. \n&nbsp;",
        "ranked": 2,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1739520015.782949,
        "language": "IT",
        "source": "AGI",
        "local_time": "2025-02-14 09:00:15",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-14T08.00.15",
        "en_title": "Duolingo killed his popular owl",
        "en_content": "AGI - Can a mascot die brutally? Yes, especially for marketing and viral reasons. In the last 24 hours the web people commented, shared, &nbsp; early position after seeing Duo, the famous green owl of the Duolingo app, die on the online platforms. \"It is with great regret that we announce the death of our beloved mascot, Duo the Owl\", we read in the company's communiqué for foreign language learning. \"For years, he tirelessly reminded millions of people to follow the lessons, sometimes with gentle pushes, sometimes with pure, crazy and strong persistence. But even the most relentless and the most patient of the birds can only endure to a certain point.\"&nbsp; In a video on TikTok, two other characters, Lily and Zari, carry the coffin of the duo and then put it in the bin of a pick-up and take it away > (without indicating where).\n&nbsp;\nThe gag alternates moments of ilare creativity to other much more disturbing. Duo's death, so loved by users, is wrapped in mystery. \"We know that he had many enemies,\" the company said, confirming that an investigation is underway to shed light on what happened. It is not excluded that the killer is inside the circle of characters that rotate within the app but, in a good manner, it is suggested that he may be dead \" expecting users to complete their lessons\".\n&nbsp;\n<div </div\n&nbsp;\nThe marketing finding worked perfectly by triggering the reactions of organizations and 'vip', between memes, contextualized footage and simple comments. > From the World Health Organization, which excluded smallpox as a cause since \"the disease was eradicated in 1980\" in Dua Lipa, who wanted to recall it in a moving way, according to the game launched by Duolingo. Netflix posted Duo's death in a post that recalls the availability of \"Squid Game 2\" on the platform: The bird is here killed as a participant of the cruel and violent Korean game.\n&nbsp;\n<div </div\n&nbsp;\nDuolingo then gave some extra information about his mascot: he was born in 1000 BC (although he debuted in 2011 when the app was launched on the market). The 3D version, with huge, realistic eyes, which fixed the round pupil, arrived a year later.&nbsp; The final transformation, in 'gaming' optics, arrived in 2014. The final version, which we know today, dates back to 2018.> In short, a long and complex story, ended suddenly, or at least so it seems, with a couple of posts online. A sudden, unexpected death, as sometimes happens in life. And everyone, now, is waiting to understand what the next moves will be. Will he rise? Will it be replaced by a new mascot? Questions awaiting response. One thing is certain: the finding of pure marketing has worked by passionate about users and, why not, even journalists.\n&nbsp;",
        "en_subtitle": "",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Duolingo",
                "start_char": 0,
                "end_char": 8,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "the last 24 hours",
                "start_char": 85,
                "end_char": 102,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "&nbsp",
                "start_char": 137,
                "end_char": 142,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Duo",
                "start_char": 172,
                "end_char": 175,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Duolingo",
                "start_char": 205,
                "end_char": 213,
                "label": "PRODUCT",
                "info": "Objects, vehicles, foods, etc. (not services)"
            },
            {
                "word": "Duo the Owl",
                "start_char": 323,
                "end_char": 334,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "years",
                "start_char": 409,
                "end_char": 414,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "millions",
                "start_char": 439,
                "end_char": 447,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "TikTok",
                "start_char": 682,
                "end_char": 688,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "two",
                "start_char": 690,
                "end_char": 693,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Lily",
                "start_char": 712,
                "end_char": 716,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Zari",
                "start_char": 721,
                "end_char": 725,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the World Health Organization",
                "start_char": 1501,
                "end_char": 1530,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "1980",
                "start_char": 1604,
                "end_char": 1608,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Dua Lipa",
                "start_char": 1613,
                "end_char": 1621,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Duolingo",
                "start_char": 1698,
                "end_char": 1706,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Netflix",
                "start_char": 1708,
                "end_char": 1715,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Duo",
                "start_char": 1723,
                "end_char": 1726,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Korean",
                "start_char": 1876,
                "end_char": 1882,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Duolingo",
                "start_char": 1914,
                "end_char": 1922,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "1000",
                "start_char": 1989,
                "end_char": 1993,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "BC",
                "start_char": 1994,
                "end_char": 1996,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "2011",
                "start_char": 2021,
                "end_char": 2025,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "a year later.&nbsp",
                "start_char": 2148,
                "end_char": 2166,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "2014",
                "start_char": 2225,
                "end_char": 2229,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "today",
                "start_char": 2264,
                "end_char": 2269,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "2018",
                "start_char": 2285,
                "end_char": 2289,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "One",
                "start_char": 2611,
                "end_char": 2614,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Nasce in Sudafrica la prima accademia per i coltivatori di cannabis",
        "date_raw": "Fri, 14 Feb 2025 00:28:00 GMT",
        "date": "2025-02-14",
        "url": "https://www.agi.it/estero/rss",
        "news_url": "https://www.agi.it/estero/news/2025-02-14/sudafrica-prima-academy-cannabis-29999061/",
        "subtitle": "",
        "content": "AGI - Il Sudafrica, pioniere nella legalizzazione della cannabis nel continente africano, si prepara a formare i futuri protagonisti di questa fiorente industria. Dopo la depenalizzazione nel 2018 e la legalizzazione per uso privato e medico nel 2024, il Paese compie un ulteriore passo avanti con l'apertura della prima accademia dedicata alla cannabis.&nbsp;>Nel corso del 2025, lo Stato riconoscerà un attestato di istruzione superiore per le professioni legate alla cannabis, aprendo nuove opportunità di lavoro in un settore in rapida espansione. La Cheeba Academy, la prima del suo genere in Africa, accoglierà circa trenta studenti per un anno di formazione intensiva. \n&nbsp; \nIl programma di studi, completo e all'avanguardia, coprirà tutti gli aspetti del business della cannabis: dall'economia e gestione aziendale alla coltivazione, estrazione e marketing. Gli studenti avranno l'opportunità di apprendere le tecniche più innovative e di acquisire le competenze necessarie per avviare una carriera di successo nel settore. L'iniziativa ha già suscitato grande interesse, con oltre cento richieste di iscrizione per i primi trenta posti disponibili. \n&nbsp; \nLa Cheeba Academy rappresenta una risposta concreta alla disoccupazione giovanile e un'opportunità di crescita economica per il Sudafrica, che punta a creare 130.000 posti di lavoro nel settore della cannabis. Tuttavia, la formazione e le licenze per coltivare cannabis rimangono costose, sollevando preoccupazioni riguardo all'accesso e alla possibilità che i coltivatori tradizionali e ancestrali, depositari di un sapere secolare, vengano marginalizzati dalle nuove aziende. Nonostante le sfide, l'apertura della Cheeba Academy segna un momento storico per il Sudafrica >e per l'intero continente africano, aprendo la strada a nuove opportunità di sviluppo economico e professionale nel settore della cannabis.&nbsp; \n&nbsp; \n<div></div> \n&nbsp; \n&nbsp;",
        "ranked": 3,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1739520015.7830896,
        "language": "IT",
        "source": "AGI",
        "local_time": "2025-02-14 09:00:15",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-14T08.00.15",
        "en_title": "The first academy for cannabis growers was born in South Africa",
        "en_content": "AGI - South Africa, a pioneer in the legalization of cannabis on the African continent, is preparing to form the future protagonists of this flourishing industry. After decriminalization in 2018 and legalization for private and medical use in 2024, the country takes a further step forward with the opening of the first academy dedicated to cannabis.&nbsp;> In the course of 2025, the State will recognize a higher education certificate for cannabis-related professions, opening up new job opportunities in a rapidly expanding sector. The Cheeba Academy, the first of its kind in Africa, will host about thirty students for a year of intensive training.\n&nbsp;\nThe comprehensive and cutting-edge study program will cover all aspects of cannabis business: from business and business management to cultivation, extraction and marketing. Students will have the opportunity to learn the most innovative techniques and acquire the skills needed to start a successful career in the industry. The initiative has already aroused great interest, with over one hundred enrolment requests for the first thirty places available.\n&nbsp;\nCheeba Academy is a concrete response to youth unemployment and an opportunity for economic growth for South Africa, which aims to create 130,000 jobs in cannabis. However, training and licenses to grow cannabis remain costly, raising concerns about access and the possibility that traditional and ancestral growers, depositaries of secular knowledge, are marginalized by new companies. Despite the challenges, the opening of Cheeba Academy marks a historic moment for South Africa >e for the entire African continent, opening the way to new opportunities for economic and professional development in the field of cannabis.&nbsp;\n&nbsp;\n<div </div\n&nbsp;\n&nbsp;",
        "en_subtitle": "",
        "title_NER": [
            {
                "word": "first",
                "start_char": 4,
                "end_char": 9,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "South Africa",
                "start_char": 51,
                "end_char": 63,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "AGI - South Africa",
                "start_char": 0,
                "end_char": 18,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "African",
                "start_char": 69,
                "end_char": 76,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "2018",
                "start_char": 190,
                "end_char": 194,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "2024",
                "start_char": 243,
                "end_char": 247,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 314,
                "end_char": 319,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "2025",
                "start_char": 375,
                "end_char": 379,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "State",
                "start_char": 385,
                "end_char": 390,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "The Cheeba Academy",
                "start_char": 535,
                "end_char": 553,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 559,
                "end_char": 564,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Africa",
                "start_char": 580,
                "end_char": 586,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "about thirty",
                "start_char": 598,
                "end_char": 610,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "a year",
                "start_char": 624,
                "end_char": 630,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "over one hundred",
                "start_char": 1042,
                "end_char": 1058,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 1086,
                "end_char": 1091,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "thirty",
                "start_char": 1092,
                "end_char": 1098,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Cheeba Academy",
                "start_char": 1124,
                "end_char": 1138,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "South Africa",
                "start_char": 1227,
                "end_char": 1239,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "130,000",
                "start_char": 1262,
                "end_char": 1269,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Cheeba Academy",
                "start_char": 1550,
                "end_char": 1564,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "South Africa",
                "start_char": 1593,
                "end_char": 1605,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "African",
                "start_char": 1624,
                "end_char": 1631,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Al via la conferenza di Monaco, in ballo c'è il destino dell'Ucraina",
        "date_raw": "Thu, 13 Feb 2025 23:36:46 GMT",
        "date": "2025-02-13",
        "url": "https://www.agi.it/estero/rss",
        "news_url": "https://www.agi.it/estero/news/2025-02-13/conferenza-monaco-pace-ucraina-trump-putin-zelensky-30008700/",
        "subtitle": "",
        "content": "AGI - In una Monaco ferita da un <a href=\"https://www.agi.it/estero/news/2025-02-13/auto-folla-comizio-monaco-feriti-29993856/\">attentato</a> destinato a surriscaldare una campagna elettorale già tesissima, si apre oggi la Conferenza sulla Sicurezza di Monaco>, un appuntamento tradizionale che quest'anno coincide con <a href=\"https://www.agi.it/estero/news/2025-02-13/preparativi-vertice-putin-trump-29995018/\">un'improvvisa accelerazione dei colloqui</a> che decideranno il futuro dell'Ucraina>. Il vicepresidente degli Stati Uniti, J.D. Vance>, incontrerà nelle prossime ore il presidente ucraino, Volodymyr Zelensky>, e gli alleati europei, irritati dalla prospettiva di un negoziato che li escluda. \n&nbsp; \nQuella aperta dalla <a href=\"https://www.agi.it/estero/news/2025-02-12/telefonata-trump-putin-negoziati-fine-guerra-ucraina-29981887/\">telefonata</a> di mercoledì tra i presidenti di Stati Uniti e Russia, Donald Trump> e Vladimir Putin>, sembra essere infatti una partita a due. Zelensky non era stato avvertito della conversazione e non ha nascosto il timore che Kiev possa essere messa di fronte al fatto compiuto anche nelle fasi successive della trattativa. L'Europa, da parte sua, rischia di dover schierare le truppe che dovranno garantire la sicurezza dell'Ucraina (il capo del Pentagono, Pete Hegseth>, è stato molto chiaro: gli Usa non hanno la minima intenzione di inviare forze di pace) senza avere un'influenza adeguata sul fronte diplomatico. \n&nbsp; \nCerto, l'inviato incaricato da Trump del dossier, Keith Kellogg>, dovrebbe interloquire nei prossimi giorni con tutti gli alleati Nato per raccogliere i loro punti di vista. Ma l'anziano generale è ormai relegato a un ruolo di secondo piano, tanto da non essere nemmeno citato da Trump nel messaggio su Truth Social nel quale ha menzionato i funzionari che si occuperanno di condurre un negoziato che, in accordo con il Cremlino, è stato avviato \"immediatamente\". L'uomo di Washington su questo fronte è ormai l'inviato per il Medio Oriente, Steve Witkoff>, che, il giorno prima della fatidica telefonata tra i due presidenti, era volato a Mosca, aveva parlato per ore con il capo del Cremlino ed era tornato con Marc Fogel>, l'insegnante statunitense che stava scontando in Russia una lunga pena detentiva per possesso di stupefacenti (in realtà cannabis terapeutica). \n&nbsp; \nDalla presidente della Commissione Europea, Ursula von der Leyen>, al segretario generale della Nato, Mark Rutte>, (che sembra svolgere sempre più un ruolo da \"pompiere\" nel confronto tra Casa Bianca e Bruxelles), saranno oltre sessanta i leader e capi di Stato e di governo che presenzieranno alla sessantunesima edizione della conferenza, che si terrà come di consueto all'Hotel Bayerischer Hof. Poco prima della telefonata tra Trump e Putin, il governo tedesco aveva asserito di non aspettarsi svolte significative sull'Ucraina. Nell'arco di appena un giorno la situazione si è però evoluta in modo rapidissimo ed è possibile che oggi Vance e Zelensky firmino la bozza di accordo economico presentata due giorni fa a Kiev dal segretario al Tesoro, Scott Bessent>. Washington punta all'accesso alle terre rare ucraine e Kiev dovrà saper sfruttare questa pretesa, dal momento che molti giacimenti si trovano in zone al momento occupate dai russi. \n&nbsp; \nQuanto agli europei, è prevedibile che si vedranno ribadire dagli Stati Uniti la richiesta di aumentare la spesa per la difesa dal 2% al 5% del Pil. In assenza di uno sforzo in questo senso, per il vecchio continente sarà molto più&nbsp;difficile avere voce in capitolo in una trattativa che Trump intende chiudere il prima possibile.",
        "ranked": 4,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1739520015.7832239,
        "language": "IT",
        "source": "AGI",
        "local_time": "2025-02-14 09:00:15",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-14T08.00.15",
        "en_title": "At the start of the conference in Munich, the fate of Ukraine",
        "en_content": "AGI - In a Monaco wounded by a <a href=\"https://www.agi.it/estero/news/2025-02-13/auto-folla-comizio-monaco-feriti-29993856/\"> bombing/a> intended to overheat an electoral campaign already thesis, the Conference on Security of Monaco» opens today, a traditional appointment that this year coincides with < The Vice-President of the United States, J.D. Vance>, will meet in the coming hours the Ukrainian President, Volodymyr Zelensky>, and the European allies, irritated by the perspective of a negotiation that excludes them.\n&nbsp;\nThe one opened by the <a href=\"https://www.agi.it/estero/news/2025-02-12/telefonata-trump-putin-negoziati-fine-guerra-ucraina-29981887/\">telefonata</a> of Wednesday between the presidents of the United States and Russia, Donald Trump> and Vladimir Putin>, seems to be a two-game. Zelensky had not been warned of the conversation and did not hide the fear that Kiev could be confronted with the fact accomplished even in the successive stages of the negotiation. Europe, for its part, is likely to have to deploy troops that will have to ensure the security of Ukraine (the head of the Pentagon, Pete Hegseth>, was very clear: the U.S. have no intention of sending peace forces) without having an adequate influence on the diplomatic front.\n&nbsp;\nOf course, Trump's envoy of the dossier, Keith Kellogg>, should interlocate in the coming days with all NATO allies to collect their views. But the old general is now relegated to a second-floor role, so much so as not to be mentioned by Trump in the message about Truth Social in which he mentioned officials who will conduct a negotiation that, according to the Kremlin, was \"immediately\". Washington's man on this front is now the envoy for the Middle East, Steve Witkoff>, who, the day before the fateful phone call between the two presidents, flew to Moscow, had spoken for hours with the head of the Kremlin and had returned with Marc Fogel>, the American teacher who was serving in Russia a long detention penalty for possession of drugs (in reality therapeutic cannabis).\n&nbsp;\nFrom the president of the European Commission, Ursula von der Leyen>, to the general secretary of NATO, Mark Rutte>, (which seems to play more and more a role as \"pompiere\" in the comparison between the White House and Brussels), will be over sixty leaders and heads of state and government who will attend the sixty-first edition of the conference, which will be held as usual at the Hotel Bayerischer Hof. Shortly before the call between Trump and Putin, the German government had asserted that it did not expect significant turns on Ukraine. In just one day the situation has evolved rapidly and it is possible that today Vance and Zelensky sign the draft economic agreement presented two days ago in Kiev by the Secretary of the Treasury, Scott Bessent>. Washington aims to access the rare Ukrainian lands and Kiev will have to exploit this claim, since many deposits are located in areas currently occupied by the Russians.\n&nbsp;\nAs for Europeans, it is predictable that the United States will reiterate its demand for increased defence spending from 2% to 5% of GDP. In the absence of an effort in this sense, for the old continent will be much more &nbsp; difficult to have a voice in the chapter in a negotiation that Trump intends to close as soon as possible.",
        "en_subtitle": "",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Munich",
                "start_char": 34,
                "end_char": 40,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 54,
                "end_char": 61,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Monaco",
                "start_char": 11,
                "end_char": 17,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the Conference on Security of",
                "start_char": 197,
                "end_char": 226,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "today",
                "start_char": 241,
                "end_char": 246,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "this year",
                "start_char": 279,
                "end_char": 288,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "the United States",
                "start_char": 328,
                "end_char": 345,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "J.D. Vance",
                "start_char": 347,
                "end_char": 357,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the coming hours",
                "start_char": 373,
                "end_char": 389,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "Ukrainian",
                "start_char": 394,
                "end_char": 403,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Volodymyr Zelensky",
                "start_char": 415,
                "end_char": 433,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "European",
                "start_char": 444,
                "end_char": 452,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Wednesday",
                "start_char": 689,
                "end_char": 698,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "the United States",
                "start_char": 725,
                "end_char": 742,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 747,
                "end_char": 753,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Donald Trump",
                "start_char": 755,
                "end_char": 767,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Vladimir Putin",
                "start_char": 773,
                "end_char": 787,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "two",
                "start_char": 804,
                "end_char": 807,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Zelensky",
                "start_char": 814,
                "end_char": 822,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Kiev",
                "start_char": 894,
                "end_char": 898,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Europe",
                "start_char": 996,
                "end_char": 1002,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 1094,
                "end_char": 1101,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Pentagon",
                "start_char": 1119,
                "end_char": 1127,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Pete Hegseth",
                "start_char": 1129,
                "end_char": 1141,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "U.S.",
                "start_char": 1164,
                "end_char": 1168,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 1292,
                "end_char": 1297,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Keith Kellogg",
                "start_char": 1322,
                "end_char": 1335,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the coming days",
                "start_char": 1360,
                "end_char": 1375,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "NATO",
                "start_char": 1385,
                "end_char": 1389,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "second",
                "start_char": 1463,
                "end_char": 1469,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 1519,
                "end_char": 1524,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Kremlin",
                "start_char": 1645,
                "end_char": 1652,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Washington",
                "start_char": 1673,
                "end_char": 1683,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the Middle East",
                "start_char": 1725,
                "end_char": 1740,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Steve Witkoff",
                "start_char": 1742,
                "end_char": 1755,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the day",
                "start_char": 1763,
                "end_char": 1770,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "two",
                "start_char": 1813,
                "end_char": 1816,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Moscow",
                "start_char": 1837,
                "end_char": 1843,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "hours",
                "start_char": 1860,
                "end_char": 1865,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "Kremlin",
                "start_char": 1887,
                "end_char": 1894,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Marc Fogel",
                "start_char": 1917,
                "end_char": 1927,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "American",
                "start_char": 1934,
                "end_char": 1942,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 1970,
                "end_char": 1976,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the European Commission",
                "start_char": 2090,
                "end_char": 2113,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Ursula von der",
                "start_char": 2115,
                "end_char": 2129,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Leyen",
                "start_char": 2130,
                "end_char": 2135,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "NATO",
                "start_char": 2166,
                "end_char": 2170,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Mark Rutte",
                "start_char": 2172,
                "end_char": 2182,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the White House",
                "start_char": 2267,
                "end_char": 2282,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Brussels",
                "start_char": 2287,
                "end_char": 2295,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the Hotel Bayerischer Hof",
                "start_char": 2449,
                "end_char": 2474,
                "label": "FAC",
                "info": "Buildings, airports, highways, bridges, etc."
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 2508,
                "end_char": 2513,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Putin",
                "start_char": 2518,
                "end_char": 2523,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "German",
                "start_char": 2529,
                "end_char": 2535,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 2604,
                "end_char": 2611,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "just one day",
                "start_char": 2616,
                "end_char": 2628,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Vance",
                "start_char": 2693,
                "end_char": 2698,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Zelensky",
                "start_char": 2703,
                "end_char": 2711,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "two days ago",
                "start_char": 2756,
                "end_char": 2768,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Kiev",
                "start_char": 2772,
                "end_char": 2776,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Treasury",
                "start_char": 2801,
                "end_char": 2809,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Scott Bessent",
                "start_char": 2811,
                "end_char": 2824,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Washington",
                "start_char": 2827,
                "end_char": 2837,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukrainian",
                "start_char": 2862,
                "end_char": 2871,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Kiev",
                "start_char": 2882,
                "end_char": 2886,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Russians",
                "start_char": 2987,
                "end_char": 2995,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Europeans",
                "start_char": 3011,
                "end_char": 3020,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "the United States",
                "start_char": 3045,
                "end_char": 3062,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "2% to 5%",
                "start_char": 3125,
                "end_char": 3133,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "&nbsp",
                "start_char": 3225,
                "end_char": 3230,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 3295,
                "end_char": 3300,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Ucraina, chi sono i negoziatori e su cosa si discute",
        "date_raw": "Thu, 13 Feb 2025 23:27:00 GMT",
        "date": "2025-02-13",
        "url": "https://www.agi.it/estero/rss",
        "news_url": "https://www.agi.it/estero/news/2025-02-13/ucraina-negoziatori-trump-putin-30004415/",
        "subtitle": "",
        "content": "AGI - Dopo le telefonate del presidente americano Donald Trump agli omologhi Vladimir Putin e Volodymyr Zelensky, i preparativi per avviare possibili negoziati di pace sembrano ormai cominciati. I principi che l'amministrazione Trump intende seguire sono stati delineati dal segretario alla Difesa degli Stati Uniti Pete Hegseth: \"Dobbiamo ammettere che il ritorno ai confini dell'Ucraina che esistevano prima del 2014 è un obiettivo irrealistico\".> Irrealistico, ha aggiunto, come anche l'ingresso di Kiev nella Nato. Hegseth ha anche ribadito che gli Stati Uniti non intendono inviare i propri soldati in alcuna missione di peacekeeping in Ucraina, compito che per Washington deve assolvere l'Europa. \n&nbsp; \nGli Stati Uniti chiederanno all'Ucraina di fare delle concessioni territoriali,> un'ipotesi a cui Kiev si è già detta disponibile, intenzionata a usare come merce di scambio le zone ancora sotto il suo controllo nella regione russa di Kursk>. Mosca ambisce al riconoscimento delle regioni di Crimea, Donetsk, Lugansk, Kherson e Zaporizhzhia,> ma di queste ultime due non controlla però nemmeno i rispettivi capoluoghi. Le truppe ucraine dovranno probabilmente lasciare la regione russa di Kursk, mentre le truppe russe dovranno lasciare la regione ucraina di Kharkiv. \n&nbsp; \nLa questione delle garanzie di sicurezza dell'Ucraina si prospetta particolarmente difficile: non è chiaro chi debba fornirle, affinché siano considerate affidabili nelle attuali circostanze. Trump ha nominato i leader del team negoziale americano che dovrà risolvere queste e altre questioni: il segretario di Stato Marco Rubio,> il direttore della Cia John Ratcliffe>, il consigliere per la Sicurezza nazionale Michael Waltz >e l'inviato speciale per il Medio Oriente Steve Witkoff; >quest'ultimo, alla vigilia della chiamata di Trump a Putin, l'11 febbraio si è recato a Mosca per prendere l'insegnante Mark Vogel, rilasciato da una prigione russa in cambio del rilascio del co-fondatore dell'exchange di criptovaluta BTC-e, Alexander Vinnik. \n&nbsp; \nSecondo la stampa americana, a Mosca Whitkoff avrebbe incontrato alcuni rappresentanti delle autorità russe, forse anche Putin in persona. Tra i funzionari russi, si ritiene abbia visto Kirill Dmitriev, da lungo tempo Ceo del Fondo russo per gli investimenti diretti. Dmitriev ha svolto il ruolo di collegamento informale tra le autorità russe e l'amministrazione Trump durante il suo primo mandato. \n&nbsp; \nIl capo dell'ufficio presidenziale ucraino (e probabile capo negoziatore della parte ucraina) Andriy Yermak ha riferito che Zelensky ha già ordinato la formazione di un gruppo negoziale. Si aspetta che il lavoro congiunto con la parte americana avrà inizio alla Conferenza sulla sicurezza di Monaco, nel fine settimana.&nbsp;",
        "ranked": 5,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1739520015.78336,
        "language": "IT",
        "source": "AGI",
        "local_time": "2025-02-14 09:00:15",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-14T08.00.15",
        "en_title": "Ukraine, who are the negotiators and what is discussed",
        "en_content": "AGI - After the calls of American President Donald Trump to the homologues Vladimir Putin and Volodymyr Zelensky, preparations to start possible peace negotiations seem now begun. The principles that the Trump administration intends to follow were outlined by US Secretary of Defense Pete Hegseth: \"We must admit that the return to the borders of Ukraine that existed before 2014 is an unrealistic goal.\"> Irrealistic, he added, as well as the entry of Kiev into NATO. Hegseth also reiterated that the United States does not intend to send its soldiers to any peacekeeping mission in Ukraine, a task that Washington must fulfill Europe.\n&nbsp;\nThe United States will ask Ukraine to make territorial concessions, > a hypothesis to which Kiev has already said available, intended to use as a commodity of exchange the zones still under its control in the Russian region of Kursk>. Moscow aspires to the recognition of the regions of Crimea, Donetsk, Lugansk, Kherson and Zaporizhzhia, > but of the latter two does not even control their respective leaders. Ukrainian troops will probably have to leave the Russian Kursk region, while Russian troops will have to leave the Ukrainian Kharkiv region.\n&nbsp;\nThe question of security guarantees of Ukraine is particularly difficult: It is not clear who should provide them, so that they are considered reliable in the current circumstances. Trump has appointed American negotiating team leaders to resolve these and other issues: Secretary of State Marco Rubio, > Director of Cia John Ratcliffe>, National Security Counsellor Michael Waltz > and Special Envoy for the Middle East Steve Witkoff; > the latter, on the eve of Trump's call to Putin, on February 11 he went to Moscow to take the teacher Mark Vogel, released from a Russian prison in exchange for the release of the co-founder of cryptocurrency BTC-e, Alexander Vinnik.\n&nbsp;\nAccording to the American press, in Moscow Whitkoff would meet some representatives of the Russian authorities, perhaps even Putin himself. Among the Russian officials, it is believed to have seen Kirill Dmitriev, for a long time the Council of the Russian Fund for direct investment. Dmitriev played an informal link between Russian authorities and Trump administration during his first term.\n&nbsp;\nAndriy Yermak reported that Zelensky has already ordered the formation of a negotiating group. It is expected that joint work with the American side will begin at the Munich Security Conference on the weekend.&nbsp;",
        "en_subtitle": "",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 0,
                "end_char": 7,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "American",
                "start_char": 25,
                "end_char": 33,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Donald Trump",
                "start_char": 44,
                "end_char": 56,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Vladimir Putin",
                "start_char": 75,
                "end_char": 89,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Volodymyr Zelensky",
                "start_char": 94,
                "end_char": 112,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 204,
                "end_char": 209,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 260,
                "end_char": 262,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Defense",
                "start_char": 276,
                "end_char": 283,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Pete Hegseth",
                "start_char": 284,
                "end_char": 296,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 347,
                "end_char": 354,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "2014",
                "start_char": 375,
                "end_char": 379,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Irrealistic",
                "start_char": 406,
                "end_char": 417,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Kiev",
                "start_char": 453,
                "end_char": 457,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "NATO",
                "start_char": 463,
                "end_char": 467,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Hegseth",
                "start_char": 469,
                "end_char": 476,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the United States",
                "start_char": 498,
                "end_char": 515,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 584,
                "end_char": 591,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Washington",
                "start_char": 605,
                "end_char": 615,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Europe",
                "start_char": 629,
                "end_char": 635,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "The United States",
                "start_char": 644,
                "end_char": 661,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 671,
                "end_char": 678,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Kiev",
                "start_char": 736,
                "end_char": 740,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 853,
                "end_char": 860,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Kursk",
                "start_char": 871,
                "end_char": 876,
                "label": "PRODUCT",
                "info": "Objects, vehicles, foods, etc. (not services)"
            },
            {
                "word": "Moscow",
                "start_char": 879,
                "end_char": 885,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Crimea",
                "start_char": 931,
                "end_char": 937,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Donetsk",
                "start_char": 939,
                "end_char": 946,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Lugansk",
                "start_char": 948,
                "end_char": 955,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Kherson",
                "start_char": 957,
                "end_char": 964,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Zaporizhzhia",
                "start_char": 969,
                "end_char": 981,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "two",
                "start_char": 1003,
                "end_char": 1006,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Ukrainian",
                "start_char": 1055,
                "end_char": 1064,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 1104,
                "end_char": 1111,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Kursk",
                "start_char": 1112,
                "end_char": 1117,
                "label": "PRODUCT",
                "info": "Objects, vehicles, foods, etc. (not services)"
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 1132,
                "end_char": 1139,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Ukrainian",
                "start_char": 1170,
                "end_char": 1179,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Kharkiv",
                "start_char": 1180,
                "end_char": 1187,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 1242,
                "end_char": 1249,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 1385,
                "end_char": 1390,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "American",
                "start_char": 1405,
                "end_char": 1413,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "State",
                "start_char": 1487,
                "end_char": 1492,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Marco Rubio",
                "start_char": 1493,
                "end_char": 1504,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Cia",
                "start_char": 1520,
                "end_char": 1523,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "John Ratcliffe",
                "start_char": 1524,
                "end_char": 1538,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Michael Waltz",
                "start_char": 1570,
                "end_char": 1583,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the Middle East",
                "start_char": 1608,
                "end_char": 1623,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Steve Witkoff",
                "start_char": 1624,
                "end_char": 1637,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 1667,
                "end_char": 1672,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Putin",
                "start_char": 1683,
                "end_char": 1688,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "February 11",
                "start_char": 1693,
                "end_char": 1704,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Moscow",
                "start_char": 1716,
                "end_char": 1722,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Mark Vogel",
                "start_char": 1743,
                "end_char": 1753,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 1771,
                "end_char": 1778,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Alexander Vinnik",
                "start_char": 1857,
                "end_char": 1873,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "American",
                "start_char": 1899,
                "end_char": 1907,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Moscow",
                "start_char": 1918,
                "end_char": 1924,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Whitkoff",
                "start_char": 1925,
                "end_char": 1933,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 1973,
                "end_char": 1980,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Putin",
                "start_char": 2007,
                "end_char": 2012,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 2032,
                "end_char": 2039,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Kirill Dmitriev",
                "start_char": 2079,
                "end_char": 2094,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the Council of the Russian Fund",
                "start_char": 2112,
                "end_char": 2143,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Dmitriev",
                "start_char": 2167,
                "end_char": 2175,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 2208,
                "end_char": 2215,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 2232,
                "end_char": 2237,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 2264,
                "end_char": 2269,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Andriy Yermak",
                "start_char": 2283,
                "end_char": 2296,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Zelensky",
                "start_char": 2311,
                "end_char": 2319,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "American",
                "start_char": 2418,
                "end_char": 2426,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "the Munich Security Conference",
                "start_char": 2446,
                "end_char": 2476,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Trump vede Modi: \"Con l'India accordi commerciali meravigliosi\"",
        "date_raw": "Thu, 13 Feb 2025 22:38:41 GMT",
        "date": "2025-02-13",
        "url": "https://www.agi.it/estero/rss",
        "news_url": "https://www.agi.it/estero/news/2025-02-13/usa-trump-vede-modi-accordi-commerciali-meravigliosi-30008153/",
        "subtitle": "",
        "content": "AGI - Il Presidente degli Stati Uniti, Donald Trump, ha predetto \"accordi commerciali meravigliosi\" con l'India durante un incontro con il primo ministro indiano Narendra Modi alla Casa Bianca, senza dare dettagli. Quest'ultimo, ricevuto nello Studio Ovale, ha assicurato di sentire \"lo stesso attaccamento, la stessa fiducia e lo stesso entusiasmo\" che ebbe durante il primo mandato di Donald Trump, che era stato segnato da una relazione particolarmente amichevole tra i due leader. \n&nbsp; \nTrump su Modi ha affermato: \"Abbiamo alcune cose molto importanti di cui parlare. La prima è: acquisteranno molto del nostro petrolio e gas. Abbiamo più petrolio e gas di qualsiasi altro Paese al mondo, di gran lunga. Ne hanno bisogno e noi ce l'abbiamo\", ha detto Trump. Trump ha aggiunto che il commercio sarà un punto centrale dei loro colloqui bilaterali. Ha anche elogiato Modi: \"È un mio grande amico da molto tempo. Abbiamo avuto un rapporto meraviglioso\", ha detto Trump.",
        "ranked": 6,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1739520015.783489,
        "language": "IT",
        "source": "AGI",
        "local_time": "2025-02-14 09:00:15",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-14T08.00.15",
        "en_title": "Trump sees Modi: \"With India wonderful business agreements\"",
        "en_content": "AGI - The President of the United States, Donald Trump, predicted \"wonderful trade agreements\" with India during a meeting with Indian Prime Minister Narendra Modi at the White House, without giving details. The latter, received in the Oval Studio, assured to hear \"the same attachment, the same confidence and the same enthusiasm\" that he had during the first term of Donald Trump, which had been marked by a particularly friendly relationship between the two leaders.\n&nbsp;\nTrump on Modi said: \"We have some very important things to talk about. The first is: they will acquire much of our oil and gas. We have more oil and gas than any other country in the world, by far. They need it and we have it,\" Trump said. Trump added that trade will be a central point of their bilateral talks. He also praised Modi: \"He's been a great friend of mine for a long time. We had a wonderful relationship,\" Trump said.",
        "en_subtitle": "",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 0,
                "end_char": 5,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "India",
                "start_char": 23,
                "end_char": 28,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "the United States",
                "start_char": 23,
                "end_char": 40,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Donald Trump",
                "start_char": 42,
                "end_char": 54,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "India",
                "start_char": 100,
                "end_char": 105,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Indian",
                "start_char": 128,
                "end_char": 134,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Narendra Modi",
                "start_char": 150,
                "end_char": 163,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the White House",
                "start_char": 167,
                "end_char": 182,
                "label": "FAC",
                "info": "Buildings, airports, highways, bridges, etc."
            },
            {
                "word": "the Oval Studio",
                "start_char": 232,
                "end_char": 247,
                "label": "FAC",
                "info": "Buildings, airports, highways, bridges, etc."
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 355,
                "end_char": 360,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Donald Trump",
                "start_char": 369,
                "end_char": 381,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "two",
                "start_char": 457,
                "end_char": 460,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 477,
                "end_char": 482,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Modi",
                "start_char": 486,
                "end_char": 490,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 552,
                "end_char": 557,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 705,
                "end_char": 710,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 717,
                "end_char": 722,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Modi",
                "start_char": 806,
                "end_char": 810,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 897,
                "end_char": 902,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Giunti a Ciampino 15 bambini da Gaza, accolti dal ministro Tajani",
        "date_raw": "Thu, 13 Feb 2025 22:19:41 GMT",
        "date": "2025-02-13",
        "url": "https://www.agi.it/estero/rss",
        "news_url": "https://www.agi.it/estero/news/2025-02-13/arrivati-aeroporto-ciampino-bambini-palestinesi-30006217/",
        "subtitle": "",
        "content": "AGI -&nbsp;Il ministro degli Esteri, Antonio Tajani, ha accolto a Ciampino l'aereo C-130J dell'Aeronautica Militare con a bordo 15 minori palestinesi provenienti dalla Striscia di Gaza, per la maggior parte pazienti oncologici. \n&nbsp; \n\"Questo è un risultato straordinario ottenuto dal governo italiano. Sono i primi bambini con il cancro che ricevono una simile assistenza\", ha affermato il titolare della Farnesina nel punto stampa allestito sulla pista dello Stormo 31, sottolineando la riuscita dell'operazione grazie al lavoro congiunto di protezione civile, forze armate, consolato a Gerusalemme e ambasciata a Tel Aviv: \"Tutti hanno operato in sinergia, nessuno si è tirato indietro, tutti hanno cercato di dare il massimo per aiutare questi bambini\". \n<div></div> \nDopo aver visitato e portato un saluto ai bambini sul C-130J, Tajani, con poche parole rotte dall'emozione, ha descritto ai giornalisti la difficile condizione di salute dei minori, assicurando che \"saranno accolti a braccia aperte come i tanti altri bambini che abbiamo accolto, malati o feriti, nelle operazioni precedenti\", ma soprattutto che verranno curati \"nei migliori ospedali d'Italia\". \n&nbsp; \nSulla pista ad attendere il volo anche sette ambulanze pronte a trasportare immediatamente i pazienti al Policlinico Umberto I, dove li attende un'equipe medico-sanitaria per la prima accoglienza.<br> Ad accogliere i bambini, oltre al ministro degli Esteri, erano presenti il ministro dell'Università Anna Maria Bernini, la rettrice dell'Università Sapienza di Roma Antonella Polimeni e il francescano egiziano, padre Ibrahim Faltas, che da 36 anni vive in Palestina e rappresenta uno dei principali contatti dell'Italia con il mondo palestinese. \n&nbsp; \nLe evacuazioni sanitarie di bambini palestinesi da Gaza sono inserite nel quadro di aiuti umanitari che il governo italiano ha avviato dopo lo scoppio della guerra a Gaza il 7 ottobre 2023. L'accoglienza di oggi fa parte del progetto \"Food for Gaza\" lanciato l'11 marzo 2024 e che lo scorso 6 febbraio ha visto il ministro degli Esteri consegnare ad Ashdod, in Israele, tonnellate di aiuti alla popolazione.&nbsp; \n&nbsp; \n&nbsp;",
        "ranked": 7,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1739520015.7836194,
        "language": "IT",
        "source": "AGI",
        "local_time": "2025-02-14 09:00:15",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-14T08.00.15",
        "en_title": "Arrived at Ciampino 15 children from Gaza, welcomed by Minister Tajani",
        "en_content": "AGI -&nbsp; Foreign Minister, Antonio Tajani, welcomed the Air Force C-130J aircraft in Ciampino with 15 Palestinian minors coming from the Gaza Strip, for most cancer patients.\n&nbsp;\n\"This is an extraordinary result obtained by the Italian government. They are the first children with cancer who receive such assistance\", said the owner of the Farnesina at the press point set up on the track of Stormo 31, underlining the success of the operation thanks to the joint work of civil protection, armed forces, consulated in Jerusalem and embassy in Tel Aviv: \"Everyone has worked in synergy, no one has pulled back, everyone has tried to give the most to help these children.\"\n<div </div\nAfter visiting and bringing a greeting to children on the C-130J, Tajani, with few words broken by emotion, described to journalists the difficult condition of health of children, ensuring that \"they will be greeted with open arms like the many other children we have received, sick or injured, in the previous operations\", but above all that they will be treated \"in the best hospitals of Italy\".\n&nbsp;\nOn the track to wait for the flight even seven outpatients ready to transport patients immediately to the Umberto I Polyclinic, where a medical-sanitary team awaits them for the first reception.<br> The Minister of the University Anna Maria Bernini, the director of the Sapienza University of Rome Antonella Polimeni and the Egyptian Franciscan, Father Ibrahim Faltas, who has lived in Palestine for 36 years and represents one of the main contacts of Italy with the Palestinian world.\n&nbsp;\nThe health evacuations of Palestinian children from Gaza are included in the framework of humanitarian aid that the Italian Government initiated after the outbreak of the war in Gaza on 7 October 2023. Today's welcome is part of the project \"Food for Gaza\" launched on 11 March 2024 and that last 6 February saw the Foreign Minister deliver to Ashdod, Israel, tons of aid to the population. &nbsp;\n&nbsp;\n&nbsp;",
        "en_subtitle": "",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Ciampino 15",
                "start_char": 11,
                "end_char": 22,
                "label": "LAW",
                "info": "Named documents made into laws."
            },
            {
                "word": "Gaza",
                "start_char": 37,
                "end_char": 41,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Tajani",
                "start_char": 64,
                "end_char": 70,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Antonio Tajani",
                "start_char": 30,
                "end_char": 44,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Air Force",
                "start_char": 59,
                "end_char": 68,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Ciampino",
                "start_char": 88,
                "end_char": 96,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "15",
                "start_char": 102,
                "end_char": 104,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Palestinian",
                "start_char": 105,
                "end_char": 116,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "the Gaza Strip",
                "start_char": 136,
                "end_char": 150,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Italian",
                "start_char": 234,
                "end_char": 241,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 267,
                "end_char": 272,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Farnesina",
                "start_char": 346,
                "end_char": 355,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Stormo 31",
                "start_char": 398,
                "end_char": 407,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Jerusalem",
                "start_char": 524,
                "end_char": 533,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Tel Aviv",
                "start_char": 549,
                "end_char": 557,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "C-130J",
                "start_char": 746,
                "end_char": 752,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Tajani",
                "start_char": 754,
                "end_char": 760,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Italy",
                "start_char": 1078,
                "end_char": 1083,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "seven",
                "start_char": 1134,
                "end_char": 1139,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 1271,
                "end_char": 1276,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Anna Maria Bernini",
                "start_char": 1323,
                "end_char": 1341,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the Sapienza University",
                "start_char": 1359,
                "end_char": 1382,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Antonella Polimeni",
                "start_char": 1391,
