[
    {
        "title": "Israele ammette, \"colpita per errore la Croce Rossa\"",
        "date_raw": "Mon, 24 Mar 2025 19:16:44 GMT",
        "date": "2025-03-24",
        "url": "https://www.agi.it/estero/rss",
        "news_url": "https://www.agi.it/estero/news/2025-03-24/danneggiamento-ufficio-croce-rossa-rafah-israele-ammette-30584304/",
        "subtitle": "",
        "content": "AGI - Un ufficio a Rafah> della Comitato della Croce Rossa Internazionale (CICR)> è stato danneggiato da un proiettile esplosivo. Lo ha riferito l'organizzazione umanitaria, precisando che nessun membro dello staff è rimasto ferito. \"Oggi, un ufficio del CICR a Rafah è stato danneggiato da un proiettile esplosivo nonostante fosse chiaramente contrassegnato e notificato a tutte le parti. Fortunatamente, nessun membro dello staff è rimasto ferito in questo incidente, ma ciò ha un impatto diretto sulla capacità del CICR di operare\", si legge in una nota nella quale si \"condanna fermamente l'attacco\". \n<h2>L'esercito israeliano ammette l'errore</h2> \nL'esercito israeliano ha dichiarato di aver aperto il fuoco senza saperlo su un edificio della Croce Rossa nella Striscia di Gaza, ritenendo di aver \"identificato dei sospettati\". \"Stamattina, le forze armate operative a Rafah, nella Striscia di Gaza meridionale, hanno aperto il fuoco contro un edificio dopo aver identificato i sospettati. Dopo la verifica, è emerso che l'edificio apparteneva alla Croce Rossa, di cui le nostre forze non erano a conoscenza al momento dell'incidente\">, ha affermato l'esercito, aggiungendo che sarà aperta un'indagine.",
        "ranked": 1,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1742846416.165371,
        "language": "IT",
        "source": "AGI",
        "local_time": "2025-03-24 21:00:16",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-24T20.00.16",
        "en_title": "Israel admits, \"wrong by mistake the Red Cross\"",
        "en_content": "AGI - An office in Rafah> of the International Red Cross Committee (ICRC)> was damaged by an explosive bullet. The humanitarian organization reported it, specifying that no staff member was injured. \"Today, an ICRC office in Rafah was damaged by an explosive bullet despite being clearly marked and notified to all parties. Fortunately, no staff member was injured in this incident, but this has a direct impact on the ICRC's ability to operate,\" he reads in a note in which the attack is \"condemned firmly\".\n<h2> The Israeli army admits error</h2>\nThe Israeli army declared that it had opened fire without knowing it on a Red Cross building in the Gaza Strip, believing it had \"identified suspects\". \"This morning, the armed forces operating in Rafah, in the southern Gaza Strip, opened fire against a building after identifying suspects. After the verification, it emerged that the building belonged to the Red Cross, of which our forces were not aware at the time of the incident,\" said the army, adding that an investigation will be opened.",
        "en_subtitle": "",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the Red Cross",
                "start_char": 33,
                "end_char": 46,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "the International Red Cross Committee",
                "start_char": 29,
                "end_char": 66,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "ICRC",
                "start_char": 68,
                "end_char": 72,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Today",
                "start_char": 200,
                "end_char": 205,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "ICRC",
                "start_char": 210,
                "end_char": 214,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Rafah",
                "start_char": 225,
                "end_char": 230,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "ICRC",
                "start_char": 419,
                "end_char": 423,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 518,
                "end_char": 525,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 553,
                "end_char": 560,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Red Cross",
                "start_char": 623,
                "end_char": 632,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the Gaza Strip",
                "start_char": 645,
                "end_char": 659,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "This morning",
                "start_char": 702,
                "end_char": 714,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "Rafah",
                "start_char": 746,
                "end_char": 751,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Gaza Strip",
                "start_char": 769,
                "end_char": 779,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the Red Cross",
                "start_char": 905,
                "end_char": 918,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Imamoglu dal carcere di Silivri: \"È in gioco la libertà della Turchia\"",
        "date_raw": "Mon, 24 Mar 2025 18:46:32 GMT",
        "date": "2025-03-24",
        "url": "https://www.agi.it/estero/rss",
        "news_url": "https://www.agi.it/estero/news/2025-03-24/turchia-messaggio-ekrem-imamoglu-carcere-30583937/",
        "subtitle": "",
        "content": "AGI - \"In ballo non c'è solo la mia libertà, ma la libertà della Turchia\". È il messaggio lanciato da Ekrem Imamoglu> dal carcere di Silivri>, dove da ieri si trova detenuto. Il sindaco di Istanbul ha ricevuto oggi la visita del presidente dei parlamentari del partito repubblicano Chp>, Gokhan Gunaydin>, che ha rassicurato sulle sue condizioni e portato fuori dalla prigione un messaggio di gratitudine e speranza. \n\"Non c'è in ballo solo la mia libertà, ma la libertà di tutta la Turchia. Sono felice che il nostro popolo stia agendo per rivendicarla. Ringrazio tutti per l'affetto e la solidarietà, il vostro coraggio mi rende felice\", ha detto Imamoglu. Il sindaco di Istanbul ha anche ringraziato i cittadini che ieri si sono recati a votarlo alle primarie, scegliendolo come sfidante del presidente in carica Recep Tayyip Erdogan> per le elezioni presidenziali del 2028. \n&nbsp; \n<div></div> \n&nbsp; \n<h2>Erdogan: \"Rinunciate\"</h2> \n\"Rinunciate alle provocazioni e pagate il prezzo dei vostri errori\". Queste le parole che il presidente turco Recep Tayyip Erdogan> ha pronunciato questa sera nei confronti del partito Chp, principale forza di opposizione del Paese che in questi giorni ha indetto manifestazioni di solidarietà per l'arresto e la detenzione del sindaco di Istanbul Ekrem Imamoglu. \"Rinunciate a distruggere la serenità dei nostri cittadini con queste provocazioni>. Chi ha ferito i poliziotti si è messo sullo stesso livello dei terroristi. Se l'opposizione ha coraggio pagasse il conto della corruzione, dei furti e delle tangenti che ha preso\", ha detto Erdogan, che ha poi puntato il dito contro le manifestazioni violente. \n&nbsp; \n<div></div> \n&nbsp; \n\"Il leader del Chp è il responsabile> degli atti vandalici e degli attacchi ai nostri poliziotti. Ancora una volta abbiamo avuto prova dell'idea distorta di democrazia di questo partito. Hanno mostrato il loro livello di incoscienza\", ha aggiunto il presidente turco. \n&nbsp; \n&nbsp;",
        "ranked": 2,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1742846416.1655293,
        "language": "IT",
        "source": "AGI",
        "local_time": "2025-03-24 21:00:16",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-24T20.00.16",
        "en_title": "Imamoglu from Silivri prison: \"The freedom of Turkey is at stake\"",
        "en_content": "AGI - \"There is not only my freedom at stake, but Turkey's freedom.\" It is the message launched by Ekrem Imamoglu> from the prison of Silivri>, where he has been detained since yesterday. The mayor of Istanbul today received the visit of the president of parliamentarians of the Republican party Chp>, Gokhan Gunaydin>, who reassured his conditions and brought out of prison a message of gratitude and hope.\n\"There is not only my freedom, but the freedom of all Turkey. I'm glad our people are acting to claim it. I thank everyone for affection and solidarity, your courage makes me happy,\" Imamoglu said. The mayor of Istanbul also thanked the citizens who yesterday went to vote for it at the primary, choosing it as a challenger of the President-in-Office Recep Tayip Erdogan> for the presidential elections of 2028.\n&nbsp;\n<div </div\n&nbsp;\n<h2> Erdogan: \"Renunciated\"\n\"Renounce provocations and pay the price of your mistakes.\" These are the words that Turkish President Recep Tayip Erdogan> said this evening to the party Chp, the country's main opposition force that has called solidarity demonstrations for the arrest and detention of the mayor of Istanbul Ekrem Imamoglu. \"Renounced to destroy the serenity of our citizens with these provocations.\" Whoever wounded the cops put themselves on the same level as the terrorists. If the opposition had courage to pay the account of corruption, thefts and the bribes he took,\" Erdogan said, who then pointed his finger at violent demonstrations.\n&nbsp;\n<div </div\n&nbsp;\n\"Chp's leader is responsible for vandalism and attacks on our cops. Once again we had proof of the distorted idea of democracy of this party. They showed their unconsciousness,\" added the Turkish president.\n&nbsp;\n&nbsp;",
        "en_subtitle": "",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Imamoglu",
                "start_char": 0,
                "end_char": 8,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Silivri",
                "start_char": 14,
                "end_char": 21,
                "label": "FAC",
                "info": "Buildings, airports, highways, bridges, etc."
            },
            {
                "word": "Turkey",
                "start_char": 46,
                "end_char": 52,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Turkey",
                "start_char": 50,
                "end_char": 56,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ekrem Imamoglu",
                "start_char": 99,
                "end_char": 113,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Silivri",
                "start_char": 134,
                "end_char": 141,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "yesterday",
                "start_char": 177,
                "end_char": 186,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Istanbul",
                "start_char": 201,
                "end_char": 209,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "today",
                "start_char": 210,
                "end_char": 215,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "the Republican party",
                "start_char": 275,
                "end_char": 295,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Chp",
                "start_char": 296,
                "end_char": 299,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Gokhan Gunaydin",
                "start_char": 302,
                "end_char": 317,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Turkey",
                "start_char": 462,
                "end_char": 468,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Imamoglu",
                "start_char": 591,
                "end_char": 599,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Istanbul",
                "start_char": 619,
                "end_char": 627,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "yesterday",
                "start_char": 658,
                "end_char": 667,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Recep Tayip Erdogan",
                "start_char": 759,
                "end_char": 778,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "2028",
                "start_char": 814,
                "end_char": 818,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Erdogan",
                "start_char": 850,
                "end_char": 857,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Turkish",
                "start_char": 958,
                "end_char": 965,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Recep Tayip Erdogan",
                "start_char": 976,
                "end_char": 995,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "this evening",
                "start_char": 1002,
                "end_char": 1014,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "Chp",
                "start_char": 1028,
                "end_char": 1031,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Istanbul Ekrem Imamoglu",
                "start_char": 1156,
                "end_char": 1179,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Erdogan",
                "start_char": 1431,
                "end_char": 1438,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Chp",
                "start_char": 1526,
                "end_char": 1529,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Turkish",
                "start_char": 1713,
                "end_char": 1720,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Groenlandia, arriva Waltz. \"È una dimostrazione di potere degli Usa\"",
        "date_raw": "Mon, 24 Mar 2025 18:07:58 GMT",
        "date": "2025-03-24",
        "url": "https://www.agi.it/estero/rss",
        "news_url": "https://www.agi.it/estero/news/2025-03-24/delegazione-statunitense-groenlandia-30582080/",
        "subtitle": "",
        "content": "AGI - L'imminente arrivo in Groenlandia> di una delegazione statunitense, guidata dal consigliere per la sicurezza nazionale Mike Waltz>, ha suscitato l'ira di Mute Egede>, primo ministro uscente del territorio danese, che ha accusato Washington di interferenze. Il presidente degli Stati Uniti, Donald Trump>, ha dichiarato più volte che intende annettere la grande isola artica, dotata di ingenti risorse naturali e di una posizione geografica strategica. La corte della Casa Bianca viene però respinta da tutte le forze politiche dell'isola, favorevoli invece, pur con sfumature diverse, a ottenere l'indipendenza da Copenhagen. E \"l'unico scopo\" della visita di Waltz è \"una dimostrazione di potere\", ha avvertito Egede in un'intervista al quotidiano Sermitiaq, un \"segnale\" che \"non dovrebbe essere frainteso\". \n<h2>Delegazione e accompagnatori</h2> \n&nbsp; \n<div></div> \n&nbsp; \nAd accompagnare Waltz sarà la moglie del vicepresidente degli Stati Uniti JD Vance>, Usha, che dovrebbe partecipare con suo figlio a una gara di slitte trainate da cani. Secondo i media groenlandesi, la delegazione includerà anche il segretario all'energia degli Stati Uniti, Chris Wright>, un ex dirigente minerario. Sulla pista dell'aeroporto di Nuuk> sono già atterrati due aerei Hercules, in forza alla squadra di sicurezza statunitense. Trump si è rifiutato di escludere l'uso della forza per ottenere l'annessione dell'isola, che ha definito necessaria per \"scopi di sicurezza nazionale\", ovvero limitare le mire di Cina e Russia sull'Artico, dove il cambiamento climatico aprirà nuove rotte di navigazione. Sia le autorità insulari che la Danimarca hanno avvertito che solo i groenlandesi possono decidere il loro futuro. E agli Usa, ha ricordato Egede, è stato spiegato che non sarà possibile alcun \"colloquio\" prima dell'insediamento del nuovo governo della Groenlandia, che ha tenuto elezioni lo scorso 11 marzo. \n<h2>Le reazioni</h2> \nIl presidente degli Stati Uniti Donald Trump> ha dichiarato che le visite in Groenlandia> \"non sono una provocazione\" ma un gesto di \"pura amicizia\" e che \"molti rappresentanti dell'isola lo hanno chiesto\". Il commento arriva in risposta alle polemiche suscitate dall'annunciata visita di Usha Vance>, moglie del vicepresidente J. D. Vance>, che in settimana andrà in Groenlandia. \nDella delegazione faranno parte il consigliere alla sicurezza nazionale della Casa Bianca Mike Waltz> e il segretario all'Energia Chris Wright>. Da tempo Trump ha promesso che la Groenlandia verrà annessa agli Stati Uniti, nonostante la popolazione abbia scelto di recente il partito indipendentista e l'isola artica faccia parte, con un governo autonomo, del Regno di Danimarca>, alleato Nato> che ha mostrato irritazione per le dichiarazioni rilasciate in questi mesi da Trump. \n\"Va detto chiaramente che la nostra integrità e democrazia devono essere rispettate senza interferenze straniere\", ha affermato Egede, secondo il quale la visita della delegazione statunitense \"non può essere vista solo come una visita privata\". \"Waltz è il confidente e il consigliere più vicino di Trump, e la sua sola presenza in Groenlandia farà sicuramente credere agli americani nella missione di Trump, e la pressione aumenterà dopo la visita\", ha sottolineato ancora il primo ministro uscente, che ha esortato gli alleati occidentali del territorio autonomo a \"sostenere con chiarezza la Groenlandia\". Jens-Frederik Nielsen>, leader dei Democratici di centro-destra e probabile futuro premier, aveva da parte sua definito \"inopportune\" le mire di Trump. Ulrik Pram Gad> del Danish Institute for International Studies ritiene la visita una \"mossa aggressiva\". \"Non sono stati invitati dai groenlandesi. Non sono stati invitati dai danesi. Hanno solo annunciato che andranno\", ha spiegato l'analista a France Presse. Secondo Pram Gad, lo scopo dell'iniziativa è dimostrare che \"la Danimarca non ha il controllo della Groenlandia\". Senza funzionari ad accogliere la delegazione americana, il messaggio che passerà, ha proseguito Pram Gad è che, \"ok, nessuno ha il controllo qui, c'è bisogno che interveniamo noi\". Eloquente la presenza di Chris Wright, che \"manda il segnale che siamo alla ricerca di risorse qui\", ha concluso l'analista. \n<h2>Risorse e indipendenza</h2> \nLa Groenlandia detiene enormi riserve minerarie e petrolifere inutilizzate, tra cui terre rare cruciali per la transizione verde. Le attività esplorative per la ricerca di petrolio e uranio sono vietate e ci sono solo due miniere aperte, a causa del clima inospitale che rende complicata l'attività estrattiva. Secondo i sondaggi di opinione, la maggior parte dei 57.000 abitanti dell'isola sostiene l'indipendenza dalla Danimarca ma non l'annessione da parte di Washington. \n&nbsp;",
        "ranked": 3,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1742846416.1656666,
        "language": "IT",
        "source": "AGI",
        "local_time": "2025-03-24 21:00:16",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-24T20.00.16",
        "en_title": "Greenland, Waltz's coming. \"It's a U.S. power demonstration\"",
        "en_content": "AGI - The imminent arrival in Greenland > of an American delegation, led by national security adviser Mike Waltz>, aroused the wrath of Mute Egede>, outgoing prime minister of the Danish territory, who accused Washington of interference. The President of the United States, Donald Trump>, said several times that he intends to annex the great Arctic island, endowed with large natural resources and a strategic geographical position. The White House court, however, is rejected by all the political forces of the island, favoring, however, with different shades, to obtain independence from Copenhagen. And \"the only purpose\" of Waltz's visit is \"a demonstration of power\", warned Egede in an interview with the newspaper Sermitiaq, a \"signal\" that \"would not be misunderstood\".\n<h2> Delegation and accompanying persons\n&nbsp;\n<div </div\n&nbsp;\nWaltz will be the wife of U.S. Vice President JD Vance>, Usha, who should participate with his son in a dog-drawn sled race. According to the Greenland media, the delegation will also include the US Secretary of Energy, Chris Wright>, a former mining manager. Two Hercules aircraft have already landed on the Nuuk> airport track, for the U.S. security team. Trump refused to rule out the use of force to obtain the annexation of the island, which he defined necessary for \"national security bodies\", i.e. limit the myres of China and Russia on the Arctic, where climate change will open new navigation routes. Both the island authorities and Denmark have warned that only the Greenland can decide their future. And to the U.S., Egede recalled, it was explained that no \"neck\" will be possible before the settlement of the new government of Greenland, which held elections on 11 March.\nReactions\nU.S. President Donald Trump> stated that visits to Greenland > \"are not a provocation\" but a gesture of \"pure friendship\" and that \"many representatives of the island asked for it\". The comment comes in response to the controversies aroused by the announced visit of Usha Vance>, wife of Vice-President J. D. Vance>, who in the week will go to Greenland.\nThe delegation will be part of the National Security Council of the White House Mike Waltz> and Energy Secretary Chris Wright>. Trump has long promised that Greenland will be annexed to the United States, despite the population has recently chosen the independent party and the Arctic island will be part of the Kingdom of Denmark, with an autonomous government, > NATO ally, which has shown irritation for statements released in these months by Trump.\n\"You must clearly say that our integrity and democracy must be respected without foreign interference,\" said Egede, who said that the visit of the US delegation \"can not be seen only as a private visit\". \"Waltz is Trump's closest confidant and advisor, and his only presence in Greenland will surely make the Americans believe in Trump's mission, and the pressure will increase after the visit,\" said the outgoing prime minister, who urged Western allies of the autonomous territory to \"support Greenland clearly\". Jens-Frederik Nielsen>, leader of the centre-right Democrats and probable future premier, had on his part called Trump's \"inopportune\" mire. \"They were not invited by the Greenlanders. They weren't invited by the Danes. They only announced they will go,\" explained the analyst at France Presse. According to Pram Gad, the aim of the initiative is to demonstrate that \"Denmark has no control of Greenland\". Without officials to welcome the American delegation, the message that will pass, continued Pram Gad is that, \"ok, no one has control here, we need to intervene\". Eloquent to the presence of Chris Wright, who \"mandates the signal that we are looking for resources here\", concluded the analyst.\n<h2> Resources and independence\nGreenland holds huge unused mineral and oil reserves, including rare lands crucial to the green transition. Exploratory activities for oil and uranium research are prohibited and there are only two open mines, because of the inhospitable climate that makes extractive activity complicated. According to opinion polls, most 57,000 inhabitants of the island support independence from Denmark but not annexation by Washington.\n&nbsp;",
        "en_subtitle": "",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Greenland",
                "start_char": 0,
                "end_char": 9,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Waltz",
                "start_char": 11,
                "end_char": 16,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "U.S.",
                "start_char": 35,
                "end_char": 39,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Greenland",
                "start_char": 30,
                "end_char": 39,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "American",
                "start_char": 48,
                "end_char": 56,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Mike Waltz",
                "start_char": 102,
                "end_char": 112,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Mute Egede",
                "start_char": 136,
                "end_char": 146,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Danish",
                "start_char": 180,
                "end_char": 186,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Washington",
                "start_char": 210,
                "end_char": 220,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the United States",
                "start_char": 255,
                "end_char": 272,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Donald Trump",
                "start_char": 274,
                "end_char": 286,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Arctic",
                "start_char": 343,
                "end_char": 349,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "White House",
                "start_char": 438,
                "end_char": 449,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Copenhagen",
                "start_char": 591,
                "end_char": 601,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Waltz",
                "start_char": 629,
                "end_char": 634,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Egede",
                "start_char": 681,
                "end_char": 686,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Sermitiaq",
                "start_char": 722,
                "end_char": 731,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Waltz",
                "start_char": 845,
                "end_char": 850,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "U.S.",
                "start_char": 871,
                "end_char": 875,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "JD Vance",
                "start_char": 891,
                "end_char": 899,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Usha",
                "start_char": 902,
                "end_char": 906,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Greenland",
                "start_char": 987,
                "end_char": 996,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 1041,
                "end_char": 1043,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Energy",
                "start_char": 1057,
                "end_char": 1063,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Chris Wright",
                "start_char": 1065,
                "end_char": 1077,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Two",
                "start_char": 1105,
                "end_char": 1108,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Hercules",
                "start_char": 1109,
                "end_char": 1117,
                "label": "PRODUCT",
                "info": "Objects, vehicles, foods, etc. (not services)"
            },
            {
                "word": "Nuuk",
                "start_char": 1154,
                "end_char": 1158,
                "label": "FAC",
                "info": "Buildings, airports, highways, bridges, etc."
            },
            {
                "word": "U.S.",
                "start_char": 1183,
                "end_char": 1187,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 1203,
                "end_char": 1208,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "China",
                "start_char": 1369,
                "end_char": 1374,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 1379,
                "end_char": 1385,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Arctic",
                "start_char": 1393,
                "end_char": 1399,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Denmark",
                "start_char": 1487,
                "end_char": 1494,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Greenland",
                "start_char": 1521,
                "end_char": 1530,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "U.S.",
                "start_char": 1567,
                "end_char": 1571,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Egede",
                "start_char": 1573,
                "end_char": 1578,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Greenland",
                "start_char": 1685,
                "end_char": 1694,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "11 March",
                "start_char": 1720,
                "end_char": 1728,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "U.S.",
                "start_char": 1740,
                "end_char": 1744,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Donald Trump",
                "start_char": 1755,
                "end_char": 1767,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Greenland",
                "start_char": 1791,
                "end_char": 1800,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Usha Vance",
                "start_char": 2007,
                "end_char": 2017,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "J. D. Vance",
                "start_char": 2043,
                "end_char": 2054,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the week",
                "start_char": 2064,
                "end_char": 2072,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Greenland",
                "start_char": 2084,
                "end_char": 2093,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the National Security Council of the White House",
                "start_char": 2126,
                "end_char": 2174,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Mike Waltz",
                "start_char": 2175,
                "end_char": 2185,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Energy",
                "start_char": 2191,
                "end_char": 2197,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Chris Wright",
                "start_char": 2208,
                "end_char": 2220,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 2223,
                "end_char": 2228,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Greenland",
                "start_char": 2252,
                "end_char": 2261,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the United States",
                "start_char": 2281,
                "end_char": 2298,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Arctic",
                "start_char": 2373,
                "end_char": 2379,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "the Kingdom of Denmark",
                "start_char": 2403,
                "end_char": 2425,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "NATO",
                "start_char": 2460,
                "end_char": 2464,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "these months",
                "start_char": 2525,
                "end_char": 2537,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 2541,
                "end_char": 2546,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Egede",
                "start_char": 2657,
                "end_char": 2662,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 2695,
                "end_char": 2697,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Waltz",
                "start_char": 2753,
                "end_char": 2758,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 2762,
                "end_char": 2767,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Greenland",
                "start_char": 2826,
                "end_char": 2835,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Americans",
                "start_char": 2857,
                "end_char": 2866,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 2878,
                "end_char": 2883,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Greenland",
                "start_char": 3043,
                "end_char": 3052,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Jens-Frederik Nielsen",
                "start_char": 3063,
                "end_char": 3084,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Democrats",
                "start_char": 3114,
                "end_char": 3123,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 3176,
                "end_char": 3181,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Greenlanders",
                "start_char": 3234,
                "end_char": 3246,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Danes",
                "start_char": 3276,
                "end_char": 3281,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "France Presse",
                "start_char": 3343,
                "end_char": 3356,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Pram Gad",
                "start_char": 3371,
                "end_char": 3379,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Denmark",
                "start_char": 3431,
                "end_char": 3438,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Greenland",
                "start_char": 3457,
                "end_char": 3466,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "American",
                "start_char": 3502,
                "end_char": 3510,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Pram Gad",
                "start_char": 3561,
                "end_char": 3569,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Chris Wright",
                "start_char": 3660,
                "end_char": 3672,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Greenland",
                "start_char": 3795,
                "end_char": 3804,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "only two",
                "start_char": 3984,
                "end_char": 3992,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "57,000",
                "start_char": 4118,
                "end_char": 4124,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Denmark",
                "start_char": 4177,
                "end_char": 4184,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Washington",
                "start_char": 4207,
                "end_char": 4217,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Tiger Woods e Vanessa Trump stanno insieme",
        "date_raw": "Mon, 24 Mar 2025 17:04:19 GMT",
        "date": "2025-03-24",
        "url": "https://www.agi.it/estero/rss",
        "news_url": "https://www.agi.it/estero/news/2025-03-24/tiger-woods-vanessa-trump-relazione-30582158/",
        "subtitle": "",
        "content": "AGI - La 'leggenda' del golf Tiger Woods> ha ufficializzato la sua relazione con Vanessa Trump>, l'ex nuora del presidente degli Stati Uniti, pubblicando due foto sui suoi canali social. Nel post di Woods si legge: <q>L'amore è nell'aria e la vita è migliore con te al mio fianco! Non vediamo l'ora di intraprendere il nostro viaggio nella vita insieme</q> \n<h2>Le foto pubblicate</h2> \nUna foto mostra Woods e Vanessa Trump in posa insieme, un'altra con loro sdraiati su un'amaca con il braccio posato sul petto di lui mentre l'ex numero uno del golf guarda il cielo. \n&nbsp; \n<div></div> \n&nbsp; \n<h2>I rumors sulla relazione</h2> \nNelle ultime settimane, afferma la CNN, le voci sulla loro relazione erano state riportate da alcune riviste di gossip, dopo che i due erano stati visti a Torrey Pines, a San Diego. \n<h2>Vanessa Trump e la sua vita precedente</h2> \nVanessa>, 47 anni, è stata sposata con Donald Trump Jr.> per 13 anni. La coppia ha avuto cinque figli. I due hanno poi divorziato nel 2018. \n<h2>La vita personale di Tiger Woods</h2> \nWoods>, che ha due figli dal matrimonio con Elin Nordegren> – dalla quale ha divorziato nel 2010 – negli ultimi anni è stato al centro dell'opinione pubblica a causa delle sue infedeltà coniugali, sino a ricoverarsi in una clinica di riabilitazione per la dipendenza dal sesso. \n<h2>I figli di Woods e la scuola</h2> \nI media statunitensi riportano che i figli di Tiger Woods> frequentano la stessa scuola di Vanessa Trump>. \n<h2>Incontri con il presidente Trump</h2> \nWoods>, che negli ultimi anni ha giocato a golf più volte con il presidente Trump>, a febbraio ha partecipato a un incontro con il presidente degli Stati Uniti e i capi della Professional Golfers Association alla Casa Bianca per discutere sul futuro di questo sport e della LIV, la nuova lega professionistica di golf finanziata dal Public Investment Fund, il fondo sovrano dell'Arabia Saudita. \n&nbsp; \n&nbsp; \n&nbsp; \n&nbsp; \n&nbsp;",
        "ranked": 4,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1742846416.1657991,
        "language": "IT",
        "source": "AGI",
        "local_time": "2025-03-24 21:00:16",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-24T20.00.16",
        "en_title": "Tiger Woods and Vanessa Trump are together",
        "en_content": "AGI - The golf legend Tiger Woods> has officialized his relationship with Vanessa Trump>, the former daughter of the President of the United States, posting two photos on his social channels. In Woods' post we read: <q>Love is in the air and life is better with you by my side! We look forward to embarking on our journey into life together</q>\n<h2> photos published\nA photo shows Woods and Vanessa Trump posing together, another with them lying on a hammock with the arm laid on his chest while the former number one of the golf looks at the sky.\n&nbsp;\n<div </div\n&nbsp;\nNoise on the report\nIn recent weeks, CNN said, rumors about their relationship had been reported by some gossip magazines, after the two had been seen in Torrey Pines, San Diego.\n<h2>Vanessa Trump and his previous life</h2>\nVanessa>, 47, was married to Donald Trump Jr.> for 13 years. The couple had five children. The two divorced in 2018.\n<h2> Tiger Woods</h2>\nWoods>, who has two children from marriage to Elin Nordegren> – from whom he divorced in 2010 – in recent years he has been at the center of public opinion because of his marital infidelities, until he resorted to a rehabilitation clinic for sex addiction.\nChildren of Woods and the school\nThe U.S. media reports that Tiger Woods' children attend the same school as Vanessa Trump>.\n<h2>Concerns with President Trump</h2>\nWoods>, which in recent years has played golf several times with President Trump>, in February participated in a meeting with the President of the United States and the Heads of the Professional Golfers Association at the White House to discuss the future of this sport and LIV, the new professional golf league funded by the Public Investment Fund, the sovereign fund of Saudi Arabia.\n&nbsp;\n&nbsp;\n&nbsp;\n&nbsp;\n&nbsp;",
        "en_subtitle": "",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Tiger Woods",
                "start_char": 0,
                "end_char": 11,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Vanessa Trump",
                "start_char": 16,
                "end_char": 29,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Tiger Woods",
                "start_char": 22,
                "end_char": 33,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Vanessa Trump",
                "start_char": 74,
                "end_char": 87,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the United States",
                "start_char": 130,
                "end_char": 147,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "two",
                "start_char": 157,
                "end_char": 160,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Woods",
                "start_char": 195,
                "end_char": 200,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Woods",
                "start_char": 381,
                "end_char": 386,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Vanessa Trump",
                "start_char": 391,
                "end_char": 404,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "number one",
                "start_char": 507,
                "end_char": 517,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "recent weeks",
                "start_char": 596,
                "end_char": 608,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "CNN",
                "start_char": 610,
                "end_char": 613,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "two",
                "start_char": 706,
                "end_char": 709,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Torrey Pines",
                "start_char": 727,
                "end_char": 739,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "San Diego",
                "start_char": 741,
                "end_char": 750,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Vanessa Trump",
                "start_char": 756,
                "end_char": 769,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Vanessa",
                "start_char": 797,
                "end_char": 804,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "47",
                "start_char": 807,
                "end_char": 809,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Donald Trump Jr.",
                "start_char": 826,
                "end_char": 842,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "13 years",
                "start_char": 848,
                "end_char": 856,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "five",
                "start_char": 873,
                "end_char": 877,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "two",
                "start_char": 892,
                "end_char": 895,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "2018",
                "start_char": 908,
                "end_char": 912,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "two",
                "start_char": 952,
                "end_char": 955,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Elin Nordegren",
                "start_char": 982,
                "end_char": 996,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "2010",
                "start_char": 1025,
                "end_char": 1029,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "recent years",
                "start_char": 1035,
                "end_char": 1047,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "U.S.",
                "start_char": 1230,
                "end_char": 1234,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Tiger Woods'",
                "start_char": 1254,
                "end_char": 1266,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Vanessa Trump",
                "start_char": 1302,
                "end_char": 1315,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Trump</h2",
                "start_char": 1346,
                "end_char": 1355,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "recent years",
                "start_char": 1374,
                "end_char": 1386,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 1432,
                "end_char": 1437,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "February",
                "start_char": 1443,
                "end_char": 1451,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "the United States",
                "start_char": 1500,
                "end_char": 1517,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the Professional Golfers Association",
                "start_char": 1535,
                "end_char": 1571,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the White House",
                "start_char": 1575,
                "end_char": 1590,
                "label": "FAC",
                "info": "Buildings, airports, highways, bridges, etc."
            },
            {
                "word": "LIV",
                "start_char": 1631,
                "end_char": 1634,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the Public Investment Fund",
                "start_char": 1679,
                "end_char": 1705,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Saudi Arabia",
                "start_char": 1729,
                "end_char": 1741,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Addio a Mia Love, prima deputata nera, donna e repubblicana",
        "date_raw": "Mon, 24 Mar 2025 17:02:47 GMT",
        "date": "2025-03-24",
        "url": "https://www.agi.it/estero/rss",
        "news_url": "https://www.agi.it/estero/news/2025-03-24/addio-a-mia-love-prima-deputata-nera-donna-e-repubblicana-30582168/",
        "subtitle": "",
        "content": "AGI -&nbsp;È morta a soli 49 anni Mia Love, la prima deputata repubblicana nera degli Stati Uniti. \"È mancata serenamente\" ieri nella sua casa nella città di Saratoga Springs, nello Utah, ha annunciato la sua famiglia. \nLove, figlia di immigrati haitiani, >aveva rappresentato per due mandati lo Utah alla Camera. La figlia Abigale aveva annunciato all'inizio di marzo che la madre non rispondeva più alle cure per un cancro> che l'aveva colpita al cervello.><br> \"Una vera pioniera e leader visionaria, Mia ha ispirato innumerevoli cittadini dello Utah attraverso il suo coraggio, la sua grazia e la sua incrollabile fede nel sogno americano\" ha scritto il governatore dello Utah Spencer Cox, \"lascia un segno positivo e duraturo sul nostro stato. Ci mancherà profondamente\". \n<h2>La carriera politica di Love</h2> \nLa carriera politica di Mia Love era iniziata nel 2003, quando conquistò un seggio nel consiglio comunale di Saratoga >Springs, città di cui in seguito sarebbe diventata sindaco>. Nel 2014 fu eletta al Congresso facendo la storia come prima donna repubblicana di colore a ricoprire questo ruolo. \nLove fu critica nei confronti di Donald Trump durante la campagna elettorale del 2016, appoggiando invece il suo rivale repubblicano per la nomination, il senatore del Texas Ted Cruz e le chiese di scusarsi pubblicamente per aver fatto commenti denigratori su Haiti nel 2018. \nLa sua candidatura per un terzo mandato alla Camera si concluse con una sconfitta risicata contro il rivale democratico Ben McAdams. Trump reagì con un gioco di parole: \"Mia Love non mi ha dato alcun amore, e ha perso\". \nPrima di entrare in politica, madre di tre figli,> aveva lavorato per un po' come assistente di volo> e da adolescente sognava una carriera da attrice, tanto da laurearsi in musical all'università di Hartford, nel Connecticut.<br> Nel 2022 le fu diagnosticato un glioblastoma, una forma di cancro al cervello aggressiva e in rapida evoluzione. Nonostante le fossero stati dati solo 10-15 mesi di vita, la sua morte è avvenuta quasi due settimane dopo aver scritto un articolo di opinione per Deseret News, \"non per dire addio ma per dire grazie all'America\">.",
        "ranked": 5,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1742846416.165932,
        "language": "IT",
        "source": "AGI",
        "local_time": "2025-03-24 21:00:16",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-24T20.00.16",
        "en_title": "Goodbye to Mia Love, first black congressman, woman and Republican",
        "en_content": "AGI -&nbsp; She died at only 49 years old Mia Love, the first black Republican congressman in the United States. \"It was peacefully missed\" yesterday in his house in the city of Saratoga Springs, Utah, announced his family.\nLove, daughter of Haitian immigrants, had represented for two mandates Utah at the House. Her daughter Abigale announced at the beginning of March that her mother no longer responded to cancer cures > that she had hit her brain.><br> \"A true pioneer and visionary leader, Mia has inspired countless Utah citizens through her courage, grace and unwavering faith in the American dream,\" wrote the governor of Utah Spencer Cox, \"leaves a positive and lasting sign on our state. We'll miss him deeply.\"\n<h2>Love</h2> political career\nMia Love's political career began in 2003, when he took a seat in Saratoga >Springs City Council, which he later became mayor. In 2014 he was elected to Congress making history as the first black Republican woman to cover this role.\nLove was critical of Donald Trump during the 2016 election campaign, instead supporting his Republican nomination rival, Texas Senator Ted Cruz and asked her to apologize publicly for commenting on Haiti in 2018.\nHis candidacy for a third term at the House ended with a downfall against democratic rival Ben McAdams. Trump reacted with a word game: \"My Love didn't give me any love, and she lost.\"\nBefore entering politics, mother of three children, > had worked for a while as a flight attendant > and as a teenager dreamed of a career as an actress, to graduate in musical at the University of Hartford, Connecticut.<br> In 2022 she was diagnosed with a glioblastoma, a form of aggressive and rapidly evolving brain cancer. Despite being given only 10-15 months of life, his death took place almost two weeks after writing an article of opinion for Deseret News, \"not to say goodbye but to say thanks to America.\"",
        "en_subtitle": "",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Mia Love",
                "start_char": 11,
                "end_char": 19,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 21,
                "end_char": 26,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Republican",
                "start_char": 56,
                "end_char": 66,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "only 49 years old",
                "start_char": 24,
                "end_char": 41,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Mia Love",
                "start_char": 42,
                "end_char": 50,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 56,
                "end_char": 61,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Republican",
                "start_char": 68,
                "end_char": 78,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "the United States",
                "start_char": 94,
                "end_char": 111,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "yesterday",
                "start_char": 140,
                "end_char": 149,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Saratoga Springs",
                "start_char": 178,
                "end_char": 194,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Utah",
                "start_char": 196,
                "end_char": 200,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Love",
                "start_char": 224,
                "end_char": 228,
                "label": "WORK_OF_ART",
                "info": "Titles of books, songs, etc."
            },
            {
                "word": "Haitian",
                "start_char": 242,
                "end_char": 249,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "two",
                "start_char": 282,
                "end_char": 285,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Utah",
                "start_char": 295,
                "end_char": 299,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "House",
                "start_char": 307,
                "end_char": 312,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Abigale",
                "start_char": 327,
                "end_char": 334,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the beginning of March",
                "start_char": 348,
                "end_char": 370,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Mia",
                "start_char": 496,
                "end_char": 499,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Utah",
                "start_char": 523,
                "end_char": 527,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "American",
                "start_char": 592,
                "end_char": 600,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Utah",
                "start_char": 631,
                "end_char": 635,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Spencer Cox",
                "start_char": 636,
                "end_char": 647,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Mia Love's",
                "start_char": 754,
                "end_char": 764,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "2003",
                "start_char": 791,
                "end_char": 795,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Saratoga >",
                "start_char": 820,
                "end_char": 830,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "2014",
                "start_char": 884,
                "end_char": 888,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Congress",
                "start_char": 907,
                "end_char": 915,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 938,
                "end_char": 943,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Republican",
                "start_char": 950,
                "end_char": 960,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Love",
                "start_char": 987,
                "end_char": 991,
                "label": "WORK_OF_ART",
                "info": "Titles of books, songs, etc."
            },
            {
                "word": "Donald Trump",
                "start_char": 1008,
                "end_char": 1020,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "2016",
                "start_char": 1032,
                "end_char": 1036,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Republican",
                "start_char": 1079,
                "end_char": 1089,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Texas",
                "start_char": 1108,
                "end_char": 1113,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ted Cruz",
                "start_char": 1122,
                "end_char": 1130,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Haiti",
                "start_char": 1185,
                "end_char": 1190,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "2018",
                "start_char": 1194,
                "end_char": 1198,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "third",
                "start_char": 1220,
                "end_char": 1225,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "House",
                "start_char": 1238,
                "end_char": 1243,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Ben McAdams",
                "start_char": 1291,
                "end_char": 1302,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 1304,
                "end_char": 1309,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "My Love",
                "start_char": 1337,
                "end_char": 1344,
                "label": "WORK_OF_ART",
                "info": "Titles of books, songs, etc."
            },
            {
                "word": "three",
                "start_char": 1421,
                "end_char": 1426,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "the University of Hartford",
                "start_char": 1565,
                "end_char": 1591,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Connecticut.<br",
                "start_char": 1593,
                "end_char": 1608,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "2022",
                "start_char": 1613,
                "end_char": 1617,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "10-15 months",
                "start_char": 1738,
                "end_char": 1750,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "almost two weeks",
                "start_char": 1781,
                "end_char": 1797,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Deseret News",
                "start_char": 1838,
                "end_char": 1850,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "America",
                "start_char": 1893,
                "end_char": 1900,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Trump attacca George Clooney: \"È solo una star di serie B\"",
        "date_raw": "Mon, 24 Mar 2025 15:42:00 GMT",
        "date": "2025-03-24",
        "url": "https://www.agi.it/estero/rss",
        "news_url": "https://www.agi.it/estero/news/2025-03-24/donald-trump-contro-george-clooney-30580172/",
        "subtitle": "",
        "content": "AGI - Donald Trump si è scagliato contro George Clooney>, definendolo una \"star di serie B\", dopo che l'attore, in un'intervista con la CBS News>, ha criticato lo stato della libertà di stampa> negli Stati Uniti. \"Perché l'ormai screditato programma '60 Minutes' avrebbe dovuto dedicare tanto tempo a George Clooney, una star di serie B e commentatore politico fallito?\", ha scritto Trump in un post sul suo social network Truth>. Il post del presidente è arrivato dopo che Clooney ha dichiarato che \"quando i poteri esecutivo, legislativo e giudiziario falliscono, il quarto potere (la stampa) deve prevalere\". \n<h2>Promozione a Broadway</h2> \nL'attore è impegnato nella promozione del suo debutto a Broadway: un adattamento di \"Good Night, and Good Luck\", il film da lui diretto nel 2005. \"I governi non amano la libertà di stampa. Non l'hanno mai amata. E questo vale per i conservatori e i progressisti o a qualsiasi parte appartengano\", ha aggiunto il premio Oscar. Clooney e la moglie, Amal, hanno una fondazione dedicata alla difesa dei diritti umani e della giustizia sociale in tutto il mondo. \n<h2>Campagna elettorale</h2> \nDurante l'ultima campagna elettorale, Clooney ritirò il suo sostegno all'ex presidente Joe Biden> con un articolo sul New York Times>. Un argomento sollevato anche da Trump su Truth Social, secondo cui l'attore \"ha combattuto duramente per l'elezione di 'Sleepy' Joe\" salvo poi \"abbandonarlo come un cane\". \"In seguito, suppongo su ordine del team di Obama, si è impegnato a fondo per sostenere Kamala>, solo per rendersi conto rapidamente che non sarebbe andato da nessuna parte\", ha aggiunto il Presidente.",
        "ranked": 6,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1742846416.1660619,
        "language": "IT",
        "source": "AGI",
        "local_time": "2025-03-24 21:00:16",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-24T20.00.16",
        "en_title": "Trump attacks George Clooney: \"It's just a B star\"",
        "en_content": "AGI - Donald Trump unleashed against George Clooney>, calling it a \"B-series star\", after the actor, in an interview with CBS News>, criticized the state of press freedom > in the United States. \"Why would the now discredited 60 Minutes program devote so much time to George Clooney, a B-series star and failed political commentator?\", wrote Trump in a post on his social network Truth>. The president's post arrived after Clooney stated that \"when executive, legislative and judicial powers fail, the fourth power (print) must prevail.\"\n<h2>Promotion on Broadway\nThe actor is committed to promoting his Broadway debut: an adaptation of \"Good Night, and Good Luck\", the film he directed in 2005. \"Governments do not like freedom of press. They never loved her. And this applies to conservatives and progressives or to any part they belong,\" added the Oscar prize. Clooney and his wife, Amal, have a foundation dedicated to the defense of human rights and social justice worldwide.\n<h2> Electoral camp\nDuring the last election campaign, Clooney retired his support to former President Joe Biden> with an article in the New York Times. A topic also raised by Trump on Truth Social, according to which the actor \"has fought hard for the election of 'Sleepy' Joe\" except \"abandonarlo as a dog\". \"Afterwards, I suppose on the orders of Obama's team, he worked hard to support Kamala>, just to quickly realize that he would not go anywhere,\" added the President.",
        "en_subtitle": "",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 0,
                "end_char": 5,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "George Clooney",
                "start_char": 14,
                "end_char": 28,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "AGI - Donald Trump",
                "start_char": 0,
                "end_char": 18,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "George Clooney",
                "start_char": 37,
                "end_char": 51,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "CBS News",
                "start_char": 122,
                "end_char": 130,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the United States",
                "start_char": 176,
                "end_char": 193,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "60 Minutes",
                "start_char": 226,
                "end_char": 236,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "George Clooney",
                "start_char": 268,
                "end_char": 282,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 342,
                "end_char": 347,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Clooney",
                "start_char": 423,
                "end_char": 430,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "fourth",
                "start_char": 502,
                "end_char": 508,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Broadway",
                "start_char": 555,
                "end_char": 563,
                "label": "FAC",
                "info": "Buildings, airports, highways, bridges, etc."
            },
            {
                "word": "Broadway",
                "start_char": 604,
                "end_char": 612,
                "label": "FAC",
                "info": "Buildings, airports, highways, bridges, etc."
            },
            {
                "word": "Good Night",
                "start_char": 638,
                "end_char": 648,
                "label": "WORK_OF_ART",
                "info": "Titles of books, songs, etc."
            },
            {
                "word": "2005",
                "start_char": 690,
                "end_char": 694,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Oscar",
                "start_char": 851,
                "end_char": 856,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Clooney",
                "start_char": 864,
                "end_char": 871,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Amal",
                "start_char": 886,
                "end_char": 890,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Clooney",
                "start_char": 1036,
                "end_char": 1043,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Joe Biden",
                "start_char": 1084,
                "end_char": 1093,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the New York Times",
                "start_char": 1114,
                "end_char": 1132,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Trump on Truth Social",
                "start_char": 1157,
                "end_char": 1178,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Sleepy",
                "start_char": 1247,
                "end_char": 1253,
                "label": "WORK_OF_ART",
                "info": "Titles of books, songs, etc."
            },
            {
                "word": "Obama",
                "start_char": 1331,
                "end_char": 1336,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Kamala",
                "start_char": 1371,
                "end_char": 1377,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Lauren Sanchez, star ben oltre la love story con Bezos",
        "date_raw": "Mon, 24 Mar 2025 15:09:31 GMT",
        "date": "2025-03-24",
        "url": "https://www.agi.it/estero/rss",
        "news_url": "https://www.agi.it/estero/news/2025-03-24/lauren-sanchez-jeff-bezos-30580132/",
        "subtitle": "",
        "content": "AGI - Quella di Lauren Sanchez è una figura poliedrica nel panorama mediatico statunitense: nota per la sua carriera nel giornalismo televisivo, l'imprenditoria nel settore dell'aviazione e, più recentemente, per il suo impegno in iniziative filantropiche. Ma, soprattutto nelle pagine di gossip, anche per essere la promessa sposa di Jeff Bezos>. \nNata il 19 dicembre 1969 ad Albuquerque, New Mexico, Lauren è cresciuta in una famiglia di origini messicane. Fin da giovane, ha mostrato un forte interesse per l'aviazione, ispirata dal padre, istruttore di volo e meccanico aeronautico. Tuttavia, ha scelto inizialmente di perseguire una carriera nel giornalismo>, laureandosi alla University of Southern California. Ha lavorato a KCOP-TV a Los Angeles, per poi diventare reporter e conduttrice per varie emittenti, tra cui KTVK-TV a Phoenix ed \"Extra\". Nel 1999, è entrata a far parte di \"Good Day LA\" su KTTV Fox 11, consolidando la sua reputazione nel panorama televisivo. \n<div></div> \nParallelamente alla carriera giornalistica, Lauren ha avuto ruoli cameo in film come \"The Day After Tomorrow\" (2004) e \"I fantastici 4'\" (2007), interpretando se stessa. Nel 2005, ha partecipato come ospite alla quarta stagione di \"The View\">. Ha poi fatto ritorno a \"Extra\" come conduttrice e corrispondente speciale. \nNel 2016, unendo la passione per l'aviazione e l'esperienza mediatica, ha fondato Black Ops Aviation, la prima compagnia di produzione aerea di proprietà e gestione femminile, focalizzata su progetti televisivi e cinematografici. Come pilota certificata, ha pilotato elicotteri per riprese aeree in produzioni di alto profilo. \nE' stata sposata con Patrick Whitesell, co-CEO dell'agenzia di talenti WME, con il quale ha avuto due figli. Da una precedente relazione ha avuto un altro figlio. Nel 2019 la sua relazione con Jeff Bezos, fondatore di Amazon, è diventata pubblica, attirando l'attenzione dei media. Nel maggio 2023, la coppia ha annunciato il fidanzamento. \nAttualmente ricopre il ruolo di vice presidente del Bezos Earth Fund>, dedicato alla lotta contro il cambiamento climatico e alla protezione dell'ambiente. Nel 2024 ha pubblicato il suo primo libro per bambini, \"The Fly Who Flew to Space\", ispirato alle sue sfide personali con la dislessia. Il libro ha esordito nella lista dei bestseller del New York Times il 29 settembre 2024. \n&nbsp;",
        "ranked": 7,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1742846416.1661885,
        "language": "IT",
        "source": "AGI",
        "local_time": "2025-03-24 21:00:16",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-24T20.00.16",
        "en_title": "Lauren Sanchez, star well beyond the love story with Bezos",
        "en_content": "AGI - Lauren Sanchez is a multifaceted figure in the media scene of the United States: known for his career in television journalism, entrepreneurship in the aviation industry and, more recently, for his commitment in philanthropic initiatives. But, especially in the gossip pages, even to be Jeff Bezos>'s bride promise.\nBorn on December 19, 1969 in Albuquerque, New Mexico, Lauren grew up in a family of Mexican origins. Since young, he has shown a strong interest in aviation, inspired by his father, flight instructor and aeronautical mechanic. However, he initially chose to pursue a career in journalism >, graduating from the University of Southern California. He worked at KCOP-TV in Los Angeles, then became a reporter and conductor for various broadcasters, including KTVK-TV in Phoenix and \"Extra\". In 1999, she joined \"Good Day LA\" on KTTV Fox 11, consolidating his reputation on the television scene.\n<div </div\nIn parallel to the journalistic career, Lauren had cameo roles in films such as \"The Day After Tomorrow\" (2004) and \"The Fantastic 4'\" (2007), playing herself. In 2005, he participated as guest at the fourth season of \"The View\">. He then returned to \"Extra\" as a conductor and special correspondent.\nIn 2016, joining the passion for aviation and media experience, he founded Black Ops Aviation, the first airline of female ownership and management, focused on television and film projects. As a certified pilot, he piloted aerial shooting helicopters in high-profile productions.\nShe was married to Patrick Whitesell, co-CEO of the talent agency WME, with whom she had two children. From a previous report he had another son. In 2019 his relationship with Jeff Bezos, founder of Amazon, became public, attracting media attention. In May 2023, the couple announced the engagement.\nHe currently serves as vice president of the Bezos Earth Fund>, dedicated to combating climate change and protecting the environment. In 2024 he published his first children's book, \"The Fly Who Flew to Space\", inspired by his personal challenges with dyslexia. The book began on the New York Times bestseller list on 29 September 2024.\n&nbsp;",
        "en_subtitle": "",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Lauren Sanchez",
                "start_char": 0,
                "end_char": 14,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Bezos",
                "start_char": 53,
                "end_char": 58,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "AGI - Lauren Sanchez",
                "start_char": 0,
                "end_char": 20,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the United States",
                "start_char": 68,
                "end_char": 85,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Jeff Bezos",
                "start_char": 293,
                "end_char": 303,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "December 19, 1969",
                "start_char": 330,
                "end_char": 347,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Albuquerque",
                "start_char": 351,
                "end_char": 362,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "New Mexico",
                "start_char": 364,
                "end_char": 374,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Lauren",
                "start_char": 376,
                "end_char": 382,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Mexican",
                "start_char": 406,
                "end_char": 413,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "aeronautical",
                "start_char": 526,
                "end_char": 538,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the University of Southern California",
                "start_char": 629,
                "end_char": 666,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "KCOP-TV",
                "start_char": 681,
                "end_char": 688,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Los Angeles",
                "start_char": 692,
                "end_char": 703,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "KTVK-TV",
                "start_char": 778,
                "end_char": 785,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Phoenix",
                "start_char": 789,
                "end_char": 796,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "1999",
                "start_char": 813,
                "end_char": 817,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "KTTV Fox 11",
                "start_char": 847,
                "end_char": 858,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Lauren",
                "start_char": 965,
                "end_char": 971,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "The Day After Tomorrow",
                "start_char": 1006,
                "end_char": 1028,
                "label": "WORK_OF_ART",
                "info": "Titles of books, songs, etc."
            },
            {
                "word": "2004",
                "start_char": 1031,
                "end_char": 1035,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "The Fantastic 4'",
                "start_char": 1042,
                "end_char": 1058,
                "label": "WORK_OF_ART",
                "info": "Titles of books, songs, etc."
            },
            {
                "word": "2007",
                "start_char": 1061,
                "end_char": 1065,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "2005",
                "start_char": 1088,
                "end_char": 1092,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "the fourth season",
                "start_char": 1122,
                "end_char": 1139,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "The View",
                "start_char": 1144,
                "end_char": 1152,
                "label": "WORK_OF_ART",
                "info": "Titles of books, songs, etc."
            },
            {
                "word": "2016",
                "start_char": 1229,
                "end_char": 1233,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Black Ops Aviation",
                "start_char": 1301,
                "end_char": 1319,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 1325,
                "end_char": 1330,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Patrick Whitesell",
                "start_char": 1525,
                "end_char": 1542,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "WME",
                "start_char": 1572,
                "end_char": 1575,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "two",
                "start_char": 1595,
                "end_char": 1598,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "2019",
                "start_char": 1655,
                "end_char": 1659,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Jeff Bezos",
                "start_char": 1682,
                "end_char": 1692,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Amazon",
                "start_char": 1705,
                "end_char": 1711,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "May 2023",
                "start_char": 1759,
                "end_char": 1767,
