[
    {
        "title": "Qatargate: chiesta la revoca dell'immunità per Gualmini e Moretti",
        "date_raw": "Tue, 04 Mar 2025 16:44:20 GMT",
        "date": "2025-03-04",
        "url": "https://www.agi.it/estero/rss",
        "news_url": "https://www.agi.it/estero/news/2025-03-04/qatargate-revoca-immunita-per-le-dem-gualmini-e-moretti-30281799/",
        "subtitle": "",
        "content": "AGI -&nbsp;La procura federale del Belgio ha chiesto al Parlamento europeo di revocare l'immunità per Alessandra Moretti ed Elisabetta&nbsp;Gualmini, europarlamentari del Pd, nell'ambito dello scandalo corruzione Qatargate. La richiesta è stata presentata all'ufficio di presidenza dell'Europarlamento e sarà annunciata durante la sessione plenaria che si terrà la prossima settimana.&nbsp; Partirà poi l'iter che coinvolge la commissione giuridica (Juri) che si esprimerà sulla richiesta e si terrà infine un voto in plenaria.&nbsp; Finora erano state concesse tutte le richieste di revoca avanzate nell'ambito dell'inchiesta.&nbsp;Moretti e Gualmini si sono autosospese dal gruppo dei Socialisti e democratici al Parlamento europeo >\"per evitare ogni forma di strumentalizzazione rispetto a una procedura aperta da anni\".&nbsp;Lo rende noto la delegazione del Pd che si \"augura che ora si proceda per accertare e fare piena chiarezza sui fatti contestati\". La delegazione si è detta \"convinta della loro estraneità ai fatti contestati\". \n\"Abbiamo appreso dalla stampa notizia della richiesta, da parte delle autorità giudiziarie del Belgio, di revoca della nostre immunità - affermano Gualmini e Moretti -. Al fine di sottolineare la totale estraneità a ogni fatto corruttivo>, abbiamo deciso di auto sospenderci dal gruppo al quale apparteniamo per essere pienamente a disposizione della magistratura per qualsiasi esigenza istruttoria. Ringraziamo la delegazione degli eurodeputati Pd per la solidarietà politica e umana pubblicamente espressa\".&nbsp; \n<h2>L'inchiesta Qatargate</h2> \nIl <a href=\"https://www.agi.it/cronaca/news/2022-12-15/qatargate-atti-inchiesta-corruzione-gruppo-molto-ampio-19230126/\">Qatargate</a> è considerato il più grosso scandalo che ha colpito l'europarlamento. Ha coinvolto diverse figure anche di altissimo profilo dell'Unione Europea, accusate di aver accettato denaro in cambio di un aiuto politico per migliorare l'immagine del Qatar. \nDall'inchiesta belga&nbsp;>sarebbe stato individuato \"un gruppo indeterminato e molto ampio di persone\" dedito alla consumazione di \"fatti di corruzione\"&nbsp;>che avrebbe operato all'interno di&nbsp;\"strutture europee con o senza legami con l'Unione Europea\".&nbsp;È quanto emerge dal decreto di perquisizione eseguito nei giorni scorsi dalla Guardia di Finanza, su delega della procura di Milano, nell'ambito di&nbsp;un ordine di investigazione europeo richiesto attraverso Eurojust dalla procura federale di Bruxelles.>",
        "ranked": 1,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1741107616.7312615,
        "language": "IT",
        "source": "AGI",
        "local_time": "2025-03-04 18:00:16",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-04T17.00.16",
        "en_title": "Qatargate: Revocation of immunity for Gualmini and Moretti",
        "en_content": "AGI -&nbsp;The Federal Prosecutor of Belgium asked the European Parliament to revoke immunity for Alessandra Moretti and Elisabetta&nbsp;Gualmini, MEPs of the PD, in the context of Qatargate corruption scandal. The request was submitted to the Bureau of the European Parliament and will be announced during the plenary session to be held next week.&nbsp; It will then start the process involving the Juri Committee, which will be expressed on the request and a vote will be held in plenary.&nbsp; So far, all requests for revocations have been granted within the framework of the investigation.&nbsp;Moretti and Gualmini have been self-sustained by the Socialists and Democrats Group in the European Parliament > \"to avoid any form of instrumentalization with respect to an open procedure for years.\" &nbsp; The PD delegation is known to hope that it will now proceed to ascertain and make full clarity on the disputes\". The delegation was called \"convinced of their extraneity to the disputed facts\".\n\"We learned from the press news of the request, by the judicial authorities of Belgium, to revoke our immunity - say Gualmini and Moretti -. In order to underline the total extraneity to every Corruptive fact,» we decided to suspend ourselves from the group to which we belong to be fully available to the judiciary for any instructional requirement. We thank the delegation of Pd Euro MPs for publicly expressed political and human solidarity\".&nbsp;\n<h2> The Qatargate survey\nThe <a href=\"https://www.agi.it/cronaca/news/2022-12-15/qatargate-act-investigation-compution-group-wide-19230126/\">Qatargate</a> is considered the biggest scandal that struck the European Parliament. He has involved several figures of the highest profile of the European Union, accused of accepting money in exchange for political help to improve the image of Qatar.\nFrom the Belgian survey &nbsp;> it would have been identified \"an indefinite and very large group of people\" dedicated to the consummation of \"facts of corruption\" &nbsp;> which would have operated within &nbsp;\" European structures with or without links with the European Union\". >",
        "en_subtitle": "",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Gualmini",
                "start_char": 38,
                "end_char": 46,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Moretti",
                "start_char": 51,
                "end_char": 58,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "AGI -&nbsp;The Federal Prosecutor of Belgium",
                "start_char": 0,
                "end_char": 44,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the European Parliament",
                "start_char": 51,
                "end_char": 74,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Alessandra Moretti",
                "start_char": 98,
                "end_char": 116,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Elisabetta&nbsp;Gualmini",
                "start_char": 121,
                "end_char": 145,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "PD",
                "start_char": 159,
                "end_char": 161,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Qatargate",
                "start_char": 181,
                "end_char": 190,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the Bureau of the European Parliament",
                "start_char": 240,
                "end_char": 277,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the Juri Committee",
                "start_char": 396,
                "end_char": 414,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "investigation.&nbsp;Moretti",
                "start_char": 580,
                "end_char": 607,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Gualmini",
                "start_char": 612,
                "end_char": 620,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Socialists",
                "start_char": 653,
                "end_char": 663,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Democrats Group",
                "start_char": 668,
                "end_char": 683,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the European Parliament",
                "start_char": 687,
                "end_char": 710,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "years",
                "start_char": 793,
                "end_char": 798,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "PD",
                "start_char": 812,
                "end_char": 814,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Belgium",
                "start_char": 1081,
                "end_char": 1088,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Gualmini",
                "start_char": 1119,
                "end_char": 1127,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Moretti",
                "start_char": 1132,
                "end_char": 1139,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Pd Euro",
                "start_char": 1380,
                "end_char": 1387,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Qatargate",
                "start_char": 1463,
                "end_char": 1472,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the European Parliament",
                "start_char": 1656,
                "end_char": 1679,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the European Union",
                "start_char": 1739,
                "end_char": 1757,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Qatar",
                "start_char": 1841,
                "end_char": 1846,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Belgian",
                "start_char": 1857,
                "end_char": 1864,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "&nbsp",
                "start_char": 2012,
                "end_char": 2017,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "&nbsp",
                "start_char": 2053,
                "end_char": 2058,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "European",
                "start_char": 2061,
                "end_char": 2069,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "the European Union",
                "start_char": 2108,
                "end_char": 2126,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Zelensky: \"Pronti a lavorare con Trump per la pace. Sì alla tregua se la Russia farà lo stesso\"",
        "date_raw": "Tue, 04 Mar 2025 16:32:35 GMT",
        "date": "2025-03-04",
        "url": "https://www.agi.it/estero/rss",
        "news_url": "https://www.agi.it/estero/news/2025-03-04/ucraina-zelensky-pronti-a-lavorare-per-pace-se-lo-fa-anche-russia-30285057/",
        "subtitle": "",
        "content": "AGI - Il presidente ucraino Volodymyr Zelensky ha dichiarato sui suoi canali social che l'Ucraina è pronta a lavorare velocemente per porre fine alla guerra con la Russia. \"Le prime fasi potrebbero essere il rilascio dei prigionieri e la tregua nel cielo, con il divieto di missili, droni a lungo raggio, bombe su energia e altre infrastrutture civili, e tregua in mare immediatamente, se la Russia farà lo stesso\", ha scritto Zelensky. Il presidente ha aggiunto che l'Ucraina vuole procedere rapidamente attraverso tutte le fasi successive e lavorare con gli Stati Uniti per concordare un accordo finale forte.> \nZelensky ha ribadito l'impegno dell'Ucraina per la pace, sottolineando che nessuno desidera una guerra senza fine. \"L'Ucraina è pronta a sedersi al tavolo delle trattative il prima possibile per avvicinarsi a una pace duratura. Nessuno desidera la pace più degli ucraini. Il mio team e io siamo pronti a lavorare sotto la forte leadership del presidente Trump per ottenere una pace duratura>\", ha scritto Zelensky. \n<h2>Incontro a Washington e accordo su minerali e sicurezza</h2> \nIl presidente ucraino ha anche commentato l'incontro alla Casa Bianca di venerdì scorso, definendolo \"deplorevole\" e auspicando una cooperazione e comunicazione future più costruttive. Zelensky ha inoltre dichiarato che l'Ucraina è pronta a firmare l'accordo su minerali e sicurezza in qualsiasi momento e formato conveniente, considerandolo un passo verso una maggiore sicurezza e solide garanzie di sicurezza. \n<h2>Trump e i piani per la pace in Ucraina</h2> \nIl presidente degli Stati Uniti, Donald Trump, dovrebbe presentare i suoi piani per porre fine alla guerra della Russia contro l'Ucraina nel suo discorso sullo stato dell'Unione di fronte al Congresso. Secondo Fox News, il discorso, intitolato \"Rinnovare il sogno americano\", sarà composto da quattro sezioni principali: la realizzazione del secondo mandato di Trump in patria e all'estero, le azioni dell'amministrazione Trump per l'economia, una richiesta al Congresso di approvare finanziamenti aggiuntivi per la sicurezza delle frontiere e i piani per stabilire la pace in Ucraina. Un passaggio del discorso sarà dedicato al lavoro dell'amministrazione per liberare gli ostaggi in mano ad Hamas. \n<h2>La bozza del Consiglio Europeo</h2> \nNell'ultima bozza delle conclusioni del Consiglio europeo speciale, che si terrà giovedì a Bruxelles, si legge che \"la pace deve rispettare l'indipendenza, la sovranità e l'integrità territoriale dell'Ucraina\". Il Consiglio europeo sottolinea l'importanza di negoziati che coinvolgano l'Ucraina e l'Europa, e che la sicurezza dell'Ucraina, dell'Europa e globale sono interconnesse. Un cessate il fuoco può avvenire solo come parte di un processo che porta a un accordo di pace globale, accompagnato da robuste e credibili garanzie di sicurezza per l'Ucraina. \n<h2>Incontro tra Orban e Macron</h2> \nIl premier ungherese, Viktor Orban, si recherà domani a Parigi su invito del presidente francese, Emmanuel Macron, per un bilaterale sulla guerra tra Russia e Ucraina. Il governo di Budapest ha riferito che l'incontro avverrà meno di 24 ore prima di una riunione straordinaria dei leader dell'UE a Bruxelles, dove si discuterà di come rafforzare la sicurezza europea alla luce del disimpegno militare degli Stati Uniti dal continente.<br> &nbsp;",
        "ranked": 2,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1741107616.7314525,
        "language": "IT",
        "source": "AGI",
        "local_time": "2025-03-04 18:00:16",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-04T17.00.16",
        "en_title": "Zelensky: \"Ready to work with Trump for peace. Yes to the truce if Russia will do the same\"",
        "en_content": "AGI - Ukrainian President Volodymyr Zelensky stated on his social channels that Ukraine is ready to work quickly to end the war with Russia. \"The first steps could be the release of prisoners and the truce in the sky, with the ban on missiles, long-range drones, bombs on energy and other civil infrastructure, and truce at sea immediately, if Russia will do the same,\" wrote Zelensky. The president added that Ukraine wants to proceed quickly through all the successive stages and work with the United States to agree on a strong final agreement. >\nZelensky reiterated Ukraine's commitment to peace, stressing that no one wants an endless war. \"Ukraine is ready to sit at the negotiating table as soon as possible to approach a lasting peace. No one wants peace more than the Ukrainians. My team and I are ready to work under President Trump's strong leadership to achieve lasting peace,\" Zelensky wrote.\n<h2> Meeting with Washington and agreement on minerals and safety\nThe Ukrainian president also commented on the meeting at the White House on Friday, defining it \"deploreable\" and wishing for more constructive future cooperation and communication. Zelensky also stated that Ukraine is ready to sign the agreement on minerals and security at any time and convenient format, considering it a step towards greater security and solid security.\n<h2>Trump and peace plans in Ukraine</h2>\nThe President of the United States, Donald Trump, should present his plans to end the war of Russia against Ukraine in his speech on the state of the Union in front of Congress. According to Fox News, the speech entitled \"Renew the American Dream\", will consist of four main sections: the realization of the second mandate of Trump at home and abroad, the actions of the Trump administration for the economy, a request to the Congress to approve additional funding for the security of borders and plans to establish peace in Ukraine. A passage of the speech will be dedicated to the work of the administration to free the hostages in the hands of Hamas.\nThe draft of the European Council\nIn the last draft of the conclusions of the Special European Council, which will be held Thursday in Brussels, we read that \"peace must respect the independence, sovereignty and territorial integrity of Ukraine\". The European Council stresses the importance of negotiations involving Ukraine and Europe, and that the security of Ukraine, Europe and the world are interconnected. A ceasefire can only happen as part of a process leading to a global peace agreement, accompanied by robust and credible security guarantees for Ukraine.\n<h2> Meeting between Orban and Macron</h2>\nThe Hungarian Prime Minister Viktor Orban will travel tomorrow to Paris at the invitation of the French President, Emmanuel Macron, for a bilateral war between Russia and Ukraine. The Budapest Government has reported that the meeting will take place less than 24 hours before an extraordinary meeting of EU leaders in Brussels, where it will discuss how to strengthen European security in the light of the U.S. military engagement from the continent.<br> &nbsp;",
        "en_subtitle": "",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Zelensky",
                "start_char": 0,
                "end_char": 8,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 30,
                "end_char": 35,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 67,
                "end_char": 73,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "AGI - Ukrainian",
                "start_char": 0,
                "end_char": 15,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Volodymyr Zelensky",
                "start_char": 26,
                "end_char": 44,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 80,
                "end_char": 87,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 133,
                "end_char": 139,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 146,
                "end_char": 151,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 344,
                "end_char": 350,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Zelensky",
                "start_char": 376,
                "end_char": 384,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 411,
                "end_char": 418,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the United States",
                "start_char": 492,
                "end_char": 509,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Zelensky",
                "start_char": 550,
                "end_char": 558,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 570,
                "end_char": 577,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 646,
                "end_char": 653,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukrainians",
                "start_char": 777,
                "end_char": 787,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 837,
                "end_char": 842,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Zelensky",
                "start_char": 890,
                "end_char": 898,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Washington",
                "start_char": 924,
                "end_char": 934,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukrainian",
                "start_char": 976,
                "end_char": 985,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "the White House",
                "start_char": 1029,
                "end_char": 1044,
                "label": "FAC",
                "info": "Buildings, airports, highways, bridges, etc."
            },
            {
                "word": "Friday",
                "start_char": 1048,
                "end_char": 1054,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Zelensky",
                "start_char": 1154,
                "end_char": 1162,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 1180,
                "end_char": 1187,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukraine</h2",
                "start_char": 1375,
                "end_char": 1386,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "the United States",
                "start_char": 1405,
                "end_char": 1422,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Donald Trump",
                "start_char": 1424,
                "end_char": 1436,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 1481,
                "end_char": 1487,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 1496,
                "end_char": 1503,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Congress",
                "start_char": 1556,
                "end_char": 1564,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Fox News",
                "start_char": 1579,
                "end_char": 1587,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Renew the American Dream",
                "start_char": 1610,
                "end_char": 1634,
                "label": "WORK_OF_ART",
                "info": "Titles of books, songs, etc."
            },
            {
                "word": "four",
                "start_char": 1653,
                "end_char": 1657,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "second",
                "start_char": 1696,
                "end_char": 1702,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 1714,
                "end_char": 1719,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 1759,
                "end_char": 1764,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Congress",
                "start_char": 1814,
                "end_char": 1822,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 1913,
                "end_char": 1920,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 2035,
                "end_char": 2040,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the European Council",
                "start_char": 2055,
                "end_char": 2075,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the Special European Council",
                "start_char": 2116,
                "end_char": 2144,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Thursday",
                "start_char": 2165,
                "end_char": 2173,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Brussels",
                "start_char": 2177,
                "end_char": 2185,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 2279,
                "end_char": 2286,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "The European Council",
                "start_char": 2289,
                "end_char": 2309,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 2360,
                "end_char": 2367,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Europe",
                "start_char": 2372,
                "end_char": 2378,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 2405,
                "end_char": 2412,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Europe",
                "start_char": 2414,
                "end_char": 2420,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 2600,
                "end_char": 2607,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Orban",
                "start_char": 2630,
                "end_char": 2635,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Hungarian",
                "start_char": 2656,
                "end_char": 2665,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Viktor Orban",
                "start_char": 2681,
                "end_char": 2693,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "tomorrow",
                "start_char": 2706,
                "end_char": 2714,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Paris",
                "start_char": 2718,
                "end_char": 2723,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "French",
                "start_char": 2749,
                "end_char": 2755,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Emmanuel Macron",
                "start_char": 2767,
                "end_char": 2782,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 2812,
                "end_char": 2818,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 2823,
                "end_char": 2830,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "The Budapest Government",
                "start_char": 2832,
                "end_char": 2855,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "less than 24 hours",
                "start_char": 2902,
                "end_char": 2920,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "EU",
                "start_char": 2956,
                "end_char": 2958,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Brussels",
                "start_char": 2970,
                "end_char": 2978,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "European",
                "start_char": 3020,
                "end_char": 3028,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "U.S.",
                "start_char": 3058,
                "end_char": 3062,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Elon Musk resta membro della Royal Society (nonostante tutto)",
        "date_raw": "Tue, 04 Mar 2025 12:19:48 GMT",
        "date": "2025-03-04",
        "url": "https://www.agi.it/estero/rss",
        "news_url": "https://www.agi.it/estero/news/2025-03-04/elon-musk-confermato-membro-royal-society-30280854/",
        "subtitle": "",
        "content": "AGI - Il miliardario Elon Musk è stato confermato membro della Royal Society, la più antica accademia scientifica del Regno Unito,> nel corso di una riunione convocata ieri sera in seguito al lancio di una petizione firmata da 3.400 scienziati che ne chiedevano l'esclusione. Il nome del miliardario, anche stretto consigliere del presidente degli Stati Uniti Donald Trump, è apparso questa mattina sul sito web della Royal Society, e l'accademia non lo ha menzionato in una dichiarazione rilasciata dopo la riunione. \"I partecipanti, che erano più di 150 all'incontro di ieri sera, hanno convenuto sulla necessità che l'Accademia intensifichi i propri sforzi per difendere la scienza e gli scienziati, in un momento in cui sono minacciati come mai prima\", si legge nella nota. \nLa Royal Society \"ha accettato di prendere in considerazione ulteriori possibili azioni per contribuire a difendere la scienza e la ricerca scientifica e per contrastare la disinformazione e gli attacchi ideologici\" nei loro confronti, ha aggiunto. Oltre 3.400 scienziati hanno firmato una lettera aperta pubblicata a febbraio in cui accusano il capo di Tesla e SpaceX di aver violato il codice di condotta della Royal Society >promuovendo \"teorie cospirative infondate\". \nMusk è \"ampiamente considerato uno dei più attivi divulgatori di disinformazione\" su X, il social network di cui è proprietario, ha affermato l'autore della lettera Stephen Curry, professore emerito di biologia strutturale all'Imperial College di Londra. I firmatari ritengono che la situazione sia resa ancora più grave dal nuovo incarico di Musk a capo del Dipartimento per l'efficienza governativa (Doge) degli Stati Uniti. \nGeoffrey Hinton, premio Nobel per la fisica nel 2024 e considerato uno dei padri dell'intelligenza artificiale, ha affermato domenica che il miliardario dovrebbe essere escluso da questa istituzione, di cui lui stesso è membro, \"a causa dell'enorme danno che arreca alle istituzioni scientifiche degli Stati Uniti\">. \"Solo gli idioti codardi e insicuri si preoccupano di premi e iscrizioni\", ha risposto Musk sul suo account X, aggiungendo che i commenti di Geoffrey Hinton sono \"ignoranti, crudeli e sbagliati\". Fondata nel 1660, la prestigiosa Royal Society riunisce circa 1.800 membri illustri, britannici e di altre nazionalità, tra cui 85 premi Nobel. Tra le sue fila ha annoverato Isaac Newton, Charles Darwin, Albert Einstein, Stephen Hawking; Musk è stato eletto nel 2018 per il suo lavoro nei settori dello Spazio e dei veicoli elettrici.&nbsp;",
        "ranked": 3,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1741107616.731588,
        "language": "IT",
        "source": "AGI",
        "local_time": "2025-03-04 18:00:16",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-04T17.00.16",
        "en_title": "Elon Musk remains a member of the Royal Society (despite all)",
        "en_content": "AGI - The billionaire Elon Musk was confirmed as a member of the Royal Society, the oldest scientific academy in the United Kingdom, > during a meeting convened last night following the launch of a petition signed by 3,400 scientists who demanded the exclusion. The name of the billionaire, even close advisor to the President of the United States Donald Trump, appeared this morning on the Royal Society website, and the academy did not mention it in a statement released after the meeting. \"The participants, who were more than 150 at the meeting last night, agreed on the need for the Academy to intensify its efforts to defend science and scientists at a time when they are threatened as never before,\" reads in the note.\nThe Royal Society \"agreed to consider further possible actions to help defend science and scientific research and to counter the disinformation and ideological attacks\" against them, he added. More than 3,400 scientists signed an open letter published in February in which they accuse the head of Tesla and SpaceX of violating the code of conduct of the Royal Society >promoting \"unfounded conspiring theories\".\nMusk is \"widely considered one of the most active disinformation diffusers\" on X, the social network he owns, said the author of the letter Stephen Curry, professor emeritus of structural biology at Imperial College London. The signatories believe that the situation is even more serious than Musk's new post at the head of the US Government Efficiency Department (Doge).\nGeoffrey Hinton, a Nobel Prize for Physics in 2024 and considered one of the fathers of artificial intelligence, said on Sunday that the billionaire should be excluded from this institution, of which he himself is a member, \"because of the enormous damage that leads to the scientific institutions of the United States\". \"Only cowardly and insecure idiots care about prizes and inscriptions,\" Musk replied on his X account, adding that Geoffrey Hinton's comments are \"unrespecting, cruel and wrong.\" Founded in 1660, the prestigious Royal Society brings together about 1,800 illustrious members, British and other nationalities, including 85 Nobel Prizes. Among his ranks he counted Isaac Newton, Charles Darwin, Albert Einstein, Stephen Hawking; Musk was elected in 2018 for his work in the areas of Space and electric vehicles.&nbsp;",
        "en_subtitle": "",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Elon Musk",
                "start_char": 0,
                "end_char": 9,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the Royal Society",
                "start_char": 30,
                "end_char": 47,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Elon Musk",
                "start_char": 22,
                "end_char": 31,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the Royal Society",
                "start_char": 61,
                "end_char": 78,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the United Kingdom",
                "start_char": 113,
                "end_char": 131,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "last night",
                "start_char": 161,
                "end_char": 171,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "3,400",
                "start_char": 217,
                "end_char": 222,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "the United States",
                "start_char": 330,
                "end_char": 347,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Donald Trump",
                "start_char": 348,
                "end_char": 360,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "this morning",
                "start_char": 371,
                "end_char": 383,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "the Royal Society",
                "start_char": 387,
                "end_char": 404,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "more than 150",
                "start_char": 520,
                "end_char": 533,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "last night",
                "start_char": 549,
                "end_char": 559,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "Academy",
                "start_char": 588,
                "end_char": 595,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "The Royal Society",
                "start_char": 726,
                "end_char": 743,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "More than 3,400",
                "start_char": 919,
                "end_char": 934,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "February",
                "start_char": 981,
                "end_char": 989,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Tesla",
                "start_char": 1023,
                "end_char": 1028,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "SpaceX",
                "start_char": 1033,
                "end_char": 1039,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Royal Society",
                "start_char": 1080,
                "end_char": 1093,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "one",
                "start_char": 1165,
                "end_char": 1168,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Stephen Curry",
                "start_char": 1278,
                "end_char": 1291,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Imperial College London",
                "start_char": 1337,
                "end_char": 1360,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Musk",
                "start_char": 1431,
                "end_char": 1435,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the US Government Efficiency Department",
                "start_char": 1462,
                "end_char": 1501,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Doge",
                "start_char": 1503,
                "end_char": 1507,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Geoffrey Hinton",
                "start_char": 1510,
                "end_char": 1525,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "a Nobel Prize for Physics",
                "start_char": 1527,
                "end_char": 1552,
                "label": "WORK_OF_ART",
                "info": "Titles of books, songs, etc."
            },
            {
                "word": "2024",
                "start_char": 1556,
                "end_char": 1560,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Sunday",
                "start_char": 1631,
                "end_char": 1637,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "the United States",
                "start_char": 1811,
                "end_char": 1828,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Geoffrey Hinton's",
                "start_char": 1946,
                "end_char": 1963,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "1660",
                "start_char": 2021,
                "end_char": 2025,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Royal Society",
                "start_char": 2043,
                "end_char": 2056,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "about 1,800",
                "start_char": 2073,
                "end_char": 2084,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "British",
                "start_char": 2106,
                "end_char": 2113,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "85 Nobel Prizes",
                "start_char": 2149,
                "end_char": 2164,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "Isaac Newton",
                "start_char": 2193,
                "end_char": 2205,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Charles Darwin",
                "start_char": 2207,
                "end_char": 2221,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Albert Einstein",
                "start_char": 2223,
                "end_char": 2238,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Stephen Hawking",
                "start_char": 2240,
                "end_char": 2255,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "2018",
                "start_char": 2277,
                "end_char": 2281,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Space",
                "start_char": 2311,
                "end_char": 2316,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Addio a \"Braccio d'oro\", donatore record ha salvato 2 milioni di bambini",
        "date_raw": "Tue, 04 Mar 2025 11:56:10 GMT",
        "date": "2025-03-04",
        "url": "https://www.agi.it/estero/rss",
        "news_url": "https://www.agi.it/estero/news/2025-03-04/addio-a-braccio-d-oro-super-donatore-australiano-30280455/",
        "subtitle": "",
        "content": "AGI - Addio a James Harrison, conosciuto come “l'uomo dal braccio d'oro”, l'australiano che ha salvato più di due milioni> di bambini >durante i suoi quasi nove decenni di vita donando continuamente il suo sangue, che conteneva un prezioso anticorpo per combattere una malattia rara.> \nL'australiano, ha donato circa 1.170 volte il suo plasma>, è morto all'età di 88 anni a metà febbraio in una casa di riposo, ha dichiarato sabato la Croce Rossa australiana.&nbsp; \nLa determinazione di Harrison a condividere il suo prezioso sangue risale all'età di 14 anni, quando fu sottoposto a un intervento chirurgico ai polmoni e ricevette numerose trasfusioni di plasma.&nbsp;Il sangue di Harrison, che non ha mai perso un appuntamento per donarlo, conteneva anti-D, un anticorpo che protegge i feti da una malattia mortale> del sangue chiamata malattia emolitica del neonato (HDNB). \nIl plasma donato da Harrison è stato utilizzato per creare vaccini contro la RHND, >una malattia del sangue> in cui una madre incinta produce anticorpi che passano dalla placenta e raggiungono i globuli rossi del feto, causandone talvolta la morte. \n“Era molto orgoglioso di aver salvato così tante vite, senza alcun costo o dolore (...) Diceva sempre che non fa male e che la vita che salvi potrebbe essere la tua”, ha dichiarato la figlia Trecey Mellowhip nell'annuncio della morte, diffuso sabato. La stessa Trecey e due pronipoti di Harrison sono tra gli oltre 2 milioni di bambini che hanno ricevuto il vaccino.&nbsp; \n“Come beneficiario di anti-D,> ha lasciato una famiglia che potrebbe non esistere senza le sue preziose donazioni... Lo rendeva felice sapere che c'erano molte famiglie come la nostra che erano sopravvissute grazie alla sua generosità”, ha detto la figlia. \nStephen Cornelissen, direttore del dipartimento di raccolta sangue della Croce Rossa Australiana, ha descritto Harrison come un “uomo generoso che ha dedicato tutta la sua vita alla donazione”. \n&nbsp; \n&nbsp;",
        "ranked": 4,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1741107616.7317197,
        "language": "IT",
        "source": "AGI",
        "local_time": "2025-03-04 18:00:16",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-04T17.00.16",
        "en_title": "Farewell to \"Golden Arm\", donor record saved 2 million children",
        "en_content": "AGI - Goodbye to James Harrison, known as \"the man from the golden arm\", the Australian who saved more than two million > of children during his almost nine decades of life continually giving his blood, which contained a precious antibody to fight a rare disease. >\nThe Australian, donated about 1,170 times its plasma, died at the age of 88 in mid-February in a nursing home, said Saturday the Australian Red Cross.&nbsp;\nHarrison's determination to share his precious blood dates back to the age of 14, when he was subjected to surgery on his lungs and received numerous plasma transfusions.&nbsp; Harrison's blood, which has never lost an appointment to donate it, contained anti-D, an antibody that protects fetuses from a deadly blood disease > called neonate hemolytic disease (HDNB).\nHarrison's plasma was used to create vaccines against RHND, > a blood disease> in which a pregnant mother produces antibodies passing through the placenta and reach the red blood cells of the fetus, sometimes causing death.\n“He was very proud to have saved so many lives, at no cost or pain (...) He always said it doesn’t hurt and that the life you save might be yours,” said his daughter Trecey Mellowhip in the announcement of death, spread on Saturday. The same Trecey and two Harrison pronipots are among the more than 2 million children who received the vaccine.&nbsp;\n“As an anti-D beneficiary, > left a family that could not exist without its valuable donations... It made him happy to know that there were many families like ours who had survived thanks to his generosity,\" said the daughter.\nStephen Cornelissen, director of the blood collection department of the Australian Red Cross, described Harrison as \"a generous man who dedicated his entire life to donation\".\n&nbsp;\n&nbsp;",
        "en_subtitle": "",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Golden Arm\"",
                "start_char": 13,
                "end_char": 24,
                "label": "WORK_OF_ART",
                "info": "Titles of books, songs, etc."
            },
            {
                "word": "2 million",
                "start_char": 45,
                "end_char": 54,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "AGI - Goodbye",
                "start_char": 0,
                "end_char": 13,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "James Harrison",
                "start_char": 17,
                "end_char": 31,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Australian",
                "start_char": 77,
                "end_char": 87,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "more than two million",
                "start_char": 98,
                "end_char": 119,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "almost nine decades",
                "start_char": 145,
                "end_char": 164,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Australian",
                "start_char": 270,
                "end_char": 280,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "about 1,170",
                "start_char": 290,
                "end_char": 301,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "the age of 88",
                "start_char": 328,
                "end_char": 341,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "mid-February",
                "start_char": 345,
                "end_char": 357,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Saturday",
                "start_char": 382,
                "end_char": 390,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Australian",
                "start_char": 395,
                "end_char": 405,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Harrison",
                "start_char": 423,
                "end_char": 431,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "14",
                "start_char": 501,
                "end_char": 503,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Harrison",
                "start_char": 600,
                "end_char": 608,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Harrison",
                "start_char": 791,
                "end_char": 799,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "RHND",
                "start_char": 845,
                "end_char": 849,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Trecey Mellowhip",
                "start_char": 1181,
                "end_char": 1197,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Saturday",
                "start_char": 1238,
                "end_char": 1246,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Trecey",
                "start_char": 1257,
                "end_char": 1263,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "two",
                "start_char": 1268,
                "end_char": 1271,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Harrison",
                "start_char": 1272,
                "end_char": 1280,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "more than 2 million",
                "start_char": 1305,
                "end_char": 1324,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Stephen Cornelissen",
                "start_char": 1593,
                "end_char": 1612,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the blood collection department",
                "start_char": 1626,
                "end_char": 1657,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the Australian Red Cross",
                "start_char": 1661,
                "end_char": 1685,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Harrison",
                "start_char": 1697,
                "end_char": 1705,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Trump sospende gli aiuti militari all'Ucraina. Il Cremlino esulta: spingerà Kiev al negoziato",
        "date_raw": "Tue, 04 Mar 2025 10:02:50 GMT",
        "date": "2025-03-04",
        "url": "https://www.agi.it/estero/rss",
        "news_url": "https://www.agi.it/estero/news/2025-03-04/trump-sospende-aiuti-militari-ucraina-vance-zelensky-30275598/",
        "subtitle": "",
        "content": "AGI - Donald Trump ha ordinato una 'pausa' negli aiuti militari statunitensi all'Ucraina> in guerra con la Russia, tre giorni dopo lo scontro alla Casa Bianca con il presidente ucraino Volodymyr Zelensky. \"Stiamo facendo una pausa e rivedendo la nostra assistenza per assicurarci che stia contribuendo a una soluzione\" del conflitto tra Ucraina e Russia, ha dichiarato un funzionario della Casa Bianca, che è voluto rimanere anonimo. \n\"Il presidente ha detto chiaramente di essere concentrato sulla pace. Abbiamo bisogno che anche i nostri partner si impegnino a raggiungere questo obiettivo\", ha aggiunto. La decisione degli Stati Uniti di sospendere l'invio di aiuti militari all'Ucraina - riporta il 'Washington post' - è stata presa durante una riunione alla Casa Bianca a cui hanno partecipato il vicepresidente J.D. Vance, il segretario di Stato Marco Rubio, il segretario alla Difesa Pete Hegseth, la direttrice dell'intelligence Tulsi Gabbard e l'inviato per il Medio Oriente ma anche in contatto con Mosca Steve Witkoff. \nLa sospensione dell'invio di tutti gli aiuti militari all'Ucraina può essere rivista se il presidente ucraino \"mostrerà uno sforzo sincero >nel partecipare ai negoziati di pace\", scrive ancora il 'Washington Post', citando un funzionario del governo americano. L'obiettivo di Donald Trump potrebbe essere quello di costringere Zelensky ad accettare le condizioni poste da Washington sull'accordo per lo sfruttamento dei minerali rari ucraini.&nbsp;&nbsp; \n<div></div> \n<h2>Il Cremlino, lo stop agli aiuti spingerà Kiev al negoziato</h2> \n\"Un'eventuale sospensione degli aiuti militari americani all'Ucraina potrebbe spingere il regime di Kiev verso un processo di pace\", ha affermato il portavoce del presidente russo Dmitri Peskov. \"Se ciò fosse vero, allora si tratterebbe di una decisione che potrebbe effettivamente spingere il regime di Kiev verso un processo di pace\", ha detto Peskov ai giornalisti come riporta Ria Novosti. \n<h2>Il Parlamento, 'margine' di 6 mesi dopo lo stop degli aiuti Usa</h2> \nL'Ucraina ha un \"margine di sicurezza\" di circa sei mesi dopo la sospensione del sostegno degli Stati Uniti, tuttavia, sono attualmente in corso lavori per trovare fonti alternative di approvvigionamento di armi di importanza critica. Lo ha affermato Fedir Venislavsky, deputato del partito \"Servo del popolo\" del presidente Zelensky e membro del Comitato per la sicurezza nazionale, la difesa e l'intelligence della Verkhovna Rada, il Parlamento ucraino. Lo riporta Rbc-Ucraina.<br> Il parlamentare ha affermato che una riunione a porte chiuse del Comitato per la sicurezza nazionale ha preso in considerazione uno scenario negativo riguardo alla possibile cessazione dell'assistenza militare statunitense all'Ucraina. Secondo Venislavskij, l'Ucraina avrà \"un margine di sicurezza per circa sei mesi\" senza il sostegno sistematico degli Usa; tuttavia, la situazione diventerà notevolmente più complicata, pertanto si sta lavorando per trovare fonti alternative di approvvigionamento di armi di importanza cruciale. \n<h2>Vance, alla fine Zelknsky accetterà di discutere la pace</h2> \nIl vicepresidente degli Stati Uniti, JD Vance, si è detto fiducioso che il leader ucraino \"alla fine\" accetterà di discutere la pace con la Russia, dopo lo scontro nello Studio Ovale della scorsa settimana con Donald Trump. In un'intervista a 'Fox News', Vance ha detto che il presidente ucraino \"ha mostrato una chiara riluttanza a impegnarsi nel processo di pace\" voluto da Trump, \"ma credo - ha aggiunto - che alla fine ci arriverà. Deve farlo\". \n&nbsp;",
        "ranked": 5,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1741107616.7318556,
        "language": "IT",
        "source": "AGI",
        "local_time": "2025-03-04 18:00:16",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-04T17.00.16",
        "en_title": "Trump suspends military aid to Ukraine. The Kremlin exults: it will push Kiev to negotiate",
        "en_content": "AGI - Donald Trump ordered a 'pause' in U.S. military aid to Ukraine> in war with Russia, three days after the White House clash with Ukrainian President Volodymyr Zelensky. \"We are taking a break and reviewing our assistance to ensure that it is contributing to a solution\" of the conflict between Ukraine and Russia, said a White House official, who wanted to remain anonymous.\n\"The president clearly said he was focused on peace. We need our partners to meet this goal too,\" he added. The decision of the United States to suspend the sending of military aid to Ukraine - reports the 'Washington post' - was taken during a meeting at the White House in which the Vice-President J.D. Vance, Secretary of State Marco Rubio, Secretary of Defense Pete Hegseth, Director of Intelligence Tulsi Gabbard and the envoy for the Middle East but also in contact with Moscow Steve Witkoff.\nThe suspension of sending all military aid to Ukraine can be reviewed if the Ukrainian President \"will show a sincere effort to participate in the peace negotiations\", writes again the 'Washington Post', citing an official of the American government. Donald Trump's goal could be to force Zelensky to accept Washington's conditions on the agreement for the exploitation of rare Ukrainian minerals. &nbsp;&nbsp;\n<div </div\n<h2> The Kremlin, the stop to aid will push Kiev to negotiate\n\"A possible suspension of American military aid to Ukraine could push the Kiev regime to a peace process,\" said Russian President Dmitri Peskov. \"If that were true, then it would be a decision that could actually push the Kiev regime to a peace process,\" Peskov told reporters as Ria Novosti reports.\n<h2> Parliament, 'margin' 6 months after the stop of US aid\nUkraine has a \"security margin\" of about six months after the suspension of US support, however, work is currently underway to find alternative sources of supply of weapons of critical importance. Fedir Venislavsky, Member of the \"People's Service\" party of President Zelensky and member of the Committee for National Security, Defence and Intelligence of Verkhovna Rada, the Ukrainian Parliament. Rbc-Ukraine.<br> The MP said that a closed-door meeting of the National Security Committee considered a negative scenario regarding the possible cessation of US military assistance to Ukraine. According to Venislavsky, Ukraine will have \"a security margin for about six months\" without the systematic support of the US; However, the situation will become considerably more complicated, so it is working to find alternative sources of supply of weapons of crucial importance.\n<h2>Vance, in the end Zelknsky will agree to discuss peace</h2>\nThe vice president of the United States, JD Vance, said confident that the Ukrainian leader \"at the end\" will agree to discuss peace with Russia, after the clash in the Oval Studio last week with Donald Trump. In an interview with 'Fox News', Vance said that the Ukrainian president \"has shown a clear reluctance to engage in the peace process\" wanted by Trump, \"but I believe - he added - that in the end will come to us. He has to.\"\n&nbsp;",
        "en_subtitle": "",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 0,
                "end_char": 5,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 31,
                "end_char": 38,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Kremlin",
                "start_char": 44,
                "end_char": 51,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Kiev",
                "start_char": 73,
                "end_char": 77,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "AGI - Donald Trump",
                "start_char": 0,
                "end_char": 18,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "U.S.",
                "start_char": 40,
                "end_char": 44,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 61,
                "end_char": 68,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 82,
                "end_char": 88,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "three days",
                "start_char": 90,
                "end_char": 100,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "White House",
                "start_char": 111,
                "end_char": 122,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Ukrainian",
                "start_char": 134,
                "end_char": 143,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Volodymyr Zelensky",
                "start_char": 154,
                "end_char": 172,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 299,
                "end_char": 306,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 311,
                "end_char": 317,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "White House",
                "start_char": 326,
                "end_char": 337,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the United States",
                "start_char": 504,
                "end_char": 521,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 564,
                "end_char": 571,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Washington",
                "start_char": 587,
                "end_char": 597,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the White House",
                "start_char": 636,
                "end_char": 651,
                "label": "FAC",
                "info": "Buildings, airports, highways, bridges, etc."
            },
            {
                "word": "J.D. Vance",
                "start_char": 680,
                "end_char": 690,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "State",
                "start_char": 705,
                "end_char": 710,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Marco Rubio",
                "start_char": 711,
                "end_char": 722,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Defense",
                "start_char": 737,
                "end_char": 744,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Pete Hegseth",
                "start_char": 745,
                "end_char": 757,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Intelligence Tulsi Gabbard",
                "start_char": 771,
                "end_char": 797,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the Middle East",
                "start_char": 816,
                "end_char": 831,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Moscow",
                "start_char": 857,
                "end_char": 863,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Steve Witkoff",
                "start_char": 864,
                "end_char": 877,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 925,
                "end_char": 932,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukrainian",
                "start_char": 956,
                "end_char": 965,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "the 'Washington Post'",
                "start_char": 1060,
                "end_char": 1081,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "American",
                "start_char": 1109,
                "end_char": 1117,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Donald Trump's",
                "start_char": 1130,
                "end_char": 1144,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Zelensky",
                "start_char": 1168,
                "end_char": 1176,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Washington",
                "start_char": 1187,
                "end_char": 1197,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukrainian",
                "start_char": 1257,
                "end_char": 1266,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Kremlin",
                "start_char": 1310,
                "end_char": 1317,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Kiev",
                "start_char": 1345,
                "end_char": 1349,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "American",
                "start_char": 1389,
                "end_char": 1397,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 1414,
                "end_char": 1421,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Kiev",
                "start_char": 1437,
                "end_char": 1441,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 1475,
                "end_char": 1482,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Dmitri Peskov",
                "start_char": 1493,
                "end_char": 1506,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Kiev",
                "start_char": 1585,
                "end_char": 1589,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Peskov",
                "start_char": 1618,
                "end_char": 1624,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Ria Novosti",
                "start_char": 1643,
                "end_char": 1654,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Parliament",
                "start_char": 1669,
                "end_char": 1679,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "' 6 months",
                "start_char": 1688,
                "end_char": 1698,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 1717,
                "end_char": 1719,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 1724,
                "end_char": 1731,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "about six months",
                "start_char": 1759,
                "end_char": 1775,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 1800,
                "end_char": 1802,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Fedir Venislavsky",
                "start_char": 1921,
                "end_char": 1938,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the \"People's Service",
                "start_char": 1950,
                "end_char": 1971,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Zelensky",
                "start_char": 1992,
                "end_char": 2000,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the Committee for National Security, Defence and Intelligence of Verkhovna Rada",
                "start_char": 2015,
                "end_char": 2094,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the Ukrainian Parliament",
                "start_char": 2096,
                "end_char": 2120,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Rbc-Ukraine.<br",
                "start_char": 2122,
                "end_char": 2137,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the National Security Committee",
                "start_char": 2181,
                "end_char": 2212,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 2280,
                "end_char": 2282,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 2306,
                "end_char": 2313,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Venislavsky",
                "start_char": 2328,
                "end_char": 2339,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 2341,
                "end_char": 2348,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "about six months",
                "start_char": 2382,
                "end_char": 2398,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 2438,
                "end_char": 2440,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Vance",
                "start_char": 2601,
                "end_char": 2606,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Zelknsky",
                "start_char": 2619,
                "end_char": 2627,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the United States",
                "start_char": 2683,
                "end_char": 2700,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "JD Vance",
                "start_char": 2702,
                "end_char": 2710,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Ukrainian",
                "start_char": 2736,
                "end_char": 2745,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 2799,
                "end_char": 2805,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the Oval Studio",
                "start_char": 2826,
                "end_char": 2841,
                "label": "FAC",
                "info": "Buildings, airports, highways, bridges, etc."
            },
            {
                "word": "last week",
                "start_char": 2842,
                "end_char": 2851,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Donald Trump",
                "start_char": 2857,
                "end_char": 2869,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Fox News'",
                "start_char": 2893,
                "end_char": 2902,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Vance",
                "start_char": 2904,
                "end_char": 2909,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Ukrainian",
                "start_char": 2924,
                "end_char": 2933,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 3016,
                "end_char": 3021,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Von der Leyen, prestiti da 150 miliardi per investimenti nella difesa europea",
        "date_raw": "Tue, 04 Mar 2025 08:57:02 GMT",
        "date": "2025-03-04",
        "url": "https://www.agi.it/estero/rss",
        "news_url": "https://www.agi.it/estero/news/2025-03-04/von-der-leyen-difesa-europea-rearmeurope-prestiti-investimenti-30277270/",
        "subtitle": "",
        "content": "AGI - \"Nei vari incontri delle ultime settimane, l'ultimo dei quali a Londra, la risposta delle capitali europee è stata tanto clamorosa quanto chiara: siamo in un'era di riarmo e l'Europa è pronta >ad aumentare massicciamente la spesa per la difesa, sia per rispondere all'urgenza di agire a breve termine e per sostenere l'Ucraina, sia per affrontare l'esigenza a lungo termine di assumerci maggiori responsabilità per la nostra sicurezza europea\". Lo ha dichiarato la presidente della Commissione europea, Ursula von der Leyen, >presentando alla stampa il suo piano RearmEurope> per potenziare la difesa europea. \n<h2>Nuovo strumento prestiti da 150 miliardi per investimenti nella difesa</h2> \n\"La seconda proposta sarà un nuovo strumento. Fornirà 150 miliardi di euro di prestiti agli Stati membri per investimenti nella difesa. Si tratta fondamentalmente di spendere meglio e spendere insieme\", ha dichiarato la presidente della Commissione. \"Parliamo di domini di capacità paneuropei come, ad esempio, la difesa aerea e missilistica, i sistemi di artiglieria, i missili e i droni, munizioni e i sistemi anti-drone, ma anche di rispondere ad altre esigenze, dalla mobilita' informatica a quella militare. Ad esempio, questo aiuterà gli stati membri a mettere in comune la domanda e ad acquistare insieme. E naturalmente, con questa attrezzatura, gli stati membri possono aumentare notevolmente il loro supporto all'Ucraina\", ha aggiunto. \n<h2>Von der Leyen, attiviamo clausola nazionale Patto per difesa</h2> \n\"La prima parte del piano Rearm Europe consiste nello sbloccare l'uso dei finanziamenti pubblici e della spesa per la difesa a livello nazionale. Gli Stati membri sono pronti a investire di più nella propria sicurezza, a condizione di avere lo spazio fiscale necessario. Dobbiamo quindi metterli in condizione di farlo, ed è per questo che proporremo di attivare la clausola di salvaguardia nazionale del Patto di stabilità e crescita\", ha spiegato von der Leyen. \"Questo consentirà agli Stati membri di aumentare significativamente le loro spese per la difesa senza attivare la procedura per disavanzo eccessivo. Se gli Stati membri aumentassero la loro spesa per la difesa in media dell'1,5% del Pil, ciò potrebbe generare uno spazio fiscale di quasi 650 miliardi di euro in un periodo di quattro anni\", ha aggiunto. \n<h2>Von der Leyen, da Rearm Europe fino a 800 miliardi in difesa</h2> \n\"L'Europa e' pronta ad assumersi le proprie responsabilità. Rearm Europe può mobilitare quasi 800 miliardi di euro in spese per la difesa per un'Europa sicura e resiliente\". Lo ha dichiarato la presidente della Commissione europea, Ursula von der Leyen, parlando alla stampa. \"Continueremo, naturalmente, a collaborare strettamente con i nostri partner nella Nato. Questo è un momento decisivo per l'Europa, e siamo pronti a fare un passo avanti\", ha aggiunto.&nbsp; \n<h2>Von der Leyen, possibile uso dei fondi coesione per la difesa</h2> \n\"Proporremo ulteriori possibilità e incentivi per gli Stati membri che decideranno se vorranno utilizzare i programmi della politica di coesione per aumentare la spesa per la difesa\". Lo ha dichiarato la presidente della Commissione europea, Ursula von der Leyen, presentando alla stampa il suo piano RearmEurope per potenziare la difesa europea.",
        "ranked": 6,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1741107616.7319841,
        "language": "IT",
        "source": "AGI",
        "local_time": "2025-03-04 18:00:16",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-04T17.00.16",
        "en_title": "Von der Leyen, 150 billion European defence investment loans",
        "en_content": "AGI - \"In the various meetings of the last few weeks, the last of which in London, the response of European capital has been as clamorous as clear: We are in an era of rearmament and Europe is ready to massively increase defence spending, both to respond to the urgency of short-term action and to support Ukraine, and to address the long-term need to take more responsibility for our European security.\" The President of the European Commission, Ursula von der Leyen, declared this by submitting his RearmEurope plan to the press to strengthen European defence.\n<h2>New instrument 150 billion loans for defence investment\n\"The second proposal will be a new instrument. It will provide 150 billion euros of loans to the Member States for defence investment. This is basically about spending better and spending together,\" said the President of the Commission. \"We talk about pan-European capacity domains such as air and missile defense, artillery systems, missiles and drones, ammunition and anti-drone systems, but also to meet other needs, from computer to military. For example, this will help member states to share the question and buy together. And of course, with this equipment, member states can greatly increase their support to Ukraine,\" he added.\n<h2>Von der Leyen, national defence clause\n\"The first part of the Rearm Europe plan is to unlock the use of public funding and defence spending at national level. Member States are ready to invest more in their own security, provided they have the necessary tax space. We must therefore put them in a position to do so, and that is why we will propose to activate the national safeguard clause of the Stability and Growth Pact,\" explained von der Leyen. \"This will allow Member States to significantly increase their defence costs without triggering the excessive deficit procedure. If Member States increased their defence spending on average of 1.5% of GDP, this could generate a fiscal space of nearly 650 billion euros over a four-year period,\" he added.\n<h2>Von der Leyen, from Rearm Europe up to 800 billion in defence\n\"Europe is ready to take responsibility. Rearm Europe can mobilise nearly 800 billion euros in defence costs for a safe and resilient Europe.\" The President of the European Commission, Ursula von der Leyen, said this in the press. \"We will continue to cooperate closely with our partners in NATO. This is a decisive moment for Europe, and we are ready to take a step forward,\" he added.&nbsp;\n<h2>Von der Leyen, possible use of cohesion funds for defence\n\"We will offer further possibilities and incentives for the Member States which will decide if they want to use cohesion policy programmes to increase defence spending.\" The President of the European Commission, Ursula von der Leyen, said this by presenting his RearmEurope plan to strengthen European defence.",
        "en_subtitle": "",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Von der",
                "start_char": 0,
                "end_char": 7,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Leyen",
                "start_char": 8,
                "end_char": 13,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "150 billion",
                "start_char": 15,
                "end_char": 26,
                "label": "MONEY",
                "info": "Monetary values, including unit"
            },
            {
                "word": "European",
                "start_char": 27,
                "end_char": 35,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "the last few weeks",
                "start_char": 34,
                "end_char": 52,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "London",
                "start_char": 75,
                "end_char": 81,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "European",
                "start_char": 99,
                "end_char": 107,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Europe",
                "start_char": 183,
                "end_char": 189,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 306,
                "end_char": 313,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "European",
                "start_char": 385,
                "end_char": 393,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "the European Commission",
                "start_char": 422,
                "end_char": 445,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Ursula von der",
                "start_char": 447,
                "end_char": 461,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Leyen",
                "start_char": 462,
                "end_char": 467,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "European",
                "start_char": 545,
                "end_char": 553,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "150 billion",
                "start_char": 582,
                "end_char": 593,
                "label": "MONEY",
                "info": "Monetary values, including unit"
            },
            {
                "word": "second",
                "start_char": 628,
                "end_char": 634,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "150 billion euros",
                "start_char": 686,
                "end_char": 703,
                "label": "MONEY",
                "info": "Monetary values, including unit"
            },
            {
                "word": "the Member States",
                "start_char": 716,
                "end_char": 733,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "pan-European",
                "start_char": 875,
                "end_char": 887,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 1240,
                "end_char": 1247,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Leyen",
                "start_char": 1272,
                "end_char": 1277,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 1308,
                "end_char": 1313,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Europe",
                "start_char": 1332,
                "end_char": 1338,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "the Stability and Growth Pact",
                "start_char": 1657,
                "end_char": 1686,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
