[
    {
        "title": "Großbritannien: Rishi Sunak prahlt mit Erfolg seiner Asylpolitik trotz Konflikt mit Irland",
        "date_raw": "Tue, 30 Apr 2024 07:29:00 +0200",
        "date": "2024-04-30",
        "url": "https://www.spiegel.de/ausland/index.rss",
        "news_url": "https://www.spiegel.de/ausland/grossbritannien-rishi-sunak-prahlt-mit-erfolg-seiner-asylpolitik-trotz-konflikt-mit-irland-a-aabf0b5a-813a-42e0-bfb4-3b28878068be#ref=rss",
        "subtitle": "Die Grenze zwischen Irland und dem britischen Nordirland ist offen – trotz Brexit. Nun kommen immer mehr Migranten, Dublin will die Menschen zurückschicken. Die Antwort aus London: »Wir sind nicht interessiert.«",
        "content": "Der Ton zwischen  und  verschärft sich: Nachdem die irische Regierung den -Deal für die  verantwortlich machte, hat der britische Premierminister  nun Gespräche über deren Rückführung abgelehnt.»Wir sind nicht interessiert«, sagte der konservative Regierungschef am Montag dem Sender ITV. »Wir werden keine Rückführungen aus der EU über Irland akzeptieren, wenn die EU keine Rückführungen nach Frankreich akzeptiert, woher illegale Migranten (nach Großbritannien) kommen.«Zuvor hatte die irische Regierung einen Anstieg von Asylbewerbern gemeldet, die zu einem Großteil über die britische Provinz  eingereist seien. Irland werde »kein Schlupfloch für die Migrationsprobleme anderer bieten«, sagte der irische Premierminister Simon Harris am Sonntag. Irlands Außenminister Micheál Martin zufolge kämen mehr als 80 Prozent der Asylsuchenden derzeit über die Landgrenze aus Nordirland, das Teil des Vereinigten Königreichs ist.Harris erwägt nun Gesetzesänderungen, um Asylsuchende zurückschicken zu können. Rechte Kräfte in Irland behaupten, der Anstieg verschärfe die ohnehin angespannte Lage auf dem Wohnungsmarkt.An einer Rückführungsvereinbarung zwischen Irland und Großbritannien zeigt Sunak jedoch keinerlei Interesse. Die Zunahme der Migranten, die aus Großbritannien nach Irland kommen, sei ein Beleg dafür, dass seine umstrittene Ruanda-Politik funktioniert, so der britische Premier. Die Abschreckungspolitik seiner Regierung zeige demnach bereits Wirkung, »weil die Menschen Angst haben, hierher zu kommen«, sagte Sunak am vergangenen Wochenende.An der Grenze zwischen Irland und Nordirland gibt es auch nach dem Brexit keine Kontrollen, um nach dem jahrzehntelangen Nordirlandkonflikt keine neuen Spannungen anzuheizen.Ein für Montag geplantes Treffen des britischen Innenministers James Cleverly und der irischen Justizministerin Helen McEntee wurde kurzfristig abgesagt. In Irland wurde gemutmaßt, die britische Regierung wolle vor englischen Kommunalwahlen am Donnerstag nicht zu kooperativ erscheinen.Großbritanniens Premierminister Sunak",
        "ranked": 1,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1714456809.0271974,
        "language": "DE",
        "source": "Spiegel",
        "local_time": "2024-04-30 08:00:09",
        "timezone": "Europe/Berlin",
        "scraping_time": "2024-04-30T08.00.09",
        "en_title": "Great Britain: Rishi Sunak praises with success of his asylum policy despite conflict with Ireland",
        "en_content": "The sound between them and intensifies: After the Irish Government made the deal responsible for them, the British Prime Minister has now rejected talks about their repatriation. \"We are not interested,\" said the Conservative Head of Government on Monday at the station ITV. \"We will not accept repatriation from the EU via Ireland if the EU does not accept repatriation to France, where illegal migrants (to the UK) come from. \"Before, the Irish Government had reported an increase in asylum seekers who were largely travelling over the British province. Irish Prime Minister Simon Harris said on Sunday, \"no loophole for the migration problems of others\". According to Ireland's Foreign Minister Micheál Martin, more than 80 percent of asylum seekers are currently coming across the country border from Northern Ireland, which is part of the UK.Harris is now considering legislative changes to be able to send asylum seekers back. Right forces in Ireland claim that the increase sharpens the already tense situation on the housing market.However, Sunak does not show any interest in a return agreement between Ireland and the UK. The increase in migrants coming from Britain to Ireland is proof that his controversial Rwanda policy works, according to the British Prime Minister. The deterrent policy of his government thus already shows effect, \"because people are afraid to come here\", said Sunak last weekend. There are no controls on the border between Ireland and Northern Ireland even after Brexit in order not to raise any new tension after the decades of Northern Ireland conflict. In Ireland, it was thought that the British Government would not appear to be too co-operative before English local elections on Thursday.",
        "en_subtitle": "The border between Ireland and the British Northern Ireland is open – despite Brexit. Now more and more migrants come, Dublin wants to send people back. The answer from London: \"We are not interested.\"",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Great Britain",
                "start_char": 0,
                "end_char": 13,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Rishi Sunak",
                "start_char": 15,
                "end_char": 26,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Ireland",
                "start_char": 91,
                "end_char": 98,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Ireland",
                "start_char": 19,
                "end_char": 26,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the British Northern Ireland",
                "start_char": 31,
                "end_char": 59,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Brexit",
                "start_char": 78,
                "end_char": 84,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Dublin",
                "start_char": 119,
                "end_char": 125,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "London",
                "start_char": 169,
                "end_char": 175,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "the Irish Government",
                "start_char": 46,
                "end_char": 66,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "British",
                "start_char": 107,
                "end_char": 114,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Monday",
                "start_char": 248,
                "end_char": 254,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "ITV",
                "start_char": 270,
                "end_char": 273,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "EU",
                "start_char": 317,
                "end_char": 319,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Ireland",
                "start_char": 324,
                "end_char": 331,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "EU",
                "start_char": 339,
                "end_char": 341,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "France",
                "start_char": 374,
                "end_char": 380,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "UK",
                "start_char": 413,
                "end_char": 415,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the Irish Government",
                "start_char": 437,
                "end_char": 457,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "British",
                "start_char": 538,
                "end_char": 545,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Irish",
                "start_char": 556,
                "end_char": 561,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Simon Harris",
                "start_char": 577,
                "end_char": 589,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Sunday",
                "start_char": 598,
                "end_char": 604,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Ireland",
                "start_char": 671,
                "end_char": 678,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Micheál Martin",
                "start_char": 698,
                "end_char": 712,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "more than 80 percent",
                "start_char": 714,
                "end_char": 734,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "Northern Ireland",
                "start_char": 805,
                "end_char": 821,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "UK.Harris",
                "start_char": 844,
                "end_char": 853,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ireland",
                "start_char": 949,
                "end_char": 956,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ireland",
                "start_char": 1112,
                "end_char": 1119,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "UK",
                "start_char": 1128,
                "end_char": 1130,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Britain",
                "start_char": 1169,
                "end_char": 1176,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ireland",
                "start_char": 1180,
                "end_char": 1187,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Rwanda",
                "start_char": 1220,
                "end_char": 1226,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "British",
                "start_char": 1258,
                "end_char": 1265,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "last weekend",
                "start_char": 1401,
                "end_char": 1413,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Ireland",
                "start_char": 1459,
                "end_char": 1466,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Northern Ireland",
                "start_char": 1471,
                "end_char": 1487,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Brexit",
                "start_char": 1499,
                "end_char": 1505,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the decades",
                "start_char": 1550,
                "end_char": 1561,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Northern Ireland",
                "start_char": 1565,
                "end_char": 1581,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ireland",
                "start_char": 1595,
                "end_char": 1602,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the British Government",
                "start_char": 1624,
                "end_char": 1646,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "English",
                "start_char": 1694,
                "end_char": 1701,
                "label": "LANGUAGE",
                "info": "Any named language"
            },
            {
                "word": "Thursday",
                "start_char": 1721,
                "end_char": 1729,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Schottland: Regierungschef Humza Yousaf tritt zurück",
        "date_raw": "Mon, 29 Apr 2024 13:07:00 +0200",
        "date": "2024-04-29",
        "url": "https://www.spiegel.de/ausland/index.rss",
        "news_url": "https://www.spiegel.de/ausland/schottland-regierungschef-humza-yousaf-tritt-zurueck-a-8ca25b8c-67a7-46de-b0d2-9b6b21cc7b51#ref=rss",
        "subtitle": "Nach nur einem Jahr im Amt ist für Humza Yousaf Schluss als »First Minister«. Der schottische Regierungschef hat seinen Rücktritt bekannt gegeben. Zuvor hatte die Opposition ein Misstrauensvotum angekündigt.",
        "content": "Der schottische Regierungschef Humza Yousaf hat 13 Monate nach seinem Amtsantritt seinen Rücktritt verkündet. Mehrere britische Medien hatten bereits am Vormittag berichtet, dass die Position des 39-Jährigen unhaltbar geworden sei und er den Rücktritt erwäge.Er wolle noch im Amt bleiben, bis ein Nachfolger gefunden werde, sagte der Vorsitzende der Unabhängigkeitspartei SNP am Montag in Edinburgh. Stimmt das Parlament nicht innerhalb von 28 Tagen für einen neuen Regierungschef, kommt es zu einer vorgezogenen Neuwahl.Vor wenigen Tagen hatte die schottische  Hintergrund war ein Streit über die Klimaziele. Seither hatte die Regierung von Yousaf keine Mehrheit mehr im Regionalparlament. Die Opposition hatte bereits Misstrauensvoten gegen den »First Minister« selbst sowie gegen seine Regierung angekündigt. Die Grünen riefen Yousaf zum Rücktritt auf, die Labourpartei forderte Neuwahlen.Den Koalitionsbruch verteidigte Yousaf nun dennoch. Er sei nach wie vor der Meinung, dass dies die richtige Entscheidung für seine Partei und für das Land gewesen sei. Er habe gehofft, die Zusammenarbeit mit den schottischen Grünen in einem informelleren Rahmen fortsetzen zu können. Aber er habe unterschätzt, wie viel Schaden diese Entscheidung verursacht habe, sagte er weiter.Yousaf war Ende März 2023 nach dem Rücktritt von Nicola Sturgeons ins Amt gekommen. Er wirkte unter der langjährigen Regierungschefin als Gesundheitsminister und galt als ihr Vertrauter. Seit seinem Amtsantritt musste die Unabhängigkeitspartei SNP aber mehrere Rückschläge hinnehmen. Ein liberales Gendergesetz, das auch innerhalb der SNP umstritten war, wurde von der britischen Zentralregierung per Veto verhindert. Hinzu kommt eine Finanzaffäre. Darin wurde jüngst Sturgeons Ehemann Peter Murrell, der als SNP-Generalsekretär für die Parteifinanzen zuständig war, wegen Veruntreuung angeklagt.Am Donnerstag hatte Yousaf die Zusammenarbeit mit den Grünen aufgekündigt, die ebenfalls für die Unabhängigkeit von  eintreten und zwei Kabinettsposten hielten. Anlass war unter anderem ein Streit um die Verwässerung der schottischen Klimaziele. Yousaf führte seither eine Minderheitsregierung. Um das Misstrauensvotum zu überstehen, hätte der »First Minister« eine Stimme aus dem Oppositionslager erhalten müssen.Schottlands »First Minister« Humza Yousaf",
        "ranked": 15,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1714456809.2412472,
        "language": "DE",
        "source": "Spiegel",
        "local_time": "2024-04-30 08:00:09",
        "timezone": "Europe/Berlin",
        "scraping_time": "2024-04-30T08.00.09",
        "en_title": "Scotland: Head of Government Humza Yousaf returns",
        "en_content": "The Scottish government chief Humza Yousaf announced his resignation 13 months after his inauguration. Several British media had already reported in the morning that the position of the 39-year-old had become untenable and he was considering the resignation.He wanted to remain in office until a successor was found, said the chairman of the Independence Party SNP on Monday in Edinburgh. If Parliament does not vote for a new head of government within 28 days, it comes to an early re-election. A few days ago the Scottish background was a dispute over climate targets. Since then, the government of Yousaf had no majority in the regional parliament. The opposition had already announced distrust votes against the First Minister himself and against his government. The Greens called Yousaf to resign, the Labour Party called for new elections.Yousaf now defended the coalition break. He still believes that this was the right decision for his party and for the country. He was hoping to continue cooperation with the Scottish Greens in an informal framework. But he underestimated how much damage this decision had caused, he continued.Yousaf had come to office at the end of March 2023 after the resignation of Nicola Sturgeons. He worked as a health minister under the long-term head of government and was considered her confidant. However, since its inauguration, the Independence Party SNP had to accept several setbacks. A liberal gender law, which was also controversial within the SNP, was prevented by the British central government by veto. There is also a financial affinity. Sturgeon's husband, Peter Murrell, who was the SNP Secretary-General for Party finances, was recently accused of misunderstanding. On Thursday, Yousaf had announced the cooperation with the Greens, who also considered the independence of and two cabinet posts. Among other things, the occasion was a dispute over the dilution of the Scottish climate targets. Yousaf has been leading a minority government since then. In order to survive the vote of distrust, the \"First Minister\" should have received a voice from the opposition camp.",
        "en_subtitle": "After only one year in office, Humza Yousaf will be the first minister. The Scottish head of government announced his resignation. Before that, the opposition had announced a vote of distrust.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Scotland",
                "start_char": 0,
                "end_char": 8,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "only one year",
                "start_char": 6,
                "end_char": 19,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Humza Yousaf",
                "start_char": 31,
                "end_char": 43,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 56,
                "end_char": 61,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Scottish",
                "start_char": 76,
                "end_char": 84,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Scottish",
                "start_char": 4,
                "end_char": 12,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Humza Yousaf",
                "start_char": 30,
                "end_char": 42,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "13 months",
                "start_char": 69,
                "end_char": 78,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "British",
                "start_char": 111,
                "end_char": 118,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "the morning",
                "start_char": 149,
                "end_char": 160,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "39-year-old",
                "start_char": 186,
                "end_char": 197,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "the Independence Party",
                "start_char": 338,
                "end_char": 360,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Monday",
                "start_char": 368,
                "end_char": 374,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Edinburgh",
                "start_char": 378,
                "end_char": 387,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Parliament",
                "start_char": 392,
                "end_char": 402,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "28 days",
                "start_char": 453,
                "end_char": 460,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "A few days ago",
                "start_char": 496,
                "end_char": 510,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Scottish",
                "start_char": 515,
                "end_char": 523,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Yousaf",
                "start_char": 601,
                "end_char": 607,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "First",
                "start_char": 716,
                "end_char": 721,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Greens",
                "start_char": 771,
                "end_char": 777,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Yousaf",
                "start_char": 785,
                "end_char": 791,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the Labour Party",
                "start_char": 803,
                "end_char": 819,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Yousaf",
                "start_char": 845,
                "end_char": 851,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Scottish",
                "start_char": 1019,
                "end_char": 1027,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Yousaf",
                "start_char": 1138,
                "end_char": 1144,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the end of March 2023",
                "start_char": 1167,
                "end_char": 1188,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Nicola Sturgeons",
                "start_char": 1214,
                "end_char": 1230,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the Independence Party",
                "start_char": 1369,
                "end_char": 1391,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "SNP",
                "start_char": 1490,
                "end_char": 1493,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "British",
                "start_char": 1516,
                "end_char": 1523,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Sturgeon",
                "start_char": 1588,
                "end_char": 1596,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Peter Murrell",
                "start_char": 1608,
                "end_char": 1621,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "SNP",
                "start_char": 1635,
                "end_char": 1638,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "General for Party",
                "start_char": 1649,
                "end_char": 1666,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Thursday",
                "start_char": 1722,
                "end_char": 1730,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Yousaf",
                "start_char": 1732,
                "end_char": 1738,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Greens",
                "start_char": 1778,
                "end_char": 1784,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "two",
                "start_char": 1830,
                "end_char": 1833,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Scottish",
                "start_char": 1921,
                "end_char": 1929,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Yousaf",
                "start_char": 1947,
                "end_char": 1953,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "First",
                "start_char": 2052,
                "end_char": 2057,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Ukraine-Krieg: Jens Stoltenberg verspricht Kiew Waffenlieferungen der Nato-Staaten",
        "date_raw": "Mon, 29 Apr 2024 14:54:00 +0200",
        "date": "2024-04-29",
        "url": "https://www.spiegel.de/ausland/index.rss",
        "news_url": "https://www.spiegel.de/ausland/ukraine-krieg-jens-stoltenberg-verspricht-ukraine-waffenlieferungen-der-nato-staaten-a-a84d9b10-49df-4bf0-b0f4-9873b000b77a#ref=rss",
        "subtitle": "Bei einem Überraschungsbesuch in Kiew hat Nato-Generalsekretär Jens Stoltenberg eingeräumt, dass das Militärbündnis seine Zusagen nicht eingehalten hat. Jetzt müssten die Verbündeten tatsächlich das tun, »was wir versprochen haben«.",
        "content": "-Chef  ist unangekündigt nach  gereist und hat mit dem ukrainischen Präsidenten  gesprochen. Stoltenberg sagte an die ukrainischen Bevölkerung gerichtet, dass die Mitglieder des Bündnisses in den vergangenen Monaten ihre Zusagen für militärische Hilfe nicht eingehalten hätten. Der Fluss von Waffen und Munition werde nun aber zunehmen, versprach Stoltenberg.Bei dem überraschenden Besuch in der  traf der Generalsekretär des transatlantischen Militärbündnisses Präsident Selenskyj und wollte auch vor dem ukrainischen Parlament sprechen.Stoltenbergs dritter Besuch seit Beginn des russischen Angriffskriegs gegen die Ukraine fällt in eine für Kiew schwierige Zeit an der Front. Erst am Sonntag . »Die Lage an der Front hat sich verschärft«, schrieb Oleksandr Syrsky auf Facebook. Der Feind greife in mehreren Stoßrichtungen an und dominiere bei Menschen und Material. »Die Lage ändert sich dynamisch – in einigen Gebieten hat der Feind taktische Erfolge erzielt, in anderen Gebieten konnten wir die taktische Position unserer Truppen verbessern«, schrieb Syrsky.Westliche Militärexperten beobachten ebenfalls ein Vorrücken der russischen Truppen. »Russland wird absehbar spürbare taktische Gewinne erzielen in den kommenden Wochen, während die  darauf wartet, dass US-Unterstützung an der Front ankommt«, analysierte das Institut für Kriegsstudien (ISW) in den . »Aber es bleibt unwahrscheinlich, dass russische Kräfte die ukrainische Verteidigung überwinden.«Stoltenberg wies nun aber darauf hin, dass die USA ein neues Hilfspaket angekündigt haben. Und auch ,  und die  versprachen weitere Unterstützung, sowohl finanziell als auch mit Waffen und Abwehrsystemen.»Das wird einen Unterschied machen – so wie der Mangel an Unterstützung einen Unterschied gemacht hat«, sagte Stoltenberg noch vor dem Treffen mit Selenskyj.»Es ist noch nicht zu spät für die Ukraine, sich durchzusetzen. Aber deshalb ist es so dringend, dass die Nato-Verbündeten jetzt tatsächlich das tun, was wir versprochen haben, und dass wir diese Zusagen in tatsächliche Waffen- und Munitionslieferungen umsetzen, und ich bin jetzt zuversichtlich, dass das jetzt passieren wird.«Nato-Generalsekretär Stoltenberg, Gastgeber Selenskyj in KiewStoltenberg und Selenskyj hielten eine gemeinsame Pressekonferenz nach ihren Gesprächen in Kiew",
        "ranked": 14,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1714456809.2717757,
        "language": "DE",
        "source": "Spiegel",
        "local_time": "2024-04-30 08:00:09",
        "timezone": "Europe/Berlin",
        "scraping_time": "2024-04-30T08.00.09",
        "en_title": "Ukraine War: Jens Stoltenberg promises Kiev arms deliveries of the Nato states",
        "en_content": "-He traveled unannounced to the Ukrainian President. Stoltenberg said to the Ukrainian population that the members of the alliance would not have complied with their commitment to military aid in recent months. The flow of weapons and ammunition will now increase, however, promised Stoltenberg.In the surprising visit to the Secretary General of the transatlantic military alliance, President Selenskyj met and also wanted to speak before the Ukrainian Parliament. Stoltenberg's third visit since the beginning of the Russian war of attack against Ukraine falls into a difficult time on the front for Kiev. Only on Sunday. \"The situation on the front has become more acute,\" Oleksandr Syrsky wrote on Facebook. The enemy attacks in several directions and dominates people and materials. “The situation is changing dynamically – in some areas the enemy has achieved tactical successes, in other areas we have been able to improve the tactical position of our troops,” wrote Syrsky.Western military experts also observe an advance of Russian troops. “Russia will foreseeably achieve tactical gains in the coming weeks, while waiting for US support to arrive at the front,” the Institute for War Studies (ISW) analyzed in the . “But it is unlikely that Russian forces will overcome Ukrainian defence.”Stoltenberg now pointed out that the USA announced a new aid package. And also, and the promised further support, both financially and with weapons and defence systems. \"This will make a difference – just as the lack of support has made a difference,\" said Stoltenberg before the meeting with Selenskyj. \"It is not too late for Ukraine to get through. But that is why it is so urgent that the Nato allies are actually doing what we have promised, and that we are implementing these commitments into actual weapons and ammunition supplies, and I am now confident that this will happen.\"Nato Secretary-General Stoltenberg, host Selenskyj in KievStoltenberg and Selenskyj held a joint press conference after their discussions in Kiev.",
        "en_subtitle": "During a surprise visit to Kiev, Nato Secretary General Jens Stoltenberg admitted that the military alliance did not comply with his commitments. Now the allies would actually have to do that, “what we have promised”.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Ukraine War",
                "start_char": 0,
                "end_char": 11,
                "label": "EVENT",
                "info": "Named hurricanes, battles, wars, sports events, etc."
            },
            {
                "word": "Jens Stoltenberg",
                "start_char": 13,
                "end_char": 29,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Kiev",
                "start_char": 39,
                "end_char": 43,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Nato",
                "start_char": 67,
                "end_char": 71,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Kiev",
                "start_char": 27,
                "end_char": 31,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Nato",
                "start_char": 33,
                "end_char": 37,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Jens Stoltenberg",
                "start_char": 56,
                "end_char": 72,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "-He",
                "start_char": 0,
                "end_char": 3,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Ukrainian",
                "start_char": 32,
                "end_char": 41,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Stoltenberg",
                "start_char": 53,
                "end_char": 64,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Ukrainian",
                "start_char": 77,
                "end_char": 86,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "recent months",
                "start_char": 196,
                "end_char": 209,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Stoltenberg",
                "start_char": 283,
                "end_char": 294,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Selenskyj",
                "start_char": 394,
                "end_char": 403,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the Ukrainian Parliament",
                "start_char": 440,
                "end_char": 464,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Stoltenberg",
                "start_char": 466,
                "end_char": 477,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "third",
                "start_char": 480,
                "end_char": 485,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 519,
                "end_char": 526,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 549,
                "end_char": 556,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Kiev",
                "start_char": 602,
                "end_char": 606,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Sunday",
                "start_char": 616,
                "end_char": 622,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Oleksandr Syrsky",
                "start_char": 676,
                "end_char": 692,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Facebook",
                "start_char": 702,
                "end_char": 710,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Syrsky",
                "start_char": 974,
                "end_char": 980,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 1033,
                "end_char": 1040,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 1050,
                "end_char": 1056,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the coming weeks",
                "start_char": 1100,
                "end_char": 1116,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 1136,
                "end_char": 1138,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the Institute for War Studies",
                "start_char": 1172,
                "end_char": 1201,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "ISW",
                "start_char": 1203,
                "end_char": 1206,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 1251,
                "end_char": 1258,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Ukrainian",
                "start_char": 1280,
                "end_char": 1289,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "”Stoltenberg",
                "start_char": 1298,
                "end_char": 1310,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "USA",
                "start_char": 1336,
                "end_char": 1339,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Stoltenberg",
                "start_char": 1556,
                "end_char": 1567,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Selenskyj",
                "start_char": 1592,
                "end_char": 1601,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 1627,
                "end_char": 1634,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Nato",
                "start_char": 1692,
                "end_char": 1696,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Stoltenberg",
                "start_char": 1907,
                "end_char": 1918,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Selenskyj",
                "start_char": 1925,
                "end_char": 1934,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "KievStoltenberg",
                "start_char": 1938,
                "end_char": 1953,
                "label": "PRODUCT",
                "info": "Objects, vehicles, foods, etc. (not services)"
            },
            {
                "word": "Selenskyj",
                "start_char": 1958,
                "end_char": 1967,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Kiev",
                "start_char": 2025,
                "end_char": 2029,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Spanien: Pedro Sánchez bleibt im Amt – nach tagelangem Abtauchen",
        "date_raw": "Mon, 29 Apr 2024 11:10:00 +0200",
        "date": "2024-04-29",
        "url": "https://www.spiegel.de/ausland/index.rss",
        "news_url": "https://www.spiegel.de/ausland/spanien-ministerpraesident-pedro-sanchez-verkuendet-verbleib-im-amt-nach-tagelangem-abtauchen-a-1bbc666e-46b8-4fbb-be86-6739cb7e34d8#ref=rss",
        "subtitle": "Fünf Tage Bedenkzeit hatte sich Spaniens Ministerpräsident für seine Entscheidung genommen. Nun ist klar, Pedro Sánchez bleibt im Amt – trotz des Ärgers um Vorwürfe gegen seine Frau.",
        "content": "Der spanische Ministerpräsident  bleibt trotz einer Korruptionsanzeige gegen seine Ehefrau im Amt. »Ich habe entschieden, weiterzumachen«, sagte der 52-Jährige in einer Erklärung, die im Fernsehen übertragen wurde. »Ich musste innehalten und über all das nachdenken«, so Sánchez weiter. Er und seine Frau wüssten, dass »diese Verleumdungskampagne« nicht aufhören werde, sie könnten jedoch damit umgehen. Sánchez dankte allen, die in den vergangenen Tagen ihre Solidarität bekundet hatten.Am Wochenende gingen in Madrid und anderen Städten des Landes Tausende auf die Straße, um für den Verbleib von Sánchez im Amt zu demonstrieren. Die Demonstranten trugen Plakate mit Aufschriften wie »Sánchez, ja, mach weiter« oder »Gib nicht auf«.Der sozialistische Politiker hatte am vergangenen Mittwoch überraschend angekündigt, er erwäge den Rücktritt. Für eine fünftägige Bedenkzeit hatte er alle öffentlichen Termine abgesagt und die Entscheidung für Montag angekündigt.Sánchez, der  seit 2018 regiert, hatte am Mittwoch auf X, vormals Twitter, geschrieben, er wolle darüber nachdenken, ob es sich noch »lohnt, trotz des Sumpfes, in dem die Rechten und Rechtsextremen versuchen, Politik zu machen. Ob ich weiter an der Spitze der Regierung stehen oder von dieser hohen Ehre zurücktreten soll«. Sánchez vermutet eine Kampagne der Opposition und wies alle Anschuldigungen zurück.Die Anzeige gegen die Frau des Regierungschefs war von der als sehr rechtsgerichtet eingestuften Organisation »Manos Limpias« (Saubere Hände) erstattet worden. Sie wirft Begoña Gómez, die kein öffentliches Amt bekleidet, Einflussnahme und Korruption in der Wirtschaft vor. Die 49-Jährige soll Unternehmern dank ihrer Position zu öffentlichen Aufträgen verholfen haben, unter anderem mit einem Empfehlungsschreiben, heißt es in der Anzeige. »Manos Limpias« räumte später ein, die Anzeige basiere auf Medienberichten, die durchaus falsch sein könnten. Mindestens einer der Berichte ist längst als Falschmeldung enttarnt – in dem Artikel geht es um eine andere Frau mit demselben Namen. »Manos Limpias« stand wegen mutmaßlich missbräuchlicher Klagen schon selbst vor Gericht.Die Staatsanwaltschaft in Madrid hatte am Freitag die Einstellung der Vorermittlungen gegen Gómez beantragt. Zudem legte sie Beschwerde gegen die Entscheidung des zuständigen Richters ein, überhaupt ein Verfahren gegen Gómez zu eröffnen.Sánchez machte in seiner Ansprache nun deutlich, wo er steht: »Zeigen wir der Welt, wie die Demokratie verteidigt wird. Ich habe das Staatsoberhaupt heute Morgen bereits informiert. Ich habe beschlossen weiterzumachen. Weiterzumachen, wenn möglich, mit noch mehr Kraft an der Spitze Spaniens.«Spaniens Regierungschef Pedro Sánchez mit seiner Frau Begoña Gómez",
        "ranked": 17,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1714456809.3655908,
        "language": "DE",
        "source": "Spiegel",
        "local_time": "2024-04-30 08:00:09",
        "timezone": "Europe/Berlin",
        "scraping_time": "2024-04-30T08.00.09",
        "en_title": "Spain: Pedro Sánchez remains in office – after day-long dive",
        "en_content": "The Spanish Prime Minister remains in office despite a corruption ad against his wife. \"I have decided to continue\" said the 52-year-old in a statement broadcasting on television. \"I had to hold in and think about all this,\" Sánchez continued. He and his wife knew that \"this slandering campaign\" would not stop, but they could handle it. Sánchez thanked all those who had expressed their solidarity in recent days. On weekends, thousands of people went to the streets in Madrid and other cities of the country to demonstrate for the remains of Sánchez in office. The demonstrators wore posters with inscriptions such as \"Sánchez, yes, go on\" or \"Don't get up\".The socialist politician had surprisingly announced last Wednesday that he was considering the resignation. For a five-day period, he had canceled all public appointments and announced the decision for Monday.Sánchez, who has ruled since 2018, had written on Wednesday on X, formerly Twitter, he wanted to think about whether it is still worth, despite the swamp in which the right and right-wing extremists are trying to make politics. Whether I should continue to be at the top of the government or resign from this high honor\". Sánchez suspects a campaign of opposition and rejected all accusations.The ad against the Heads of Government had been reimbursed by the very right-wing organisation »Manos Limpias« (clean hands). She accused Begoña Gómez, who had no public office, influence and corruption in the economy. The 49-year-olds should have helped entrepreneurs with their position on public contracts, including a letter of recommendation, it says in the ad. \"Manos Limpias\" later admitted that the ad was based on media reports that could be quite wrong. At least one of the reports has long since been deceived as a false statement – the article is about another woman with the same name. \"Manos Limpias\" was already in court for allegedly abusive actions.On Friday, the prosecutor's office in Madrid had requested the termination of the investigations against Gómez. In addition, she appealed against the decision of the competent judge to open a trial against Gómez at all.Sánchez made clear in his speech, where he says: \"If we are to defend the world, how democracy is defended. I have already informed the Head of State this morning. I decided to continue. Continue, if possible, with even more strength at the top of Spain.«Spain's Head of Government Pedro Sánchez with his wife Begoña Gómez",
        "en_subtitle": "For five days, Spain's Prime Minister had taken his decision. Now it is clear that Pedro Sánchez remains in office, despite the anger for accusations against his wife.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Spain",
                "start_char": 0,
                "end_char": 5,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Pedro Sánchez",
                "start_char": 7,
                "end_char": 20,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "five days",
                "start_char": 4,
                "end_char": 13,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Spain",
                "start_char": 15,
                "end_char": 20,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Pedro Sánchez",
                "start_char": 83,
                "end_char": 96,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Spanish",
                "start_char": 4,
                "end_char": 11,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "52-year-old",
                "start_char": 125,
                "end_char": 136,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Sánchez",
                "start_char": 225,
                "end_char": 232,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Sánchez",
                "start_char": 339,
                "end_char": 346,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "recent days",
                "start_char": 403,
                "end_char": 414,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "thousands",
                "start_char": 429,
                "end_char": 438,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Madrid",
                "start_char": 472,
                "end_char": 478,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Sánchez",
                "start_char": 545,
                "end_char": 552,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Sánchez",
                "start_char": 622,
                "end_char": 629,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "last Wednesday",
                "start_char": 713,
                "end_char": 727,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "five-day",
                "start_char": 775,
                "end_char": 783,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Monday",
                "start_char": 863,
                "end_char": 869,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Sánchez",
                "start_char": 870,
                "end_char": 877,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "2018",
                "start_char": 899,
                "end_char": 903,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Wednesday",
                "start_char": 920,
                "end_char": 929,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Sánchez",
                "start_char": 1192,
                "end_char": 1199,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the Heads of Government",
                "start_char": 1278,
                "end_char": 1301,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Begoña Gómez",
                "start_char": 1401,
                "end_char": 1413,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "49-year-olds",
                "start_char": 1486,
                "end_char": 1498,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Manos Limpias",
                "start_char": 1631,
                "end_char": 1644,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "At least one",
                "start_char": 1727,
                "end_char": 1739,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Manos Limpias",
                "start_char": 1863,
                "end_char": 1876,
                "label": "WORK_OF_ART",
                "info": "Titles of books, songs, etc."
            },
            {
                "word": "Friday",
                "start_char": 1932,
                "end_char": 1938,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Madrid",
                "start_char": 1967,
                "end_char": 1973,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Gómez",
                "start_char": 2034,
                "end_char": 2039,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Gómez",
                "start_char": 2135,
                "end_char": 2140,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Sánchez",
                "start_char": 2148,
                "end_char": 2155,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "this morning",
                "start_char": 2298,
                "end_char": 2310,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "Spain",
                "start_char": 2396,
                "end_char": 2401,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Pedro Sánchez",
                "start_char": 2430,
                "end_char": 2443,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Begoña Gómez",
                "start_char": 2458,
                "end_char": 2470,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Xi Jinping: China-Präsident reist nach Frankreich, Serbien und Ungarn",
        "date_raw": "Mon, 29 Apr 2024 11:07:00 +0200",
        "date": "2024-04-29",
        "url": "https://www.spiegel.de/ausland/index.rss",
        "news_url": "https://www.spiegel.de/ausland/china-xi-jinping-reist-nach-frankreich-serbien-und-ungarn-a-c5641c08-c773-4d18-8cca-29a998deee9b#ref=rss",
        "subtitle": "Schon in wenigen Tagen soll es losgehen: Der chinesische Präsident Xi Jinping hat eine Europareise angekündigt. Er wird in drei Ländern erwartet.",
        "content": "Chinas Staats- und Parteichef  wird Anfang Mai Frankreich, Ungarn und Serbien besuchen. Er werde die Länder auf Einladung der jeweiligen Präsidenten vom 5. bis 10. Mai bereisen, teilte die Sprecherin des chinesischen Außenamts, Hua Chunying, in Peking mit. Der genaue Reiseablauf war zunächst nicht bekannt.Der 70 Jahre alte Xi war zuletzt im März 2019 in Frankreich. Damals besuchte er auch Italien und Monaco. Es ist damit sein erster Frankreichbesuch nach der Coronapandemie. Schon zuvor hatte es Gerüchte über die Reise des wohl mächtigsten chinesischen Staatsmannes seit Mao Zedong gegeben. Das Treffen in Frankreich folgt außerdem auf die Chinareise von Bundeskanzler  Mitte April. Xi trifft damit binnen weniger Wochen den Regierungs- beziehungsweise Staatschef der größten und zweitgrößten EU-Volkswirtschaft.Anders als 2019 wird Xis Europatour diesmal weiter gen Osten verlaufen. Auf dem Reiseplan stehen noch Ungarn und Serbien. In Serbien könnte Xis Besuch mit dem 25. Jahrestag der Bombardierung der chinesischen Botschaft durch die Nato am 7. Mai 1999 in der Hauptstadt Belgrad zusammenfallen. Damals kamen drei chinesische Journalisten ums Leben. Die Nato sprach von einem Versehen, während Peking von einem absichtlichen Angriff ausging.Serbien pflegt enge Beziehungen mit China und ist Mitglied von Chinas »Neuer Seidenstraße«, einer Investitions- und Infrastrukturinitiative, mit der Peking weltweit, aber besonders im Globalen Süden Milliardenbeträge in Transportwege oder Häfen steckt. Präsident Aleksandar Vučić reiste im vergangenen Oktober nach Peking. Sein Land verhandelt auch seit 2014 über einen EU-Beitritt. Die Gespräche verlaufen schleppend.Die ungarische Regierung von Ministerpräsident  gilt ebenfalls als chinafreundlich. Ungarn zog BYD, Chinas derzeit größten E-Auto-Bauer nach verkauften Fahrzeugen, an Land. Der Konzern baut in dem zentraleuropäischen Land eine Fabrik, ebenso wie der chinesische Batterieriese CATL. Als eines von wenigen EU-Ländern ist Ungarn auch Seidenstraßen-Mitglied. Zwischen Ungarn und Serbien baute die Volksrepublik etwa eine 350 Kilometer lange Eisenbahnverbindung.Xi Jinping: Chinas Staatschef war zuletzt vor der Pandemie in Frankreich",
        "ranked": 18,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1714456809.3816886,
        "language": "DE",
        "source": "Spiegel",
        "local_time": "2024-04-30 08:00:09",
        "timezone": "Europe/Berlin",
        "scraping_time": "2024-04-30T08.00.09",
        "en_title": "Xi Jinping: China President travels to France, Serbia and Hungary",
        "en_content": "China's Head of State and Party will visit France, Hungary and Serbia at the beginning of May. He will be the countries at the invitation of the respective presidents from 5 to 10. Visiting May, the spokeswoman of the Chinese Foreign Office, Hua Chunying, told Beijing. The exact itinerary was not known at first.The 70-year-old Xi was last in France in March 2019. At that time he also visited Italy and Monaco. It is his first visit to France after the Coronapandemic. There were rumors about the journey of the most powerful Chinese stateman since Mao Zedong. The meeting in France also follows the China trip of Chancellor in mid-April. In the course of a few weeks, Xi will meet the Head of Government or State of the largest and second largest EU economy. Hungary and Serbia are still on the itinerary. In Serbia, Xi's visit with the 25th Anniversary of the bombing of the Chinese Embassy by the Nato on the 7th May 1999 in the capital Belgrade. Three Chinese journalists died at that time. The Nato spoke of an accident, while Beijing was out of a deliberate attack.Serbia maintains close relations with China and is a member of China's \"New Silk Road\", an investment and infrastructure initiative, with which Beijing is hosting billions of South Africa in transport routes or ports, especially in the Global South. President Aleksandar Vučić travelled to Beijing last October. His country has been negotiating an EU accession since 2014. The Hungarian government of Prime Minister is also considered to be China-friendly. Hungary moved BYD, China's largest e-car builders to sold vehicles, to land. The Group builds a factory in the Central European country, as well as the Chinese battery giant CATL. As one of a few EU countries, Hungary is also a Silk Road member. Between Hungary and Serbia, the People's Republic built about a 350-kilometre long rail link.Xi Jinping: China's head of state was last before the pandemic in France",
        "en_subtitle": "In just a few days, it should start: Chinese President Xi Jinping has announced a European trip. It is expected in three countries.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Xi Jinping",
                "start_char": 0,
                "end_char": 10,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "China",
                "start_char": 12,
                "end_char": 17,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "France",
                "start_char": 39,
                "end_char": 45,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Serbia",
                "start_char": 47,
                "end_char": 53,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Hungary",
                "start_char": 58,
                "end_char": 65,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "just a few days",
                "start_char": 3,
                "end_char": 18,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Chinese",
                "start_char": 37,
                "end_char": 44,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Xi Jinping",
                "start_char": 55,
                "end_char": 65,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "European",
                "start_char": 82,
                "end_char": 90,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "three",
                "start_char": 115,
                "end_char": 120,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "China",
                "start_char": 0,
                "end_char": 5,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Party",
                "start_char": 26,
                "end_char": 31,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "France",
                "start_char": 43,
                "end_char": 49,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Hungary",
                "start_char": 51,
                "end_char": 58,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Serbia",
                "start_char": 63,
                "end_char": 69,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the beginning of May",
                "start_char": 73,
                "end_char": 93,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "5",
                "start_char": 172,
                "end_char": 173,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "10",
                "start_char": 177,
                "end_char": 179,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "May",
                "start_char": 190,
                "end_char": 193,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "the Chinese Foreign Office",
                "start_char": 214,
                "end_char": 240,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Hua Chunying",
                "start_char": 242,
                "end_char": 254,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Beijing",
                "start_char": 261,
                "end_char": 268,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 307,
                "end_char": 312,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "70-year-old",
                "start_char": 317,
                "end_char": 328,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Xi",
                "start_char": 329,
                "end_char": 331,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "France",
                "start_char": 344,
                "end_char": 350,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "March 2019",
                "start_char": 354,
                "end_char": 364,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Italy",
                "start_char": 395,
                "end_char": 400,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Monaco",
                "start_char": 405,
                "end_char": 411,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 423,
                "end_char": 428,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "France",
                "start_char": 438,
                "end_char": 444,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Coronapandemic",
                "start_char": 455,
                "end_char": 469,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Chinese",
                "start_char": 528,
                "end_char": 535,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Mao Zedong",
                "start_char": 551,
                "end_char": 561,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "France",
                "start_char": 578,
                "end_char": 584,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "China",
                "start_char": 602,
                "end_char": 607,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "mid-April",
                "start_char": 630,
                "end_char": 639,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "a few weeks",
                "start_char": 658,
                "end_char": 669,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Xi",
                "start_char": 671,
                "end_char": 673,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the Head of Government or State",
                "start_char": 684,
                "end_char": 715,
                "label": "WORK_OF_ART",
                "info": "Titles of books, songs, etc."
            },
            {
                "word": "second",
                "start_char": 735,
                "end_char": 741,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "EU",
                "start_char": 750,
                "end_char": 752,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Hungary",
                "start_char": 762,
                "end_char": 769,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Serbia",
                "start_char": 774,
                "end_char": 780,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Serbia",
                "start_char": 812,
                "end_char": 818,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Xi",
                "start_char": 820,
                "end_char": 822,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the 25th Anniversary",
                "start_char": 836,
                "end_char": 856,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "the Chinese Embassy",
                "start_char": 875,
                "end_char": 894,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Nato",
                "start_char": 902,
                "end_char": 906,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "7th",
                "start_char": 914,
                "end_char": 917,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Belgrade",
                "start_char": 942,
                "end_char": 950,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Three",
                "start_char": 952,
                "end_char": 957,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Chinese",
                "start_char": 958,
                "end_char": 965,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Nato",
                "start_char": 1001,
                "end_char": 1005,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Beijing",
                "start_char": 1034,
                "end_char": 1041,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Serbia",
                "start_char": 1073,
                "end_char": 1079,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "China",
                "start_char": 1111,
                "end_char": 1116,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "China",
                "start_char": 1136,
                "end_char": 1141,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "New Silk Road",
                "start_char": 1145,
                "end_char": 1158,
                "label": "WORK_OF_ART",
                "info": "Titles of books, songs, etc."
            },
            {
                "word": "Beijing",
                "start_char": 1217,
                "end_char": 1224,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "billions",
                "start_char": 1236,
                "end_char": 1244,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "South Africa",
                "start_char": 1248,
                "end_char": 1260,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the Global South",
                "start_char": 1305,
                "end_char": 1321,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Aleksandar Vučić",
                "start_char": 1333,
                "end_char": 1349,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Beijing",
                "start_char": 1363,
                "end_char": 1370,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "last October",
                "start_char": 1371,
                "end_char": 1383,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "EU",
                "start_char": 1421,
                "end_char": 1423,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "2014",
                "start_char": 1440,
                "end_char": 1444,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Hungarian",
                "start_char": 1450,
                "end_char": 1459,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "China",
                "start_char": 1514,
                "end_char": 1519,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Hungary",
                "start_char": 1530,
                "end_char": 1537,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "BYD",
                "start_char": 1544,
                "end_char": 1547,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "China",
                "start_char": 1549,
                "end_char": 1554,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Group",
                "start_char": 1611,
                "end_char": 1616,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Central European",
                "start_char": 1641,
                "end_char": 1657,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Chinese",
                "start_char": 1682,
                "end_char": 1689,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "CATL",
                "start_char": 1704,
                "end_char": 1708,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "one",
                "start_char": 1713,
                "end_char": 1716,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "EU",
                "start_char": 1726,
                "end_char": 1728,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Hungary",
                "start_char": 1740,
                "end_char": 1747,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Silk Road",
                "start_char": 1758,
                "end_char": 1767,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Hungary",
                "start_char": 1784,
                "end_char": 1791,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Serbia",
                "start_char": 1796,
                "end_char": 1802,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the People's Republic",
                "start_char": 1804,
                "end_char": 1825,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "350-kilometre",
                "start_char": 1840,
                "end_char": 1853,
                "label": "QUANTITY",
                "info": "Measurements, as of weight or distance"
            },
            {
                "word": "China",
                "start_char": 1881,
                "end_char": 1886,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "France",
                "start_char": 1935,
                "end_char": 1941,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Israel-Hamas-Krieg: Mehrere Außenminister beraten über Feuerpause und Geiselabkommen",
        "date_raw": "Mon, 29 Apr 2024 07:27:00 +0200",
        "date": "2024-04-29",
        "url": "https://www.spiegel.de/ausland/index.rss",
        "news_url": "https://www.spiegel.de/ausland/israel-hamas-krieg-mehrere-aussenminister-beraten-ueber-feuerpause-und-geiselabkommen-a-cc952a17-4596-4964-8c8f-1de0d3f5c17f#ref=rss",
        "subtitle": "Außenministerin Baerbock und ihr US-Amtskollege Blinken treffen in Riad arabische Vertreter. Eine Delegation der Hamas reist zu Verhandlungen über eine Waffenruhe nach Kairo.",
        "content": "Die Außenminister mehrerer westlicher und arabischer Staaten sprechen in Riad über Bemühungen für eine Waffenruhe im Gazakrieg und die Freilassung von Geiseln aus der Gewalt der . US-Außenminister Antony Blinken kam am Montagmorgen in  an und will nach Darstellung seines Büros mit regionalen Partnern über den Konflikt beraten. Erwartet werden unter anderem Bundesaußenministerin  (Grüne) und ihre Amtskollegen aus Saudi-Arabien, , ,  und den Vereinigten Arabischen Emiraten. Auch aus ,  und  sollen Vertreter teilnehmen.Aus Diplomatenkreisen hieß es, die arabischen Teilnehmer wollten bei einem gemeinsamen Treffen vorab eine »vereinte arabische Haltung« in der Frage finden und sich dabei auch mit einem Vertreter der Palästinensischen Autonomiebehörde beraten. Dieser werde aber nicht am Treffen mit den Außenministern der westlichen Länder am Montag teilnehmen.Die Minister treffen sich in Riad am Rande des Open Forums, einer Wirtschaftskonferenz des Weltwirtschaftsforums (WEF), bei der es unter anderem um Umwelt, Gesundheit und Finanzen geht.  sollte laut dem WEF-Präsidenten Børge Brende nicht teilnehmen.Ebenfalls am Montag will voraussichtlich eine Delegation der Hamas nach Kairo reisen, um in der ägyptischen Hauptstadt über Details eines neuen Vorschlags für einen Kompromiss mit Israel zu sprechen, wie ein Hamas-Repräsentant der Nachrichtenagentur dpa sagte.Der Schwerpunkt der Gespräche war zuletzt aus Katar nach Ägypten verlegt worden, da das . Katars Rolle sei in gewissem Maße für politische Zwecke missbraucht worden, sagte Ministerpräsident Mohammed Bin Abdulrahman Al Thani. und die Hamas verhandeln indirekt seit Monaten über eine Feuerpause und die Freilassung weiterer Geiseln, die bei dem Überfall islamistischer Terroristen auf Israel am 7. Oktober in den  verschleppt worden waren. Hoffnungen auf eine Einigung bei den indirekten Verhandlungen zwischen internationalen Vermittlern haben sich allerdings bisher immer wieder zerschlagen.US-Außenminister Antony Blinken bei seiner Ankunft in Riad",
        "ranked": 19,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1714456809.3991303,
        "language": "DE",
        "source": "Spiegel",
        "local_time": "2024-04-30 08:00:09",
        "timezone": "Europe/Berlin",
        "scraping_time": "2024-04-30T08.00.09",
        "en_title": "Israel-Hamas War: Several Foreign Ministers are discussing refuge and hostage agreements",
        "en_content": "In Riad, the Foreign Ministers of several Western and Arab states talk about efforts for a ceasefire in the Gaza war and the release of hostages from the violence of the US Foreign Minister Antony Blinken arrived on Monday morning and wants to discuss the conflict with regional partners after his office was presented. Among other things, Federal Foreign Minister (Green) and their counterparts from Saudi Arabia, , and the United Arab Emirates are expected. From the diplomatic circles it was said that the Arab participants wanted to find a \"united Arab attitude\" at a joint meeting in advance, and to consult with a representative of the Palestinian Authority. However, this will not take part in the meeting with the Foreign Ministers of the Western countries on Monday.The ministers meet in Riad on the outskirts of the Open Forum, an Economic Conference of the World Economic Forum (WEF), which focuses on the environment, health and finance. According to the WEF President Børge Brende, if not on Monday, a delegation from Hamas is likely to travel to Cairo to discuss in the Egyptian capital details of a new proposal for a compromise with Israel, as a Hamas representative of the news agency dpa said. In October they had been dragged. Hopes for an agreement on the indirect negotiations between international intermediaries have, however, repeatedly broken down.",
        "en_subtitle": "Foreign Minister Baerbock and her American colleague Blinken meet Arab representatives in Riad. A Hamas delegation travelled to Cairo to negotiate a ceasefire.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Baerbock",
                "start_char": 17,
                "end_char": 25,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "American",
                "start_char": 34,
                "end_char": 42,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Blinken",
                "start_char": 53,
                "end_char": 60,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Arab",
                "start_char": 66,
                "end_char": 70,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Riad",
                "start_char": 90,
                "end_char": 94,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 98,
                "end_char": 103,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Cairo",
                "start_char": 128,
                "end_char": 133,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Riad",
                "start_char": 3,
                "end_char": 7,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Western",
                "start_char": 42,
                "end_char": 49,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Arab",
                "start_char": 54,
                "end_char": 58,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 170,
                "end_char": 172,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Antony Blinken",
                "start_char": 190,
                "end_char": 204,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Monday",
                "start_char": 216,
                "end_char": 222,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "morning",
                "start_char": 223,
                "end_char": 230,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "Saudi Arabia",
                "start_char": 401,
                "end_char": 413,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the United Arab Emirates",
                "start_char": 421,
                "end_char": 445,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Arab",
                "start_char": 509,
                "end_char": 513,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Arab",
                "start_char": 552,
                "end_char": 556,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "the Palestinian Authority",
                "start_char": 638,
                "end_char": 663,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the Foreign Ministers of the Western countries",
                "start_char": 718,
                "end_char": 764,
                "label": "EVENT",
                "info": "Named hurricanes, battles, wars, sports events, etc."
            },
            {
                "word": "Monday",
                "start_char": 768,
                "end_char": 774,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Riad",
                "start_char": 797,
                "end_char": 801,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the Open Forum",
                "start_char": 822,
                "end_char": 836,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "WEF",
                "start_char": 967,
                "end_char": 970,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Børge Brende",
                "start_char": 981,
                "end_char": 993,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Monday",
                "start_char": 1005,
                "end_char": 1011,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 1031,
                "end_char": 1036,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Cairo",
                "start_char": 1060,
                "end_char": 1065,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Egyptian",
                "start_char": 1084,
                "end_char": 1092,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 1149,
                "end_char": 1155,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 1162,
                "end_char": 1167,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "October",
                "start_char": 1215,
                "end_char": 1222,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Israel: Hamas reklamiert Raketenangriff aus dem Libanon für sich",
        "date_raw": "Mon, 29 Apr 2024 16:26:00 +0200",
        "date": "2024-04-29",
        "url": "https://www.spiegel.de/ausland/index.rss",
        "news_url": "https://www.spiegel.de/ausland/israel-hamas-reklamiert-raketenangriff-aus-dem-libanon-fuer-sich-a-6c0b7a01-9fb8-4591-aac9-d7e5c17c7c4e#ref=rss",
        "subtitle": "Seit dem 8. Oktober schießt vor allem die Hisbollah aus dem Libanon mit Raketen und Granaten auf den Norden Israels. Nun beansprucht auch die Hamas einen Angriff für sich.",
