[
    {
        "title": "Donald-Trump-Prozess: Richter lässt Saal räumen",
        "date_raw": "Mon, 20 May 2024 22:58:00 +0200",
        "date": "2024-05-20",
        "url": "https://www.spiegel.de/ausland/index.rss",
        "news_url": "https://www.spiegel.de/ausland/donald-trump-prozess-richter-laesst-saal-raeumen-a-96b95eb2-bd8a-46c9-80c5-6a92291e5cb6#ref=rss",
        "subtitle": "»Starren Sie mich nieder?« Im Prozess gegen Donald Trump hat Richter Juan Merchan die Geduld verloren. Weil ein mit Trump verbündeter Zeuge seine Anweisungen nicht befolgte, zog er Konsequenzen.",
        "content": "Im Prozess gegen den ehemaligen US-Präsidenten  im Zusammenhang mit  ist es zum Eklat gekommen. Richter Juan Merchan platzte bei der Befragung des Entlastungszeugen Robert Costello am Montag in New York der Kragen, weil dieser die Entscheidungen Merchans infrage zu stellen schien. Costello, der den Kronzeugen  unglaubwürdig machen sollte, antwortete mehrfach auf Fragen, zu denen Merchan zuvor den Einspruch der Staatsanwaltschaft zugelassen hatte.Der Richter belehrte den Zeugen – Costello ist selbst Jurist –, dass dieser in solchen Fällen nicht antworten dürfe. Zu einem stattgegebenen Einspruch sagte Costello dann vernehmlich »Jeesh« – übersetzbar etwa mit »Oh mein Gott«. Merchan ließ die Geschworenen in der Folge aus dem Saal bringen und sagte zu dem Trump-Verbündeten Costello: »Ich möchte in meinem Gerichtssaal über den richtigen Anstand sprechen.« Er verbitte sich Kommentare zu seinen Entscheidungen.Als Costello den Richter dann fortwährend finster anschaute, platzte es aus Merchan hörbar verärgert heraus: »Starren Sie mich nieder?« Er ließ daraufhin den Saal räumen – mithilfe lauter und schneidender Anweisungen des Personals im Gericht. Journalistinnen und Journalisten sowie Beobachterinnen und Beobachter durften Saal 1530 nach einigen Minuten wieder betreten, die Befragung wurde fortgesetzt.Donald Trump",
        "ranked": 1,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1716242409.687285,
        "language": "DE",
        "source": "Spiegel",
        "local_time": "2024-05-21 00:00:09",
        "timezone": "Europe/Berlin",
        "scraping_time": "2024-05-21T00.00.09",
        "en_title": "Donald-Trump Process: Richter lets Saal clear",
        "en_content": "In the process against the former US president in connection with it, it has come to an enslavement. Judge Juan Merchan burst the collar on Monday in New York when questioning Robert Costello, who seemed to question Merchan's decisions. Costello, who should make the witnesses unbelievable, responded several times to questions on which Merchan had previously admitted the opposition of the prosecutor's office.The judge instructed the witness – Costello is himself a lawyer – that he cannot respond in such cases. Costello then deliberately said \"Jeesh\" to an admissive opposition – translatable to \"Oh my God\". Merchan then let the jury get out of the room and said to Trump's ally Costello: \"I want to talk about the right thing in my courtroom.\" He asked for comments on his decisions. When Costello watched the judge constantly dark, it burst out audibly annoyed from Merchan: \"Start me down?\" He then cleared the hall – using loud and cutting instructions from the staff in the court. Journalists and observers were allowed to re-enter Saal in 1530 after a few minutes, the question was continued.Donald Trump",
        "en_subtitle": "\"Are you going down?\" Judge Juan Merchan lost patience in the trial against Donald Trump. Because a witness allied with Trump did not follow his instructions, he drew consequences.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Donald-Trump Process",
                "start_char": 0,
                "end_char": 20,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Saal",
                "start_char": 35,
                "end_char": 39,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Juan Merchan",
                "start_char": 28,
                "end_char": 40,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Donald Trump",
                "start_char": 76,
                "end_char": 88,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 120,
                "end_char": 125,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "US",
                "start_char": 34,
                "end_char": 36,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Juan Merchan",
                "start_char": 107,
                "end_char": 119,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Monday",
                "start_char": 140,
                "end_char": 146,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "New York",
                "start_char": 150,
                "end_char": 158,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Robert Costello",
                "start_char": 176,
                "end_char": 191,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Merchan",
                "start_char": 216,
                "end_char": 223,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Costello",
                "start_char": 237,
                "end_char": 245,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Merchan",
                "start_char": 337,
                "end_char": 344,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Costello",
                "start_char": 446,
                "end_char": 454,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Costello",
                "start_char": 515,
                "end_char": 523,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Merchan",
                "start_char": 613,
                "end_char": 620,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 671,
                "end_char": 676,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Costello",
                "start_char": 684,
                "end_char": 692,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Costello",
                "start_char": 795,
                "end_char": 803,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Merchan",
                "start_char": 873,
                "end_char": 880,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Saal",
                "start_char": 1042,
                "end_char": 1046,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "1530",
                "start_char": 1050,
                "end_char": 1054,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "a few minutes",
                "start_char": 1061,
                "end_char": 1074,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "Donald Trump",
                "start_char": 1103,
                "end_char": 1115,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Iran: Keine Überlebenden – Details zum Tod von Ebrahim Raisi bei Helikopterabsturz",
        "date_raw": "Mon, 20 May 2024 14:51:00 +0200",
        "date": "2024-05-20",
        "url": "https://www.spiegel.de/ausland/index.rss",
        "news_url": "https://www.spiegel.de/ausland/iran-keine-ueberlebenden-details-zum-tod-des-praesidenten-bei-helikopterabsturz-a-6515b528-10f5-4ace-a2a9-9c37687258a3#ref=rss",
        "subtitle": "Stundenlang suchten Einsatzkräfte im unwegsamen Bergwald nach dem Helikopter des iranischen Präsidenten Raisi. Doch keiner der Insassen hat überlebt. Die Reaktionen auf die Nachricht fallen im Land höchst unterschiedlich aus.",
        "content": "Bilder der Hilfsorganisation Iranischer Halbmond: Sie sollen zeigen, wie Einsatzkräfte den Leichnam des iranischen Präsidenten Raisi in unwegsamen Gelände bergen.Seit Sonntagnachmittag hatten iranische und türkische Rettungskräfte im Nordwesten Irans nach dem vermissten Helikopter gesucht. Die Suchregion liegt in unzugänglichen Bergen, schlechtes Wetter und dichter Nebel behinderten den Einsatz. Am frühen Montagmorgen entdeckte eine türkische Drohne schließlich eine Wärmequelle – mutmaßlich ausgehend vom gesuchten Hubschrauberwrack.Wenig später verkündete das iranische Staatfernsehen den Tod Raisis, des Außenministers Hossein Amirabdollahian und weiterer Passagiere. Nach offiziellen Angaben ist der Helikopter mit der hochrangigen Delegation abgestürzt, als er bei dichtem Nebel ein Berggelände überflog. Das Wrack sei vollständig ausgebrannt.Politische Vertreter mehrerer Länder haben der iranischen Regimeführung ihr Beileid bekundet – darunter Russland, die Türkei und Pakistan, aber auch Vertreter der Huthi-Milizen, der Hamas und der EU.Vor dem Unglück entstanden diese Aufnahmen: Raisi hatte in der Grenzregion zum Nachbarland Aserbaidschan einen Staudamm eingeweiht. Kurz darauf trat er mit dem Hubschrauber die Rückreise an.In seinem Heimatland war der 63-jährige Hardliner höchst umstritten. Die Reaktionen auf seinen Tod fallen dort entsprechend gemischt aus: Auf der einen Seite kündigt der oberste Führer des Landes, Ajatollah Ali Khamenei, eine fünftägige Staatstrauer an. Aufnahmen von staatlichen Medien sollen zeigen, wie Tausende Menschen öffentlich den Tod ihres Präsidenten beklagen. Unabhängig überprüfen lassen sich die Aufnahmen derzeit nicht.In den Sozialen Medien tauchen dagegen auch Videos von Feiern nach der Todesmeldung auf. Vor allem junge Iranerinnen und Iraner kritisieren das harte Regime der Mullahs, den Kopftuchzwang und die Brutalität der gefürchteten und mächtigen Revolutionsgarden.Irans geistlicher Führer Khamenei versicherte, es werde durch den Tod Raisis keine Störung der Staatsgeschäfte geben. Nach der Verfassung der Islamischen Republik muss innerhalb von 50 Tagen eine neue Präsidentschaftswahl abgehalten werden. Vorerst wird Irans bisheriger Vize-Staatspräsident Mohammed Mokhber als Interims-Präsident nachrücken.",
        "ranked": 14,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1716242409.8137283,
        "language": "DE",
        "source": "Spiegel",
        "local_time": "2024-05-21 00:00:09",
        "timezone": "Europe/Berlin",
        "scraping_time": "2024-05-21T00.00.09",
        "en_title": "Iran: No survivors – Details about the death of Ebrahim Raisi at helicopter crash",
        "en_content": "Pictures of the aid organisation of Iran's half-moon: They are to show how the forces of deployment will be able to find the body of Iran's president Raisi in an inextricable terrain. Since Sunday afternoon, Iranian and Turkish rescue workers in Northwest Iran had been looking for the missing helicopter. The search region lies in inaccessible mountains, bad weather and dense fog hindered use. In the early Monday morning, a Turkish drone finally discovered a source of heat – presumably starting from the helicopter wreck sought.A few later, the Iranian state television announced the death of Raisis, the Foreign Minister Hossein Amirabdollahian and other passengers. According to official information, the helicopter crashed with the high-ranking delegation when he crossed a mountain area with dense fog. The wreck was completely burned out.Political representatives of several countries expressed their condolences to the Iranian regime – including Russia, Turkey and Pakistan, as well as representatives of the Huthi militia, Hamas and the EU. Before the accident, these recordings were made: Raisi had inaugurated a dam in the border region with the neighbouring Azerbaijan. Shortly afterwards, he started the return trip with the helicopter. In his home country, the 63-year-old Hardliner was highly controversial. The reactions to his death are mixed there accordingly: On the one hand, Ajatollah Ali Khamenei, the leader of the country, announces a five-day state treason. Recordings of state media should show how thousands of people publicly complain about the death of their president. The recordings cannot be checked independently. In the social media, on the other hand, videos of celebrations appear after the death message. In particular, young Iranians criticize the harsh regime of the Mullahs, the head cloth force and the brutality of the feared and mighty Revolutionary Guards.Iran's spiritual leader Khamenei assured that there will be no disturbance to the state business by the death of Raisis. After the Constitution of the Islamic Republic, a new presidential election must be held within 50 days. For the time being, Iran's former Vice President Mohammed Mokhber will move forward as interim president.",
        "en_subtitle": "For hours, workers in the inaccessible mountain forest sought the helicopter of Iranian President Raisi. But none of the inmates survived. The reactions to the message are very different in the country.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Iran",
                "start_char": 0,
                "end_char": 4,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ebrahim Raisi",
                "start_char": 48,
                "end_char": 61,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "hours",
                "start_char": 4,
                "end_char": 9,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "Iranian",
                "start_char": 80,
                "end_char": 87,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Raisi",
                "start_char": 98,
                "end_char": 103,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Iran",
                "start_char": 36,
                "end_char": 40,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "half-moon",
                "start_char": 43,
                "end_char": 52,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "Iran",
                "start_char": 133,
                "end_char": 137,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Raisi",
                "start_char": 150,
                "end_char": 155,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Sunday",
                "start_char": 190,
                "end_char": 196,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "afternoon",
                "start_char": 197,
                "end_char": 206,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "Iranian",
                "start_char": 208,
                "end_char": 215,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Turkish",
                "start_char": 220,
                "end_char": 227,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Northwest Iran",
                "start_char": 246,
                "end_char": 260,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "the early Monday morning",
                "start_char": 399,
                "end_char": 423,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Turkish",
                "start_char": 427,
                "end_char": 434,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "A few later",
                "start_char": 532,
                "end_char": 543,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Iranian",
                "start_char": 549,
                "end_char": 556,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Raisis",
                "start_char": 597,
                "end_char": 603,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Hossein Amirabdollahian",
                "start_char": 626,
                "end_char": 649,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Iranian",
                "start_char": 929,
                "end_char": 936,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 956,
                "end_char": 962,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Turkey",
                "start_char": 964,
                "end_char": 970,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Pakistan",
                "start_char": 975,
                "end_char": 983,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Huthi",
                "start_char": 1019,
                "end_char": 1024,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 1034,
                "end_char": 1039,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "EU",
                "start_char": 1048,
                "end_char": 1050,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Raisi",
                "start_char": 1101,
                "end_char": 1106,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Azerbaijan",
                "start_char": 1172,
                "end_char": 1182,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "63-year-old",
                "start_char": 1277,
                "end_char": 1288,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Ajatollah Ali Khamenei",
                "start_char": 1398,
                "end_char": 1420,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "five-day",
                "start_char": 1461,
                "end_char": 1469,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "thousands",
                "start_char": 1527,
                "end_char": 1536,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Iranians",
                "start_char": 1765,
                "end_char": 1773,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Mullahs",
                "start_char": 1808,
                "end_char": 1815,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Revolutionary Guards",
                "start_char": 1881,
                "end_char": 1901,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Iran",
                "start_char": 1902,
                "end_char": 1906,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Khamenei",
                "start_char": 1926,
                "end_char": 1934,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Raisis",
                "start_char": 2015,
                "end_char": 2021,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the Constitution of the Islamic Republic",
                "start_char": 2029,
                "end_char": 2069,
                "label": "LAW",
                "info": "Named documents made into laws."
            },
            {
                "word": "50 days",
                "start_char": 2119,
                "end_char": 2126,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Iran",
                "start_char": 2148,
                "end_char": 2152,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Mohammed Mokhber",
                "start_char": 2177,
                "end_char": 2193,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Julian Assange: Britische Justiz erlaubt neue Berufung gegen Auslieferung in die USA",
        "date_raw": "Mon, 20 May 2024 13:49:00 +0200",
        "date": "2024-05-20",
        "url": "https://www.spiegel.de/ausland/index.rss",
        "news_url": "https://www.spiegel.de/ausland/julian-assange-britische-justiz-erlaubt-neue-berufung-gegen-auslieferung-in-die-usa-a-d4a5c90e-1dd1-4245-bf97-ce6dba032345#ref=rss",
        "subtitle": "Weiterer juristischer Erfolg für Julian Assange: Der in Großbritannien inhaftierte WikiLeaks-Gründer wird bis auf Weiteres nicht an die USA ausgeliefert. Der High Court in London gab seinem Berufungsantrag statt.",
        "content": "WikiLeaks-Gründer Julian Assange darf Berufung gegen seine drohende Auslieferung an die USA einlegen. Das entschied der Londoner High Court am Montag.Um 10.30 Ortszeit war das Gericht zusammengetreten, um über einen Berufungsantrag Assanges zu entscheiden.Der 52-Jährige, der seit Jahren in einem Hochsicherheitsgefängnis in der britischen Hauptstadt festgehalten wird, nahm nicht selbst an der Anhörung vor dem High Court teil. Seine Ehefrau Stella Assange und sein Vater John Shipton waren allerdings laut Nachrichtenagentur dpa im Gerichtssaal zugegen.Die US-Regierung will dem gebürtigen Australier wegen Spionagevorwürfen den Prozess machen. Ihm drohen nach Angaben seiner Unterstützer bis zu 175 Jahre Haft in den USA. Washington wirft ihm vor, gemeinsam mit der Whistleblowerin Chelsea Manning geheimes Material von US-Militäreinsätzen im Irak und in Afghanistan gestohlen, veröffentlicht und damit das Leben von US-Informanten in Gefahr gebracht zu haben.Assanges Unterstützer hingegen sehen in der Strafverfolgung eine Vergeltungsaktion Washingtons, da durch die Veröffentlichungen Assanges auch mutmaßliche Kriegsverbrechen der Amerikaner aufgedeckt worden waren.Inhaltlich ging es am Montag darum, ob sich Assange in den USA als ausländischer Staatsbürger auf das Recht des First Amendment der US-Verfassung, das Recht auf freie Meinungsäußerung, berufen könne – und ob ihm nach seiner möglichen Auslieferung die Todesstrafe drohe.Die Londoner Richter hatten die Entscheidung über den Berufungsantrag bei einer zweitägigen Anhörung Ende März zunächst vertagt und Zusicherungen aus den USA angefordert. Unklar war, ob das Gericht diese als ausreichend bewertet, oder ob es zu einer Berufungsverhandlung kommen würde.Der High Court entschied nun, dass die Zusicherungen der USA in diesem Fall nicht zufriedenstellend seien und Assange somit eine vollständige Berufungsanhörung erhalten werde.Assanges Ehefrau Stella hatte vor dem Termin am Montag die Befürchtung geäußert, Assange könne bei einer Ablehnung seines Berufungsantrags unverzüglich in ein Flugzeug Richtung USA gesetzt werden. Dann werde er sich womöglich das Leben nehmen, hatte sie gewarnt.Für Assange ist das Urteil des High Court nun ein weiterer Etappensieg in dem langjährigen und langwierigen Rechtsstreit. Er wird nun erneut vor Gericht darlegen dürfen, warum seine Auslieferung an die USA nicht rechtens sei.Neben dem Berufungsverfahren dürften Assanges Unterstützer ihre Hoffnungen vor allem auf eine politische Lösung setzen. Die australische Regierung setzt sich inzwischen stärker für eine Freilassung ihres Staatsbürgers ein. Erst kürzlich verabschiedete das australische Parlament einen Beschluss, in dem die USA und Großbritannien aufgerufen wurden, die Strafverfolgung Assanges zu beenden. Regierungschef Anthony Albanese betonte, die Angelegenheit ziehe sich schon zu lange hin.Hoffnung schürte auch US-Präsident Joe Biden kürzlich. Er sagte auf die Frage, ob die USA das Ersuchen Australiens prüfen wollten, die Strafverfolgung gegen Assange einzustellen: »Wir erwägen das.« Premier Albanese nannte Bidens Äußerung »ermutigend«.Protestierende Assange-Anhänger vor dem High Court in LondonWikiLeaks-Gründer Assange (2020 in London)",
        "ranked": 15,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1716242409.8964887,
        "language": "DE",
        "source": "Spiegel",
        "local_time": "2024-05-21 00:00:09",
        "timezone": "Europe/Berlin",
        "scraping_time": "2024-05-21T00.00.09",
        "en_title": "Julian Assange: British judiciary allows new appeal against extradition to the USA",
        "en_content": "WikiLeaks founder Julian Assange may appeal against his imminent extradition to the USA. This was decided by the London High Court on Monday.At 10.30 local time, the court had joined to decide on an appeal from Assanges.The 52-year-old, who has been detained in a high-security prison in the British capital for years, did not even participate in the hearing before the High Court. His wife Stella Assange and his father John Shipton, however, were present in the courtroom according to the news agency dpa.The U.S. government wants to make the trial for the native Australian for spying charges. According to his supporters, he threatened up to 175 years in prison in the USA. Washington's amendment, together with the whistleblower Chelsea Manning, accused him of stealing secret material from U.S. military missions in Iraq and Afghanistan, and thus threatened the life of US informants. It was unclear whether the court judged it as sufficient or whether it would result in an appeal hearing.The High Court now decided that the U.S. guarantees would not be satisfactory in this case and that Assange would thus receive a complete hearing of appeal.Asssange's wife Stella had expressed fear before the appointment on Monday that Assange could be immediately placed in a US plane if his request was rejected. Then he might take his life, had warned her.For Assange, the High Court verdict is now another stage victory in the long-term and long-term dispute. He will now be allowed to reconsider before the court why his extradition to the United States is not right.In addition to the appeal procedure, Assange's supporters should focus on a political solution. The Australian Government is now more committed to the release of its citizens. Recently, the Australian Parliament adopted a decision calling on the United States and Great Britain to stop prosecution of Assange. Head of government Anthony Albanese stressed that the matter has been moving too long.Caffeine has also recently given US President Joe Biden a hurricane. He said to the question whether the US wanted to examine Australia's request to stop prosecution against Assange: \"We are considering this.\" Premier Albanese called Biden's statement \"protesting Assange follower before the High Court in LondonWikiLeaks founder Assange (2020 in London)",
        "en_subtitle": "Further legal success for Julian Assange: The WikiLeaks founder, who is detained in the UK, is not delivered to the USA until further notice. The High Court in London gave its appeal.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Julian Assange",
                "start_char": 0,
                "end_char": 14,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "British",
                "start_char": 16,
                "end_char": 23,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "USA",
                "start_char": 79,
                "end_char": 82,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Julian Assange",
                "start_char": 26,
                "end_char": 40,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "WikiLeaks",
                "start_char": 46,
                "end_char": 55,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "UK",
                "start_char": 88,
                "end_char": 90,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "USA",
                "start_char": 116,
                "end_char": 119,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "The High Court",
                "start_char": 142,
                "end_char": 156,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "London",
                "start_char": 160,
                "end_char": 166,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "WikiLeaks",
                "start_char": 0,
                "end_char": 9,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Julian Assange",
                "start_char": 18,
                "end_char": 32,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "USA",
                "start_char": 84,
                "end_char": 87,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the London High Court",
                "start_char": 109,
                "end_char": 130,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Monday",
                "start_char": 134,
                "end_char": 140,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "10.30",
                "start_char": 144,
                "end_char": 149,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "52-year-old",
                "start_char": 224,
                "end_char": 235,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "British",
                "start_char": 292,
                "end_char": 299,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "years",
                "start_char": 312,
                "end_char": 317,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "the High Court",
                "start_char": 366,
                "end_char": 380,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Stella Assange",
                "start_char": 391,
                "end_char": 405,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "John Shipton",
                "start_char": 421,
                "end_char": 433,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "dpa",
                "start_char": 503,
                "end_char": 506,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "U.S.",
                "start_char": 511,
                "end_char": 515,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Australian",
                "start_char": 566,
                "end_char": 576,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "up to 175 years",
                "start_char": 640,
                "end_char": 655,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "USA",
                "start_char": 673,
                "end_char": 676,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Washington",
                "start_char": 678,
                "end_char": 688,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Chelsea Manning",
                "start_char": 734,
                "end_char": 749,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "U.S.",
                "start_char": 796,
                "end_char": 800,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Iraq",
                "start_char": 822,
                "end_char": 826,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Afghanistan",
                "start_char": 831,
                "end_char": 842,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 876,
                "end_char": 878,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "The High Court",
                "start_char": 996,
                "end_char": 1010,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "U.S.",
                "start_char": 1032,
                "end_char": 1036,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Assange",
                "start_char": 1096,
                "end_char": 1103,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Asssange",
                "start_char": 1152,
                "end_char": 1160,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Stella",
                "start_char": 1168,
                "end_char": 1174,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Monday",
                "start_char": 1220,
                "end_char": 1226,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Assange",
                "start_char": 1232,
                "end_char": 1239,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 1273,
                "end_char": 1275,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Assange",
                "start_char": 1359,
                "end_char": 1366,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "High Court",
                "start_char": 1372,
                "end_char": 1382,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the United States",
                "start_char": 1537,
                "end_char": 1554,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Assange",
                "start_char": 1605,
                "end_char": 1612,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "The Australian Government",
                "start_char": 1664,
                "end_char": 1689,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the Australian Parliament",
                "start_char": 1754,
                "end_char": 1779,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the United States",
                "start_char": 1810,
                "end_char": 1827,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Great Britain",
                "start_char": 1832,
                "end_char": 1845,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Assange",
                "start_char": 1869,
                "end_char": 1876,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Anthony Albanese",
                "start_char": 1897,
                "end_char": 1913,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 1997,
                "end_char": 1999,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Joe Biden",
                "start_char": 2010,
                "end_char": 2019,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 2069,
                "end_char": 2071,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Australia",
                "start_char": 2090,
                "end_char": 2099,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Assange",
                "start_char": 2138,
                "end_char": 2145,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Albanese",
                "start_char": 2182,
                "end_char": 2190,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Biden",
                "start_char": 2198,
                "end_char": 2203,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Assange",
                "start_char": 2228,
                "end_char": 2235,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the High Court",
                "start_char": 2252,
                "end_char": 2266,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Assange",
                "start_char": 2294,
                "end_char": 2301,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "2020",
                "start_char": 2303,
                "end_char": 2307,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "London",
                "start_char": 2311,
                "end_char": 2317,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Südafrika: Ex-Präsident Zuma darf nicht bei Wahlen antreten",
        "date_raw": "Mon, 20 May 2024 13:31:00 +0200",
        "date": "2024-05-20",
        "url": "https://www.spiegel.de/ausland/index.rss",
        "news_url": "https://www.spiegel.de/ausland/suedafrika-ex-praesident-zuma-darf-nicht-bei-wahlen-antreten-a-0bf95efa-35a8-4f34-986a-01ef04cfb5d2#ref=rss",
        "subtitle": "Kurz vor den Wahlen in Südafrika hat das Verfassungsgericht entschieden, dass Ex-Präsident Jacob Zuma nicht als Kandidat antreten darf. Zum Verhängnis wurde ihm eine frühere Haftstrafe.",
        "content": "Noch am Samstag hatte sich  siegesgewiss gegeben: »Wir wollen einen klaren Sieg, denn ohne eine Zweidrittelmehrheit könnte die Opposition uns entgegenwirken«, hatte der 82-jährige vor Tausenden Anhängern gesagt, als das Wahlprogramm der Partei Umkhonto we Sizwe (MK) vorgestellt wurde. Nach einer im April veröffentlichten Umfrage kommt MK auf 8,4 Prozent der Stimmen.Nun könnten es noch weniger werden. Das südafrikanische Verfassungsgericht hat entschieden, dass Ex-Präsident Zuma nicht bei den Wahlen am kommenden Mittwoch antreten darf. Das Gericht berief sich auf einen Passus in der Verfassung. Demnach sind Personen von der Kandidatur ausgeschlossen, die zu mehr als zwölf Monaten Gefängnis ohne die Möglichkeit einer Geldstrafe verurteilt wurden.Das trifft auf Zuma zu. Der Politiker wurde 2021 vom Verfassungsgericht wegen Missachtung der Verfassung zu 15 Monaten Gefängnis verurteilt, weil er sich geweigert hatte, bei einer gerichtlichen Untersuchung zu Korruption in seiner Regierung auszusagen.Zuma war von 2009 bis 2018 südafrikanischer Präsident, trat jedoch aufgrund von Korruptionsvorwürfen zurück. Im vergangenen Jahr kehrte er mit seiner neuen Partei in die Politik zurück und übte heftige Kritik an der regierenden Partei Afrikanischer Nationalkongress (), die er einst anführte.Am kommenden Mittwoch wählt  die Nationalversammlung und neun Provinzversammlungen. Es ist die siebte Parlamentswahl nach dem Ende der Apartheid in dem Land.Das Urteil gegen Zumas Kandidatur dürfte die ohnehin schon schwelenden politischen Spannungen in Südafrika zusätzlich verschärfen. Es zeichnet sich ab, dass der ANC nach 30 Jahren an der Regierung erstmals nicht mehr ohne einen Koalitionspartner regieren kann. Die nach dem Ende der Apartheid gegründete Partei läuft Gefahr, ihre Mehrheit im Parlament zu verlieren. Umfragen zufolge wird der ANC mit Präsident  aber wohl wieder stärkste Partei.Zumas neuer, linksgerichteter MK-Partei wurde aufgrund der ungebrochenen Popularität des ehemaligen Parteichefs in einigen Landesteilen zugetraut, einen Teil der Stimmen des ANC abzuziehen. In ganzen Land werden nun Proteste von Zumas Anhängern erwartet. Bereits 2021 hatte Zumas Inhaftierung zu Unruhen im Landesteil Kwazulu-Natal geführt, bei denen mehr als 300 Menschen starben.Das Verfassungsgericht beschäftigte sich mit Zumas Fall, weil der Ex-Präsident damals keine Möglichkeit hatte, gegen das Urteil des Obersten Gerichtshofs, das ihn ins Gefängnis schickte, Berufung einzulegen.Südafrikas Wahlkommission hatte Zuma ursprünglich bereits im März disqualifiziert. Nachdem diese Entscheidung einen Monat später aufgehoben wurde, landete der Fall vor dem Verfassungsgericht. Das entschied nun, dass Zuma erst fünf Jahre nach Beendigung seiner Strafe wieder für das Parlament kandidieren darf. Er dürfte also erst bei den nächsten Wahlen wieder antreten.Zuma wurde jedoch auch noch in einem anderen Fall wegen Korruption angeklagt, der im April nächsten Jahres vor Gericht kommen soll. Er hat auf »nicht schuldig« plädiert.Ex-Präsident Zuma am 18. Mai bei einer Wahlkampfveranstaltung in Soweto",
        "ranked": 16,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1716242409.9110034,
        "language": "DE",
        "source": "Spiegel",
        "local_time": "2024-05-21 00:00:09",
        "timezone": "Europe/Berlin",
        "scraping_time": "2024-05-21T00.00.09",
        "en_title": "South Africa: Ex-President Zuma must not compete in elections",
        "en_content": "On Saturday, victory had been assured: \"We want a clear victory, because without a two-thirds majority the opposition could counteract us,\" the 82-year-old told thousands of followers when the electoral program of the Umkhonto we Sizwe (MK) party was presented. After a survey published in April, MK comes to 8.4 percent of the votes. The South African Constitutional Court has decided that Ex-President Zuma should not take part in the elections next Wednesday. The court called for a passport in the Constitution. Accordingly, persons are excluded from the candidacy, who were sentenced to more than 12 months in prison without the possibility of a fine. The politician was sentenced to 15 months in prison by the Constitutional Court in 2021 because he had refused to testify to corruption in his government during a judicial investigation. Last year, he returned to politics with his new party and made strong criticism of the ruling party of the African National Congress (), which he once led. It is the seventh parliamentary election after the end of apartheid in the country.The judgment against Zuma's candidacy is likely to intensify the political tensions in South Africa, which are already devastating. It is clear that after 30 years the ANC can no longer rule the government without a coalition partner. The party founded after the end of apartheid is in danger of losing its majority in Parliament. According to surveys, the ANC, with President, is likely to become the strongest party.As a new, left-wing MK party, due to the unbroken popularity of the former party leader in some parts of the country, was entrusted to withdraw some of the votes of the ANC. Protests from Zuma's followers are now expected throughout the country. As early as 2021, Zuma's imprisonment had led to an unrest in the Kwazulu-Natal district, where more than 300 people died.The Constitutional Court dealt with Zuma's case because the former president had no opportunity to appeal against the judgment of the Supreme Court, which sent him to prison.South Africa's electoral commission had disqualified Zuma in March. After this decision was cancelled one month later, the case ended before the Constitutional Court. This has now decided that Zuma is not allowed to re-elect Parliament five years after the end of his sentence. He should therefore be re-entered at the next elections, but in another case he was accused of corruption, which was to be brought to justice in April next year. He pleaded \"not guilty\".Ex-President Zuma on 18. May at a campaign event in Soweto",
        "en_subtitle": "Shortly before the elections in South Africa, the Constitutional Court has decided that ex-President Jacob Zuma must not act as a candidate. He was sentenced to death.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "South Africa",
                "start_char": 0,
                "end_char": 12,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Zuma",
                "start_char": 27,
                "end_char": 31,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "South Africa",
                "start_char": 32,
                "end_char": 44,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the Constitutional Court",
                "start_char": 46,
                "end_char": 70,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Jacob Zuma",
                "start_char": 101,
                "end_char": 111,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Saturday",
                "start_char": 3,
                "end_char": 11,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "two-thirds",
                "start_char": 83,
                "end_char": 93,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "82-year-old",
                "start_char": 144,
                "end_char": 155,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "thousands",
                "start_char": 161,
                "end_char": 170,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Umkhonto",
                "start_char": 218,
                "end_char": 226,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Sizwe",
                "start_char": 230,
                "end_char": 235,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "April",
                "start_char": 290,
                "end_char": 295,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "MK",
                "start_char": 297,
                "end_char": 299,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "8.4 percent",
                "start_char": 309,
                "end_char": 320,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "The South African Constitutional Court",
                "start_char": 335,
                "end_char": 373,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Zuma",
                "start_char": 404,
                "end_char": 408,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "next Wednesday",
                "start_char": 447,
                "end_char": 461,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Constitution",
                "start_char": 502,
                "end_char": 514,
                "label": "LAW",
                "info": "Named documents made into laws."
            },
            {
                "word": "more than 12 months",
                "start_char": 592,
                "end_char": 611,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "15 months",
                "start_char": 689,
                "end_char": 698,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "the Constitutional Court",
                "start_char": 712,
                "end_char": 736,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "2021",
                "start_char": 740,
                "end_char": 744,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Last year",
                "start_char": 844,
                "end_char": 853,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "the African National Congress",
                "start_char": 947,
                "end_char": 976,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "seventh",
                "start_char": 1010,
                "end_char": 1017,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Zuma",
                "start_char": 1104,
                "end_char": 1108,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "South Africa",
                "start_char": 1170,
                "end_char": 1182,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "30 years",
                "start_char": 1238,
                "end_char": 1246,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "ANC",
                "start_char": 1251,
                "end_char": 1254,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Parliament",
                "start_char": 1402,
                "end_char": 1412,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "ANC",
                "start_char": 1440,
                "end_char": 1443,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "MK",
                "start_char": 1521,
                "end_char": 1523,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "ANC",
                "start_char": 1670,
                "end_char": 1673,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Zuma",
                "start_char": 1689,
                "end_char": 1693,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "2021",
                "start_char": 1759,
                "end_char": 1763,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Zuma",
                "start_char": 1765,
                "end_char": 1769,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Kwazulu-Natal district",
                "start_char": 1813,
                "end_char": 1835,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "more than 300",
                "start_char": 1843,
                "end_char": 1856,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "The Constitutional Court",
                "start_char": 1869,
                "end_char": 1893,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Zuma",
                "start_char": 1905,
                "end_char": 1909,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the Supreme Court",
                "start_char": 1999,
                "end_char": 2016,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "South Africa's",
                "start_char": 2043,
                "end_char": 2057,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Zuma",
                "start_char": 2096,
                "end_char": 2100,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "March",
                "start_char": 2104,
                "end_char": 2109,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "one month later",
                "start_char": 2145,
                "end_char": 2160,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "the Constitutional Court",
                "start_char": 2184,
                "end_char": 2208,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Zuma",
                "start_char": 2236,
                "end_char": 2240,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Parliament",
                "start_char": 2268,
                "end_char": 2278,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "five years",
                "start_char": 2279,
                "end_char": 2289,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "April next year",
                "start_char": 2466,
                "end_char": 2481,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Zuma",
                "start_char": 2520,
                "end_char": 2524,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "18",
                "start_char": 2528,
                "end_char": 2530,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "May",
                "start_char": 2532,
                "end_char": 2535,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Soweto",
                "start_char": 2559,
                "end_char": 2565,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Taiwan: Neuer Präsident William Lai bietet China Dialog an – und warnt vor Illusionen",
        "date_raw": "Mon, 20 May 2024 11:55:00 +0200",
        "date": "2024-05-20",
        "url": "https://www.spiegel.de/ausland/index.rss",
        "news_url": "https://www.spiegel.de/ausland/taiwans-neuer-praesident-taiwans-william-lai-bietet-china-dialog-an-und-warnt-vor-illusionen-a-921e732f-c189-4e8e-bc19-01e621ce0502#ref=rss",
        "subtitle": "»Weder nachgeben noch provozieren«: Taiwans neuer Präsident William Lai bietet China Dialog und Kooperation an – warnt seine Landsleute aber vor Illusionen. Lais erste Prüfung ist eine innenpolitische.",
        "content": "Taiwans neuer Präsident William Lai: Keine Illusionen",
        "ranked": 19,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1716242409.9310825,
        "language": "DE",
        "source": "Spiegel",
        "local_time": "2024-05-21 00:00:09",
        "timezone": "Europe/Berlin",
        "scraping_time": "2024-05-21T00.00.09",
        "en_title": "Taiwan: New President William Lai offers China dialogue – and warns against illusions",
        "en_content": "Taiwan's new President William Lai: No illusions",
        "en_subtitle": "\"Do not yield nor provoke\": Taiwan's new President William Lai offers China dialogue and cooperation – but warns his countrymen against illusions. Lai's first examination is a domestic policy.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Taiwan",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "William Lai",
                "start_char": 22,
                "end_char": 33,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "China",
                "start_char": 41,
                "end_char": 46,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Taiwan",
                "start_char": 28,
                "end_char": 34,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "William Lai",
                "start_char": 51,
                "end_char": 62,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "China",
                "start_char": 70,
                "end_char": 75,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Lai",
                "start_char": 147,
                "end_char": 150,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 153,
                "end_char": 158,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Taiwan",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "William Lai",
                "start_char": 23,
                "end_char": 34,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Iran-Experte über Absturz von Ebrahim Raisi: »Israel hatte keinen Grund, das zu tun«",
        "date_raw": "Mon, 20 May 2024 13:11:00 +0200",
        "date": "2024-05-20",
        "url": "https://www.spiegel.de/ausland/index.rss",
        "news_url": "https://www.spiegel.de/ausland/israelischer-iran-experte-ueber-absturz-von-praesident-raisi-israel-hatte-keinen-grund-das-zu-tun-a-184aa247-ae9a-4cfe-8647-e5986eac0a85#ref=rss",
        "subtitle": "Irans Präsident Raisi starb beim Absturz eines Helikopters. Dass Israel dahintersteckt, hält der israelische Iranexperte Raz Zimmt für ausgeschlossen: über die Rolle des Mossad im Schattenkrieg und wie sich das Regime in Teheran nun aufstellt.",
        "content": "Absturzstelle mit dem Wrack des Helikopters: Kombination von schlechtem Wetter und sehr altem Fluggerät",
        "ranked": 18,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1716242409.9442296,
        "language": "DE",
        "source": "Spiegel",
        "local_time": "2024-05-21 00:00:09",
        "timezone": "Europe/Berlin",
        "scraping_time": "2024-05-21T00.00.09",
        "en_title": "Iran expert on the crash of Ebrahim Raisi: \"Israel had no reason to do this\"",
        "en_content": "crash site with the wreck of the Helikopter: combination of bad weather and very old aircraft",
        "en_subtitle": "Iran's President Raisi died when a helicopter crashed. The Israeli Iran expert Raz Zimmt considers that Israel is behind it: about the role of Mossad in the shadow war and how the regime is now emerging in Tehran.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Iran",
                "start_char": 0,
                "end_char": 4,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ebrahim Raisi",
                "start_char": 28,
                "end_char": 41,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 44,
                "end_char": 50,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Iran",
                "start_char": 0,
                "end_char": 4,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Raisi",
                "start_char": 17,
                "end_char": 22,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 59,
                "end_char": 66,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Iran",
                "start_char": 67,
                "end_char": 71,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Raz Zimmt",
                "start_char": 79,
                "end_char": 88,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 104,
                "end_char": 110,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Mossad",
                "start_char": 143,
                "end_char": 149,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Tehran",
                "start_char": 206,
                "end_char": 212,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Den Haag: Internationaler Strafgerichtshof beantragt Haftbefehle gegen Netanyahu und Hamas-Führer",
        "date_raw": "Mon, 20 May 2024 13:14:00 +0200",
        "date": "2024-05-20",
        "url": "https://www.spiegel.de/ausland/index.rss",
        "news_url": "https://www.spiegel.de/ausland/den-haag-der-internationale-strafgerichtshof-beantragt-haftbefehle-gegen-netanyahu-und-hamas-fuehrer-a-b57a298c-d073-44c7-9633-c462b04c2962#ref=rss",
        "subtitle": "Der Überfall auf Israel und der Gazakrieg: Der Chefankläger des Internationalen Strafgerichtshofs sieht hinreichende Belege dafür, dass israelische Politiker und Führer der Hamas für Verbrechen gegen die Menschlichkeit verantwortlich sind.",
        "content": "Der Chefankläger des Internationalen Strafgerichtshofes (IStGH) beantragt nach eigenen Angaben Haftbefehle gegen den -Führer Yahya Sinwar und den israelischen Premierminister  wegen Kriegsverbrechen und Verbrechen gegen die Menschlichkeit im Zusammenhang mit den Angriffen auf  am 7. Oktober und dem anschließenden Krieg im . Das erklärte Karim Ahmad Khan in einem  von CNN.Der Staatsanwalt sagte, dass er auch Haftbefehle gegen den israelischen Verteidigungsminister Yoav Gallant beantragt. Netanyahu und Gallant wird unter anderem vorgeworfen, für das Aushungern von Zivilisten als Methode der Kriegsführung sowie für willkürliche Tötungen und zielgerichtete Angriffe auf Zivilisten verantwortlich zu sein.Zudem sollen auch Haftbefehle gegen zwei weitere hochrangige Hamas-Führer – Mohammed Diab Ibrahim al-Masri, den Anführer der Kassam-Brigaden, besser bekannt als Mohammed Deif, sowie , den politischen Führer der Hamas – erlassen werden.Ob die beantragten internationalen Haftbefehle erlassen werden, müssen nun die Richter des IStGH entscheiden. Das Gericht hat keinerlei Möglichkeiten, Haftbefehle auch zu vollstrecken. Doch im Falle einer Vollstreckung ist die Bewegungsfreiheit der Gesuchten stark eingeschränkt. Alle Vertragsstaaten des Gerichts sind dazu verpflichtet, die Gesuchten festzunehmen und dem Gericht zu übergeben, sobald sie sich in ihrem Land befinden.Der Minister des israelischen Kriegskabinetts Benny Gantz nannte die Entscheidung, Haftbefehle gegen Netanyahu und Gallant zu beantragen, »ein Verbrechen von historischem Ausmaß«.Laut Gantz sei es eine »tiefe Verzerrung der Gerechtigkeit und ein eklatanter moralischer Bankrott«, dass zwischen den Führern eines demokratischen Landes und den Anführern einer Terrororganisation Parallelen gezogen würden.Der Krieg im Gazastreifen war am 7. Oktober durch den Angriff der Hamas auf Israel ausgelöst worden.Hamas-Führer Yahya Sinwar und Israels Ministerpräsident Benjamin NetanyahuStaatsanwalt Karim Ahmad Khan",
        "ranked": 17,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1716242409.9629729,
        "language": "DE",
        "source": "Spiegel",
        "local_time": "2024-05-21 00:00:09",
        "timezone": "Europe/Berlin",
        "scraping_time": "2024-05-21T00.00.09",
        "en_title": "The Hague: International Criminal Court requests arrest warrants against Netanyahu and Hamas leaders",
        "en_content": "The chief prosecutor of the International Criminal Court (IStGH) requests, according to his own information, arrest warrants against the leader Yahya Sinwar and the Israeli Prime Minister for war crimes and crimes against humanity in connection with the attacks on the 7th. October and the subsequent war in the . This explained Karim Ahmad Khan in one of CNN.The prosecutor said that he also requested arrest warrants against Israeli defense minister Yoav Gallant. Netanyahu and Gallant are accused, inter alia, of being responsible for starving civilians as a method of warfare as well as arbitrary killings and targeted attacks on civilians. The court has no options to execute arrest warrants. But in the case of enforcement, the freedom of movement of the sought is severely restricted. All Contracting States of the court are obliged to arrest the sought and hand over to the court as soon as they are in their country.The Minister of the Israeli cabinet of war Benny Gantz called the decision to apply for arrest warrants against Netanyahu and Gallant, \"a crime of historical magnitude\". Hamas attacked Israel in October.Hamas leader Yahya Sinwar and Israel's prime minister Benjamin Netanyahu prosecutor Karim Ahmad Khan",
        "en_subtitle": "The raid on Israel and the Gaza War: The chief prosecutor of the International Criminal Court sees sufficient evidence that Israeli politicians and leaders of Hamas are responsible for crimes against humanity.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "The Hague:",
                "start_char": 0,
                "end_char": 10,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "International Criminal Court",
                "start_char": 11,
                "end_char": 39,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Netanyahu",
                "start_char": 73,
                "end_char": 82,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 87,
                "end_char": 92,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 12,
                "end_char": 18,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the Gaza War",
                "start_char": 23,
                "end_char": 35,
                "label": "EVENT",
                "info": "Named hurricanes, battles, wars, sports events, etc."
            },
            {
                "word": "the International Criminal Court",
                "start_char": 61,
                "end_char": 93,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 124,
                "end_char": 131,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 159,
                "end_char": 164,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "the International Criminal Court",
                "start_char": 24,
                "end_char": 56,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Yahya Sinwar",
                "start_char": 144,
                "end_char": 156,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 165,
                "end_char": 172,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "the 7th",
                "start_char": 265,
                "end_char": 272,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "October",
                "start_char": 274,
                "end_char": 281,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Karim Ahmad Khan",
                "start_char": 329,
                "end_char": 345,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "one",
                "start_char": 349,
                "end_char": 352,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "CNN.The",
                "start_char": 356,
                "end_char": 363,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 427,
                "end_char": 434,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Yoav Gallant",
                "start_char": 452,
                "end_char": 464,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Netanyahu",
                "start_char": 466,
                "end_char": 475,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Gallant",
                "start_char": 480,
                "end_char": 487,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "All Contracting States",
                "start_char": 792,
                "end_char": 814,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 945,
                "end_char": 952,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Benny Gantz",
                "start_char": 968,
                "end_char": 979,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Netanyahu",
                "start_char": 1037,
                "end_char": 1046,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Gallant",
                "start_char": 1051,
                "end_char": 1058,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 1095,
                "end_char": 1100,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 1110,
                "end_char": 1116,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "October",
                "start_char": 1120,
                "end_char": 1127,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 1128,
                "end_char": 1133,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Yahya Sinwar",
                "start_char": 1141,
                "end_char": 1153,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 1158,
                "end_char": 1164,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Benjamin Netanyahu",
                "start_char": 1182,
                "end_char": 1200,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Karim Ahmad Khan",
                "start_char": 1212,
                "end_char": 1228,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Großbritannien: Minister verteidigt Rishi Sunak gegen Vorwürfe des Reichtums",
        "date_raw": "Mon, 20 May 2024 16:03:00 +0200",
        "date": "2024-05-20",
        "url": "https://www.spiegel.de/ausland/index.rss",
        "news_url": "https://www.spiegel.de/ausland/grossbritannien-minister-verteidigt-rishi-sunak-gegen-vorwuerfe-des-reichtums-a-160d0e05-1532-409b-b715-a4c89f8bedcb#ref=rss",
        "subtitle": "Rishi Sunak und seine Frau sollen 651 Millionen Pfund besitzen, mehr als König Charles. Kann der britische Premier die Probleme normaler Bürger da überhaupt verstehen? Kein Problem, sagt ein Regierungsmitglied.",
        "content": "Einst war  Investmentbanker, seit Oktober 2022 ist er Premierminister Großbritanniens. Der reichste Premier der britischen Geschichte, heißt es. Auch weil das Privatvermögen von Sunak und seiner Frau Akshata Murty nach  im vergangenen Jahr um mehr als 120 Millionen Pfund auf insgesamt 651 Millionen Pfund gestiegen ist. Das sind umgerechnet rund 760 Millionen Euro.Damit liegt das Ehepaar laut der Zeitung nicht nur auf Platz 245 der Reichenliste der Zeitung, die zwei sollen sogar den britischen  überholt haben.Hat jemand, der so reich ist, ein Gespür für die alltäglichen Sorgen und Probleme von Menschen, die finanziell weitaus schlechter gestellt sind? Zumindest dürfe man den Premier wegen dessen Reichtums nicht verurteilen, sagte nun John Glen, Generalzahlmeister in , zu Sky . »Er muss sich als Premierminister daran messen lassen, was er für die Menschen in diesem Land leistet.«Das Vermögen des Premierministers sei eine »private Angelegenheit«. Zudem sei ein Großteil davon »nicht ihm persönlich zu verdanken«, sondern der Frau, in die er sich verliebt habe, sagte Glen.Tatsächlich hat Murty den Großteil zu dem Vermögen beigetragen. Sie besitzt knapp ein Prozent der Anteile am indischen IT-Giganten Infosys, den ihr Vater mitgegründet hat. Zudem hält sie direkte Beteiligungen an mehreren britischen Unternehmen.Ob die Mehrheit der Briten Glens Einschätzung teilt, ist allerdings fraglich. In früheren Umfragen haben die Bürger den Premierminister mit überwältigender Mehrheit mit dem Wort »reich« beschrieben, berichtete der . In Umfragen liegt Sunak mit den Tories weit abgeschlagen hinter der oppositionellen Labourpartei. Der Rückstand beträgt je nach Erhebung rund 20 Prozentpunkte. Spätestens im Januar 2025 muss die nächste Parlamentswahl stattfinden.Die Einschätzung zum Vermögen von Murty und Sunak dürfte sich auch nicht grundlegend ändern, wenn man in Betracht zieht, dass es unter dem Stand von 2022 bleibt. Damals wurde es auf rund 730 Millionen Pfund geschätzt, also mehr als 850 Millionen Euro.Das Vermögen von König Charles III. soll binnen eines Jahres von 600 Millionen auf 610 Millionen Pfund (713 Millionen Euro) gewachsen sein. Damit steht er auf Platz 258 der »Sunday Times«-Reichenliste.In einem Bericht der Zeitung heißt es jedoch, es sei schwierig, das Vermögen des Königs zu schätzen. Die königliche Familie besitzt viele wertvolle Kunstwerke, Schmuck und große Grundstücke. Einige dieser Besitztümer gehören jedoch nicht dem König persönlich, sondern werden etwa vom Herzogtum Lancaster verwaltet. Daher wurden diese Besitztümer nicht in die Schätzung seines persönlichen Vermögens einbezogen.Geschäftsfrau Akshata Murty und ihr Mann Rishi Sunak, Premierminister von Großbritannien: Das Privatvermögen der beiden soll mehr als 650 Millionen Pfund betragenJohn Glen: Der britische  sagte in einem Interview, Sunaks Vermögen sei eine »private Angelegenheit«",
        "ranked": 13,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1716242409.9826226,
        "language": "DE",
        "source": "Spiegel",
        "local_time": "2024-05-21 00:00:09",
        "timezone": "Europe/Berlin",
        "scraping_time": "2024-05-21T00.00.09",
        "en_title": "United Kingdom: Minister defends Rishi Sunak against accusations of wealth",
        "en_content": "Once was an investment banker, since October 2022 he has been Prime Minister of Great Britain. The richest premier of British history, it says. Also because the private assets of Sunak and his wife Akshata Murty increased by more than £120 million to a total of £651 million last year. These are around 760 million euros. According to the newspaper, the couple is not only in the 245th place of the newspaper's rich list, the two are even supposed to have overtaken the British. At least it is not possible to condemn the premier because of its wealth, John Glen, General Counter in Sky, said: \"He must be a prime minister to measure what he is doing for the people in this country.\" Moreover, a large part of it is \"not to thank him personally\", but the woman he fell in love with, said Glen.In fact, Murty contributed the bulk to the fortune. She owns just under one percent of the shares in Indian IT giant Infosys that her father founded. In addition, it holds direct participation in several British companies.Ob the majority of British Glen's assessment shares, however, it is questionable. In previous surveys, citizens have described the Prime Minister by overwhelming majority with the word 'rich', reported. In polls, Sunak with the Tories is far behind the opposition labour party. The residue is around 20 percentage points, depending on the survey. At the latest in January 2025, the next parliamentary election must take place.The assessment of the assets of Murty and Sunak should not change fundamentally if one considers it to remain below 2022. At that time it was estimated at around 730 million pounds, more than 850 million euros.The fortune of King Charles III. is expected to grow from 600 million to 610 million pounds (713 million euros) within one year. In a report by the newspaper, however, it is difficult to appreciate the king's fortune. The royal family has many valuable works of art, jewelry and large plots. However, some of these possessions do not belong to the king personally, but are managed by the Duchy of Lancaster. Therefore, these possessions were not included in the estimate of his personal assets, businesswoman Akshata Murty and her husband Rishi Sunak, Prime Minister of Great Britain: The private assets of the two are to be more than 650 million poundsJohn Glen: The British said in an interview that Sunak's fortune is a \"private matter\"",
        "en_subtitle": "Rishi Sunak and his wife are supposed to have £651 million, more than King Charles. Can the British Premier understand the problems of ordinary citizens? No problem, a member of the government says.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "United Kingdom",
                "start_char": 0,
                "end_char": 14,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Rishi Sunak",
                "start_char": 33,
                "end_char": 44,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Rishi Sunak",
                "start_char": 0,
                "end_char": 11,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "£651 million",
                "start_char": 46,
                "end_char": 58,
                "label": "MONEY",
                "info": "Monetary values, including unit"
            },
            {
                "word": "British",
                "start_char": 92,
                "end_char": 99,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "October 2022",
                "start_char": 37,
                "end_char": 49,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Great Britain",
                "start_char": 80,
                "end_char": 93,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "British",
                "start_char": 118,
                "end_char": 125,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Sunak",
                "start_char": 179,
                "end_char": 184,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Akshata Murty",
                "start_char": 198,
                "end_char": 211,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "more than £120 million",
                "start_char": 225,
                "end_char": 247,
                "label": "MONEY",
                "info": "Monetary values, including unit"
            },
            {
                "word": "£651 million",
                "start_char": 262,
                "end_char": 274,
                "label": "MONEY",
                "info": "Monetary values, including unit"
            },
            {
                "word": "last year",
                "start_char": 275,
                "end_char": 284,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "around 760 million euros",
                "start_char": 296,
                "end_char": 320,
                "label": "MONEY",
                "info": "Monetary values, including unit"
            },
            {
                "word": "245th",
                "start_char": 380,
                "end_char": 385,
                "label": "PRODUCT",
                "info": "Objects, vehicles, foods, etc. (not services)"
            },
            {
                "word": "two",
                "start_char": 426,
                "end_char": 429,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "British",
                "start_char": 470,
                "end_char": 477,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "John Glen",
                "start_char": 553,
                "end_char": 562,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "General Counter in Sky",
                "start_char": 564,
                "end_char": 586,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Glen",
                "start_char": 788,
                "end_char": 792,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Murty",
                "start_char": 802,
                "end_char": 807,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "just under one percent",
                "start_char": 854,
                "end_char": 876,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "Indian",
                "start_char": 894,
                "end_char": 900,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Infosys",
                "start_char": 910,
                "end_char": 917,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "British",
                "start_char": 997,
                "end_char": 1004,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Ob",
                "start_char": 1015,
                "end_char": 1017,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "British Glen's",
                "start_char": 1034,
                "end_char": 1048,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Sunak",
                "start_char": 1228,
                "end_char": 1233,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Tories",
                "start_char": 1243,
                "end_char": 1249,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "20",
                "start_char": 1315,
                "end_char": 1317,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "January 2025",
                "start_char": 1379,
                "end_char": 1391,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Murty",
                "start_char": 1473,
                "end_char": 1478,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Sunak",
                "start_char": 1483,
                "end_char": 1488,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "2022",
