[
    {
        "title": "Bruch im transatlantischen Verhältnis: China wird Europa nicht helfen",
        "date_raw": "Sun, 16 Feb 2025 20:38:00 +0100",
        "date": "2025-02-16",
        "url": "https://www.spiegel.de/ausland/index.rss",
        "news_url": "https://www.spiegel.de/ausland/bruch-im-transatlantischen-verhaeltnis-china-wird-europa-nicht-helfen-a-0a27ca82-71b6-4194-98f2-2860d32a5814#ref=rss",
        "subtitle": "Auf der Münchner Sicherheitskonferenz läutet die US-Regierung die Zeitenwende in den Beziehungen zu Europa ein. Parallel verbreitet Chinas Außenminister freundliche Töne. Wie ernst ist das gemeint?",
        "content": "Gemeinsame Fotos und Handshakes: Chinas Außenminister Wang Yi und Bundeskanzler Olaf Scholz bei einem Treffen während der Münchener Sicherheitskonferenz",
        "ranked": 1,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1739743207.8319454,
        "language": "DE",
        "source": "Spiegel",
        "local_time": "2025-02-16 23:00:07",
        "timezone": "Europe/Berlin",
        "scraping_time": "2025-02-16T22.00.07",
        "en_title": "Break in transatlantic relations: China will not help Europe",
        "en_content": "Common photos and handshakes: China's Foreign Minister Wang Yi and Chancellor Olaf Scholz at a meeting during the Munich Security Conference",
        "en_subtitle": "At the Munich Security Conference, the US government is urging the turn of time in relations with Europe. In parallel, China's foreign ministers are spreading friendly tones. How serious is that meant?",
        "title_NER": [
            {
                "word": "China",
                "start_char": 34,
                "end_char": 39,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Europe",
                "start_char": 54,
                "end_char": 60,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "the Munich Security Conference",
                "start_char": 3,
                "end_char": 33,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 39,
                "end_char": 41,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Europe",
                "start_char": 98,
                "end_char": 104,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "China",
                "start_char": 119,
                "end_char": 124,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "China",
                "start_char": 30,
                "end_char": 35,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Wang Yi",
                "start_char": 55,
                "end_char": 62,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Olaf Scholz",
                "start_char": 78,
                "end_char": 89,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the Munich Security Conference",
                "start_char": 110,
                "end_char": 140,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "US-Beamte der Atomsicherheit versehentlich gefeuert - Wiedereinstellung scheitert an Kontaktdaten",
        "date_raw": "Sun, 16 Feb 2025 09:31:00 +0100",
        "date": "2025-02-16",
        "url": "https://www.spiegel.de/ausland/index.rss",
        "news_url": "https://www.spiegel.de/ausland/us-beamte-der-atomsicherheit-versehentlich-gefeuert-wiedereinstellung-scheitert-an-kontaktdaten-a-88831895-5770-44fb-9e54-671d2522dc01#ref=rss",
        "subtitle": "Noch vor wenigen Tagen wurden in den USA Tausende Mitarbeitende der nuklearen Sicherheitsbehörde entlassen. Nun sollen einige wiedereingestellt werden. Doch es gibt offenbar Schwierigkeiten, sie zu erreichen.",
        "content": "Beamte der US-amerikanischen nuklearen Sicherheitsbehörde (NNSA) haben am Freitag offenbar versucht, Mitarbeitende, die noch am Vortag entlassen wurden, wieder einzustellen. Allerdings haben sie anscheinend Schwierigkeiten, die ehemaligen Angestellten zu erreichen. Es fehlen die neuen Kontaktdaten.  unter Berufung auf interne E-Mails.Demzufolge heißt es in einer E-Mail an Mitarbeiter der NNSA: »Die Kündigungsschreiben für einige NNSA-Mitarbeiter, die sich in der Probezeit befinden, werden zurückgenommen, aber wir haben keine richtige Möglichkeit, mit diesen Mitarbeitern in Kontakt zu treten.«Die Personen, auf die sich das Schreiben bezieht, waren am Donnerstag entlassen worden und hatten den Zugang zu ihren E-Mail-Konten bei der Bundesregierung verloren. Die NNSA ist Teil des US-Energieministeriums und für die Entwicklung, den Bau und die Überwachung des US-Kernwaffenarsenals zuständig. Die entlassenen Angestellten waren für die Überwachung der Atomwaffenbestände der  zuständig. Laut CNN gehörten dazu auch Mitarbeiter an Standorten, an denen Waffen gebaut werden.Die Kündigungen »mit Wirkung vom heutigen Tag« erfolgten nur wenige Stunden nach dem Einschlag einer russischen Drohne im ukrainischen Kernkraftwerk Tschernobyl. Die NNSA überwacht auch die nuklearen Risiken in der Ukraine, unter anderem mithilfe von Sensorsystemen.Eine Spezialistin für nukleare Sicherheit, die am Donnerstag entlassen wurde, sagte NBC News, dass sie immer noch nicht in der Lage sei, ihre E-Mails abzurufen. Allerdings habe ihr Vorgesetzter sie angerufen, um ihr mitzuteilen, dass ihre »Kündigung aufgehoben wurde« und sie sich am Dienstag zur Arbeit melden solle. Sie werde aber weiterhin eine neue Stelle suchen, teilte sie NBC News mit. Sie habe »kein Vertrauen, dass sie ihren Job behalten werde«.Das Energieministerium reagierte nicht auf eine Anfrage von NBC News.Die Mitarbeitenden der NNSA gehörten zu Hunderten von Mitarbeitenden des Energieministeriums, die Kündigungsschreiben erhielten. Die neue Regierung unter Präsident  versucht derzeit mit teils  und in beispiellosem Tempo große Teile der Verwaltung zu reduzieren. In der vergangenen Woche wurden nach Angaben mehrerer US-Medien fast 10.000 Bundesbedienstete entlassen. Angestellte berichten von Hinzu kommen etwa 75.000 Beschäftigte, die ein Angebot des Weißen Hauses angenommen haben, im Herbst freiwillig zu gehen.Vergangene Woche wies die Trump-Regierung die Behörden an, fast alle Mitarbeitenden auf Probe zu entlassen. Das betrifft Angestellte, die in der Regel seit weniger als einem Jahr beschäftigt sind und noch keinen Kündigungsschutz genießen. Das gilt auch für die NNSA-Mitarbeitende. Insgesamt könnte diese Maßnahme Hunderttausende Menschen betreffen.US-Präsident Trump unterzeichnet Dekret: Beamte berichten von Entlassungen per E-Mail",
        "ranked": 13,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1739743207.9008563,
        "language": "DE",
        "source": "Spiegel",
        "local_time": "2025-02-16 23:00:07",
        "timezone": "Europe/Berlin",
        "scraping_time": "2025-02-16T22.00.07",
        "en_title": "U.S. officials of nuclear safety accidentally fired - re-adjustment fails at contact data",
        "en_content": "Officials of the US Nuclear Safety Authority (NNSA) apparently tried to stop employees who were released on Friday. However, they seem to have difficulty reaching the former employees. The new contact details are missing. \"The letters of termination for some NNSA employees who are in the trial period are withdrawn, but we do not have the right opportunity to contact these employees.\"The persons to whom the letter refers were released on Thursday and had lost access to their email accounts to the Federal Government. The NNSA is part of the U.S. Ministry of Energy and is responsible for the development, construction and monitoring of the US nuclear arsenal. The dismissed employees were responsible for monitoring nuclear weapons stocks. According to CNN, there were also employees at sites where weapons are built.The terminations \"with effect from today\" took place only a few hours after a Russian drone hits the Ukrainian Chernobyl nuclear power plant. The NNSA also monitors the nuclear risks in Ukraine, including sensor systems.A specialist in nuclear safety that was released on Thursday, NBC News said that it is still unable to retrieve its emails. However, her superior called her to tell her that her \"counselling was canceled\" and she was to report to work on Tuesday. However, she will continue to search for a new place, sharing NBC News. The Ministry of Energy did not respond to a request from NBC News.The NNSA employees belonged to hundreds of employees from the Ministry of Energy who received notices. The new government under the President is currently trying to reduce large parts of the administration at an unprecedented rate. Last week, according to several US media, nearly 10,000 federal staff members were released. Employees report about 75,000 employees who have accepted an offer from the White House to volunteer in autumn.Over the past week, the Trump administration instructed the authorities to dismiss almost all employees. This applies to employees who are usually employed for less than a year and who do not yet enjoy notice protection. This also applies to NNSA employees. Overall, this measure could affect hundreds of thousands of people.U.S. President Trump signed Decree: Officials report redundancies by email",
        "en_subtitle": "Only a few days ago thousands of employees of the nuclear safety authority were released in the United States. Now some are to be re-established. But there are obviously difficulties to reach them.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "U.S.",
                "start_char": 0,
                "end_char": 4,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Only a few days ago",
                "start_char": 0,
                "end_char": 19,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "thousands",
                "start_char": 20,
                "end_char": 29,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "the United States",
                "start_char": 92,
                "end_char": 109,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "the US Nuclear Safety Authority",
                "start_char": 13,
                "end_char": 44,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Friday",
                "start_char": 108,
                "end_char": 114,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "NNSA",
                "start_char": 259,
                "end_char": 263,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Thursday",
                "start_char": 441,
                "end_char": 449,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "the Federal Government",
                "start_char": 497,
                "end_char": 519,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "NNSA",
                "start_char": 525,
                "end_char": 529,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the U.S. Ministry of Energy",
                "start_char": 541,
                "end_char": 568,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 644,
                "end_char": 646,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "CNN",
                "start_char": 757,
                "end_char": 760,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "today",
                "start_char": 856,
                "end_char": 861,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "only a few hours",
                "start_char": 874,
                "end_char": 890,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 899,
                "end_char": 906,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Ukrainian",
                "start_char": 922,
                "end_char": 931,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Chernobyl",
                "start_char": 932,
                "end_char": 941,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "NNSA",
                "start_char": 967,
                "end_char": 971,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 1007,
                "end_char": 1014,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Thursday",
                "start_char": 1093,
                "end_char": 1101,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "NBC News",
                "start_char": 1103,
                "end_char": 1111,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Tuesday",
                "start_char": 1279,
                "end_char": 1286,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "NBC News",
                "start_char": 1350,
                "end_char": 1358,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "The Ministry of Energy",
                "start_char": 1360,
                "end_char": 1382,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "NBC News",
                "start_char": 1417,
                "end_char": 1425,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "NNSA",
                "start_char": 1430,
                "end_char": 1434,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "hundreds",
                "start_char": 1457,
                "end_char": 1465,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "the Ministry of Energy",
                "start_char": 1484,
                "end_char": 1506,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Last week",
                "start_char": 1658,
                "end_char": 1667,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 1690,
                "end_char": 1692,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "nearly 10,000",
                "start_char": 1700,
                "end_char": 1713,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "about 75,000",
                "start_char": 1768,
                "end_char": 1780,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "the White House",
                "start_char": 1823,
                "end_char": 1838,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "autumn",
                "start_char": 1855,
                "end_char": 1861,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "the past week",
                "start_char": 1867,
                "end_char": 1880,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 1886,
                "end_char": 1891,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "less than a year",
                "start_char": 2022,
                "end_char": 2038,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "NNSA",
                "start_char": 2104,
                "end_char": 2108,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "hundreds of thousands",
                "start_char": 2155,
                "end_char": 2176,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "U.S.",
                "start_char": 2187,
                "end_char": 2191,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 2202,
                "end_char": 2207,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Wolodymyr Selenskyj appeliert in München an Europa: »Trump braucht keine schwachen Freunde«",
        "date_raw": "Sat, 15 Feb 2025 18:02:00 +0100",
        "date": "2025-02-15",
        "url": "https://www.spiegel.de/ausland/index.rss",
        "news_url": "https://www.spiegel.de/ausland/wolodymyr-selenskyj-appeliert-in-muenchen-an-europa-trump-braucht-keine-schwachen-freunde-a-717afedd-87c4-4ba1-8412-a8fa953a2fac#ref=rss",
        "subtitle": "Wolodymyr Selenskyj steht unter Druck aus Washington und macht Druck auf Europa. Der ukrainische Präsident hat auf der Sicherheitskonferenz einen schwierigen Auftritt zu absolvieren.",
        "content": "Ukrainischer Präsident Selenskyj: »Keine Entscheidungen über die Ukraine ohne die Ukraine«",
        "ranked": 20,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1739743207.9270637,
        "language": "DE",
        "source": "Spiegel",
        "local_time": "2025-02-16 23:00:07",
        "timezone": "Europe/Berlin",
        "scraping_time": "2025-02-16T22.00.07",
        "en_title": "Wolodymyr Selenskyj appeals to Europe in Munich: »Trump does not need weak friends«",
        "en_content": "Ukrainian President Selenskyj: \"No decisions on Ukraine without Ukraine\"",
        "en_subtitle": "Wolodymyr Selenskyj is under pressure from Washington and pressures Europe. The Ukrainian President has a difficult appearance at the Security Conference.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Europe",
                "start_char": 31,
                "end_char": 37,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Munich",
                "start_char": 41,
                "end_char": 47,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 50,
                "end_char": 55,
                "label": "WORK_OF_ART",
                "info": "Titles of books, songs, etc."
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Wolodymyr Selenskyj",
                "start_char": 0,
                "end_char": 19,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Washington",
                "start_char": 43,
                "end_char": 53,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Europe",
                "start_char": 68,
                "end_char": 74,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Ukrainian",
                "start_char": 80,
                "end_char": 89,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "the Security Conference",
                "start_char": 130,
                "end_char": 153,
                "label": "EVENT",
                "info": "Named hurricanes, battles, wars, sports events, etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Ukrainian",
                "start_char": 0,
                "end_char": 9,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 48,
                "end_char": 55,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 64,
                "end_char": 71,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Ukraine-Krieg: US-Sondergesandter schließt EU von Friedensgesprächen aus",
        "date_raw": "Sat, 15 Feb 2025 19:23:00 +0100",
        "date": "2025-02-15",
        "url": "https://www.spiegel.de/ausland/index.rss",
        "news_url": "https://www.spiegel.de/ausland/ukraine-krieg-us-sondergesandter-schliesst-eu-von-friedensgespraechen-aus-a-733e0842-3727-46ff-9a40-152090df7e93#ref=rss",
        "subtitle": "Klare Worte von Trumps Mann für Russland und die Ukraine: Die EU wird nicht mitreden dürfen, wenn bald über einen Frieden verhandelt wird, so der US-Sondergesandte. Der Staatenbund plant indes einen eigenen Sondergipfel.",
        "content": "Seit dem Telefonat zwischen US-Präsident  und Russlands Staatschef  gibt es in  Sorgen, die Europäer könnten bei einer Vereinbarung über einen Friedensschluss außen vor bleiben. Das Thema wurde auch auf der Münchner Sicherheitskonferenz heiß diskutiert: Aus Kreisen der Teilnehmerländer verlautete, es gebe Signale, dass die Europäer mit am Tisch sitzen könnten. Doch das ist mehr als fraglich.Bei einem öffentlichen Auftritt am Rand der Konferenz sagte der US-Sonderbeauftragte Keith Kellogg, man werde die Interessen der Europäer berücksichtigen, aber am Verhandlungstisch würden sie nicht sitzen. »Da werden zwei Protagonisten und ein Vermittler sitzen«, sagte Kellogg wörtlich.Offenbar meinte er mit der Äußerung, dass nur US-Präsident Trump, der russische Präsident Wladimir Putin und Wolodymyr Selenskyj über einen möglichen Deal verhandeln würden. Als Kellogg gefragt wurde, ob die Ukrainer am Verhandlungstisch sitzen werden und ebenso die Europäer, sagt er: »Die Antwort auf die letzte Frage ist nein, die Antwort auf den ersten Teil ist ja, natürlich werden die Ukrainer am Tisch sitzen.«Er sagte, es sei aber falsch zu denken, US-Präsident Donald Trump werde das allein machen. »Wir haben das nie, er hat das nie gesagt. Es ist alles eine Definition von Begrifflichkeiten«, sagte Kellogg. »Amerika zuerst ist niemals Amerika allein«, so der Sonderbeauftragte. Auf die Rolle der Europäer erneut angesprochen, antworte Kellogg am Abend: »Definieren Sie am Tisch.«Die Gespräche würden sich nicht monatelang hinziehen, so Kellogg, er rechne eher mit Tagen oder Wochen. »Ich bin jetzt im Trump-Tempo und das heißt, dass er mich heute mit einem Job beauftragt und morgen fragt, warum er noch nicht erledigt ist«, so der US-Emissär.Die EU möchte sich am Montag bei einem eilig einberufenen Sondergipfel über die neue Situation beraten. Frankreichs Präsident Emmanuel Macron habe die europäischen Staats- und Regierungschefs zu einem Ukrainegipfel eingeladen, schrieb Polens Außenminister Radosław Sikorski, dessen Land derzeit den EU-Ratsvorsitz innehat, am Samstag im Onlinedienst X. »Wir müssen unsere Stärke und Einheit zeigen«, fügte er hinzu.Bei dem außerplanmäßigen Treffen sollen die Regierungschefs abstimmen, wie die EU mit den von US-Präsident Donald Trump angekündigten Friedensverhandlungen für die  umgehen soll, hieß es in deutschen Regierungskreisen. Auch Bundeskanzler Olaf Scholz wird an diesem Treffen teilnehmen.Nato-Generalsekretär Mark Rutte bestätigte die Planungen für das spontane Treffen am Rand der Sicherheitskonferenz in München. Rutte sagte am Nachmittag, bei dem Treffen werde es um zwei zentrale Themen gehen. Zum einen solle beraten werden, wie die EU-Staaten möglichst schnell ihre Verteidigungsinvestitionen erhöhen können. Zudem solle in Paris diskutiert werden, wie sich Europa an möglichen Sicherheitsgarantien für die Ukraine beteiligen könne, wenn es zu einem Friedensdeal komme.US-Außenminister Marco Rubio traf sich indes am Rande der Sicherheitskonferenz mit seinen Amtskolleginnen und -kollegen der wichtigen europäischen Länder. Bei den Gesprächen mit den Chefdiplomaten Deutschlands, Frankreichs, Großbritanniens, Italiens sowie der Europäischen Union sei es unter anderem um einen dauerhaften Frieden in der Ukraine gegangen, teilte das US-Außenministerium in Washington mit.Bei dem Außenminister-Treffen des sogenannten Transatlantischen Quintetts sei es ferner auch um den transatlantischen Handel und die Abwehr unfairer Handelspraktiken aus China gegangen, teilte das US-Außenministerium weiter mit. Zudem habe Rubio die Bedeutung einer gemeinsamen Linie im Kampf gegen die zunehmenden Destabilisierungsversuche Irans betont.Der US-Sondergesandte für Russland und die Ukraine, General Keith Kellogg",
        "ranked": 19,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1739743207.9420547,
        "language": "DE",
        "source": "Spiegel",
        "local_time": "2025-02-16 23:00:07",
        "timezone": "Europe/Berlin",
        "scraping_time": "2025-02-16T22.00.07",
        "en_title": "Ukraine War: US Special Envoy excludes EU from peace talks",
        "en_content": "Since the telephone call between U.S. President and Russia's Head of State, there are concerns that Europeans could remain outside in an agreement on a peace settlement. The topic was also hotly discussed at the Munich Security Conference: From circles of the participating countries, there were signals that Europeans could sit at the table. But this is more than questionable.In a public appearance at the margin of the conference, US Special Representative Keith Kellogg said that we will take into account the interests of Europeans, but in the negotiating table they would not sit. \"There will be two protagonists and an intermediary,\" Kellogg said literally, saying that only US President Trump, Russian President Vladimir Putin and Wolodymyr Selenskyj would negotiate a possible deal. When Kellogg was asked whether the Ukrainians will sit at the negotiating table and also the Europeans, he says: \"The answer to the last question is no, the answer to the first part is yes, of course the Ukrainians will sit at the table.\"He said that it was wrong to think that US President Donald Trump will do this alone. \"We never did, he never said that. It is all a definition of terms,\" Kellogg said. \"America first is never America alone\", says the EUSR. Kellogg responded to the role of Europeans once again in the evening: \"Define at the table.\"The discussions would not take place for months, according to Kellogg, he would rather expect days or weeks. \"I am now at the Trump-Tempo and that is to say that he is engaged in a job today and asks tomorrow why he is not yet done,\" said the U.S. Commissioner. France’s President Emmanuel Macron invited the European Heads of State and Government to a Ukraine summit, wrote Poland’s Foreign Minister Radosław Sikorski, whose country currently holds the EU Presidency, on Saturday in the online service X. “We need to show our strength and unity,” he added. At the out-planning meeting, the heads of government should vote on how the EU should deal with the peace negotiations announced by US President Donald Trump. Chancellor Olaf Scholz will also participate in this meeting.Nato Secretary General Mark Rutte confirmed the plans for the spontaneous meeting at the edge of the Munich Security Conference. Rutte said in the afternoon, at the meeting there will be two central topics. On the one hand, it should be discussed how the EU states can increase their defence investments as quickly as possible. In addition, in Paris, it should be discussed how Europe can participate in possible security guarantees for Ukraine when it comes to a peace deal. In the talks with the chief diplomats of Germany, France, Great Britain, Italy and the European Union, it was among other things a permanent peace in Ukraine, the US Foreign Ministry informed Washington. At the Foreign Minister meeting of the so-called Transatlantic Quintet, it was also about transatlantic trade and the defence of unfair trade practices from China, the US Foreign Ministry continued to share. In addition, Rubio emphasised the importance of a common line in the fight against Iran's increasing destabilization attempts.The US Special Envoy for Russia and Ukraine, General Keith Kellogg",
        "en_subtitle": "Clear words from Trump's man for Russia and Ukraine: The EU will not be allowed to talk about peace soon, according to the US Special Envoy. However, the Federation of States is planning its own special summit.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "US",
                "start_char": 13,
                "end_char": 15,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "EU",
                "start_char": 39,
                "end_char": 41,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 17,
                "end_char": 22,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 33,
                "end_char": 39,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 44,
                "end_char": 51,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "EU",
                "start_char": 57,
                "end_char": 59,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 123,
                "end_char": 125,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the Federation of States",
                "start_char": 150,
                "end_char": 174,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "U.S.",
                "start_char": 33,
                "end_char": 37,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 52,
                "end_char": 58,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "State",
                "start_char": 69,
                "end_char": 74,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Europeans",
                "start_char": 100,
                "end_char": 109,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "the Munich Security Conference:",
                "start_char": 208,
                "end_char": 239,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Europeans",
                "start_char": 309,
                "end_char": 318,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 434,
                "end_char": 436,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Keith Kellogg",
                "start_char": 460,
                "end_char": 473,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Europeans",
                "start_char": 527,
                "end_char": 536,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "two",
                "start_char": 602,
                "end_char": 605,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Kellogg",
                "start_char": 641,
                "end_char": 648,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 682,
                "end_char": 684,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 695,
                "end_char": 700,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 702,
                "end_char": 709,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Vladimir Putin",
                "start_char": 720,
                "end_char": 734,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Wolodymyr Selenskyj",
                "start_char": 739,
                "end_char": 758,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Kellogg",
                "start_char": 797,
                "end_char": 804,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Ukrainians",
                "start_char": 827,
                "end_char": 837,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Europeans",
                "start_char": 885,
                "end_char": 894,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 963,
                "end_char": 968,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Ukrainians",
                "start_char": 996,
                "end_char": 1006,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 1070,
                "end_char": 1072,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Donald Trump",
                "start_char": 1083,
                "end_char": 1095,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Kellogg",
                "start_char": 1185,
                "end_char": 1192,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "America",
                "start_char": 1200,
                "end_char": 1207,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 1208,
                "end_char": 1213,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "America",
                "start_char": 1223,
                "end_char": 1230,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "EUSR",
                "start_char": 1248,
                "end_char": 1252,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Kellogg",
                "start_char": 1254,
                "end_char": 1261,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Europeans",
                "start_char": 1287,
                "end_char": 1296,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "months",
                "start_char": 1387,
                "end_char": 1393,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Kellogg",
                "start_char": 1408,
                "end_char": 1415,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "days",
                "start_char": 1440,
                "end_char": 1444,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "weeks",
                "start_char": 1448,
                "end_char": 1453,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "today",
                "start_char": 1531,
                "end_char": 1536,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "tomorrow",
                "start_char": 1546,
                "end_char": 1554,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "U.S.",
                "start_char": 1589,
                "end_char": 1593,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "France",
                "start_char": 1608,
                "end_char": 1614,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Emmanuel Macron",
                "start_char": 1627,
                "end_char": 1642,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the European Heads of State and Government",
                "start_char": 1651,
                "end_char": 1693,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 1699,
                "end_char": 1706,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Poland",
                "start_char": 1721,
                "end_char": 1727,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Radosław Sikorski",
                "start_char": 1747,
                "end_char": 1764,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "EU",
                "start_char": 1800,
                "end_char": 1802,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Saturday",
                "start_char": 1818,
                "end_char": 1826,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "EU",
                "start_char": 1980,
                "end_char": 1982,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 2036,
                "end_char": 2038,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Donald Trump",
                "start_char": 2049,
                "end_char": 2061,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Olaf Scholz",
                "start_char": 2074,
                "end_char": 2085,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Nato",
                "start_char": 2124,
                "end_char": 2128,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Mark Rutte",
                "start_char": 2147,
                "end_char": 2157,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the Munich Security Conference",
                "start_char": 2221,
                "end_char": 2251,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Rutte",
                "start_char": 2253,
                "end_char": 2258,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "two",
                "start_char": 2311,
                "end_char": 2314,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "EU",
                "start_char": 2379,
                "end_char": 2381,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Paris",
                "start_char": 2468,
                "end_char": 2473,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Europe",
                "start_char": 2502,
                "end_char": 2508,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 2561,
                "end_char": 2568,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Germany",
                "start_char": 2641,
                "end_char": 2648,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "France",
                "start_char": 2650,
                "end_char": 2656,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Great Britain",
                "start_char": 2658,
                "end_char": 2671,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Italy",
                "start_char": 2673,
                "end_char": 2678,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the European Union",
                "start_char": 2683,
                "end_char": 2701,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 2750,
                "end_char": 2757,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the US Foreign Ministry",
                "start_char": 2759,
                "end_char": 2782,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Washington",
                "start_char": 2792,
                "end_char": 2802,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Transatlantic Quintet",
                "start_char": 2853,
                "end_char": 2874,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "China",
                "start_char": 2961,
                "end_char": 2966,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the US Foreign Ministry",
                "start_char": 2968,
                "end_char": 2991,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Rubio",
                "start_char": 3025,
                "end_char": 3030,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Iran",
                "start_char": 3095,
                "end_char": 3099,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 3142,
                "end_char": 3144,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 3163,
                "end_char": 3169,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 3174,
                "end_char": 3181,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Keith Kellogg",
                "start_char": 3191,
                "end_char": 3204,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Europas Sicht auf Peking: »Die Europäer sind von Chinas Aufstieg ziemlich überzeugt«",
        "date_raw": "Sat, 15 Feb 2025 19:56:00 +0100",
        "date": "2025-02-15",
        "url": "https://www.spiegel.de/ausland/index.rss",
        "news_url": "https://www.spiegel.de/ausland/europas-sicht-auf-peking-die-europaeer-sind-von-chinas-aufstieg-ziemlich-ueberzeugt-a-f1153ded-dcb3-4769-844e-4f4ff89acda4#ref=rss",
        "subtitle": "Eine neue Umfrage analysiert den Blick der Bürger Europas auf China. Sie zeigt: Er ist in den einzelnen Ländern erstaunlich unterschiedlich. Besonders die Deutschen fallen als äußerst kritisch auf. Woran liegt das?",
        "content": "Chinas Partei- und Staatschef Xi, EU-Kommissionspräsidentin von der Leyen 2024 in Paris: »Die Schattenseiten der Kooperation bleiben meist unerkannt«",
        "ranked": 18,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1739743207.9614933,
        "language": "DE",
        "source": "Spiegel",
        "local_time": "2025-02-16 23:00:07",
        "timezone": "Europe/Berlin",
        "scraping_time": "2025-02-16T22.00.07",
        "en_title": "Europe's view in Beijing: \"The Europeans are quite convinced by China's ascent\"",
        "en_content": "China's Party and Head of State Xi, EU Commission President of the Leyen 2024 in Paris: \"The shadow sides of the cooperation are mostly unrecognized\"",
        "en_subtitle": "A new survey analyses the views of Europe's citizens on China. It shows that it is surprisingly different in different countries. The Germans are particularly critical. What's that about?",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Europe",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Beijing",
                "start_char": 17,
                "end_char": 24,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Europeans",
                "start_char": 31,
                "end_char": 40,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "China",
                "start_char": 64,
                "end_char": 69,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Europe",
                "start_char": 35,
                "end_char": 41,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "China",
                "start_char": 56,
                "end_char": 61,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Germans",
                "start_char": 134,
                "end_char": 141,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "China",
                "start_char": 0,
                "end_char": 5,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Party",
                "start_char": 8,
                "end_char": 13,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Xi",
                "start_char": 32,
                "end_char": 34,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "EU Commission",
                "start_char": 36,
                "end_char": 49,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the Leyen 2024",
                "start_char": 63,
                "end_char": 77,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Paris",
                "start_char": 81,
                "end_char": 86,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "FPÖ-ÖVP-Regierung in Österreich geplatzt: Rekonstruktion des Scheiterns – Podcast Inside Austria",
        "date_raw": "Sat, 15 Feb 2025 21:31:00 +0100",
        "date": "2025-02-15",
        "url": "https://www.spiegel.de/ausland/index.rss",
        "news_url": "https://www.spiegel.de/ausland/fpoe-oevp-regierung-in-oesterreich-geplatzt-rekonstruktion-des-scheiterns-podcast-inside-austria-a-af38ba96-37e1-4887-9600-899ecfcf473e#ref=rss",
        "subtitle": "136 Tage nach der Nationalratswahl hat Österreich noch immer keine neue Regierung. Diese Folge von Inside Austria rekonstruiert, wie es zum Bruch zwischen FPÖ und ÖVP kam.",
        "content": "Als -Chef  am Mittwoch den Auftrag zur Regierungsbildung zurückgibt, ist das das Ende der wochenlangen Verhandlungen zwischen der Rechtsaußenpartei FPÖ und der konservativen . Obwohl die Verhandler anfänglich Optimismus verbreitet hatten, schienen die Differenzen jetzt unüberbrückbar.Insbesondere der Streit um das Innenministerium wurde zum Symbol des Scheiterns. Während die FPÖ es als ihre »Kernkompetenz« betrachtete, fürchtete die ÖVP den Einfluss der Rechtsaußenpartei auf die Nachrichtendienste.Und die Gräben reichen noch tiefer: Die EU-kritische Haltung der FPÖ und ihre Forderung nach einem Ende der Russlandsanktionen waren für die ÖVP inakzeptabel.In den vergangenen Tagen der Verhandlungen eskalierte die Situation schließlich. Geleakte Dokumente, öffentlich ausgetragene Streitigkeiten und gegenseitige Schuldzuweisungen prägten das Bild. Am Ende steht  weiter ohne eine neue Regierung da.In dieser Folge von Inside Austria rekonstruieren wir, wie es zum Bruch kam. Und wir werfen einen Blick auf die möglichen Szenarien für Österreichs politische Zukunft. Sind Neuwahlen unvermeidlich?Sie können »Inside Austria« in allen Podcast-Apps kostenlos hören und abonnieren. Klicken Sie dafür einfach auf den Link zu Ihrer Lieblings-App:Und abonnieren Sie dann den Podcast, um keine Folge zu verpassen. Wenn Sie lieber eine andere Podcast-App nutzen, suchen Sie dort einfach nach »Inside Austria«. Den Link zum RSS-Feed .Im wöchentlichen Podcast  blicken der SPIEGEL und der »Standard« gemeinsam auf die großen und kleinen Skandale in . Zusammen mit Journalistinnen und Journalisten beider Redaktionen rekonstruieren wir Fälle und Ereignisse, die das Land bewegen. Wir schauen in politische Abgründe, verfolgen die Ermittlungen rund um die Causa  und seine  und informieren über ein wichtiges österreichisches Thema der Woche.Sie haben Themenvorschläge oder Feedback zu unserem Podcast? Schicken Sie eine Mail an: .Es ist ein Fehler aufgetreten. Bitte versuchen Sie es zu einem späteren Zeitpunkt erneut.Herbert Kickl stellt sich den Medien",
        "ranked": 17,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1739743207.9767551,
        "language": "DE",
        "source": "Spiegel",
        "local_time": "2025-02-16 23:00:07",
        "timezone": "Europe/Berlin",
        "scraping_time": "2025-02-16T22.00.07",
        "en_title": "FPÖ-ÖVP government burst in Austria: reconstruction of failure – Podcast Inside Austria",
        "en_content": "On Wednesday, when the head of the government is returning the order to form a government, this is the end of the weeks-long negotiations between the foreign party FPÖ and the conservative . Although the negotiators had initially spread optimism, the differences now seemed insurmountable. While the FPÖ considered it its \"core competence\", the ÖVP feared the influence of the foreign party on the news services.And the trenches are even deeper: the EU-critical attitude of the FPÖ and its demand for an end of the Russian sanctions were unacceptable to the ÖVP. In the past days of the negotiations, the situation finally escalated. Documents, public disputes and mutual debt assignments marked the picture. At the end, there is no new government.In this episode of Inside Austria we reconstruct how it broke. And we look at the possible scenarios for Austria's political future. Are new elections unavoidable?You can hear and subscribe to »Inside Austria« in all Podcast apps for free. Simply click on the link to your favorite app: and then subscribe to the podcast to not miss a episode. If you prefer to use another Podcast app, simply search for »Inside Austria«. The link to the RSS feed .In the weekly podcast, the SPIEGEL and the \"Standard\" look together at the big and small scandals in . Together with journalists from both editors, we reconstruct cases and events that move the country. We look into political backgrounds, follow the investigations about the Causa and its and inform about an important Austrian topic of the week. Do you have suggestions or feedback on our podcast? Send an e-mail to: .There has been a mistake. Please try it again at a later time.Herbert Kickl presents itself to the media",
        "en_subtitle": "136 days after the National Council elections, Austria still has no new government. This episode of Inside Austria reconstructed as it occurred between FPÖ and ÖVP.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Austria",
                "start_char": 28,
                "end_char": 35,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Austria",
                "start_char": 80,
                "end_char": 87,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "136 days",
                "start_char": 0,
                "end_char": 8,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "National Council",
                "start_char": 19,
                "end_char": 35,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Austria",
                "start_char": 47,
                "end_char": 54,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Inside Austria",
                "start_char": 100,
                "end_char": 114,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Wednesday",
                "start_char": 3,
                "end_char": 12,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "the end of the",
                "start_char": 99,
                "end_char": 113,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "weeks",
                "start_char": 114,
                "end_char": 119,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "EU",
                "start_char": 450,
                "end_char": 452,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "FPÖ",
                "start_char": 478,
                "end_char": 481,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 515,
                "end_char": 522,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "the past days",
                "start_char": 566,
                "end_char": 579,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Inside Austria",
                "start_char": 767,
                "end_char": 781,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Austria",
                "start_char": 853,
                "end_char": 860,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Podcast",
                "start_char": 965,
                "end_char": 972,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Podcast",
                "start_char": 1121,
                "end_char": 1128,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "RSS",
                "start_char": 1186,
                "end_char": 1189,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "weekly",
                "start_char": 1203,
                "end_char": 1209,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "SPIEGEL",
                "start_char": 1223,
                "end_char": 1230,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Austrian",
                "start_char": 1515,
                "end_char": 1523,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "the week",
                "start_char": 1533,
                "end_char": 1541,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Herbert Kickl",
                "start_char": 1677,
                "end_char": 1690,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Russland-Ukraine-Krieg: Friedensverhandlungen in Saudi-Arabien werden konkreter",
        "date_raw": "Sat, 15 Feb 2025 23:52:00 +0100",
        "date": "2025-02-15",
        "url": "https://www.spiegel.de/ausland/index.rss",
        "news_url": "https://www.spiegel.de/ausland/russland-ukraine-krieg-friedensverhandlungen-in-saudi-arabien-werden-konkreter-a-875fa289-7c0c-4ea5-aff4-c78aef585d15#ref=rss",
        "subtitle": "US-Außenminister Marco Rubio hat mit seinem russischen Gegenüber Sergej Lawrow über einen Gipfel »auf höchster Ebene« gesprochen. Schon in der kommenden Woche soll eine US-Delegation dazu nach Saudi-Arabien fliegen.",
        "content": "Hochrangige Vertreter der Regierung von US-Präsident  werden in den kommenden Tagen Friedensgespräche mit russischen und ukrainischen Unterhändlern in Saudi-Arabien aufnehmen, das berichten mehrere US-Medien übereinstimmend.Außenminister , der nationale Sicherheitsberater Mike Waltz und der Nahostbeauftragte des Weißen Hauses, Steve Witkoff, werden nach Saudi-Arabien reisen, sagte demnach der Vorsitzende des Auswärtigen Ausschusses des Repräsentantenhauses, Michael McCaul. Er gehe davon aus, dass der ukrainische Präsident Wolodymyr Selenskyj zur Teilnahme eingeladen worden sei. Wer von russischer Seite nach Saudi-Arabien kommen soll, war zunächst nicht klar. Ziel der Gespräche sei es, ein Treffen mit Trump, dem russischen Präsidenten  und Selenskyj zu arrangieren, »um endlich Frieden zu schaffen und «.Selenskyj sagte am Samstag im Rahmen der Münchner Sicherheitskonferenz, die , die hinter ihrem Rücken oder ohne Kyjiws Beteiligung getroffen würden. Die Ukraine hat wiederholt erklärt, dass sie sich mit den Vereinigten Staaten und Europa zusammensetzen wolle, um vor einem Treffen zwischen Trump und Putin eine gemeinsame Strategie zu entwickeln.Trump sagte Reportern im Weißen Haus am Donnerstag, dass die Ukraine einen Platz am Verhandlungstisch mit Russland haben werde, um den Krieg zu beenden. US-Sonderbeauftragte Keith Kellogg verkündete am Samstag auf der Sicherheitskonferenz in München, man werde auch die Interessen der Europäer berücksichtigen, . »Da werden zwei Protagonisten und ein Vermittler sitzen«, sagte Kellogg wörtlich.US-Außenminister Marco Rubio und sein russischer Amtskollege Sergej Lawrow haben indes erstmals nach Amtsantritt der neuen US-Regierung miteinander telefoniert. »Es wurden regelmäßige Kontakte, darunter auch zur Vorbereitung eines russisch-amerikanischen Gipfels auf höchster Ebene vereinbart«, teilte das Außenministerium in  mit. Es sei verabredet, einen Kommunikationskanal zum Abbau der sich angestauten Probleme zu schaffen.Das Telefonat sei auf Initiative Washingtons geführt worden, heißt es aus Moskau. Beide Seiten hätten ihre Bereitschaft bekundet, die gespannten Beziehungen zu verbessern. Themen seien neben dem Krieg in der Ukraine auch die Lage im Nahen Osten und die Verbesserung der bilateralen Handelsbeziehungen gewesen.Das US-Außenministerium bestätigte das Gespräch. Es folge auf das Telefonat zwischen US-Präsident Donald Trump und dem russischen Staatschef Wladimir Putin. Rubio habe erneut die Entschlossenheit Trumps betont, ein Ende für den Konflikt in der Ukraine zu finden.Derweil haben sich die USA per Fragebogen bei den europäischen Staaten nach deren  erkundigt. Es geht um die Frage, wie ein möglicher Frieden in der Ukraine . Die USA haben bereits angekündigt, keine Friedenstruppen zu entsenden.Treffen der ukrainischen und der US-amerikanischen Delegation bei der Sicherheitskonferenz in München",
        "ranked": 15,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1739743208.0054426,
        "language": "DE",
        "source": "Spiegel",
        "local_time": "2025-02-16 23:00:08",
        "timezone": "Europe/Berlin",
        "scraping_time": "2025-02-16T22.00.08",
        "en_title": "Russia-Ukraine War: peace negotiations in Saudi Arabia will become concrete",
        "en_content": "High-ranking representatives of the government of U.S. Presidents will take up peace talks with Russian and Ukrainian negotiators in Saudi Arabia, reporting several US media in line. Foreign Minister, national security advisor Mike Waltz and the Middle East representative of the White House, Steve Witkoff, will travel to Saudi Arabia, according to which the chairman of the Foreign Affairs Committee of the House of Representatives, Michael McCaul. He assumes that Ukrainian President Wolodymyr Selenskyj was invited to participate. Those who come from Russian side to Saudi Arabia were not clear at first. The aim of the talks is to arrange a meeting with Trump, the Russian President and Selenskyj, \"to finally create peace and \"Selenskyj said on Saturday in the framework of the Munich Security Conference that would be taken behind their backs or without Kyjiw's involvement. Ukraine has repeatedly stated that it wants to join the United States and Europe to develop a common strategy before a meeting between Trump and Putin.Trump told reporters in the White House on Thursday that Ukraine will have a place in the negotiating table with Russia to end the war. U.S. Special Representative Keith Kellogg announced on Saturday at the Security Conference in Munich that the interests of Europeans will also be taken into account. \"There will be two protagonists and one intermediary\", Kellogg said literally. \" Regular contacts were agreed, including in preparation for a Russian-American summit at the highest level,\" the Foreign Ministry informed. It was agreed to create a communication channel for the elimination of the problems that have arisen.The telephone call had been conducted at Washington's initiative, says Moscow. Both sides would have expressed their willingness to improve the tensioned relationships. In addition to the war in Ukraine, issues were also the situation in the Middle East and the improvement of bilateral trade relations. It follows the telephone call between US President Donald Trump and Russian Head of State Vladimir Putin. Rubio once again emphasised Trump's determination to find an end to the conflict in Ukraine.The US has inquired about its inquiries by questionnaire to the European states. It is about the question of how possible peace in Ukraine . The United States has already announced that no peacekeeping forces will be sent.Meetings of the Ukrainian and US delegation at the Munich Security Conference",
        "en_subtitle": "US Foreign Minister Marco Rubio spoke with his Russian counterpart Sergej Lawrow about a summit \"at the highest level\". A US delegation is scheduled to fly to Saudi Arabia in the coming week.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Saudi Arabia",
                "start_char": 42,
                "end_char": 54,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "US",
                "start_char": 0,
                "end_char": 2,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Marco Rubio",
                "start_char": 20,
                "end_char": 31,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 47,
                "end_char": 54,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Sergej Lawrow",
                "start_char": 67,
                "end_char": 80,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 122,
                "end_char": 124,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Saudi Arabia",
                "start_char": 159,
                "end_char": 171,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the coming week",
                "start_char": 175,
                "end_char": 190,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "U.S.",
                "start_char": 50,
                "end_char": 54,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 96,
                "end_char": 103,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Ukrainian",
                "start_char": 108,
                "end_char": 117,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Saudi Arabia",
                "start_char": 133,
                "end_char": 145,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 165,
                "end_char": 167,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Mike Waltz",
                "start_char": 227,
                "end_char": 237,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Middle East",
                "start_char": 246,
                "end_char": 257,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "the White House",
                "start_char": 276,
                "end_char": 291,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Steve Witkoff",
                "start_char": 293,
                "end_char": 306,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Saudi Arabia",
                "start_char": 323,
                "end_char": 335,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the Foreign Affairs Committee",
                "start_char": 372,
                "end_char": 401,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the House of Representatives",
                "start_char": 405,
                "end_char": 433,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Michael McCaul",
                "start_char": 435,
                "end_char": 449,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Ukrainian",
                "start_char": 467,
                "end_char": 476,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Wolodymyr Selenskyj",
                "start_char": 487,
                "end_char": 506,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 555,
                "end_char": 562,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Saudi Arabia",
                "start_char": 571,
                "end_char": 583,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 602,
                "end_char": 607,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 659,
                "end_char": 664,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 670,
                "end_char": 677,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Saturday",
                "start_char": 751,
                "end_char": 759,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "the Munich Security Conference",
                "start_char": 780,
                "end_char": 810,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Kyjiw",
                "start_char": 861,
                "end_char": 866,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 882,
                "end_char": 889,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the United States",
                "start_char": 934,
                "end_char": 951,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Europe",
                "start_char": 956,
                "end_char": 962,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 1017,
                "end_char": 1022,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Putin",
                "start_char": 1027,
                "end_char": 1032,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 1033,
                "end_char": 1038,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the White House",
                "start_char": 1057,
                "end_char": 1072,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Thursday",
                "start_char": 1076,
                "end_char": 1084,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 1090,
                "end_char": 1097,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 1146,
                "end_char": 1152,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "U.S.",
                "start_char": 1169,
                "end_char": 1173,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Keith Kellogg",
                "start_char": 1197,
                "end_char": 1210,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Saturday",
                "start_char": 1224,
                "end_char": 1232,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "the Security Conference",
                "start_char": 1236,
                "end_char": 1259,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Munich",
                "start_char": 1263,
                "end_char": 1269,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Europeans",
                "start_char": 1292,
                "end_char": 1301,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "two",
                "start_char": 1350,
                "end_char": 1353,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "one",
                "start_char": 1371,
                "end_char": 1374,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Kellogg",
                "start_char": 1390,
                "end_char": 1397,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Russian-American",
                "start_char": 1477,
                "end_char": 1493,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "the Foreign Ministry",
                "start_char": 1524,
                "end_char": 1544,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Washington",
                "start_char": 1697,
                "end_char": 1707,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Moscow",
                "start_char": 1727,
                "end_char": 1733,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 1851,
                "end_char": 1858,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the Middle East",
                "start_char": 1894,
                "end_char": 1909,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 1998,
                "end_char": 2000,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Donald Trump",
                "start_char": 2011,
                "end_char": 2023,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 2028,
                "end_char": 2035,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "State",
                "start_char": 2044,
                "end_char": 2049,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Vladimir Putin",
                "start_char": 2050,
                "end_char": 2064,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Rubio",
                "start_char": 2066,
                "end_char": 2071,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 2094,
                "end_char": 2099,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 2150,
                "end_char": 2157,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 2162,
                "end_char": 2164,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "European",
                "start_char": 2222,
                "end_char": 2230,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 2289,
                "end_char": 2296,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "The United States",
                "start_char": 2299,
                "end_char": 2316,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukrainian",
                "start_char": 2396,
                "end_char": 2405,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 2410,
                "end_char": 2412,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the Munich Security Conference",
                "start_char": 2427,
                "end_char": 2457,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "USA unter Donald Trump: Die Kotzbrocken-Doktrin und ihre außenpolitischen Folgen",
        "date_raw": "Sun, 16 Feb 2025 07:42:00 +0100",
        "date": "2025-02-16",
        "url": "https://www.spiegel.de/ausland/index.rss",
        "news_url": "https://www.spiegel.de/ausland/usa-unter-donald-trump-die-kotzbrocken-doktrin-und-ihre-aussenpolitischen-folgen-a-6e429564-cf70-47d6-b114-9424e498a6d1#ref=rss",
        "subtitle": "Gaza als Ferienresort, Kanada als 51. US-Bundesstaat: Seit Donald Trump wieder im Weißen Haus sitzt, jagt eine außenpolitische Absurdität die nächste. Wenn es eine Trump-Devise gibt, dann lautet sie: Sei fies zu Freunden.",
        "content": "US-Präsident Trump: Idiotische und gefährliche Pläne",
        "ranked": 14,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1739743208.0204582,
        "language": "DE",
        "source": "Spiegel",
        "local_time": "2025-02-16 23:00:08",
        "timezone": "Europe/Berlin",
        "scraping_time": "2025-02-16T22.00.08",
        "en_title": "USA under Donald Trump: The Kotzbrocken Doctrine and its Foreign Policy Impact",
        "en_content": "US President Trump: Idiotic and dangerous plans",
        "en_subtitle": "Gaza as a resort, Canada as 51. US state: Since Donald Trump has been back in the White House, foreign policy absurdity is chasing the next. If there's a Trump visa, it's like being nasty to friends.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "USA",
                "start_char": 0,
                "end_char": 3,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Donald Trump",
                "start_char": 10,
                "end_char": 22,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Gaza",
                "start_char": 0,
                "end_char": 4,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Canada",
                "start_char": 18,
                "end_char": 24,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "51",
                "start_char": 28,
                "end_char": 30,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 32,
                "end_char": 34,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Donald Trump",
                "start_char": 48,
                "end_char": 60,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the White House",
                "start_char": 78,
                "end_char": 93,
                "label": "FAC",
                "info": "Buildings, airports, highways, bridges, etc."
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 154,
                "end_char": 159,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "US",
                "start_char": 0,
                "end_char": 2,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 13,
                "end_char": 18,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Israel-Gaza-Krieg: Freigelassene Geiseln sprechen von Folter, Verhören und Isolation",
        "date_raw": "Sun, 16 Feb 2025 09:52:00 +0100",
        "date": "2025-02-16",
        "url": "https://www.spiegel.de/ausland/index.rss",
        "news_url": "https://www.spiegel.de/ausland/israel-gaza-krieg-freigelassene-geiseln-sprechen-von-folter-verhoeren-und-isolation-a-c8565c0d-6b2d-4d82-9ea9-8eb8ef889dba#ref=rss",
        "subtitle": "Die drei Männer, die am Samstag von Hamas und Islamischem Dschihad an Israel übergeben wurden, haben in der Gefangenschaft Misshandlungen und seelische Grausamkeiten erfahren.",
        "content": "Sasha Troufanov, Sagui Dekel-Chen und Iair Horn  und befinden sich seit Samstag wieder auf israelischem Boden. Nun dringen erste Details über die Bedingungen ihrer Gefangenschaft an die Öffentlichkeit. Israelischen Medien zufolge berichten die drei Männer über fehlende medizinische Versorgung, Isolation und Folter. Über das Schicksal ihrer Familien wurden sie demnach im Unklaren gelassen. Die Informationen wurden von Angehörigen an die israelischen Medien Kan, Channel 12 und Channel 13 weitergegeben und anschließend durch die Militärzensur zur Veröffentlichung freigegeben.Alle drei Männer waren am 7. Oktober aus dem Kibbuz Nir Oz verschleppt worden. Dekel-Chen und Horn wurden von der  gefangen gehalten, Troufanov vom Islamischen Dschihad. Den Berichten zufolge lernten die drei Männer während ihrer Gefangenschaft Arabisch zu sprechen, Troufanov wohl auch, Arabisch zu lesen.Die Bedingungen in Gefangenschaft waren den Schilderungen zufolge äußerst prekär. Die Männer wurden demnach den Großteil ihrer Zeit in Gaza in Tunneln unter Khan Yunis gefangen gehalten. Sie berichten über Bettwanzen, Läuse und Schimmel. Nahrung habe es kaum gegeben, zudem sei ihnen ausschließlich Salzwasser zu trinken gegeben worden.Dekel-Chen und Horn wurden den Berichten zufolge zu verschiedenen Zeitpunkten zusammen mit anderen Geiseln festgehalten. In einer frühen Phase der Gefangenschaft sei Horn gemeinsam mit seinem Bruder festgehalten worden. Eitan Horn befindet sich nach wie vor in Gefangenschaft. Zuletzt hätten sich die Brüder nicht mehr gesehen.Auf Bildern nach der Freilassung wirken die drei Männer blass und sichtlich abgemagert. Iair Horn hat Berichten zufolge zehn Kilogramm Gewicht verloren, er scheint auf Aufnahmen zu humpeln. Wie auch andere Geiseln berichtete er von fehlender medizinsicher Versorgung. Dennoch erklärte das Sourasky Medical Center in Tel Aviv, dass sein allgemeiner Zustand stabil sei und er sich auf das Wiedersehen mit seiner Familie und seinen Freunden konzentrieren könne, bevor er sich weiteren Tests und Behandlungen unterziehen müsse.Laut Channel 12 habe die Hamas fälschlicherweise darauf beharrt, dass einige der Geiseln Soldaten seien, und durch ständige Verhöre und Folter versucht, Informationen von ihnen zu erhalten. Dekel-Chen sei von seinen Entführern »während der Verhöre gefoltert« worden und hat Narben am Körper. Außerdem wurde er am 7. Oktober durch einen Schuss in die Schulter verwundet.Dekel-Chen war demnach über das Schicksal seiner Familie im Unklaren gelassen. Zum Zeitpunkt seiner Entführung war seine Frau im siebten Monat schwanger. Seine Entführer erzählten Dekel-Chen Berichten zufolge kürzlich, dass er eine Tochter habe, die in Gefangenschaft geboren wurde.Nach seiner Befreiung erfuhr Dekel-Chen nun die Wahrheit. In  erfuhr er von seiner Frau Avital, welchen Namen ihre jüngste Tochter trägt: Schahar Mazal – »Glückliche Morgenröte«.Eine erschütternde Nachricht wartete hingegen auf Troufanov. Er wurde vom Islamischen Dschihad isoliert gefangen gehalten, erhielt so gut wie keine Informationen von der Außenwelt und hatte keinen Kontakt zu anderen Geiseln. Nach seiner Freilassung erfuhr er inzwischen, dass sein Vater am 7. Oktober ermordet wurde. der Geiseln erneut für eine propagandawirksame Inszenierung. Vor der Übergabe an das Rote Kreuz wurden Sasha Troufanov, Sagui Dekel-Chen und Iair Horn noch einmal vorgeführt. Horns Entführer schenkten ihm eine Sanduhr. Darauf zu sehen: Fotos von Matan Zangauker, einem der Männer, die immer noch in Geiselhaft der Hamas sind, und Einav Zangauker, seiner Mutter. Daneben steht auf Hebräisch, Englisch und Arabisch: »Die Zeit läuft ab.« Horn bekam Berichten zufolge die Anweisung, die Sanduhr an Einav Zangauker zu übergeben.Laut Medienberichten seien die Geiseln vor ihrer Freilassung zudem gezwungen worden, Dankesbriefe zu schreiben. Details dazu wurden zunächst nicht öffentlich.Vorgeführt vor der Übergabe an das Rote Kreuz: Die Hamas nutzte die Übergabe der Geiseln erneut für eine propagandawirksame Inszenierung",
        "ranked": 12,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1739743208.0381114,
        "language": "DE",
        "source": "Spiegel",
        "local_time": "2025-02-16 23:00:08",
        "timezone": "Europe/Berlin",
        "scraping_time": "2025-02-16T22.00.08",
        "en_title": "Israel-Gaza war: Freed hostages speak of torture, interrogation and isolation",
