[
    {
        "title": "FBI: Kash Patel als neuer FBI-Chef vom US-Senat bestätigt",
        "date_raw": "Thu, 20 Feb 2025 20:46:00 +0100",
        "date": "2025-02-20",
        "url": "https://www.spiegel.de/ausland/index.rss",
        "news_url": "https://www.spiegel.de/ausland/fbi-kash-patel-als-neuer-fbi-chef-vom-us-senat-bestaetigt-a-db74b3a7-cc51-49c9-8790-e2f99d59c6f2#ref=rss",
        "subtitle": "Ein weiterer Trump-Loyalist wird eine wichtige US-Behörde führen: In einer knappen Abstimmung ist Kash Patel als neuer Chef des FBI bestätigt worden. Er hatte die Behörde zuvor selbst als »Bedrohung für das Volk« bezeichnet.",
        "content": "In einer knappen Abstimmung hat der US-Senat Kash Patel als Direktor des  bestätigt. Patel gilt als loyaler Unterstützer von , der ihn für das Amt zuvor vorgeschlagen hatte. Mehrere US-Nachrichtenagenturen berichteten über die Bestätigung des Senats. Einem Bericht von Reuters zufolge votierten die Senatsmitglieder mit 51 zu 49 Stimmen. Zwei Republikanerinnen stimmten zusammen mit den Demokraten gegen die Ernennung Patels, dennoch setzten sich die Befürworter durch.Patel war während Trumps erster Amtszeit als nationaler Sicherheitsberater für den Republikaner tätig. Er war im Zuge der Ermittlungen eines parlamentarischen Untersuchungsausschusses zum Sturm auf das US-Kapitol im Januar 2021 befragt worden. Die Angreifer der Machtzentrale hatte er immer wieder öffentlich verteidigt.Der 44-Jährige ersetzt den bisherigen FBI-Chef Chrisopher Wray. Trump hatte diesen immer wieder scharf kritisiert. Wray war ursprünglich im August 2017 von Trump ins Amt gehoben worden und hätte das FBI regulär noch mindestens bis 2027 geleitet.Generell hatte Trump immer wieder sein Misstrauen der Behörde gegenüber zum Ausdruck gebracht. Die FBI-Durchsuchung seines Anwesens in der Affäre um die Mitnahme geheimer Regierungsdokumente stellte er etwa als politisch motivierte Aktion dar – nur eines von mehreren Beispielen.Auch Patel hat immer wieder mit scharfer Kritik am FBI aufhorchen lassen. Mehrfach erklärte er, die Rechte der Bundespolizei müssten eingeschränkt und die Mitarbeiter auf Trump-Linie gebracht werden. Das Nachrichtenportal »Axios« zitierte aus einem Buch Patels, in dem er schreibt, dass die Bundespolizei »eine Bedrohung für das Volk bleibe, wenn nicht drastische Maßnahmen ergriffen werden«.Patel ist Autor eines Buches mit Verschwörungsmythen über den sogenannten Deep State. Der ehemalige -Mitarbeiter war nach Trumps Wahlsieg auch als Chef des Auslandsgeheimdienstes  im Gespräch.Kash Patel wird künftig die wichtigste Ermittlungsbehörde der USA leiten",
        "ranked": 1,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1740081607.9424155,
        "language": "DE",
        "source": "Spiegel",
        "local_time": "2025-02-20 21:00:07",
        "timezone": "Europe/Berlin",
        "scraping_time": "2025-02-20T20.00.07",
        "en_title": "FBI: Kash Patel confirmed as new FBI boss from US Senate",
        "en_content": "In a close vote, the U.S. Senate confirmed Kash Patel as director of the. Patel is regarded as a loyal supporter of , who had proposed him to the Office before. Several US news agencies reported on the confirmation of the Senate. According to a report by Reuters, the Senate members voted with 51 to 49 votes. Two republicans, together with the Democrats, voted against the appointment of Patels, but the supporters prevailed. He was interviewed during the investigation of a parliamentary committee of inquiry on the storm of the US Capitol in January 2021. He had repeatedly defended the attackers of the power center publicly.The 44-year-old replaced the former FBI boss Chrisopher Wray. Trump had repeatedly criticised this. Wray was originally appointed by Trump in August 2017 and would have regularly led the FBI by at least 2027. The FBI search for his estate in the affair for the taking of secret government documents, for example, was a politically motivated action – just one of several examples. He repeatedly stated that the rights of the federal police would have to be restricted and the employees would be brought to the Trump line. The news portal \"Axios\" quoted from a book of Patels, in which he writes that the federal police \"are a threat to the people if not drastic measures are taken\".Patel is the author of a book with conspiracy myths about the so-called Deep State. After Trump's election victory, the former employee was also the head of the foreign secret service.Kash Patel will lead the most important investigating authority in the USA in the future.",
        "en_subtitle": "Another Trump-Loyalist will lead an important US authority: In a close vote, Kash Patel was confirmed as the new head of the FBI. He had previously described the authority as \"the threat to the people\".",
        "title_NER": [
            {
                "word": "FBI",
                "start_char": 0,
                "end_char": 3,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Kash Patel",
                "start_char": 5,
                "end_char": 15,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "FBI",
                "start_char": 33,
                "end_char": 36,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "US Senate",
                "start_char": 47,
                "end_char": 56,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Trump-Loyalist",
                "start_char": 8,
                "end_char": 22,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 46,
                "end_char": 48,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Kash Patel",
                "start_char": 77,
                "end_char": 87,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "FBI",
                "start_char": 125,
                "end_char": 128,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "U.S.",
                "start_char": 21,
                "end_char": 25,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Senate",
                "start_char": 26,
                "end_char": 32,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Kash Patel",
                "start_char": 43,
                "end_char": 53,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Patel",
                "start_char": 74,
                "end_char": 79,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 169,
                "end_char": 171,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Senate",
                "start_char": 222,
                "end_char": 228,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Reuters",
                "start_char": 255,
                "end_char": 262,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Senate",
                "start_char": 268,
                "end_char": 274,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "51",
                "start_char": 294,
                "end_char": 296,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "49",
                "start_char": 300,
                "end_char": 302,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Two",
                "start_char": 310,
                "end_char": 313,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "republicans",
                "start_char": 314,
                "end_char": 325,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Democrats",
                "start_char": 345,
                "end_char": 354,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Patels",
                "start_char": 389,
                "end_char": 395,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 531,
                "end_char": 533,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Capitol",
                "start_char": 534,
                "end_char": 541,
                "label": "FAC",
                "info": "Buildings, airports, highways, bridges, etc."
            },
            {
                "word": "January 2021",
                "start_char": 545,
                "end_char": 557,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "44-year-old",
                "start_char": 633,
                "end_char": 644,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "FBI",
                "start_char": 665,
                "end_char": 668,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Chrisopher Wray",
                "start_char": 674,
                "end_char": 689,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 691,
                "end_char": 696,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Wray",
                "start_char": 729,
                "end_char": 733,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 762,
                "end_char": 767,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "August 2017",
                "start_char": 771,
                "end_char": 782,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "FBI",
                "start_char": 816,
                "end_char": 819,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "at least 2027",
                "start_char": 823,
                "end_char": 836,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "FBI",
                "start_char": 842,
                "end_char": 845,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 1138,
                "end_char": 1143,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Axios",
                "start_char": 1167,
                "end_char": 1172,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Patels",
                "start_char": 1196,
                "end_char": 1202,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Patel",
                "start_char": 1310,
                "end_char": 1315,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Deep State",
                "start_char": 1382,
                "end_char": 1392,
                "label": "WORK_OF_ART",
                "info": "Titles of books, songs, etc."
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 1400,
                "end_char": 1405,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Kash Patel",
                "start_char": 1494,
                "end_char": 1504,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "USA",
                "start_char": 1565,
                "end_char": 1568,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Russland-Ukraine-Krieg: Europäische Länder und Kanada bekräftigen Verantwortung",
        "date_raw": "Wed, 19 Feb 2025 21:34:00 +0100",
        "date": "2025-02-19",
        "url": "https://www.spiegel.de/ausland/index.rss",
        "news_url": "https://www.spiegel.de/ausland/russland-ukraine-krieg-europaeische-laender-und-kanada-bekraeftigen-verantwortung-a-b1e002ff-24ed-4cc8-aa6e-71f824ce691f#ref=rss",
        "subtitle": "20 europäische Staaten und Kanada bekräftigen ihre Solidarität mit der Ukraine. Man werde »Verantwortlichkeiten wahrnehmen«, sagt Frankreichs Präsident Macron. Kommende Woche soll er sich mit Trump in Washington treffen.",
        "content": "Nach der Kehrtwende der  in ihrer -Politik haben zahlreiche europäische Länder und  dem von  angegriffenen Land ihre weitere Unterstützung zugesagt. »Wir stehen an der Seite der Ukraine und werden alle unsere Verantwortlichkeiten wahrnehmen, um Frieden und Sicherheit in  zu gewährleisten«, sagte Frankreichs Präsident  nach einer informellen Videoschalte, bei der neben  19 europäische Länder und Kanada vertreten waren.  war bei der neuen Gesprächsrunde nicht dabei.Ein kleiner Kreis europäischer Staats- und Regierungschefs hatte sich bereits am Montag zu einem Ukraine-Krisengipfel in Paris getroffen. Das Treffen, bei dem auch Kanzler  dabei war, brachte keine greifbaren Ergebnisse. Mit Blick auf eine mögliche Friedenstruppe hatten die Länder sich uneins gezeigt.Macron sagte weiter, an den Bemühungen um einen Frieden müsse die Ukraine immer beteiligt werden und ihre Rechte müssten respektiert werden. Ebenso müssten die Sicherheitsbedenken der Europäer berücksichtigt werden. Ein Frieden müsse dauerhaft sein und von robusten und glaubwürdigen Garantien begleitet werden.Kommende Woche soll Macron Trump in Washington treffen. Der französische Präsident werde »Anfang nächster Woche« erwartet, sagte ein Mitarbeiter des Weißen Hauses der Nachrichtenagentur AFP.Für Europa stellt sich die Frage, wie man auf den drastischen Kurswechsel in der US-Ukraine-Politik reagieren soll. Die USA zielen darauf ab, den ukrainischen Präsidenten  und Kremlchef  zu Verhandlungen über ein Ende des russischen Angriffskriegs zu bringen und den Europäern die Verantwortung für die Absicherung eines Friedensabkommens zu übertragen.Emmanuel Macron beim Empfang des heutigen Ukraine-Treffens",
        "ranked": 19,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1740081608.0068703,
        "language": "DE",
        "source": "Spiegel",
        "local_time": "2025-02-20 21:00:08",
        "timezone": "Europe/Berlin",
        "scraping_time": "2025-02-20T20.00.08",
        "en_title": "Russia Ukraine war: European countries and Canada affirm responsibility",
        "en_content": "After the transition of the country in its policy, many European countries and the country under attack have pledged their further support. \"We are on the side of Ukraine and will take all our responsibilities to ensure peace and security,\" said France's president after an informal video-switch, representing 19 European countries and Canada. A small group of European heads of state and government had already met on Monday at a Ukraine crisis summit in Paris. The meeting where Chancellor was involved did not bring any tangible results. With a view to a possible peacekeeping force, the countries had shown themselves unequivocally.Macron continued to say that Ukraine must always be involved in the efforts to achieve peace and its rights must be respected. The security concerns of Europeans should also be taken into account. A peace must be permanent and accompanied by robust and credible guarantees.Macron Trump will meet in Washington this week. The French president is expected to be \"beginning next week\", said an employee of the White House of the News Agency AFP.For Europe, the question arises as to how to react to the drastic change in the US Ukrainian policy. The U.S. aims to bring the Ukrainian President and Kremlin chief to negotiations on an end of the Russian war of attack and to transfer responsibility to Europeans for securing a peace agreement.",
        "en_subtitle": "20 European states and Canada affirm their solidarity with Ukraine. One will perceive \"responsibilities\", says France's President Macron. Next week, he'll meet Trump in Washington.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 7,
                "end_char": 14,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "European",
                "start_char": 20,
                "end_char": 28,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Canada",
                "start_char": 43,
                "end_char": 49,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "20",
                "start_char": 0,
                "end_char": 2,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "European",
                "start_char": 3,
                "end_char": 11,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Canada",
                "start_char": 23,
                "end_char": 29,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 59,
                "end_char": 66,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "One",
                "start_char": 68,
                "end_char": 71,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "France",
                "start_char": 111,
                "end_char": 117,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Macron",
                "start_char": 130,
                "end_char": 136,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Next week",
                "start_char": 138,
                "end_char": 147,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 160,
                "end_char": 165,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Washington",
                "start_char": 169,
                "end_char": 179,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "European",
                "start_char": 56,
                "end_char": 64,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 163,
                "end_char": 170,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "France",
                "start_char": 246,
                "end_char": 252,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "19",
                "start_char": 310,
                "end_char": 312,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "European",
                "start_char": 313,
                "end_char": 321,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Canada",
                "start_char": 336,
                "end_char": 342,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "European",
                "start_char": 361,
                "end_char": 369,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Monday",
                "start_char": 419,
                "end_char": 425,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 431,
                "end_char": 438,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Paris",
                "start_char": 456,
                "end_char": 461,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Macron",
                "start_char": 636,
                "end_char": 642,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 665,
                "end_char": 672,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Europeans",
                "start_char": 788,
                "end_char": 797,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Macron Trump",
                "start_char": 909,
                "end_char": 921,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Washington",
                "start_char": 935,
                "end_char": 945,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "this week",
                "start_char": 946,
                "end_char": 955,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "French",
                "start_char": 961,
                "end_char": 967,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "next week",
                "start_char": 1007,
                "end_char": 1016,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "the White House of the News Agency",
                "start_char": 1039,
                "end_char": 1073,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Europe",
                "start_char": 1082,
                "end_char": 1088,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 1158,
                "end_char": 1160,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukrainian",
                "start_char": 1161,
                "end_char": 1170,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "U.S.",
                "start_char": 1183,
                "end_char": 1187,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukrainian",
                "start_char": 1206,
                "end_char": 1215,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Kremlin",
                "start_char": 1230,
                "end_char": 1237,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the Russian war",
                "start_char": 1273,
                "end_char": 1288,
                "label": "EVENT",
                "info": "Named hurricanes, battles, wars, sports events, etc."
            },
            {
                "word": "Europeans",
                "start_char": 1333,
                "end_char": 1342,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Demokratische Republik Kongo: Uno warnt vor Flächenbrand nach M23-Vormarsch",
        "date_raw": "Thu, 20 Feb 2025 03:08:00 +0100",
        "date": "2025-02-20",
        "url": "https://www.spiegel.de/ausland/index.rss",
        "news_url": "https://www.spiegel.de/ausland/demokratische-republik-kongo-uno-warnt-vor-flaechenbrand-nach-m23-vormarsch-a-b92d2a00-9123-4979-ba9a-35d905ac3fcd#ref=rss",
        "subtitle": "Die Kämpfe im Osten der Demokratischen Republik Kongo gehen weiter, die Miliz M23 steht an einem wichtigen Dreiländereck. Von der Uno kommen Mahnungen. Und die Angst vor einem erneuten Kongokrieg wächst.",
        "content": "In Reportagen, Analysen, Fotos, Videos und Podcasts berichten wir weltweit über soziale Ungerechtigkeiten, gesellschaftliche Entwicklungen und vielversprechende Ansätze für die Lösung globaler Probleme.Die von  unterstützte bewaffnete  dringt nach Angaben der Vereinten Nationen immer weiter in den Osten der  vor. Nach ihren Informationen rücke die Miliz auf weitere strategisch wichtige Gebiete in den Regionen Nord- und Süd-Kivu vor, sagte der zuständige Sonderbeauftragte von -Generalsekretär , Huang Xia, am Mittwoch vor dem Uno-Sicherheitsrat. Das Risiko eines regionalen Flächenbrandes sei »realer denn je«.»Die Geschichte wiederholt sich«, warnte er mit Blick auf den zweiten Kongokrieg und stellte fest: »So dramatisch uns die Situation heute auch erscheint – sie kann noch schlimmer werden.«Die M23 hat gemeinsam mit ruandischen Truppen in den vergangenen Wochen große Gebiete im Osten der Demokratischen Republik Kongo eingenommen, darunter die Städte Goma und Bukavu am Kivusee. Bukavu fiel am Sonntag in die Hände der M23 – damit haben sie nun die vollständige Kontrolle über den zwischen den beiden Städten liegenden See.Die Kämpfe der vergangenen Wochen haben zuletzt Befürchtungen geweckt, dass sich der zweite Kongokrieg wiederholen könnte, in den zwischen 1998 und 2003 ein halbes Dutzend afrikanische Staaten verwickelt waren. In der damals noch Zaire genannten DR Kongo standen sich Ruanda,  und  auf der einen sowie – als Unterstützer Kinshasas – , ,  und der  auf der anderen Seite gegenüber. Das Land wurde verwüstet, mehr als drei Millionen Menschen starben.Die Leiterin der Uno-Friedensmission Monusco, Bintou Keita, äußerte sich ebenfalls besorgt über den Vormarsch der M23. Die Miliz stehe nun am Dreiländereck zwischen der DR Kongo, Ruanda und Burundi, warnte sie. Der M23 warf sie vor, die Arbeit der Monusco stark einzuschränken. Auch habe sich die Menschenrechtslage in Nord- und Süd-Kivu erheblich verschlechtert.Die Außenministerin der DR Kongo, Thérèse Kayikwamba Wagner, beschuldigte das Nachbarland Ruanda erneut, ein Massaker anzurichten und die Regierung der DR Kongo mit Gewalt stürzen zu wollen. Den Vereinten Nationen warf die Ministerin Tatenlosigkeit angesichts der eskalierenden Lage vor.Die DR Kongo fordert unter anderem Sanktionen gegen die militärische und politische Führung Ruandas, ein Embargo für ruandische Rohstoffexporte und ein Verbot der Teilnahme ruandischer Streitkräfte an Uno-Friedensmissionen.Unter dem Titel »Globale Gesellschaft« berichten Reporterinnen und Reporter aus  über Ungerechtigkeiten in einer globalisierten Welt, gesellschaftspolitische Herausforderungen und nachhaltige Entwicklung. Die Reportagen, Analysen, Fotostrecken, Videos und Podcasts erscheinen in einer eigenen Sektion im Auslandsressort des SPIEGEL. Das Projekt ist langfristig angelegt und wird von der Bill & Melinda Gates Foundation (BMGF) unterstützt.Eine ausführliche FAQ mit Fragen und Antworten zum Projekt finden Sie .Die Bill & Melinda Gates Foundation (BMGF) unterstützt das Projekt seit 2019 für zunächst drei Jahre mit einer Gesamtsumme von rund 2,3 Millionen Euro – rund 760.000 Euro pro Jahr. 2021 wurde das Projekt zu gleichen Konditionen um knapp dreieinhalb Jahre bis Frühjahr 2025 verlängert.Ja. Die redaktionellen Inhalte entstehen ohne Einfluss durch die Gates-Stiftung.Ja. Große europäische Medien wie »The Guardian« und »El País« haben mit »Global Development« beziehungsweise »Planeta Futuro« ähnliche Sektionen auf ihren Nachrichtenseiten mit Unterstützung der Gates-Stiftung aufgebaut.Der SPIEGEL hat in den vergangenen Jahren bereits zwei Projekte mit dem European Journalism Centre (EJC) und der Unterstützung der Bill & Melinda Gates Foundation umgesetzt: die »« über globale Nachhaltigkeitsziele sowie das journalistische Flüchtlingsprojekt »«, in deren Rahmen mehrere preisgekrönte Multimediareportagen zu den Themen Migration und Flucht entstanden sind.Die Stücke sind beim SPIEGEL zu finden auf der .Einheiten der M23-Miliz in Goma (am 6. Februar)",
        "ranked": 16,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1740081608.0448167,
        "language": "DE",
        "source": "Spiegel",
        "local_time": "2025-02-20 21:00:08",
        "timezone": "Europe/Berlin",
        "scraping_time": "2025-02-20T20.00.08",
        "en_title": "Democratic Republic of Congo: Uno warns against land fire after M23 march",
        "en_content": "In reports, analyses, photos, videos and podcasts, we report on social injustices, societal developments and promising approaches to solving global problems worldwide.The armed forces, supported by the United Nations, continue to advance to the East. According to their information, the militia submits to other strategically important areas in the North and South Kivu regions, said the relevant EUSR of Secretary General Huang Xia, on Wednesday before the Uno Security Council. The risk of a regional fire is “more real than ever”. “History is repeated,” he warned with a view to the second Congo war and stated: “The situation today also seems so dramatic to us – it can become even worse.” The M23, together with Rwandan troops, has taken large areas in the east of the Democratic Republic of Congo in the last few weeks, including the cities of Goma and Bukavu at the Kivusee. Bukavu fell into the hands of the M23 on Sunday – so they now have full control over the lake lying between the two cities.The struggles of the past few weeks have recently provoked fears that the second Congo war could be repeated, in which half a dozen African states were involved between 1998 and 2003. Rwanda, on the one hand and, as supporter Kinshasas, on the other hand stood in front of Zaire. The country was devastated, more than three million people died.The head of the Uno Peace Mission Monusco, Bintou Keita, also expressed concern about the advance of the M23. The militia now stands at the trilateral corner between the DR Congo, Rwanda and Burundi, warned them. The M23 accused them of severely restricting the work of the Monusco. The human rights situation in North and South Kivu has also deteriorated significantly.The Foreign Minister of the DR Congo, Thérèse Kayikwamba Wagner, accused the neighbouring country of Rwanda again of setting up a massacre and wanting to overthrow the government of the DR Congo with violence. In the face of the escalating situation, the Minister accused the United Nations.The DR Congo, among other things, calls for sanctions against the military and political leadership of Rwanda, an embargo on Rwandan exports of raw materials and a ban on the participation of Rwandan forces in UN peace missions. The reports, analyses, photo tracks, videos and podcasts appear in a separate section in the SPIEGEL's foreign location. The project is implemented in the long term and is supported by the Bill & Melinda Gates Foundation (BMGF).A detailed FAQ with questions and answers to the project can be found. The Bill & Melinda Gates Foundation (BMGF) has been supporting the project for three years with a total amount of around 2.3 million euros since 2019 – around 760,000 euros per year. In 2021, the project was extended by just under three and a half years until spring 2025. The editorial content is created without influence by the Gates Foundation.Yes. In recent years, the SPIEGEL has already implemented two projects with the European Journalism Centre (EJC) and the support of the Bill & Melinda Gates Foundation.",
        "en_subtitle": "The fights in the east of the Democratic Republic of Congo continue, the militia M23 stands at an important trilateral corner. From the Uno there are warnings. And the fear of a new Congo war is growing.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Democratic Republic of Congo: Uno",
                "start_char": 0,
                "end_char": 33,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "M23",
                "start_char": 64,
                "end_char": 67,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "the Democratic Republic of Congo",
                "start_char": 26,
                "end_char": 58,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Uno",
                "start_char": 136,
                "end_char": 139,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Congo",
                "start_char": 182,
                "end_char": 187,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "the United Nations",
                "start_char": 198,
                "end_char": 216,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "East",
                "start_char": 245,
                "end_char": 249,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "North",
                "start_char": 349,
                "end_char": 354,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "South Kivu",
                "start_char": 359,
                "end_char": 369,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "EUSR",
                "start_char": 397,
                "end_char": 401,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Huang Xia",
                "start_char": 423,
                "end_char": 432,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Wednesday",
                "start_char": 437,
                "end_char": 446,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "the Uno Security Council",
                "start_char": 454,
                "end_char": 478,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "second",
                "start_char": 586,
                "end_char": 592,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Congo",
                "start_char": 593,
                "end_char": 598,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "today",
                "start_char": 630,
                "end_char": 635,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Rwandan",
                "start_char": 717,
                "end_char": 724,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "the Democratic Republic of Congo",
                "start_char": 770,
                "end_char": 802,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the last few weeks",
                "start_char": 806,
                "end_char": 824,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Goma",
                "start_char": 850,
                "end_char": 854,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Bukavu",
                "start_char": 859,
                "end_char": 865,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Kivusee",
                "start_char": 873,
                "end_char": 880,
                "label": "FAC",
                "info": "Buildings, airports, highways, bridges, etc."
            },
            {
                "word": "Bukavu",
                "start_char": 882,
                "end_char": 888,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Sunday",
                "start_char": 923,
                "end_char": 929,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "two",
                "start_char": 994,
                "end_char": 997,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "the past few weeks",
                "start_char": 1022,
                "end_char": 1040,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "second",
                "start_char": 1079,
                "end_char": 1085,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Congo",
                "start_char": 1086,
                "end_char": 1091,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "half a dozen",
                "start_char": 1124,
                "end_char": 1136,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "African",
                "start_char": 1137,
                "end_char": 1144,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "between 1998 and 2003",
                "start_char": 1166,
                "end_char": 1187,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Rwanda",
                "start_char": 1189,
                "end_char": 1195,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Kinshasas",
                "start_char": 1231,
                "end_char": 1240,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Zaire",
                "start_char": 1278,
                "end_char": 1283,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "more than three million",
                "start_char": 1313,
                "end_char": 1336,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "the Uno Peace Mission Monusco",
                "start_char": 1361,
                "end_char": 1390,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Bintou Keita",
                "start_char": 1392,
                "end_char": 1404,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Congo",
                "start_char": 1522,
                "end_char": 1527,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Rwanda",
                "start_char": 1529,
                "end_char": 1535,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Burundi",
                "start_char": 1540,
                "end_char": 1547,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "M23",
                "start_char": 1566,
                "end_char": 1569,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Monusco",
                "start_char": 1623,
                "end_char": 1630,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "North and South Kivu",
                "start_char": 1662,
                "end_char": 1682,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Congo",
                "start_char": 1750,
                "end_char": 1755,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Thérèse Kayikwamba Wagner",
                "start_char": 1757,
                "end_char": 1782,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Rwanda",
                "start_char": 1820,
                "end_char": 1826,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Congo",
                "start_char": 1908,
                "end_char": 1913,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the United Nations",
                "start_char": 1991,
                "end_char": 2009,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Congo",
                "start_char": 2017,
                "end_char": 2022,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Rwanda",
                "start_char": 2113,
                "end_char": 2119,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Rwandan",
                "start_char": 2135,
                "end_char": 2142,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Rwandan",
                "start_char": 2202,
                "end_char": 2209,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "UN",
                "start_char": 2220,
                "end_char": 2222,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "SPIEGEL",
                "start_char": 2332,
                "end_char": 2339,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the Bill & Melinda Gates Foundation",
                "start_char": 2424,
                "end_char": 2459,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "FAQ",
                "start_char": 2478,
                "end_char": 2481,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "three years",
                "start_char": 2617,
                "end_char": 2628,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "around 2.3 million euros",
                "start_char": 2652,
                "end_char": 2676,
                "label": "MONEY",
                "info": "Monetary values, including unit"
            },
            {
                "word": "2019",
                "start_char": 2683,
                "end_char": 2687,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "around 760,000 euros",
                "start_char": 2690,
                "end_char": 2710,
                "label": "MONEY",
                "info": "Monetary values, including unit"
            },
            {
                "word": "2021",
                "start_char": 2724,
                "end_char": 2728,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "just under three and a half years",
                "start_char": 2758,
                "end_char": 2791,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "spring 2025",
                "start_char": 2798,
                "end_char": 2809,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "the Gates Foundation",
                "start_char": 2865,
                "end_char": 2885,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "recent years",
                "start_char": 2894,
                "end_char": 2906,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "SPIEGEL",
                "start_char": 2912,
                "end_char": 2919,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "two",
                "start_char": 2944,
                "end_char": 2947,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "the European Journalism Centre",
                "start_char": 2962,
                "end_char": 2992,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "EJC",
                "start_char": 2994,
                "end_char": 2997,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the Bill & Melinda Gates Foundation",
                "start_char": 3018,
                "end_char": 3053,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "USA: Pentagon soll offenbar acht Prozent seines Budgets pro Jahr einsparen",
        "date_raw": "Wed, 19 Feb 2025 23:51:00 +0100",
        "date": "2025-02-19",
        "url": "https://www.spiegel.de/ausland/index.rss",
        "news_url": "https://www.spiegel.de/ausland/usa-pentagon-soll-offenbar-acht-prozent-seines-budgets-pro-jahr-einsparen-a-a726a7d2-21b1-4170-afe8-09f9784aa843#ref=rss",
        "subtitle": "Im Eiltempo setzt Elon Musk mit seinem »Doge«-Gremium die Axt an den US-Staatshaushalt an. Im Pentagon will Verteidigungsminister Pete Hegseth dem Tech-Milliardär laut einem Medienbericht zuvorkommen.",
        "content": "US-Verteidigungsminister  soll einem Medienbericht zufolge große Einsparung im Pentagon angeordnet haben. Hegseth habe das Ministerium angewiesen, Kürzungen von acht Prozent des Verteidigungshaushalts in jedem der kommenden fünf Jahre vorzulegen, berichtet die »Washington Post« unter Berufung auf ein Memo, das der Zeitung vorliegt.Die Kürzungen sollen demnach bis zum 24. Februar ausgearbeitet werden. Ausgenommen von den Sparmaßnahmen sollen dem Bericht zufolge militärische Einsätze an der Südgrenze der USA, die Raketenabwehr oder die Modernisierung von Atomwaffen sein.Der vom Kongress verabschiedete Verteidigungshaushalt für dieses Jahr beträgt rund 895 Milliarden US-Dollar (856 Milliarden Euro) – davon fallen rund 850 Milliarden unter die Hoheit des Pentagons. »Unser Haushalt wird die notwendigen Kampfkräfte bereitstellen, unnötige Verteidigungsausgaben stoppen, übermäßige Bürokratie abbauen und Reformen vorantreiben, einschließlich der Rechnungsprüfung«, schrieb Hegseth in dem Memo der »Washington Post« zufolge.US-Präsident Donald Trump hatte jüngst gesagt, dass Tech-Milliardär Elon Musk auch im Verteidigungsministerium nach Geldverschwendung suchen solle. Seit seinem Amtsantritt treibt Trump den  voran. Er betraute Musk mit der Senkung der Regierungsausgaben und schuf dafür das Gremium Doge (»«) – mit unklaren Befugnissen.US-Verteidigungsminister Pete Hegseth während eines Besuchs in den Kelly Barracks in Stuttgart am 11.02.2025",
        "ranked": 18,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1740081608.0585072,
        "language": "DE",
        "source": "Spiegel",
        "local_time": "2025-02-20 21:00:08",
        "timezone": "Europe/Berlin",
        "scraping_time": "2025-02-20T20.00.08",
        "en_title": "USA: Pentagon is supposed to save eight percent of its budget per year",
        "en_content": "According to a media report, U.S. Defense Minister is supposed to have made a huge savings in the Pentagon. Hegseth has instructed the ministry to present cuts of eight percent of the defence budget in each of the next five years, reports the \"Washington Post\" with reference to a memo available to the newspaper. Except for the austerity measures, the report states that military operations at the southern border of the USA, rocket defence or the modernisation of nuclear weapons are to be carried out.The defense budget for this year, adopted by the Congress, is around 895 billion US dollars (856 billion euros), of which about 850 billion fall under the sovereignty of the Pentagon. \"Our household will provide the necessary combat forces, stop unnecessary defensive spending, reduce excessive bureaucracy and drive reforms, including the audit of the accounts,\" Hegseth wrote in the memo of the \"Washington Post\". Trump has been pushing this forward since he started office. He entrusted Musk with the reduction of government expenditure and created the Doge (»«) body – with unclear powers.",
        "en_subtitle": "Elon Musk, with his »Doge«-Gremium, sets the axe to the US state budget. In the Pentagon, defense minister Pete Hegseth wants to meet the tech billionaire according to a media report.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "USA",
                "start_char": 0,
                "end_char": 3,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Pentagon",
                "start_char": 5,
                "end_char": 13,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "eight percent",
                "start_char": 34,
                "end_char": 47,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Elon Musk",
                "start_char": 0,
                "end_char": 9,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 56,
                "end_char": 58,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Pentagon",
                "start_char": 80,
                "end_char": 88,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Pete Hegseth",
                "start_char": 107,
                "end_char": 119,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "U.S.",
                "start_char": 29,
                "end_char": 33,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Pentagon",
                "start_char": 98,
                "end_char": 106,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Hegseth",
                "start_char": 108,
                "end_char": 115,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "eight percent",
                "start_char": 163,
                "end_char": 176,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "the next five years",
                "start_char": 210,
                "end_char": 229,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "the \"Washington Post",
                "start_char": 239,
                "end_char": 259,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "USA",
                "start_char": 422,
                "end_char": 425,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "this year",
                "start_char": 527,
                "end_char": 536,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Congress",
                "start_char": 553,
                "end_char": 561,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "around 895 billion US dollars",
                "start_char": 566,
                "end_char": 595,
                "label": "MONEY",
                "info": "Monetary values, including unit"
            },
            {
                "word": "856 billion euros",
                "start_char": 597,
                "end_char": 614,
                "label": "MONEY",
                "info": "Monetary values, including unit"
            },
            {
                "word": "about 850 billion",
                "start_char": 626,
                "end_char": 643,
                "label": "MONEY",
                "info": "Monetary values, including unit"
            },
            {
                "word": "Pentagon",
                "start_char": 678,
                "end_char": 686,
                "label": "FAC",
                "info": "Buildings, airports, highways, bridges, etc."
            },
            {
                "word": "Hegseth",
                "start_char": 868,
                "end_char": 875,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the \"Washington Post",
                "start_char": 897,
                "end_char": 917,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 920,
                "end_char": 925,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Doge",
                "start_char": 1060,
                "end_char": 1064,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "USA: Pete Hegseth ordnet für Pentagon Umverteilungen und Sparmaßnahmen in Milliardenhöhe an",
        "date_raw": "Thu, 20 Feb 2025 06:51:00 +0100",
        "date": "2025-02-20",
        "url": "https://www.spiegel.de/ausland/index.rss",
        "news_url": "https://www.spiegel.de/ausland/usa-pete-hegseth-ordnet-fuer-pentagon-umverteilungen-und-sparmassnahmen-in-milliardenhoehe-an-a-3cdfbe48-a9fc-4fd6-a6b9-78450ea90592#ref=rss",
        "subtitle": "Nun hat es das Verteidigungsministerium bestätigt: Auch das US-Militär muss sparen und jährlich acht Prozent der Ausgaben kürzen. Ausnehmen will US-Präsident Trump 17 Bereiche – darunter Einsätze an der Grenze zu Mexiko.",
        "content": "Der Kahlschlag-Kurs von  bei Bundesbehörden macht auch vor dem nicht halt. US-Verteidigungsminister  habe eine Überprüfung des Pentagon-Etats für 2026 veranlasst, um Mittel in Höhe von 50 Milliarden Dollar (48 Milliarden Euro) umzuverteilen, teilte das US-Verteidigungsministerium am Mittwoch mit. Zuvor hatten US-Medien –  – berichtet, dass Hegseth drastische Einschnitte bei den künftigen Militärausgaben angeordnet habe.US-Medien zufolge wies Hegseth hochrangige Führungskräfte des Verteidigungsministeriums an, Kürzungen zu planen, die den Verteidigungshaushalt in den nächsten fünf Jahren um jährlich acht Prozent verringern könnten. Dies entspricht insgesamt rund 290 Milliarden Dollar.Das Pentagon dementierte diese Berichte nicht direkt. Die Umverteilungen für das Haushaltsjahr 2026 zielten darauf ab, Mittel aus Programmen von Ex-Präsident  zu streichen, erklärte Robert Salesses, der derzeit die Aufgaben des Vizeverteidigungsministers wahrnimmt. Die Gelder sollten stattdessen in von Trump als vorrangig angesehene Programme fließen.Programme »mit geringer Auswirkung und niedriger Priorität« aus der Biden-Zeit sollen demnach »umgewidmet werden, um sie mit Präsident Trumps America-First-Prioritäten für unsere nationale Verteidigung in Einklang zu bringen«, erklärte Salesses.Die  hatte zuvor unter Berufung auf ein Memo von Hegseth vom Dienstag berichtet, der Pentagon-Chef habe sein Ressort angewiesen, Kürzungen von acht Prozent des Verteidigungsbudgets in jedem der kommenden fünf Jahre vorzulegen.Wie die Zeitung weiter berichtete, sollen die vorgeschlagenen Kürzungen bis zum 24. Februar ausgearbeitet werden. 17 Kategorien sollen demnach auf Trumps Wunsch von den Einsparungen ausgenommen sein, darunter Einsätze an der Grenze zu Mexiko, die Modernisierung von Atomwaffen und die Raketenabwehr.Der Haushaltsentwurf des US-Verteidigungsministeriums beläuft sich für dieses Jahr auf 850 Milliarden Dollar. Damit haben die USA mit Abstand die höchsten Verteidigungsausgaben der Welt. Angesichts der starken Unterstützung für die Truppen in der US-Bevölkerung besteht unter Demokraten und Republikanern jedes Jahr Konsens über eine Erhöhung des Pentagon-Budgets.Bei der kompletten Umsetzung der Maßnahmen würde diese Summe sich allerdings bis zum Ende der fünf Jahre auf etwa 560 Milliarden Dollar verringern.Seit seinem Amtsantritt im Januar treibt Trump in rasantem Tempo die Umstrukturierung von Regierungsbehörden voran. Eine zentrale Rolle kommt dabei seinem Sonderberater Elon Musk zu. Trump betraute den Techmilliardär mit der Senkung der Regierungsausgaben und schuf dafür das Gremium Doge (»«) – mit unklaren Befugnissen. Zuletzt hatte Trump Musk auch mit der Überprüfung der Ausgaben des US-Verteidigungsministeriums beauftragt.US-Verteidigungsminister Pete Hegseth: Rund 290 Milliarden Dollar einsparen",
        "ranked": 14,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1740081608.0734503,
        "language": "DE",
        "source": "Spiegel",
        "local_time": "2025-02-20 21:00:08",
        "timezone": "Europe/Berlin",
        "scraping_time": "2025-02-20T20.00.08",
        "en_title": "USA: Pete Hegseth orders for Pentagon redistribution and austerity in billions",
        "en_content": "The Kahlschlag course from federal authorities does not stop even before. U.S. Defense Minister has led a review of the Pentagon budget for 2026 to redistribute funds of $50 billion (€48 billion), the U.S. Department of Defense announced on Wednesday. Previously, U.S. media – reported that Hegseth had arranged drastic cuts in future military spending. According to U.S. media, Hegseth pointed to high-ranking leaders of the Ministry of Defense to plan cuts that could reduce the defence budget by eight percent a year over the next five years. The Pentagon did not deny these reports directly. The redistribution for the 2026 financial year aimed at removing funds from ex-president programmes, explained Robert Salesses, who is currently carrying out the tasks of the Deputy Minister of Defence. Instead, the funds should flow into Trump's priority programmes. Programmes \"with a low impact and low priority\" from Biden-Zeit are supposed to be \"converted to align them with President Trump's America-First priorities for our national defence\", said Salesses. As the newspaper further reported, the proposed cuts are to be prepared by 24 February. 17 categories are therefore to be exempted from the savings at Trump's request, including operations at the border with Mexico, the modernisation of nuclear weapons and rocket defense.The U.S. Department of Defense's draft budget is $850 billion this year. By far the United States has the highest defence expenditure in the world. In view of the strong support for the troops in the U.S. population, there is consensus every year among Democrats and Republicans about an increase in the Pentagon budget. However, the total implementation of the measures would reduce to about 560 billion dollars by the end of the five years. Since its inauguration in January, Trump has been pushing forward the restructuring of government agencies at a rapid pace. A central role is played by his special advisor Elon Musk. Trump entrusted the tech billionaire with the reduction of government expenditure and created the Doge Panel (») with unclear powers. Lastly, Trump Musk also commissioned the review of the U.S. Department of Defense spending.",
        "en_subtitle": "Now the Ministry of Defence has confirmed: The US military also needs to save and reduce eight percent of the expenses annually. US President Trump wants to take out 17 areas – including missions at the border with Mexico.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "USA",
                "start_char": 0,
                "end_char": 3,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Pete Hegseth",
                "start_char": 5,
                "end_char": 17,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Pentagon",
                "start_char": 29,
                "end_char": 37,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "billions",
                "start_char": 70,
                "end_char": 78,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "the Ministry of Defence",
                "start_char": 4,
                "end_char": 27,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 47,
                "end_char": 49,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "eight percent",
                "start_char": 89,
                "end_char": 102,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "annually",
                "start_char": 119,
                "end_char": 127,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 129,
                "end_char": 131,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 142,
                "end_char": 147,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "17",
                "start_char": 166,
                "end_char": 168,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Mexico",
                "start_char": 215,
                "end_char": 221,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Kahlschlag",
                "start_char": 4,
                "end_char": 14,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "U.S.",
                "start_char": 74,
                "end_char": 78,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Pentagon",
                "start_char": 120,
                "end_char": 128,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "2026",
                "start_char": 140,
                "end_char": 144,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "$50 billion",
                "start_char": 170,
                "end_char": 181,
                "label": "MONEY",
                "info": "Monetary values, including unit"
            },
            {
                "word": "€48 billion",
                "start_char": 183,
                "end_char": 194,
                "label": "MONEY",
                "info": "Monetary values, including unit"
            },
            {
                "word": "the U.S. Department of Defense",
                "start_char": 197,
                "end_char": 227,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Wednesday",
                "start_char": 241,
                "end_char": 250,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "U.S.",
                "start_char": 264,
                "end_char": 268,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Hegseth",
                "start_char": 291,
                "end_char": 298,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "U.S.",
                "start_char": 367,
                "end_char": 371,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Hegseth",
                "start_char": 379,
                "end_char": 386,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the Ministry of Defense",
                "start_char": 422,
                "end_char": 445,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "eight percent",
                "start_char": 499,
                "end_char": 512,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "the next five years",
                "start_char": 525,
                "end_char": 544,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Pentagon",
                "start_char": 550,
                "end_char": 558,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "2026 financial year",
                "start_char": 623,
                "end_char": 642,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Robert Salesses",
                "start_char": 707,
                "end_char": 722,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 835,
                "end_char": 840,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Biden-Zeit",
                "start_char": 917,
                "end_char": 927,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 987,
                "end_char": 992,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "America",
                "start_char": 995,
                "end_char": 1002,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Salesses",
                "start_char": 1052,
                "end_char": 1060,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "24 February.",
                "start_char": 1137,
                "end_char": 1149,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "17",
                "start_char": 1150,
                "end_char": 1152,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 1213,
                "end_char": 1218,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Mexico",
                "start_char": 1270,
                "end_char": 1276,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "The U.S. Department of Defense's",
                "start_char": 1334,
                "end_char": 1366,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "$850 billion",
                "start_char": 1383,
                "end_char": 1395,
                "label": "MONEY",
                "info": "Monetary values, including unit"
            },
            {
                "word": "this year",
                "start_char": 1396,
                "end_char": 1405,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "the United States",
                "start_char": 1414,
                "end_char": 1431,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "U.S.",
                "start_char": 1534,
                "end_char": 1538,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Democrats",
                "start_char": 1587,
                "end_char": 1596,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Republicans",
                "start_char": 1601,
                "end_char": 1612,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Pentagon",
                "start_char": 1638,
                "end_char": 1646,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "about 560 billion dollars",
                "start_char": 1721,
                "end_char": 1746,
                "label": "MONEY",
                "info": "Monetary values, including unit"
            },
            {
                "word": "the end of the five years",
                "start_char": 1750,
                "end_char": 1775,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "January",
                "start_char": 1803,
                "end_char": 1810,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 1812,
                "end_char": 1817,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Elon Musk",
                "start_char": 1949,
                "end_char": 1958,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the Doge Panel",
                "start_char": 2054,
                "end_char": 2068,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Trump Musk",
                "start_char": 2102,
                "end_char": 2112,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the U.S. Department of Defense",
                "start_char": 2145,
                "end_char": 2175,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Ukraine: Botschafter Oleksii Makeiev weist Donald-Trump-Beschimpfung zurück",
        "date_raw": "Thu, 20 Feb 2025 04:50:00 +0100",
        "date": "2025-02-20",
        "url": "https://www.spiegel.de/ausland/index.rss",
        "news_url": "https://www.spiegel.de/ausland/ukraine-botschafter-oleksii-makeiev-weist-donald-trump-beschimpfung-zurueck-a-11a7ddf2-4b59-40ab-b99f-92b7bf9085de#ref=rss",
        "subtitle": "Die Beziehungen zwischen Kyjiw und Washington verschlechtern sich dramatisch. US-Präsident Trump bezeichnete seinen Amtskollegen Selenskyj als Diktator. Oleksij Makejew versucht es inhaltlich.",
        "content": "Seit der russischen Invasion der  sind die  der wichtigste Verbündete von Kyjiw. Zumindest waren sie das unter . Seit  in  die Fäden zieht, droht die amerikanische Unterstützung für das angegriffene Land . Jetzt muss es auch noch Tiraden aus dem Weißen Haus fürchten.Präsident  sei ein Diktator und nicht demokratisch legitimiert – diese von  verbreitete Falschaussage hat sich neuerdings auch Trump . Selenskyjs Amtszeit sei bereits im Mai vergangenen Jahres ausgelaufen. Neuwahlen in der Ukraine seien überfällig. Was Trump damit bezwecken möchte, ob er Kyjiw damit womöglich zu einem schnellen Waffenstillstand drängen möchte, ist nicht klar.Selenskyj reagierte besorgt im ukrainischen Fernsehen. Präsident Trump lebe im russischen Raum der Desinformation, sagte er.Der ukrainische Botschafter in , Oleksij Makejew, hat in den ARD-»Tagesthemen« versucht, der aufgeladenen Stimmung zwischen Kyjiw und Washington mit Inhalt beizukommen. Dass wegen des russischen Angriffs auf sein Land das Kriegsrecht gelte und es deshalb keine Neuwahl geben könne, sei keine ukrainische Besonderheit, sagte Makejew. »Das ist die gängige Praktik in vielen Ländern der Welt, und auch in Deutschland.«Tatsächlich ist  festgelegt, dass Wahlperioden des Bundestags, die eigentlich in Kriegszeiten ablaufen würden, erst sechs Monate nach Beendigung des Verteidigungsfalls enden. Bei den Amtszeiten von Mitgliedern des Bundesverfassungsgerichts sind es ebenfalls sechs, im Falle des Bundespräsidenten sogar neun Monate.»Sogar die Oppositionsparteien in der Ukraine sehen heute keine Möglichkeit, demokratische Wahlen zu veranstalten«, sagte Makejew. »Im Frieden werden wir natürlich Wahlen veranstalten.«Umfragen belegen, dass auch drei Jahre nach Beginn der russischen Invasion immer noch mehr als die Hälfte der Ukrainer hinter Präsident Selenskyj steht. Allerdings steigt der Anteil derjenigen beständig, die sich ein Ende des Krieges über Verhandlungen und Kompromisse wünschen. Unabhängig davon besteht die Sorge, dass Moskau Wahlen im – teils russisch besetzten – Nachbarland manipulieren könnte.Auf die Frage, warum Trump die russische Darstellung übernehme, antwortete Makejew, er könne dazu zwar nicht viel sagen, Russland versuche aber sehr aktiv, den Westen mit Propaganda zu verunsichern. »Und das mag auch der Grund sein, dass die russischen Narrative weiter verbreitet werden.« Für ausländische Kommentatoren habe er einen Ratschlag: »Kommen Sie mal in die Ukraine und erleben Sie zwei, drei Tage in der Ukraine, um zu begreifen, was es heißt, im 21. Jahrhundert unter Luftalarm-Sirenen, Drohnen- und Raketenangriffen weiter demokratisch regieren zu können und Freiheit schützen zu müssen.«Oleksij Makejew (im November in Berlin): »Gängige Praktik in vielen Ländern«",
        "ranked": 15,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1740081608.0877314,
        "language": "DE",
        "source": "Spiegel",
        "local_time": "2025-02-20 21:00:08",
        "timezone": "Europe/Berlin",
        "scraping_time": "2025-02-20T20.00.08",
        "en_title": "Ukraine: Ambassador Oleksii Makeiev resigns Donald Tropical Vaccination",
        "en_content": "Since the Russian invasion, they are the most important ally of Kyjiw. At least they've been under . Since they've been pulling in, American support for the attacked country is threatening. President is a dictator and not democratically legitimated – this widespread false statement has recently also evolved Trump. Selenskyj’s term of office expired in May last year. New elections in Ukraine are overdue. What Trump wants to do with it, whether he might want to push Kyjiw for a fast ceasefire, is not clear.Selenskyj reacted concerned on Ukrainian television. President Trump live in the Russian area of desinformation, he said.The Ukrainian ambassador in , Oleksij Makejew, has tried in the ARD-»day themes« to manage the charged mood between Kyjiw and Washington with content. The fact that the Russian attack on his country had the right to war and that there could therefore be no re-election is not a Ukrainian specialty, said Makeyev. »This is the common practice in many countries in the world, and also in Germany. \"In fact, it is stipulated that parliamentary periods of the Bundestag, which would actually take place in wartime, will end only six months after the end of the case of defence. The term of office of members of the Federal Constitutional Court is also six, in the case of the Federal President even nine months. \"Even the opposition parties in Ukraine do not see a way of organizing democratic elections today,\" Makeev said. \"In peace, we will of course organise elections.\"Requests prove that three years after the Russian invasion begins, more than half of the Ukrainians are still behind President Selenskyj. However, the proportion of those who wish to end the war on negotiations and compromises is steadily increasing. Regardless of this, the concern is that Moscow could manipulate elections in the – partly Russian – neighbouring country. On the question of why Trump took the Russian representation, Makeyev replied that he could not say much about it, but Russia is very actively trying to insure the West with propaganda. \"And this may also be the reason for the Russian narratives to be spread further.\" For foreign commentators he has a advice: »Come to Ukraine and experience two, three days in Ukraine to understand what it means in the 21st. Centuries under aerial arm races, drone and rocket attacks can continue to govern democratically and have to protect freedom.«Oleksij Makejew (in November in Berlin): »Current practice in many countries«",
        "en_subtitle": "Relations between Kyjiw and Washington are deteriorating dramatically. US President Trump called his counterpart Selenskyj as dictator. Oleksij Makejew tries to content.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 0,
                "end_char": 7,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Oleksii Makeiev",
                "start_char": 20,
                "end_char": 35,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Donald Tropical Vaccination",
                "start_char": 44,
                "end_char": 71,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Kyjiw",
                "start_char": 18,
                "end_char": 23,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Washington",
                "start_char": 28,
                "end_char": 38,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 71,
                "end_char": 73,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 84,
                "end_char": 89,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Oleksij Makejew",
                "start_char": 136,
                "end_char": 151,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 10,
                "end_char": 17,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Kyjiw",
                "start_char": 64,
                "end_char": 69,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "American",
                "start_char": 132,
                "end_char": 140,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 309,
                "end_char": 314,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "May last year",
                "start_char": 354,
                "end_char": 367,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 386,
                "end_char": 393,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 412,
                "end_char": 417,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Kyjiw",
                "start_char": 469,
                "end_char": 474,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Ukrainian",
                "start_char": 541,
                "end_char": 550,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 573,
                "end_char": 578,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 591,
                "end_char": 598,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Ukrainian",
                "start_char": 635,
                "end_char": 644,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Oleksij Makejew",
                "start_char": 661,
                "end_char": 676,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Kyjiw",
                "start_char": 747,
                "end_char": 752,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Washington",
                "start_char": 757,
                "end_char": 767,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 800,
                "end_char": 807,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Ukrainian",
                "start_char": 909,
                "end_char": 918,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Makeyev",
                "start_char": 935,
                "end_char": 942,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Germany",
                "start_char": 1017,
                "end_char": 1024,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Bundestag",
                "start_char": 1087,
                "end_char": 1096,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "only six months",
                "start_char": 1151,
                "end_char": 1166,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "the Federal Constitutional Court",
                "start_char": 1238,
                "end_char": 1270,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "six",
                "start_char": 1279,
                "end_char": 1282,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "nine months",
                "start_char": 1326,
                "end_char": 1337,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 1371,
                "end_char": 1378,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "democratic",
                "start_char": 1410,
                "end_char": 1420,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "today",
                "start_char": 1431,
                "end_char": 1436,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Makeev",
                "start_char": 1439,
                "end_char": 1445,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "three years",
                "start_char": 1521,
                "end_char": 1532,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 1543,
                "end_char": 1550,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "more than half",
                "start_char": 1568,
                "end_char": 1582,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Ukrainians",
                "start_char": 1590,
                "end_char": 1600,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Moscow",
                "start_char": 1792,
                "end_char": 1798,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 1842,
                "end_char": 1849,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 1897,
                "end_char": 1902,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 1912,
                "end_char": 1919,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Makeyev",
                "start_char": 1936,
                "end_char": 1943,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 1993,
                "end_char": 1999,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "West",
                "start_char": 2038,
                "end_char": 2042,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 2101,
                "end_char": 2108,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 2194,
                "end_char": 2201,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "two,",
                "start_char": 2217,
                "end_char": 2221,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "three days",
                "start_char": 2222,
                "end_char": 2232,
                "label": "DATE",
