[
    {
        "title": "Russland-Ukraine-Krieg: Emmanuel Macron zu Besuch bei Donald Trump eingetroffen",
        "date_raw": "Mon, 24 Feb 2025 16:39:00 +0100",
        "date": "2025-02-24",
        "url": "https://www.spiegel.de/ausland/index.rss",
        "news_url": "https://www.spiegel.de/ausland/russland-ukraine-krieg-emmanuel-macron-zu-besuch-bei-donald-trump-eingetroffen-a-b0079dff-eaa2-47d3-8025-dd4feef663f2#ref=rss",
        "subtitle": "Der US-Präsident spricht mit Wladimir Putin über die Ukraine, weder Kyjiw noch die EU dürfen bislang mitreden. Frankreichs Staatspräsident will sich jetzt in Washington dafür einsetzen, dass sich an dieser Situation etwas ändert.",
        "content": "Frankreichs Staatschef  ist zu einem Besuch bei US-Präsident  im Weißen Haus eingetroffen. Macron und Trump wollen bei dem Treffen zunächst gemeinsam per Telefon mit den übrigen Staats- und Regierungschef der Gruppe sieben führender Industriestaaten (G7) sprechen. Später ist ein bilaterales Gespräch geplant, bei dem es voraussichtlich vor allem um die Bemühungen zur Beendigung des gehen wird.Macron wolle Trump davon überzeugen, die US-Hilfe für  in gewissem Umfang aufrechtzuerhalten und die Souveränität der  zu respektieren, sagte ein Berater des französischen Präsidenten nach Angaben der Nachrichtenagentur AFP. Auch wolle er Trump klarmachen, dass Putin ein Waffenruheabkommen »nicht respektieren« würde.Macrons Besuch beim US-Präsidenten findet am dritten Jahrestag des russischen Angriffskriegs gegen die Ukraine statt. Macron wollte sich bei Trump dafür einsetzen, dass die Europäer in die Gespräche über eine Waffenruhe einbezogen werden.Trump hat eine Kehrtwende in der Ukrainepolitik der  vollzogen, indem er direkten Kontakt zum russischen Machthaber  aufgenommen hat. Auf ein langes Telefonat des US-Präsidenten mit dem Kremlchef folgte vergangene Woche ein Treffen hochrangiger Delegationen der USA und Russlands in der saudi-arabischen Hauptstadt Riad.Der von Trump eingeschlagene Annäherungskurs gegenüber Moskau hat große Sorgen in der Ukraine und in der EU ausgelöst. Weder Kyjiw noch die Europäer waren bislang an den Ukrainegesprächen beteiligt – dies hat die Sorge ausgelöst, dass Trump und Putin über ihre Köpfe hinweg über die Zukunft der Ukraine entscheiden könnten.Diese Befürchtungen werden auch dadurch genährt, dass Trump den ukrainischen Präsidenten zuletzt scharf angegriffen,  und für den Beginn des Krieges verantwortlich gemacht hat. Trump wiederholte damit eine Erzählung, die der Kreml verbreitet, um Selenskyjs Legitimität als Staatschef zu untergraben.Emmanuel Macron beim Betreten des Weißen Hauses",
        "ranked": 1,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1740412807.313348,
        "language": "DE",
        "source": "Spiegel",
        "local_time": "2025-02-24 17:00:07",
        "timezone": "Europe/Berlin",
        "scraping_time": "2025-02-24T16.00.07",
        "en_title": "Russia Ukraine War: Emmanuel Macron arrived at Donald Trump",
        "en_content": "France's Head of State has arrived at the White House for a visit to US President. Macron and Trump first want to talk to seven leading industrial states (G7) at the meeting with the other Heads of State and Government. Later, a bilateral conversation is planned, which is likely to be mainly about the efforts to end this.Macron wants to convince Trump to maintain the US aid to a certain extent and to respect the sovereignty of the, said an advisor to the French President according to the news agency AFP. He also wants to make Trump realise that Putin would \"not respect\" a ceasefire agreement.Macron's visit to the US president will take place on the third anniversary of the Russian war of attack against Ukraine. Macron wanted to work with Trump to involve Europeans in the talks about a ceasefire.Trump has made a turnaround in Ukraine's policy by taking direct contact with Russian leaders. A long telephone call from the US president with the Kremlin chief was followed by a meeting of high-level delegations from the US and Russia last week in the Saudi Arabian capital Riad.The Trump's approach to Moscow has caused great concern in Ukraine and the EU. Neither Kyjiw nor the Europeans have been involved in the Ukraine talks so far – this has caused the concern that Trump and Putin could decide beyond their heads about the future of Ukraine.These fears are also nourished by the fact that Trump attacked the Ukrainian President sharply and has been responsible for the beginning of the war. Trump repeated a narrative that the Kremlin spreads to undermine Selenskyj’s legitimacy as head of state.",
        "en_subtitle": "The U.S. President talks with Vladimir Putin about Ukraine, neither Kyjiw nor the EU are allowed to talk so far. France's President now wants to work in Washington to change the situation.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 7,
                "end_char": 14,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Emmanuel Macron",
                "start_char": 20,
                "end_char": 35,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Donald Trump",
                "start_char": 47,
                "end_char": 59,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "U.S.",
                "start_char": 4,
                "end_char": 8,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Vladimir Putin",
                "start_char": 30,
                "end_char": 44,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 51,
                "end_char": 58,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Kyjiw",
                "start_char": 68,
                "end_char": 73,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "EU",
                "start_char": 82,
                "end_char": 84,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "France",
                "start_char": 113,
                "end_char": 119,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Washington",
                "start_char": 153,
                "end_char": 163,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "France",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "State",
                "start_char": 17,
                "end_char": 22,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the White House",
                "start_char": 38,
                "end_char": 53,
                "label": "FAC",
                "info": "Buildings, airports, highways, bridges, etc."
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 69,
                "end_char": 71,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Macron",
                "start_char": 83,
                "end_char": 89,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 94,
                "end_char": 99,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "seven",
                "start_char": 122,
                "end_char": 127,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "G7",
                "start_char": 155,
                "end_char": 157,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Macron",
                "start_char": 323,
                "end_char": 329,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 348,
                "end_char": 353,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 370,
                "end_char": 372,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "French",
                "start_char": 459,
                "end_char": 465,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "AFP",
                "start_char": 505,
                "end_char": 508,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 532,
                "end_char": 537,
                "label": "WORK_OF_ART",
                "info": "Titles of books, songs, etc."
            },
            {
                "word": "Putin",
                "start_char": 551,
                "end_char": 556,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Macron",
                "start_char": 599,
                "end_char": 605,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 621,
                "end_char": 623,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "third",
                "start_char": 657,
                "end_char": 662,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "the Russian war",
                "start_char": 678,
                "end_char": 693,
                "label": "EVENT",
                "info": "Named hurricanes, battles, wars, sports events, etc."
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 712,
                "end_char": 719,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Macron",
                "start_char": 721,
                "end_char": 727,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 748,
                "end_char": 753,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Europeans",
                "start_char": 765,
                "end_char": 774,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 806,
                "end_char": 811,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 837,
                "end_char": 844,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 884,
                "end_char": 891,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 932,
                "end_char": 934,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Kremlin",
                "start_char": 954,
                "end_char": 961,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 1029,
                "end_char": 1031,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 1036,
                "end_char": 1042,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "last week",
                "start_char": 1043,
                "end_char": 1052,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Saudi Arabian",
                "start_char": 1060,
                "end_char": 1073,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 1091,
                "end_char": 1096,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Moscow",
                "start_char": 1111,
                "end_char": 1117,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 1146,
                "end_char": 1153,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "EU",
                "start_char": 1162,
                "end_char": 1164,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Kyjiw",
                "start_char": 1174,
                "end_char": 1179,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Europeans",
                "start_char": 1188,
                "end_char": 1197,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 1224,
                "end_char": 1231,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 1280,
                "end_char": 1285,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Putin",
                "start_char": 1290,
                "end_char": 1295,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 1348,
                "end_char": 1355,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 1404,
                "end_char": 1409,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Ukrainian",
                "start_char": 1423,
                "end_char": 1432,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 1506,
                "end_char": 1511,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Kremlin",
                "start_char": 1542,
                "end_char": 1549,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Israel entsendet erstmals seit 20 Jahren Panzer in nördliches Westjordanland",
        "date_raw": "Sun, 23 Feb 2025 19:54:00 +0100",
        "date": "2025-02-23",
        "url": "https://www.spiegel.de/ausland/index.rss",
        "news_url": "https://www.spiegel.de/ausland/israel-entsendet-erstmals-seit-20-jahren-panzer-in-noerdliches-westjordanland-a-9162dbd4-eb4b-4058-94aa-5cc6c6646e80#ref=rss",
        "subtitle": "Der Waffenstillstand zwischen Israel und der Hamas im Gazastreifen wackelt. Nun weitet das israelische Militär seine Operationen im Westjordanland aus. Palästinenservertreter warnen vor einer Eskalation.",
        "content": " verschärft sein Vorgehen gegen Palästinenser im besetzten . Verteidigungsminister Israel Katz teilte am Sonntag mit, er habe das Militär angewiesen, sich auf einen »verlängerten Aufenthalt« in  vorzubereiten. Damit solle verstärkt gegen militante palästinensische Gruppen vorgegangen werden, sagte Katz. Er habe den Soldaten befohlen, die Operationen in den palästinensischen Flüchtlingslagern von Dschenin, Tulkarm und Nur al-Schams im nördlichen Westjordanland auszuweiten, um die Infrastruktur militanter Gruppen zu zerstören. 40.000 Palästinenser hätten die Lager demnach verlassen. Das Uno-Flüchtlingshilfswerk UNRWA sei angewiesen worden, seine Aktivitäten in den Lagern einzustellen.Im Rahmen der Offensive werden demnach  verlegt. Es ist der erste Einsatz israelischer Panzer im nördlichen Teil des von Israel besetzten Westjordanlands seit mehr als 20 Jahren. Ein Sprecher von Palästinenserpräsident  sagte, dies sei eine gefährliche Eskalation, die nicht zu Stabilität oder Ruhe führen werde.Israels Militär hatte im Januar einen großen Militäreinsatz im Westjordanland durchgeführt, der sich den Angaben zufolge gegen militante Kämpfer richtete. Zehntausende Palästinenser wurden gezwungen, ihre Häuser in den Lagern , während Unterkünfte und Infrastruktur zerstört wurden.Am Donnerstag war es in der Nähe von Tel Aviv zu Explosionen in Bussen gekommen, was Israel als versuchten Großanschlag bezeichnete. Bei den Detonationen, zu denen sich bislang niemand bekannte, gab es keine Opfer. Gleichwohl hatte Ministerpräsident  das Militär danach angewiesen, eine »intensive« Operation im Westjordanland durchzuführen.Am Sonntag drohte Netanyahu laut der Nachrichtenagentur AFP außerdem mit der Wiederaufnahme der Angriffe im Gazastreifen. »Wir sind darauf vorbereitet, die Kämpfe jederzeit wieder aufzunehmen, unsere Einsatzpläne sind fertig«, so Netanyahu demnach am Sonntag bei einer Zeremonie für Armeeoffiziere in der Stadt Cholon. Nach einer »Bestandsaufnahme der Lage« sei eine erhöhte Einsatzbereitschaft in den Grenzregionen zum Gazastreifen beschlossen worden, erklärte die Armee.Seit dem 19. Januar gilt eine Waffenruhe zwischen Israel und der Hamas, in deren Zug die Hamas bislang 24 lebende und vier tote Geiseln an Israel übergeben hatte. Im Gegenzug wurden mehr als 1100 Palästinenser aus israelischen Gefängnissen entlassen. Beide Seiten warfen sich bereits mehrfach Verstöße gegen die Waffenruhe vor. Die erste Phase der Feuerpause läuft am kommenden Wochenende aus, über die zweite Phase wurde bislang noch nicht verhandelt.Am Samstag hatte Netanyahu eine eigentlich  und dies mit der »demütigenden« Behandlung israelischer Geiseln durch die Hamas bei deren Übergabe begründet. Die radikalislamische Palästinenserorganisation warnte daraufhin, Israel gefährde das gesamte Waffenruheabkommen.Israelische Panzer rücken in die palästinensische Stadt Dschenin ein",
        "ranked": 14,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1740412807.3937523,
        "language": "DE",
        "source": "Spiegel",
        "local_time": "2025-02-24 17:00:07",
        "timezone": "Europe/Berlin",
        "scraping_time": "2025-02-24T16.00.07",
        "en_title": "Israel has sent tanks in northern West Bank for the first time for 20 years",
        "en_content": "exacerbated his actions against Palestinians in the occupied Minister of Defence Israel Katz on Sunday, he instructed the military to prepare for a \"extended stay\". This is intended to strengthen the fight against militant Palestinian groups, said Katz. He ordered the soldiers to expand operations in the Palestinian refugee camps of Dschenin, Tulkarm and Nur al-Schams in the northern West Bank to destroy the infrastructure of militant groups. 40,000 Palestinians would have left the camps. The UNRWA Uno Refugee Relief Agency has been instructed to stop its activities in the camps. As part of the offensive, they are moved. It is the first deployment of Israeli tanks in the northern part of the West Bank occupied by Israel for more than 20 years. A spokesman from Palestinian President said that this was a dangerous escalation that would not lead to stability or tranquility.Israel's military had carried out a major military mission in the West Bank in January, according to the data directed against militant fighters. Tens of thousands of Palestinians were forced to house their homes in the camps, while housing and infrastructure were destroyed. On Thursday, there had been explosions in buses near Tel Aviv, which called Israel as an attempted major attack. There were no victims in the detonations that no one has known. Nevertheless, Prime Minister had instructed the military to carry out a \"intensive\" operation in the West Bank. On Sunday, Netanyahu also threatened the resumption of the attacks in the Gaza Strip, according to AFP. \"We are prepared to resume the fights at any time, our mission plans are ready,\" said Netanyahu on Sunday at a ceremony for army officers in Cholon City. After a \"observation of the situation\" an increased willingness to deploy in the border regions to the Gaza Strip was decided, the army declared. January is a ceasefire between Israel and Hamas, where Hamas had so far handed over 24 living hostages to Israel and four dead hostages. In return, more than 1100 Palestinians were released from Israeli prisons. Both sides have already repeatedly accused themselves of violating the ceasefire. The first phase of the fire break will expire next weekend, and the second phase has not yet been negotiated. On Saturday, Netanyahu had founded an actual and this with the \"dumbling\" treatment of Israeli hostages by Hamas during their handover. The radical Islamic Palestinian organization warned that Israel would endanger the entire ceasefire agreement.Israelic tanks would return to the Palestinian city of Dschenin",
        "en_subtitle": "The ceasefire between Israel and Hamas in the Gaza Strip is shaking. The Israeli military is now expanding its operations in the West Bank. Palestinian representatives warn against an escalation.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "West Bank",
                "start_char": 34,
                "end_char": 43,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 52,
                "end_char": 57,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "20 years",
                "start_char": 67,
                "end_char": 75,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 22,
                "end_char": 28,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 33,
                "end_char": 38,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the Gaza Strip",
                "start_char": 42,
                "end_char": 56,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 73,
                "end_char": 80,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "the West Bank",
                "start_char": 125,
                "end_char": 138,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Palestinian",
                "start_char": 140,
                "end_char": 151,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Palestinians",
                "start_char": 32,
                "end_char": 44,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Sunday",
                "start_char": 96,
                "end_char": 102,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Palestinian",
                "start_char": 223,
                "end_char": 234,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Katz",
                "start_char": 248,
                "end_char": 252,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Palestinian",
                "start_char": 306,
                "end_char": 317,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Dschenin",
                "start_char": 335,
                "end_char": 343,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Tulkarm",
                "start_char": 345,
                "end_char": 352,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Nur al-Schams",
                "start_char": 357,
                "end_char": 370,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "West Bank",
                "start_char": 387,
                "end_char": 396,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "40,000",
                "start_char": 447,
                "end_char": 453,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Palestinians",
                "start_char": 454,
                "end_char": 466,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 639,
                "end_char": 644,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 659,
                "end_char": 666,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "West Bank",
                "start_char": 701,
                "end_char": 710,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 723,
                "end_char": 729,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "more than 20 years",
                "start_char": 734,
                "end_char": 752,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Palestinian",
                "start_char": 771,
                "end_char": 782,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 883,
                "end_char": 889,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the West Bank",
                "start_char": 945,
                "end_char": 958,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "January",
                "start_char": 962,
                "end_char": 969,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Tens of thousands",
                "start_char": 1029,
                "end_char": 1046,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Palestinians",
                "start_char": 1050,
                "end_char": 1062,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Thursday",
                "start_char": 1162,
                "end_char": 1170,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Tel Aviv",
                "start_char": 1212,
                "end_char": 1220,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 1235,
                "end_char": 1241,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the West Bank",
                "start_char": 1433,
                "end_char": 1446,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Sunday",
                "start_char": 1451,
                "end_char": 1457,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Netanyahu",
                "start_char": 1459,
                "end_char": 1468,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the Gaza Strip",
                "start_char": 1518,
                "end_char": 1532,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "AFP",
                "start_char": 1547,
                "end_char": 1550,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Netanyahu",
                "start_char": 1638,
                "end_char": 1647,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Sunday",
                "start_char": 1651,
                "end_char": 1657,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Cholon City",
                "start_char": 1693,
                "end_char": 1704,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the Gaza Strip",
                "start_char": 1805,
                "end_char": 1819,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "January",
                "start_char": 1852,
                "end_char": 1859,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 1883,
                "end_char": 1889,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 1894,
                "end_char": 1899,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 1907,
                "end_char": 1912,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "24",
                "start_char": 1936,
                "end_char": 1938,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 1958,
                "end_char": 1964,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "four",
                "start_char": 1969,
                "end_char": 1973,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "more than 1100",
                "start_char": 2000,
                "end_char": 2014,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Palestinians",
                "start_char": 2015,
                "end_char": 2027,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 2047,
                "end_char": 2054,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 2150,
                "end_char": 2155,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "next weekend",
                "start_char": 2192,
                "end_char": 2204,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "second",
                "start_char": 2214,
                "end_char": 2220,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Saturday",
                "start_char": 2259,
                "end_char": 2267,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Netanyahu",
                "start_char": 2269,
                "end_char": 2278,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 2343,
                "end_char": 2350,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 2363,
                "end_char": 2368,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Islamic",
                "start_char": 2404,
                "end_char": 2411,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Palestinian",
                "start_char": 2412,
                "end_char": 2423,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 2449,
                "end_char": 2455,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Israelic",
                "start_char": 2502,
                "end_char": 2510,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Palestinian",
                "start_char": 2537,
                "end_char": 2548,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Dschenin",
                "start_char": 2557,
                "end_char": 2565,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Frankreich: Chirurg soll fast 300 Kinder missbraucht haben",
        "date_raw": "Sun, 23 Feb 2025 18:10:00 +0100",
        "date": "2025-02-23",
        "url": "https://www.spiegel.de/ausland/index.rss",
        "news_url": "https://www.spiegel.de/ausland/frankreich-chirurg-soll-fast-300-kinder-missbraucht-haben-a-17a41706-d095-4474-bb73-e47990da5ab0#ref=rss",
        "subtitle": "Ab Montag muss sich ein 74-jähriger Arzt in Vannes wegen massenhaften sexuellen Missbrauchs verantworten. Der Angeklagte sitzt bereits wegen anderer Delikte in Haft.",
        "content": "Weil er während oder im Umfeld von Operationen insgesamt 299 Kinder sexuell missbraucht haben soll, muss sich ein französischer Chirurg ab Montag im bretonischen Vannes vor Gericht verantworten. Die Opfer des heute 74 Jahre alten Angeklagten Joël Le Scouarnec waren im Schnitt elf Jahre alt. Die Fälle wurden bekannt, weil die Ermittler bei einer Hausdurchsuchung in einem anderen Verfahren auf Tagebücher des Arztes gestoßen waren.Darin beschrieb er minutiös, wie er sich an Kindern verging. Ermittler fanden außerdem rund 300.000 Fotos und Videos mit kinderpornografischen Inhalten. Sie werfen Le Scouarnec 111 Vergewaltigungen und 189 sexuelle Übergriffe vor, die sich über einen Zeitraum von zweieinhalb Jahrzehnten und auf verschiedene Krankenhäuser des Landes erstreckt haben sollen. Ihm drohen bis zu 20 Jahre Haft.Es gibt Parallelen zum Prozess gegen den Serienvergewaltiger Dominique Pelicot in Avignon: Viele der Opfer waren laut Anklage während der Taten bewusstlos. Zwischen 1989 und 2014 arbeitete Le Scouarnec in zahlreichen Krankenhäusern – obwohl manche seiner Chefs und Kollegen wussten, dass er wegen Kinderpornografie verurteilt worden war. Dies hat zu einem zweiten Ermittlungsverfahren geführt, in dem es um Behördenversagen geht. Viele der Opfer erfuhren erst im Erwachsenenalter, was ihnen widerfahren war.Ähnlich wie im Fall Pelicot kamen die nun verhandelten Taten bei einer Hausdurchsuchung ans Licht, die nach einer Strafanzeige in einem anderen Fall vorgenommen wurde. Dabei fanden die Ermittler die Tagebücher des Chirurgen.Der Angeklagte war bereits 2020 zu 15 Jahren Haft verurteilt worden, weil er in den Neunzigerjahren vier Mädchen missbraucht hatte, unter ihnen zwei Nichten, eine Patientin und die sechs Jahre alte Tochter seiner Nachbarn.Gerichtsgebäude in Vannes: Angeklagter bereits in anderen Fällen verurteilt",
        "ranked": 17,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1740412807.4146,
        "language": "DE",
        "source": "Spiegel",
        "local_time": "2025-02-24 17:00:07",
        "timezone": "Europe/Berlin",
        "scraping_time": "2025-02-24T16.00.07",
        "en_title": "France: Surgeon should have abused nearly 300 children",
        "en_content": "Because he is supposed to have sexually abused 299 children during or in the vicinity of operations, a French surgeon has to answer to court in the Bretonian Vannes from Monday. The victims of the 74-year-old accused Joël Le Scouarnec were eleven years old. The cases were known because the investigators had encountered diaries of the doctor in another procedure when they were in a house search. Investigators also found about 300,000 photos and videos with child pornographic content. They accused Le Scouarnec 111 rapes and 189 sexual assaults, which have extended over a period of two and a half decades and to various hospitals in the country. He threatens to be detained for up to 20 years.There are parallels to the trial against the serially raped Dominique Pelicot in Avignon: Many of the victims were unconscious during the deeds. Between 1989 and 2014, Le Scouarnec worked in numerous hospitals – although some of his bosses and colleagues knew he was sentenced to child pornography. This has led to a second investigation procedure involving government failure. Many of the victims first learned in adulthood what had happened to them. Just like in the case of Pelicot, the deeds now negotiated came to light in a home search, which was made after a criminal complaint in another case. The investigators found the diaries of the surgeon.The defendant had been sentenced to 15 years in 2020, because in the 1990s he had abused four girls, among them two nieces, one patient and the six-year-old daughter of his neighbors.",
        "en_subtitle": "From Monday, a 74-year-old doctor in Vannes must be responsible for mass sexual abuse. The defendant is already in detention for other delicacies.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "France",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "nearly 300",
                "start_char": 35,
                "end_char": 45,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Monday",
                "start_char": 5,
                "end_char": 11,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "74-year-old",
                "start_char": 15,
                "end_char": 26,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Vannes",
                "start_char": 37,
                "end_char": 43,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "299",
                "start_char": 47,
                "end_char": 50,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "French",
                "start_char": 103,
                "end_char": 109,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "the Bretonian Vannes",
                "start_char": 144,
                "end_char": 164,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Monday",
                "start_char": 170,
                "end_char": 176,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "74-year-old",
                "start_char": 197,
                "end_char": 208,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Joël Le Scouarnec",
                "start_char": 217,
                "end_char": 234,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "eleven years old",
                "start_char": 240,
                "end_char": 256,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "about 300,000",
                "start_char": 423,
                "end_char": 436,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Le Scouarnec",
                "start_char": 501,
                "end_char": 513,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "111",
                "start_char": 514,
                "end_char": 517,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "189",
                "start_char": 528,
                "end_char": 531,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "two and a half decades",
                "start_char": 586,
                "end_char": 608,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "up to 20 years",
                "start_char": 682,
                "end_char": 696,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Dominique Pelicot",
                "start_char": 757,
                "end_char": 774,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Avignon",
                "start_char": 778,
                "end_char": 785,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Between 1989 and 2014",
                "start_char": 842,
                "end_char": 863,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Le Scouarnec",
                "start_char": 865,
                "end_char": 877,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "second",
                "start_char": 1014,
                "end_char": 1020,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 1095,
                "end_char": 1100,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Pelicot",
                "start_char": 1174,
                "end_char": 1181,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "15 years",
                "start_char": 1386,
                "end_char": 1394,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "2020",
                "start_char": 1398,
                "end_char": 1402,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "the 1990s",
                "start_char": 1415,
                "end_char": 1424,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "four",
                "start_char": 1439,
                "end_char": 1443,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "two",
                "start_char": 1462,
                "end_char": 1465,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "one",
                "start_char": 1474,
                "end_char": 1477,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "six-year-old",
                "start_char": 1494,
                "end_char": 1506,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Donald Trump: Personenkult auf der Rechten-Konferenz CPAC",
        "date_raw": "Sun, 23 Feb 2025 16:37:00 +0100",
        "date": "2025-02-23",
        "url": "https://www.spiegel.de/ausland/index.rss",
        "news_url": "https://www.spiegel.de/ausland/donald-trump-personenkult-auf-der-rechten-konferenz-cpac-a-44bf705a-266f-4e4b-9031-a73ad930d2b6#ref=rss",
        "subtitle": "Was haben Steve Bannon, Elon Musk und Hans-Georg Maaßen gemeinsam? Alle drei sind zu Gast auf einer rechten Konferenz nahe der US-Hauptstadt. Das Programm: Trump huldigen. Nur eine schert aus.",
        "content": "CPAC-Konferenz: Die Rechte im Siegestaumel",
        "ranked": 20,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1740412807.4288273,
        "language": "DE",
        "source": "Spiegel",
        "local_time": "2025-02-24 17:00:07",
        "timezone": "Europe/Berlin",
        "scraping_time": "2025-02-24T16.00.07",
        "en_title": "Donald Trump: Person cult at the right-wing conference CPAC",
        "en_content": "CPAC Conference: The rights in the Siegestaumel",
        "en_subtitle": "What do Steve Bannon, Elon Musk and Hans-Georg Maaßen have in common? All three are guests at a right-wing conference near the US capital. The program: Trump homage. Just one.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Donald Trump",
                "start_char": 0,
                "end_char": 12,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "CPAC",
                "start_char": 55,
                "end_char": 59,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Steve Bannon",
                "start_char": 8,
                "end_char": 20,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Elon Musk",
                "start_char": 22,
                "end_char": 31,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Hans-Georg Maaßen",
                "start_char": 36,
                "end_char": 53,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "three",
                "start_char": 74,
                "end_char": 79,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 127,
                "end_char": 129,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 152,
                "end_char": 157,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Siegestaumel",
                "start_char": 35,
                "end_char": 47,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Ukraine-Krieg: Spitzenpolitiker aus Europa in Kyjiw erwartet",
        "date_raw": "Sun, 23 Feb 2025 18:24:00 +0100",
        "date": "2025-02-23",
        "url": "https://www.spiegel.de/ausland/index.rss",
        "news_url": "https://www.spiegel.de/ausland/ukraine-krieg-spitzenpolitiker-aus-europa-in-kyjiw-erwartet-a-4b624b53-79e9-4ca3-b834-ee5b5071f808#ref=rss",
        "subtitle": "Die Unterstützung der USA für die Ukraine bröckelt. Vertreter der EU wollen zum dritten Jahrestag des russischen Großangriffs dagegen Solidarität signalisieren. Ratspräsident Costa lädt zum Sondergipfel nach Brüssel.",
        "content": "Zum dritten Jahrestag der russischen Invasion in die Ukraine werden an diesem Montag EU-Kommissionspräsidentin Ursula von der Leyen und zahlreiche andere Spitzenpolitiker in Kyjiw erwartet. Die Gäste sollen an einem von Präsident Wolodymyr Selenskyj organisierten Gipfeltreffen zur Unterstützung der Ukraine teilnehmen und ihre Solidarität zeigen.Das Treffen in Kyjiw gilt als besonders wichtig, seitdem US-Präsident Donald Trump klargemacht hat, dass die Ukraine  der Vereinigten Staaten setzen kann. Trump will die Ukraine und Russland stattdessen in Verhandlungen über eine Beendigung des Krieges zwingen. Die russischen Streitkräfte rücken derweil im Osten der Ukraine weiter vor, wo sie in den vergangenen Wochen und Monaten zahlreiche Ortschaften erobert haben.Neben von der Leyen und zahlreichen Mitgliedern ihrer EU-Kommission wird unter anderem auch der spanische Ministerpräsident Pedro Sánchez in Kyjiw erwartet. In Brüssel sollen zudem die EU-Außenminister tagen, die dabei auch den formellen Beschluss für ein neues Paket mit Russlandsanktionen fassen wollen. Es sieht unter anderem neue Handelsbeschränkungen sowie Maßnahmen gegen russische Medien und die sogenannte . Damit sind Tanker und andere Frachtschiffe mit undurchsichtigen Eigentümerstrukturen gemeint, die der Kreml nutzt, um Sanktionen etwa beim Öltransport zu umgehen.Am Montag aller Voraussicht nach nicht in Kyjiw dabei sein wird der französische Präsident Emmanuel Macron. Er wird am Montag bereits in Washington erwartet, wo er Trump ins Gewissen reden möchte: »Ich werde ihm sagen: Tief drinnen dürfen Sie gegenüber Wladimir Putin nicht schwach sein«, sagte Macron zuletzt in einer Fragestunde in den sozialen Medien. Zudem werde er Trump verdeutlichen, dass sein »strategisches Interesse mit unserem übereinstimmt«.Der britische Premierminister Keir Starmer wird am Dienstag zu Gast im Weißen Haus sein.Am Sonntagabend kündigte EU-Ratspräsident António Costa außerdem einen Ukraine-Sondergipfel für den 6. März an. Daran sollen alle 27 Mitgliedsländer der EU teilnehmen. »Wir erleben einen entscheidenden Moment für die Sicherheit der Ukraine und Europas«, schrieb der Portugiese auf der Plattform X. Aus Gesprächen mit den europäischen Staats- und Regierungschefs sei klar geworden, dass die Herausforderungen – etwa die Stärkung der europäischen Verteidigung oder der Beitrag zu Frieden auf dem Kontinent – auf EU-Ebene zu bewältigen seien, so Costa weiter.Russland hatte den Krieg am 24. Februar 2022 in den frühen Morgenstunden begonnen. Einschließlich der bereits 2014 annektierten Schwarzmeer-Halbinsel Krim kontrolliert Russland inzwischen etwa 20 Prozent des ukrainischen Gebiets. Russland hatte zuletzt wiederholt betont, die  auch bei möglichen Friedensverhandlungen unter keinen Umständen wieder herzugeben.Wolodymyr Selenskyj am zweiten Jahrestag des Kriegsbeginns mit Ursula von der Leyen: Da sah die Lage für die Ukraine noch besser aus",
        "ranked": 16,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1740412807.4443738,
        "language": "DE",
        "source": "Spiegel",
        "local_time": "2025-02-24 17:00:07",
        "timezone": "Europe/Berlin",
        "scraping_time": "2025-02-24T16.00.07",
        "en_title": "Ukraine war: top politicians from Europe expected in Kyjiw",
        "en_content": "On the third anniversary of the Russian invasion of Ukraine, EU Commission President Ursula von der Leyen and numerous other leaders in Kyjiw are expected this Monday. Guests should take part in a summit meeting organised by President Wolodymyr Selenskyj to support Ukraine and show their solidarity.The meeting in Kyjiw has been particularly important since US President Donald Trump has made it clear that Ukraine can set the United States. Trump wants to force Ukraine and Russia instead in negotiations for an end to war. The Russian armed forces continue to advance in the east of Ukraine, where they have conquered numerous localities in the past few weeks and months. In Brussels, the EU Foreign Ministers will also meet to take the formal decision on a new package of Russian sanctions. Among other things, it sees new trade restrictions as well as measures against Russian media and the so-called \"tankers\" and other cargo ships with opaque ownership structures that the Kremlin uses to circumvent sanctions, for example, in oil transport. On Monday the French President Emmanuel Macron will probably not be present in Kyjiw. He is already expected in Washington on Monday, where he wants to talk to Trump in his conscience: \"I will tell him that deep inside you cannot be weak to Vladimir Putin,\" Macron said in a question lesson on social media. In addition, he will explain to Trump that his \"strategic interest is in line with ours\".The British Prime Minister Keir Starmer will be a guest at the White House on Tuesday.On Sunday evening, EU Council President António Costa also announced a Ukraine special summit for March 6. All 27 Member States of the EU will participate in this. \"We are experiencing a decisive moment for the security of Ukraine and Europe,\" wrote the Portuguese on Platform X. Talking with the European Heads of State and Government, it has become clear that the challenges – such as strengthening European defence or contributing to peace on the continent – must be tackled at EU level, according to Costa.Russia had war on 24 February 2022 started in the early morning hours. Including the Black Sea Peninsula Crimea already annexed in 2014, Russia now controls about 20 percent of the Ukrainian territory. Russia had recently repeatedly stressed that it was not possible to re-enter them in any circumstances.Wolodymyr Selenskyj on the second anniversary of the beginning of the war with Ursula von der Leyen: The situation for Ukraine looked even better",
        "en_subtitle": "U.S. support for Ukraine is crumbling. Representatives of the EU want to signal solidarity on the third anniversary of the Russian Great Attack. President-in-Office Costa invites you to the special summit in Brussels.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 0,
                "end_char": 7,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Europe",
                "start_char": 34,
                "end_char": 40,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Kyjiw",
                "start_char": 53,
                "end_char": 58,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "U.S.",
                "start_char": 0,
                "end_char": 4,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 17,
                "end_char": 24,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "EU",
                "start_char": 62,
                "end_char": 64,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "third",
                "start_char": 98,
                "end_char": 103,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "the Russian Great Attack",
                "start_char": 119,
                "end_char": 143,
                "label": "EVENT",
                "info": "Named hurricanes, battles, wars, sports events, etc."
            },
            {
                "word": "Brussels",
                "start_char": 208,
                "end_char": 216,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "third",
                "start_char": 7,
                "end_char": 12,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 32,
                "end_char": 39,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 52,
                "end_char": 59,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "EU Commission",
                "start_char": 61,
                "end_char": 74,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Ursula von der",
                "start_char": 85,
                "end_char": 99,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Leyen",
                "start_char": 100,
                "end_char": 105,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Kyjiw",
                "start_char": 136,
                "end_char": 141,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "this Monday",
                "start_char": 155,
                "end_char": 166,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Wolodymyr Selenskyj",
                "start_char": 235,
                "end_char": 254,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 266,
                "end_char": 273,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Kyjiw",
                "start_char": 315,
                "end_char": 320,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 359,
                "end_char": 361,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Donald Trump",
                "start_char": 372,
                "end_char": 384,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 408,
                "end_char": 415,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the United States",
                "start_char": 424,
                "end_char": 441,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 443,
                "end_char": 448,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 464,
                "end_char": 471,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 476,
                "end_char": 482,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 530,
                "end_char": 537,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 586,
                "end_char": 593,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the past few weeks",
                "start_char": 644,
                "end_char": 662,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "months",
                "start_char": 667,
                "end_char": 673,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Brussels",
                "start_char": 678,
                "end_char": 686,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 776,
                "end_char": 783,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 874,
                "end_char": 881,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Kremlin",
                "start_char": 980,
                "end_char": 987,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Monday",
                "start_char": 1052,
                "end_char": 1058,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "French",
                "start_char": 1063,
                "end_char": 1069,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Emmanuel Macron",
                "start_char": 1080,
                "end_char": 1095,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Kyjiw",
                "start_char": 1128,
                "end_char": 1133,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Washington",
                "start_char": 1161,
                "end_char": 1171,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Monday",
                "start_char": 1175,
                "end_char": 1181,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 1209,
                "end_char": 1214,
                "label": "WORK_OF_ART",
                "info": "Titles of books, songs, etc."
            },
            {
                "word": "Vladimir Putin",
                "start_char": 1290,
                "end_char": 1304,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Macron",
                "start_char": 1307,
                "end_char": 1313,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 1389,
                "end_char": 1394,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "British",
                "start_char": 1450,
                "end_char": 1457,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Keir Starmer",
                "start_char": 1473,
                "end_char": 1485,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the White House",
                "start_char": 1505,
                "end_char": 1520,
                "label": "FAC",
                "info": "Buildings, airports, highways, bridges, etc."
            },
            {
                "word": "Tuesday",
                "start_char": 1524,
                "end_char": 1531,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Sunday",
                "start_char": 1535,
                "end_char": 1541,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "evening",
                "start_char": 1542,
                "end_char": 1549,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "EU Council",
                "start_char": 1551,
                "end_char": 1561,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "António Costa",
                "start_char": 1572,
                "end_char": 1585,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 1603,
                "end_char": 1610,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "March 6",
                "start_char": 1630,
                "end_char": 1637,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "27",
                "start_char": 1643,
                "end_char": 1645,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "EU",
                "start_char": 1667,
                "end_char": 1669,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 1755,
                "end_char": 1762,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Europe",
                "start_char": 1767,
                "end_char": 1773,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Portuguese",
                "start_char": 1786,
                "end_char": 1796,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "the European Heads of State and Government",
                "start_char": 1825,
                "end_char": 1867,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "European",
                "start_char": 1933,
                "end_char": 1941,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "EU",
                "start_char": 2013,
                "end_char": 2015,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Costa",
                "start_char": 2036,
                "end_char": 2041,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 2042,
                "end_char": 2048,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "24 February 2022",
                "start_char": 2060,
                "end_char": 2076,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "the early morning hours",
                "start_char": 2088,
                "end_char": 2111,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "the Black Sea Peninsula Crimea",
                "start_char": 2123,
                "end_char": 2153,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "2014",
                "start_char": 2173,
                "end_char": 2177,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 2179,
                "end_char": 2185,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "about 20 percent",
                "start_char": 2199,
                "end_char": 2215,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "Ukrainian",
                "start_char": 2223,
                "end_char": 2232,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 2244,
                "end_char": 2250,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "second",
                "start_char": 2374,
                "end_char": 2380,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Ursula von der",
                "start_char": 2426,
                "end_char": 2440,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Leyen",
                "start_char": 2441,
                "end_char": 2446,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 2466,
                "end_char": 2473,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Ukraine: Wolodymyr Selenskyj bereit zum Rücktritt – im Tausch für Nato-Beitritt",
        "date_raw": "Sun, 23 Feb 2025 17:29:00 +0100",
        "date": "2025-02-23",
        "url": "https://www.spiegel.de/ausland/index.rss",
        "news_url": "https://www.spiegel.de/ausland/ukraine-wolodymyr-selenskyj-bereit-zum-ruecktritt-im-tausch-fuer-nato-beitritt-a-469f6001-e1a7-483d-b49c-7c23bb48c584#ref=rss",
        "subtitle": "Der ukrainische Präsident Wolodymyr Selenskyj hat überraschend erklärt, er sei bereit, sein Amt aufzugeben, wenn die Ukraine der Nato beitrete. Ihm gehe es um Frieden für sein Land.",
        "content": "Der ukrainische Präsident  hat sich zum sofortigen Rücktritt bereit erklärt, wenn sein Land im Gegenzug in die Nato aufgenommen würde. »Wenn es Frieden für die Ukraine gibt, wenn Sie wirklich wollen, dass ich meinen Posten aufgebe, bin ich bereit – ich kann ihn gegen die Nato(-Mitgliedschaft) eintauschen«, sagte Selenskyj am Sonntag bei einer Pressekonferenz in Kyjiw. Er würde »sofort« gehen, falls das nötig sei, betonte er.Der ukrainische Präsident reagierte damit offenbar auf Äußerungen von US-Präsident , der ihn vor wenigen Tagen als »Diktator ohne Wahlen« bezeichnet und eine Nato-Mitgliedschaft der Ukraine kategorisch ausgeschlossen hatte. Weil wegen des Krieges in seinem Land keine Wahl abgehalten werden kann, ist Selenskyj bereits länger im Amt als sein eigentlich auf fünf Jahre begrenztes Mandat vorsieht. Seine Amtszeit wäre ursprünglich im Mai vorigen Jahres beendet gewesen.Selenskyj führt die  seit fast drei Jahren durch einen Krieg, den sie nicht gewollt hat. Am 24. Februar 2022 wurde das Land von  überfallen und Selenskyj zum Staatsmann, der den Widerstandswillen seines Volkes verkörperte. Hunderttausende sind getötet und verwundet, Millionen Menschen vertrieben worden. Jeden Tag widerfährt den Ukrainerinnen und Ukrainern Leid. Allein in der Nacht zum Sonntag ist das Land  – so viele wie noch nie zuvor bei einem Angriff.Seit der Invasion hieß es stets, über die Zukunft des Landes dürfe nichts ohne die Ukraine entschieden werden. Doch nun setzt Trump Kyjiw unter Druck, drängt die Ukraine zu Präsidentschaftswahlen und sucht den Ausgleich mit Russlands Präsident , ohne das angegriffene Land von Anfang an einzubeziehen. Ein Verrat am Verbündeten. Selenskyj waren diese Enttäuschungen bei der Münchner Sicherheitskonferenz ins müde Gesicht geschrieben. ( des ukrainischen Präsidenten.)Auf der Pressekonferenz in Kyjiw sagte Selenskyj nun, er wünsche sich von Trump gegenseitiges »Verständnis« und konkrete Sicherheitsgarantien für die Ukraine. Bevor es ein Treffen zwischen Trump und Putin gebe, wolle er selbst den US-Präsidenten treffen, um mit diesem über ein geplantes Abkommen über einen US-Zugang zu ukrainischen Rohstoffen zu beraten.Während die Ukraine mit Nachdruck in die Nato strebt, ist es eines von Russlands Kriegszielen, den Beitritt unter allen Umständen zu verhindern. Doch Selenskyj will sicherstellen, dass sein Land durch den Westen vor neuen russischen Angriffen geschützt ist. »Man muss das Maximale tun, um an einen dauerhaften und gerechten Frieden für die Ukraine heranzukommen«, sagte Selenskyj am Sonntag. »Das ist nur möglich durch eine Einheit aller Partner – wir brauchen die Stärke von ganz Europa, die Stärke Amerikas und die Stärke aller, die einen verlässlichen Frieden wollen.«Um die Sicherheitsgarantien soll es in der neuen Woche auch bei Treffen in den USA gehen. Der britische Premier Keir Starmer pochte vorab auf eine amerikanische Absicherung für die Ukraine. Das Land müsse bei Verhandlungen über seine Zukunft ein Mitspracherecht haben und brauche starke Sicherheitsgarantien, damit ein Frieden von Dauer sein könne, argumentierte der Labour-Politiker in einem : »Ich glaube, dass Amerika Teil dieser Garantie sein muss.« Starmer hatte zuletzt Bereitschaft signalisiert, Friedenstruppen in die Ukraine zu entsenden, falls dies nötig sein sollte. Manche europäische Länder unterstützen die Idee, andere halten die Debatte darüber für verfrüht.Am Montag wird darüber hinaus Frankreichs Präsident Emmanuel Macron bei Trump erwartet. Für europäische Politiker sind solche Treffen mit dem US-Präsidenten eine Herausforderung: Einerseits wollen sie ihre anhaltende Unterstützung für die Ukraine unterstreichen. Andererseits gilt es, mit Trump trotz seiner heftigen Kritik an Selenskyj ins Gespräch zu kommen.Wolodymyr Selenskyj in Kyjiw",
        "ranked": 19,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1740412807.458615,
        "language": "DE",
        "source": "Spiegel",
        "local_time": "2025-02-24 17:00:07",
        "timezone": "Europe/Berlin",
        "scraping_time": "2025-02-24T16.00.07",
        "en_title": "Ukraine: Wolodymyr Selenskyj ready to resign – in exchange for Nato accession",
        "en_content": "The Ukrainian President has declared himself ready for immediate resignation if his country would be taken into the Nato in return. \"If there is peace for Ukraine, if you really want me to give up my post, I am ready – I can exchange it for Nato (membership),\" said Selenskyj on Sunday at a press conference in Kyjiw. He would go \"sofort\" if that was necessary, he stressed.The Ukrainian President apparently reacted to statements by US president, who called him a \"dictator without elections\" a few days ago and had categorically excluded a NATO membership of Ukraine. Since no election can be held in his country because of the war, Selenskyj is already in office for a longer time than his mandate, which is limited to five years. His term of office would have been completed in May last year.Selenskyj has been carrying it for almost three years through a war that she did not want. On February 24th, 2022, the land was overthrown and Selenskyj became a state man who embodied the will of resistance of his people. Hundreds of thousands have been killed and wounded, millions of people have been expelled. Every day the Ukrainians are suffering. In the night to Sunday alone, the country – as many as never before – has been attacked.Since the invasion, it has always been said that the future of the country cannot be decided without Ukraine. But now Trump puts Kyjiw under pressure, urges Ukraine to presidential elections and seeks to balance with Russia's president without involving the attacked country from the outset. A betrayal of allies. Selenskyj were these disappointments written into the tired face at the Munich Security Conference. (The Ukrainian President) At the press conference in Kyjiw, Selenskyj now said that he wished Trump's mutual \"understanding\" and concrete security guarantees for Ukraine. Before there is a meeting between Trump and Putin, he wants to meet the US presidents in order to discuss with him a planned agreement on US access to Ukrainian raw materials.While Ukraine is strongly striving for Nato, it is one of Russia's war targets to prevent accession in all circumstances. But Selenskyj wants to ensure that his country is protected from new Russian attacks by the West. \"It is necessary to do the maximum to reach a lasting and just peace for Ukraine,\" said Selenskyj on Sunday. \"This is only possible through a unity of all partners – we need the strength of all Europe, the strength of America and the strength of all who want a reliable peace.\"In the new week, security guarantees should also be held at meetings in the USA. The British Prime Minister Keir Starmer presumed an American security for Ukraine. The country must have a say in negotiations on its future and need strong security guarantees to ensure that peace can last, the Labour politician argued in one : \"I believe that America must be part of this guarantee.\" Starmer had recently signaled willingness to send peacekeeping troops to Ukraine if necessary. Some European countries support the idea, others think the debate is too early.On Monday, France’s President Emmanuel Macron is also expected to be with Trump. For European politicians, such meetings with the US president are a challenge: On the one hand, they want to underline their continued support for Ukraine. On the other hand, it is important to talk to Trump despite his severe criticism of Selenskyj.Wolodymyr Selenskyj in Kyjiw",
        "en_subtitle": "Ukrainian President Wolodymyr Selenskyj has surprisingly explained that he is willing to give up his post when Ukraine joins Nato. He's about peace for his country.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 0,
                "end_char": 7,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Nato",
                "start_char": 63,
                "end_char": 67,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Ukrainian",
                "start_char": 0,
                "end_char": 9,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Wolodymyr Selenskyj",
                "start_char": 20,
                "end_char": 39,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 111,
                "end_char": 118,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Nato",
                "start_char": 125,
                "end_char": 129,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Ukrainian",
                "start_char": 4,
                "end_char": 13,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Nato",
                "start_char": 116,
                "end_char": 120,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 155,
                "end_char": 162,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Nato",
                "start_char": 241,
                "end_char": 245,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Sunday",
                "start_char": 279,
                "end_char": 285,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Kyjiw",
                "start_char": 311,
                "end_char": 316,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukrainian",
                "start_char": 378,
                "end_char": 387,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 434,
                "end_char": 436,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "a few days ago",
                "start_char": 494,
                "end_char": 508,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "NATO",
                "start_char": 542,
                "end_char": 546,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 561,
                "end_char": 568,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "five years",
                "start_char": 722,
                "end_char": 732,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "May last year",
                "start_char": 782,
                "end_char": 795,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "almost three years",
                "start_char": 831,
                "end_char": 849,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "February 24th, 2022",
                "start_char": 890,
                "end_char": 909,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Hundreds of thousands",
                "start_char": 1019,
                "end_char": 1040,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "millions",
                "start_char": 1071,
                "end_char": 1079,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Ukrainians",
                "start_char": 1124,
                "end_char": 1134,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "the night to",
                "start_char": 1153,
                "end_char": 1165,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "Sunday",
                "start_char": 1166,
                "end_char": 1172,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 1339,
                "end_char": 1346,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 1356,
                "end_char": 1361,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Kyjiw",
                "start_char": 1367,
                "end_char": 1372,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 1395,
                "end_char": 1402,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 1455,
                "end_char": 1461,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the Munich Security Conference",
                "start_char": 1620,
                "end_char": 1650,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Ukrainian",
                "start_char": 1657,
                "end_char": 1666,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Kyjiw",
                "start_char": 1705,
                "end_char": 1710,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 1746,
                "end_char": 1751,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 1814,
                "end_char": 1821,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 1857,
                "end_char": 1862,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Putin",
                "start_char": 1867,
                "end_char": 1872,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 1895,
                "end_char": 1897,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 1961,
                "end_char": 1963,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukrainian",
                "start_char": 1974,
                "end_char": 1983,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 2004,
                "end_char": 2011,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Nato",
                "start_char": 2037,
                "end_char": 2041,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 2056,
                "end_char": 2062,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 2189,
                "end_char": 2196,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 2291,
                "end_char": 2298,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Sunday",
                "start_char": 2319,
                "end_char": 2325,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Europe",
                "start_char": 2412,
                "end_char": 2418,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "America",
                "start_char": 2436,
                "end_char": 2443,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the new week",
                "start_char": 2498,
                "end_char": 2510,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "USA",
                "start_char": 2571,
                "end_char": 2574,
