[
    {
        "title": "Donald Trump lässt Pentagon Pläne zur »Rückgewinnung« des Panamakanals vorbereiten",
        "date_raw": "Fri, 14 Mar 2025 07:40:00 +0100",
        "date": "2025-03-14",
        "url": "https://www.spiegel.de/ausland/index.rss",
        "news_url": "https://www.spiegel.de/ausland/donald-trump-laesst-pentagon-plaene-zur-rueckgewinnung-des-panamakanals-vorbereiten-a-aff74b00-da13-46f1-a7e2-2036922c499f#ref=rss",
        "subtitle": "Die neue US-Regierung will die volle Kontrolle über den Kanal durch Panama, im Zweifel auch mit militärischen Mitteln. Jetzt soll Trump die Armee angewiesen haben, »militärische Optionen« auszuarbeiten.",
        "content": "US-Präsident  hat das US-Militär aufgefordert, »militärische Optionen« zur »Rückeroberung« des Panamakanals auszuarbeiten. Das berichten die Fernsehsender NBC,  sowie die Nachrichtenagentur  unter Berufung auf Mitarbeiter und ein Dokument des Pentagons. Präsident Trump hatte wiederholt gesagt, er wolle den Panamakanal »zurückerobern«.Der Kanal befindet sich an der schmalsten Stelle der Landenge zwischen Nord- und  und gilt als eine der strategisch wichtigsten Wasserstraßen der Welt.Ein Dokument, das von der neuen US-Regierung als vorläufige nationale Sicherheitsstrategie bezeichnet wurde, fordert das Militär offenbar auf, militärische Optionen zu prüfen, um den Zugang zum Panamakanal zu sichern.Das  hat zuletzt 2022 eine Nationale Verteidigungsstrategie veröffentlicht. Das ist ein Dokument, in dem die Prioritäten für das Militär festgelegt sind. Das vorläufige Dokument gibt allgemeine politische Leitlinien vor, ähnlich wie Trumps Durchführungsverordnungen und seine öffentlichen Äußerungen.Trump hat behauptet, dass die  den Kanal zurückerobern müssen, weil China ihn kontrolliert und die Wasserstraße nutzen könnte, um amerikanische Interessen zu untergraben. In seiner Antrittsrede im Januar wiederholte Trump den Vorwurf, Panama habe die Versprechen gebrochen, die es für die endgültige Übergabe des Kanals im Jahr 1999 gegeben hatte.Jeder Versuch einer ausländischen Macht, sich den Kanal mit Gewalt anzueignen, würde mit ziemlicher Sicherheit gegen das Völkerrecht verstoßen.Die USA und sind vertraglich verpflichtet, den Kanal gegen jede Bedrohung seiner Neutralität zu verteidigen, und dürfen zu diesem Zweck einseitige Maßnahmen ergreifen.Die USA erwarben die Rechte zum Bau und Betrieb des Kanals zu Beginn des 20. Jahrhunderts. In einem 1979 während der Amtszeit des demokratischen Präsidenten Jimmy Carter unterzeichneten Vertrag erklärten sich die USA bereit, die Kontrolle über den Kanal bis Ende 1999 an Panama zu übergeben.US-Präsident Trump",
        "ranked": 1,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1741935606.8917747,
        "language": "DE",
        "source": "Spiegel",
        "local_time": "2025-03-14 08:00:06",
        "timezone": "Europe/Berlin",
        "scraping_time": "2025-03-14T07.00.06",
        "en_title": "Donald Trump makes Pentagon prepare plans for the \"recovery\" of the Panama Canal",
        "en_content": "US President has asked the US military to develop \"military options\" for the \"reconquest\" of the Panama Canal. This is reported by the NBC TV stations, as well as the news agency, based on employees and a document from the Pentagon. President Trump had repeatedly said that he wanted to \"reconquer\" the Panama Canal.The channel is located at the narrowest point of the landing between North and is considered one of the most strategic waterways in the world. This is a document defining the priorities for the military. The preliminary document provides general political guidelines, similar to Trump's implementing regulations and his public statements.Trump has claimed that they have to recapture the channel because China could control it and use the waterway to undermine American interests. In his opening speech in January Trump repeated the accusation that Panama had broken the promises it had given for the final handover of the channel in 1999. Every attempt by a foreign power to seize the canal by force would certainly be contrary to international law.The US and are contractually obliged to defend the canal against any threat to its neutrality, and may take unilateral measures for this purpose.The US has acquired the rights to build and operate the canal at the beginning of the 20th century. Century. In a treaty signed in 1979 during the term of office of democratic president Jimmy Carter, the US agreed to hand over control of the channel to Panama by the end of 1999.",
        "en_subtitle": "The new U.S. government wants full control over the Panamanian Channel, in doubt also with military means. Now Trump should have instructed the army to develop \"military options\".",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Donald Trump",
                "start_char": 0,
                "end_char": 12,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Pentagon",
                "start_char": 19,
                "end_char": 27,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the Panama Canal",
                "start_char": 64,
                "end_char": 80,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "U.S.",
                "start_char": 8,
                "end_char": 12,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the Panamanian Channel",
                "start_char": 48,
                "end_char": 70,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 111,
                "end_char": 116,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "US",
                "start_char": 0,
                "end_char": 2,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 27,
                "end_char": 29,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the Panama Canal",
                "start_char": 93,
                "end_char": 109,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "NBC",
                "start_char": 135,
                "end_char": 138,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Pentagon",
                "start_char": 223,
                "end_char": 231,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 243,
                "end_char": 248,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the Panama Canal",
                "start_char": 299,
                "end_char": 315,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "North",
                "start_char": 385,
                "end_char": 390,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 595,
                "end_char": 600,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 654,
                "end_char": 659,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "China",
                "start_char": 720,
                "end_char": 725,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "American",
                "start_char": 777,
                "end_char": 785,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "January",
                "start_char": 822,
                "end_char": 829,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Panama",
                "start_char": 865,
                "end_char": 871,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "1999",
                "start_char": 950,
                "end_char": 954,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 1070,
                "end_char": 1072,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 1215,
                "end_char": 1217,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the beginning of the 20th century",
                "start_char": 1276,
                "end_char": 1309,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "1979",
                "start_char": 1342,
                "end_char": 1346,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "democratic",
                "start_char": 1376,
                "end_char": 1386,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Jimmy Carter",
                "start_char": 1397,
                "end_char": 1409,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 1415,
                "end_char": 1417,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Panama",
                "start_char": 1464,
                "end_char": 1470,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the end of 1999",
                "start_char": 1474,
                "end_char": 1489,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "US-Kongress über Kahlschlag: »Wenn Elon Musk so toll ist, warum ist er heute nicht hier?«",
        "date_raw": "Thu, 13 Mar 2025 13:56:00 +0100",
        "date": "2025-03-13",
        "url": "https://www.spiegel.de/ausland/index.rss",
        "news_url": "https://www.spiegel.de/ausland/us-kongress-ueber-kahlschlag-wenn-elon-musk-so-toll-ist-warum-ist-er-heute-nicht-hier-a-67cfb21a-165d-4891-9cbb-54479c6f436c#ref=rss",
        "subtitle": "Im US-Repräsentantenhaus verlangten die Demokraten Antworten auf Fragen zum Behördenkahlschlag der Trump-Regierung. Doch der wichtigste Verantwortliche erschien nicht. Dem Abgeordneten John Larson platzte der Kragen.",
        "content": "Ein Wutanfall im US-Kongress. Hier, in einem Ausschuss des Repräsentantenhauses, brachten die Demokraten zwei Resolutionen ein. Demnach sollten Elon Musk und seine Behörde für Regierungseffizienz offenlegen müssen, welche Daten sie einsehen – und wofür sie diese nutzen.Die republikanische Seite wehrt sich . Schon im Eingangsstatement hielt der republikanische Ausschussvorsitzende Jason Smith eine Verteidigungsrede.Musk selbst hielt es nicht für nötig, demen Ausschuss Rede und Antwort zu stehen. Einer der Gründe, warum John Larson in seinem Redebeitrag emotional wurde.Aller Zorn half nicht. Die Republikaner halten im Repräsentantenhaus und auch in dem Ausschuss die Mehrheit - und lehnten die Resolutionen ab.",
        "ranked": 18,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1741935606.963687,
        "language": "DE",
        "source": "Spiegel",
        "local_time": "2025-03-14 08:00:06",
        "timezone": "Europe/Berlin",
        "scraping_time": "2025-03-14T07.00.06",
        "en_title": "US Congress on Kahlschlag: \"If Elon Musk is so great, why isn't he here today?\"",
        "en_content": "An anger in the US Congress. Here, in a committee of the House of Representatives, the Democrats introduced two resolutions. According to this, Elon Musk and his government efficiency authority should have to disclose what data they are looking for – and what they use for.The Republican side is fighting. Already in the entry statement, the Republican president Jason Smith held a defence speech.Musk himself did not consider it necessary to answer the committee. One of the reasons why John Larson became emotional in his speech. The Republicans hold the majority in the House of Representatives and also in the Committee - and rejected the resolutions.",
        "en_subtitle": "In the U.S. Representative House, the Democrats demanded answers to questions about the Trump administration's election. But the most important person did not appear. Mr. John Larson burst the collar.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "US",
                "start_char": 0,
                "end_char": 2,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Congress",
                "start_char": 3,
                "end_char": 11,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Kahlschlag",
                "start_char": 15,
                "end_char": 25,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Elon Musk",
                "start_char": 31,
                "end_char": 40,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "today",
                "start_char": 72,
                "end_char": 77,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "U.S.",
                "start_char": 7,
                "end_char": 11,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "House",
                "start_char": 27,
                "end_char": 32,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Democrats",
                "start_char": 38,
                "end_char": 47,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 88,
                "end_char": 93,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "John Larson",
                "start_char": 171,
                "end_char": 182,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "the US",
                "start_char": 12,
                "end_char": 18,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the House of Representatives",
                "start_char": 53,
                "end_char": 81,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Democrats",
                "start_char": 87,
                "end_char": 96,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "two",
                "start_char": 108,
                "end_char": 111,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Elon Musk",
                "start_char": 144,
                "end_char": 153,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Republican",
                "start_char": 277,
                "end_char": 287,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Republican",
                "start_char": 342,
                "end_char": 352,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Jason Smith",
                "start_char": 363,
                "end_char": 374,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "One",
                "start_char": 465,
                "end_char": 468,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "John Larson",
                "start_char": 488,
                "end_char": 499,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Republicans",
                "start_char": 536,
                "end_char": 547,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "the House of Representatives",
                "start_char": 569,
                "end_char": 597,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Committee",
                "start_char": 614,
                "end_char": 623,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Gaza: Uno-Experten werfen Israel sexualisierte Gewalt gegen Palästinenser vor",
        "date_raw": "Thu, 13 Mar 2025 12:33:00 +0100",
        "date": "2025-03-13",
        "url": "https://www.spiegel.de/ausland/index.rss",
        "news_url": "https://www.spiegel.de/ausland/israel-gaza-krieg-uno-experten-werfen-israel-sexualisierte-gewalt-gegen-palaestinenser-vor-a-5f5e2549-3769-40bc-ac32-ca58a5f5bd9d#ref=rss",
        "subtitle": "Die Uno sieht Anzeichen für Völkermord an Palästinensern durch israelische Truppen. Eine Expertenkommission dokumentiert unter anderem sexuelle Übergriffe als Mittel zur Unterdrückung und Kontrolle. Israel spricht von Voreingenommenheit.",
        "content": "Eine Expertenkommission wirft   schwere Menschenrechtsverletzungen mit sexuellen Übergriffen als Mittel zur Unterdrückung und Kontrolle der palästinensischen Bevölkerung vor. Israel weist die Vorwürfe zurück. Die Kommission sei voreingenommen und wende bei Israel absichtlich niedrigere Standards an als bei anderen Akteuren, teilte die israelische Botschaft in  mit.Unter anderem sind in dem Bericht Fälle von sexuellen Übergriffen und Vergewaltigung dokumentiert. Ebenso seien Menschen gezwungen worden, sich öffentlich zu entkleiden. Dies sei auch auf Befehl oder mit stillschweigender Duldung der militärischen oder zivilen Führung geschehen, heißt es darin.Im  seien Gesundheitszentren systematisch zerstört und die Einfuhr von Medikamenten und Material zur Versorgung von Schwangeren und Neugeborenen verhindert worden. Als Folge seien Kinder und Frauen an Komplikationen gestorben. Dies sei ein Verbrechen gegen die Menschlichkeit. Maßnahmen zur Verhinderung von Geburten sei eine der Kategorien »für Völkermord-Handlungen im Römischen Statut und in der Völkermord-Konvention«, heißt es in dem Bericht.»Man kann sich der Schlussfolgerung nicht entziehen, dass Israel sexualisierte und geschlechtsspezifische Gewalt gegen Palästinenser angewendet hat, um sie zu terrorisieren und um ein System der Unterdrückung aufrechtzuerhalten, das ihr Recht auf Selbstbestimmung untergräbt«, teilte Navi Pillay, Vorsitzende der Kommission, in Genf mit.Die Kommission sprach mit Opfern und Zeugen und wertete Foto- und Videomaterial aus. Es geht um Vorgänge während der israelischen Militäreinsätze im Gazastreifen, aber auch im besetzten  und Ostjerusalem seit dem 7. Oktober 2023. Die Kommission hatte im Juni 2024 einen Bericht über Gewalt und Folter bei dem Überfall der Terroristen auf Israel veröffentlicht. Israel reagierte nach Angaben der Kommission nicht auf Anfragen.Der Uno-Menschenrechtsrat setzte das Gremium aus unabhängigen Expertinnen und Experten 2021 ein, um in Israel und den besetzten Gebieten »mutmaßliche Verstöße gegen das humanitäre Völkerrecht« und »gegen die internationalen Menschenrechtsnormen« zu untersuchen. Die Kommission setzt sich dafür ein, dass Israel vor internationalen Gerichten zur Rechenschaft gezogen wird.Israelische Soldaten in Dschenin",
        "ranked": 20,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1741935607.0008228,
        "language": "DE",
        "source": "Spiegel",
        "local_time": "2025-03-14 08:00:07",
        "timezone": "Europe/Berlin",
        "scraping_time": "2025-03-14T07.00.07",
        "en_title": "Gaza: Uno experts throw Israel sexualized violence against Palestinians",
        "en_content": "A commission of experts proposes serious human rights violations with sexual assault as a means of suppressing and controlling the Palestinian population. Israel rejects the accusations. The Commission is biased and deliberately applies lower standards to Israel than to other actors, the Israeli embassy informed, including cases of sexual assault and rape documented in the report. Likewise, people were forced to disband publicly. This may also be done by ordering or tacit declaring the military or civilian leadership, it says. Health centres have been systematically destroyed and the import of drugs and materials for the supply of pregnant women and newborns have been prevented. As a result, children and women had died of complications. This is a crime against humanity. Measures to prevent births are one of the categories \"for genocide treatments in the Rome Statute and in the Genocide Convention\". \"One cannot escape the conclusion that Israel has applied sexualized and gender-specific violence against Palestinians to terrorize them and to maintain a system of oppression undermining their right to self-determination,\" Navi Pillay, President of the Commission, told Geneva.The Commission spoke to victims and witnesses and advertised photographic and video material. It is about operations during Israeli military operations in the Gaza Strip, but also in occupied and eastern Jerusalem since 7 October 2023. In June 2024, the Commission published a report on violence and torture in the raid of the terrorists on Israel. According to the Commission, Israel did not respond to requests.The Uno Human Rights Council set up the panel of independent experts in 2021 to investigate \"mutual violations of international humanitarian law\" and \"against international human rights standards\" in Israel and the occupied territories. The Commission is committed to bringing Israel to account in international courts.Israeli soldiers in Dzhenin",
        "en_subtitle": "The Uno sees signs of genocide on Palestinians by Israeli troops. An expert commission documents, among other things, sexual assaults as means of oppression and control. Israel speaks of bias.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Gaza",
                "start_char": 0,
                "end_char": 4,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 24,
                "end_char": 30,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Palestinians",
                "start_char": 59,
                "end_char": 71,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Uno",
                "start_char": 4,
                "end_char": 7,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Palestinians",
                "start_char": 34,
                "end_char": 46,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 50,
                "end_char": 57,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 170,
                "end_char": 176,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Palestinian",
                "start_char": 131,
                "end_char": 142,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 155,
                "end_char": 161,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Commission",
                "start_char": 191,
                "end_char": 201,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 256,
                "end_char": 262,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 289,
                "end_char": 296,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "the Genocide Convention",
                "start_char": 886,
                "end_char": 909,
                "label": "LAW",
                "info": "Named documents made into laws."
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 951,
                "end_char": 957,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Palestinians",
                "start_char": 1018,
                "end_char": 1030,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Navi Pillay",
                "start_char": 1136,
                "end_char": 1147,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Commission",
                "start_char": 1166,
                "end_char": 1176,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Geneva",
                "start_char": 1183,
                "end_char": 1189,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 1314,
                "end_char": 1321,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "the Gaza Strip",
                "start_char": 1345,
                "end_char": 1359,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Jerusalem",
                "start_char": 1394,
                "end_char": 1403,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "7 October 2023",
                "start_char": 1410,
                "end_char": 1424,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "June 2024",
                "start_char": 1429,
                "end_char": 1438,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Commission",
                "start_char": 1444,
                "end_char": 1454,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 1531,
                "end_char": 1537,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Commission",
                "start_char": 1556,
                "end_char": 1566,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 1568,
                "end_char": 1574,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "The Uno Human Rights Council",
                "start_char": 1603,
                "end_char": 1631,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "2021",
                "start_char": 1675,
                "end_char": 1679,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 1803,
                "end_char": 1809,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Commission",
                "start_char": 1844,
                "end_char": 1854,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 1880,
                "end_char": 1886,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 1922,
                "end_char": 1929,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Dzhenin",
                "start_char": 1942,
                "end_char": 1949,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Ukraine-Krieg: Putin-Berater äußert sich ablehnend zur Waffenruhe – »Moskau will eine langfristige Regelung«",
        "date_raw": "Thu, 13 Mar 2025 13:36:00 +0100",
        "date": "2025-03-13",
        "url": "https://www.spiegel.de/ausland/index.rss",
        "news_url": "https://www.spiegel.de/ausland/russlands-krieg-gegen-die-ukraine-moskau-will-eine-langfristige-regelung-berater-von-wladimir-putin-lehnt-feuerpause-ab-a-ae94720d-a33a-4f63-8b84-eaa805b745f2#ref=rss",
        "subtitle": "Die Regierung in Kyjiw hat dem US-Vorschlag einer 30-tägigen Feuerpause schon zugestimmt. Laut Putins außenpolitischen Sprecher sei diese nur eine »Atempause für die Ukraine«.",
        "content": "Wladimir Putins außenpolitischer Berater Jurij Uschakow hat den US-Vorschlag für eine 30-tägige Waffenruhe in der  kritisiert: »Moskau will keine vorläufige Waffenruhe. Es will eine langfristige Regelung«, sagte er in einem Interview mit dem russischen Staatsfernsehen.Eine Waffenruhe wäre nichts als »eine vorübergehende Atempause für die ukrainischen Soldaten«, sagte Uschakow. Russlands Präsident selbst werde sich »wahrscheinlich« noch am Donnerstag zu dem Thema äußern.Die Ukraine hatte sich zuvor hinter den US-Vorschlag gestellt. »Alles hängt davon ab, ob  einen Waffenstillstand und Ruhe will, oder ob es weiter Menschen töten will«, Die Ukraine habe ihre Position deutlich gemacht, »und heute muss Russland darauf reagieren«, sagte er.Nach Kreml-Angaben haben Uschakow und Donald Trumps Sicherheitsberater Mike Waltz am Mittwoch telefoniert. Demnach sind Unterhändler der  für Gespräche auf dem Weg nach Russland. Um ein Abkommen zu erreichen, müssten die Sanktionen gegen Russland aufgehoben werden, sagte Kremlsprecher Dmitrij Peskow. Weitere Details über mögliche Gespräche gab der Kremlsprecher nicht preis. »Eins nach dem anderen«, sagte Peskow.Das Weiße Haus hatte zuvor angekündigt, dass Trumps Sondergesandter Steve Witkoff in dieser Woche nach Moskau reisen würde.Für den Fall, dass Russland das Angebot einer Waffenruhe ablehnen sollte, hatte US-Außenminister  gesagt, dass dies »höchst bedauerlich« wäre und die Absichten Russlands »deutlich machen« würde.Bei den Gesprächen zwischen den Delegationen der USA und der Ukraine in Saudi-Arabien hatten die USA am Dienstag zugesagt, die zwischenzeitlich gestoppte Militärhilfe für die Ukraine wieder aufzunehmen. , obwohl sich Washington in den vergangenen Wochen von Kyjiw abgewendet und den Positionen des Kreml angenähert hatte.Putins außenpolitischer Berater Jurij Uschakow (am 4. November 2024 im Kreml)",
        "ranked": 19,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1741935607.0148764,
        "language": "DE",
        "source": "Spiegel",
        "local_time": "2025-03-14 08:00:07",
        "timezone": "Europe/Berlin",
        "scraping_time": "2025-03-14T07.00.07",
        "en_title": "Ukraine War: Putin-Berater rejects the ceasefire – \"Moscow wants a long-term rule\"",
        "en_content": "Vladimir Putin's foreign policy advisor Yuri Ushakov has criticized the US proposal for a 30-day ceasefire: \"Moscow does not want a preliminary ceasefire. It wants a long-term regulation,\" he said in an interview with the Russian state television. A ceasefire would be nothing but a temporary breathing pause for the Ukrainian soldiers,\" said Uschakow. Russia’s president himself will “probably” comment on Thursday’s topic. Ukraine had previously put itself behind the US proposal. “Everything depends on whether a ceasefire and peace wants, or whether it wants to kill people,” Ukraine has made its position clear, “and today Russia must react to it,” he said.After Kremlin claims, Uschakow and Donald Trump’s security advisor Mike Waltz have telephoned on Wednesday. Accordingly, under-traders are on the way to Russia for talks. In order to reach an agreement, sanctions against Russia would have to be lifted, said Kremlin spokesman Dmitrij Peskow. The Kremlin spokesperson did not award further details about possible discussions. \"One by one\", said Peskow.The White House had previously announced that Trump's special envoy Steve Witkoff would travel to Moscow this week. In the event that Russia should reject the offer of a ceasefire, U.S. foreign ministers had said that this would be \"highly regrettable\" and that Russia's intentions would \"make clear\". , although Washington had turned away from Kyjiw in recent weeks and approached the positions of the Kremlin.Putin's foreign policy advisor Yuri Uschakow (on 4 November 2024 in the Kremlin)",
        "en_subtitle": "The government in Kyjiw has already agreed to the US proposal for a 30-day fire break. According to Putin's foreign policy spokesman, this is only a \"breath for Ukraine\".",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Putin-Berater",
                "start_char": 13,
                "end_char": 26,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Moscow",
                "start_char": 52,
                "end_char": 58,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Kyjiw",
                "start_char": 18,
                "end_char": 23,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 50,
                "end_char": 52,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "30-day",
                "start_char": 68,
                "end_char": 74,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Putin",
                "start_char": 100,
                "end_char": 105,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 161,
                "end_char": 168,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Vladimir Putin's",
                "start_char": 0,
                "end_char": 16,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Yuri Ushakov",
                "start_char": 40,
                "end_char": 52,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 72,
                "end_char": 74,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "30-day",
                "start_char": 90,
                "end_char": 96,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Moscow",
                "start_char": 109,
                "end_char": 115,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 222,
                "end_char": 229,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Ukrainian",
                "start_char": 317,
                "end_char": 326,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Uschakow",
                "start_char": 343,
                "end_char": 351,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 353,
                "end_char": 359,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Thursday",
                "start_char": 407,
                "end_char": 415,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 425,
                "end_char": 432,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 470,
                "end_char": 472,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 580,
                "end_char": 587,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "today",
                "start_char": 622,
                "end_char": 627,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 628,
                "end_char": 634,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Kremlin",
                "start_char": 668,
                "end_char": 675,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Uschakow",
                "start_char": 684,
                "end_char": 692,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Donald Trump",
                "start_char": 697,
                "end_char": 709,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Mike Waltz",
                "start_char": 729,
                "end_char": 739,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Wednesday",
                "start_char": 759,
                "end_char": 768,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 815,
                "end_char": 821,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 883,
                "end_char": 889,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Kremlin",
                "start_char": 920,
                "end_char": 927,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Dmitrij Peskow",
                "start_char": 938,
                "end_char": 952,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Kremlin",
                "start_char": 958,
                "end_char": 965,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "One",
                "start_char": 1038,
                "end_char": 1041,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Peskow",
                "start_char": 1056,
                "end_char": 1062,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "The White House",
                "start_char": 1063,
                "end_char": 1078,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 1109,
                "end_char": 1114,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Steve Witkoff",
                "start_char": 1131,
                "end_char": 1144,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Moscow",
                "start_char": 1161,
                "end_char": 1167,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "this week",
                "start_char": 1168,
                "end_char": 1177,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 1197,
                "end_char": 1203,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "U.S.",
                "start_char": 1244,
                "end_char": 1248,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 1325,
                "end_char": 1331,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Washington",
                "start_char": 1376,
                "end_char": 1386,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Kyjiw",
                "start_char": 1408,
                "end_char": 1413,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "recent weeks",
                "start_char": 1417,
                "end_char": 1429,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Kremlin",
                "start_char": 1466,
                "end_char": 1473,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Putin",
                "start_char": 1474,
                "end_char": 1479,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Yuri Uschakow",
                "start_char": 1505,
                "end_char": 1518,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "4 November 2024",
                "start_char": 1523,
                "end_char": 1538,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Kremlin",
                "start_char": 1546,
                "end_char": 1553,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Großbritannien: Premier Keir Starmer plant Abschaffung des NHS England",
        "date_raw": "Thu, 13 Mar 2025 15:58:00 +0100",
        "date": "2025-03-13",
        "url": "https://www.spiegel.de/ausland/index.rss",
        "news_url": "https://www.spiegel.de/ausland/britischer-premier-keir-starmer-plant-abschaffung-des-nhs-england-a-9d234b7c-db4d-4900-b911-2eea95333cec#ref=rss",
        "subtitle": "Premier Keir Starmer will Großbritannien »innovativer und effizienter« gestalten. Das Gesundheitssystem soll umstrukturiert, lange Wartezeiten für Patienten abgebaut werden. Dafür sollen etwa 9000 Menschen entlassen werden.",
        "content": "Der britische Premierminister  hat der staatlichen Bürokratie im Vereinigten Königreich eine radikale Schlankheitskur verordnet. Dazu will er die Zahl von Behördenmitarbeitern verringern und staatliche Vorgaben, etwa beim Wohnungsbau, abbauen.Die Körperschaft NHS England werde komplett abgeschafft und ihre Aufgaben würden an das Gesundheitsministerium übertragen, kündigte der Labour-Politiker bei einer Rede an. Dadurch würden überflüssige Doppelstrukturen beseitigt. »Wenn wir das kappen, was heute geschieht, können wir das Geld dorthin stecken, wo es gebraucht wird, nämlich bei der Behandlung«, sagte Starmer zu seinen Plänen.NHS England ist für die Steuerung von Budget, Planung und Tagesgeschäft des Gesundheitsdiensts NHS (National Health Service) im größten britischen Landesteil zuständig und hat nach Angaben der Regierung derzeit 15.300 Mitarbeiter. Das Gesundheitsministerium hat etwa 3300 Mitarbeiter. Etwa die Hälfte aller Arbeitsplätze bei beiden Behörden sollten gestrichen werden, sagte Gesundheitsminister Wes Streeting im Parlament. Dadurch sollen Hunderte Millionen Pfund eingespart werden.Der staatlich finanzierte NHS stellt die weitgehend kostenlose Gesundheitsversorgung aller rechtmäßig in  ansässigen Bewohner sicher und gilt mit mehr als 1,3 Millionen Angestellten als größter Arbeitgeber Europas. In England und Wales müssten Patienten oft monatelang auf einen Arzttermin warten. Zu Jahresbeginn standen mehr als 7 Millionen Menschen auf der Warteliste, knapp 200.000 von ihnen gedulden sich seit mehr als einem Jahr.Auch an anderen Stellen will der Premier den Staat laut eigenen Aussagen verschlanken. Es gebe zu viele Aufsichtsbehörden und Vorgaben für Unternehmen, so der Sozialdemokrat. Die Hürden für neue Wohnungsbauprojekte sollen verringert werden.Das NHS wieder auf Vordermann zu bringen, ist eines der wichtigsten Wahlkampfversprechen von Starmer gewesen. .Keir Starmer hat angekündigt, mehr als 9000 staatliche Stellen zu streichen",
        "ranked": 16,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1741935607.0288932,
        "language": "DE",
        "source": "Spiegel",
        "local_time": "2025-03-14 08:00:07",
        "timezone": "Europe/Berlin",
        "scraping_time": "2025-03-14T07.00.07",
        "en_title": "United Kingdom: Premier Keir Starmer plans to abolish NHS England",
        "en_content": "The British Prime Minister has ordered the state bureaucracy in the United Kingdom a radical slender. To this end, he wants to reduce the number of public authorities and reduce state requirements, such as housing.The NHS England body is completely abolished and its tasks would be transferred to the Ministry of Health, Labour politician announced in a speech. This would eliminate superfluous double structures. \"If we take what is happening today, we can put the money where it is needed, namely when it comes to treatment,\" said Starmer on his plans.NHS England is responsible for managing budget, planning and day-to-day business of the health service NHS (National Health Service) in the largest British part of the country and, according to the government, currently has 15,300 employees. The Ministry of Health has about 3300 employees. About half of all jobs at both authorities should be deleted, Health Minister Wes Streeting said in Parliament. This is intended to save hundreds of millions of pounds.The state-funded NHS ensures the largely free health care of all legally resident residents and with more than 1.3 million employees is considered the largest employer in Europe. In England and Wales patients often have to wait for a doctor's appointment for months. At the beginning of the year more than 7 million people were on the waiting list, nearly 200,000 of them have been patient for more than a year. There are too many supervisory authorities and requirements for companies, according to the S &amp; D. The hurdles for new housing projects are to be reduced.The NHS has been one of Starmer's most important election campaign promises. .Keir Starmer has announced to delete more than 9000 state bodies",
        "en_subtitle": "Premier Keir Starmer wants to make Britain \"innovative and efficient\". The health system is to be restructured, long waiting times for patients to be reduced. For this, about 9,000 people are to be released.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "United Kingdom",
                "start_char": 0,
                "end_char": 14,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Keir Starmer",
                "start_char": 24,
                "end_char": 36,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "NHS England",
                "start_char": 54,
                "end_char": 65,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Keir Starmer",
                "start_char": 8,
                "end_char": 20,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Britain",
                "start_char": 35,
                "end_char": 42,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "about 9,000",
                "start_char": 169,
                "end_char": 180,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "British",
                "start_char": 4,
                "end_char": 11,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "the United Kingdom",
                "start_char": 64,
                "end_char": 82,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the Ministry of Health",
                "start_char": 297,
                "end_char": 319,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Labour",
                "start_char": 321,
                "end_char": 327,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "today",
                "start_char": 444,
                "end_char": 449,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Starmer",
                "start_char": 533,
                "end_char": 540,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "NHS England",
                "start_char": 554,
                "end_char": 565,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "NHS",
                "start_char": 657,
                "end_char": 660,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "National Health Service",
                "start_char": 662,
                "end_char": 685,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "British",
                "start_char": 702,
                "end_char": 709,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "15,300",
                "start_char": 778,
                "end_char": 784,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "The Ministry of Health",
                "start_char": 796,
                "end_char": 818,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "about 3300",
                "start_char": 823,
                "end_char": 833,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "About half",
                "start_char": 845,
                "end_char": 855,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Health",
                "start_char": 907,
                "end_char": 913,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Wes Streeting",
                "start_char": 923,
                "end_char": 936,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Parliament",
                "start_char": 945,
                "end_char": 955,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "hundreds of millions of pounds",
                "start_char": 982,
                "end_char": 1012,
                "label": "MONEY",
                "info": "Monetary values, including unit"
            },
            {
                "word": "NHS",
                "start_char": 1030,
                "end_char": 1033,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "more than 1.3 million",
                "start_char": 1114,
                "end_char": 1135,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Europe",
                "start_char": 1184,
                "end_char": 1190,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "England",
                "start_char": 1195,
                "end_char": 1202,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Wales",
                "start_char": 1207,
                "end_char": 1212,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "months",
                "start_char": 1272,
                "end_char": 1278,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "the beginning of the year",
                "start_char": 1283,
                "end_char": 1308,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "nearly 200,000",
                "start_char": 1362,
                "end_char": 1376,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "more than a year",
                "start_char": 1407,
                "end_char": 1423,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "S &",
                "start_char": 1517,
                "end_char": 1520,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "D.",
                "start_char": 1525,
                "end_char": 1527,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "NHS",
                "start_char": 1587,
                "end_char": 1590,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Starmer",
                "start_char": 1607,
                "end_char": 1614,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Starmer",
                "start_char": 1666,
                "end_char": 1673,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "more than 9000",
                "start_char": 1698,
                "end_char": 1712,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Wladimir Putin lobt Donald Trump für Friedensinitiative – und bleibt bei Frage nach Waffenruhe vage",
        "date_raw": "Thu, 13 Mar 2025 18:04:00 +0100",
        "date": "2025-03-13",
        "url": "https://www.spiegel.de/ausland/index.rss",
        "news_url": "https://www.spiegel.de/ausland/wladimir-putin-lobt-donald-trump-fuer-friedensinitiative-und-bleibt-bei-frage-nach-waffenruhe-vage-a-3fee20ab-3939-4975-b9d9-1e89c87fea9d#ref=rss",
        "subtitle": "Wladimir Putin betont eine grundsätzliche Bereitschaft für eine Waffenruhe. Nach einer baldigen Feuerpause klingen seine Worte aber nicht. Es seien noch viele Fragen zu klären, sagt der russische Machthaber.",
        "content": "Kremlchef Wladimir Putin hat US-Präsident Donald Trump für die Initiative zur Beendigung des Krieges in der  gedankt. Auch  sei einverstanden mit einer Einstellung der Kampfhandlungen, allerdings müsse es um einen dauerhaften Frieden gehen, sagte Putin bei einer Pressekonferenz.Man müsse sich zudem mit den grundlegenden Ursachen des Konfliktes befassen. Der Kreml betonte zudem noch einmal seine Ansprüche auf ukrainisches Gebiet. Die Lage am Boden müsse bei den Verhandlungen berücksichtigt werden, sagten Putin und der neben ihm bei der Pressekonferenz im Kreml sitzende Machthaber von Belarus, Alexander Lukaschenko, übereinstimmend. Zu dem Vorschlag einer 30-tägigen Waffenruhe sagte Putin darüber hinaus, die Frage der ukrainischen Truppen im Gebiet Kursk müsse dafür geklärt werden. Russland ist in dem Gebiet zuletzt offenbar weiter vorgerückt. Das Verteidigungsministerium verkündete am Donnerstag die . Putin deutete zudem an, dass die Ukraine die Waffenruhe zu einem Durchatmen, zur Wiederbewaffnung und Rekrutierung neuer Soldaten nutzen könne, um anschließend weiter Krieg zu führen. Dies sei nicht hinnehmbar.Putin zufolge blieben aktuell auch Fragen zur Kontrolle über die Waffenruhe offen. Russland müsse mit Washington über die Einzelheiten sprechen. Es gebe dabei noch viele Fragen, die diskutiert werden müssten. Am Abend soll Putin mit dem US-Sondergesandten Steve Witkoff zusammenkommen, der am Donnerstag nach  gereist ist.Bei den Gesprächen zwischen den Delegationen der USA und der Ukraine in Saudi-Arabien hatten die USA am Dienstag zugesagt, die zwischenzeitlich gestoppte Militärhilfe für die Ukraine wieder aufzunehmen. , obwohl sich Washington in den vergangenen Wochen von  abgewendet und den Positionen des Kreml angenähert hatte.»Alles hängt davon ab, ob  einen Waffenstillstand und Ruhe will, oder ob es weiter Menschen töten will«, Die Ukraine habe ihre Position deutlich gemacht, »und heute muss Russland darauf reagieren«, sagte er.Für den Fall, dass Russland das Angebot einer Waffenruhe ablehnen sollte, hatte US-Außenminister  gesagt, dass dies »höchst bedauerlich« wäre und die Absichten Russlands »deutlich machen« würde.Russland hatte den Angriffskrieg gegen die Ukraine vor mehr als drei Jahren gestartet. Bislang blieb Moskau bei seinen Maximalforderungen zur Beilegung des Konfliktes.Wladimir Putin hat den Krieg begonnen",
        "ranked": 13,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1741935607.0428772,
        "language": "DE",
        "source": "Spiegel",
        "local_time": "2025-03-14 08:00:07",
        "timezone": "Europe/Berlin",
        "scraping_time": "2025-03-14T07.00.07",
        "en_title": "Vladimir Putin praises Donald Trump for peace initiative – and remains vague on the question of ceasefire",
        "en_content": "Kremlin chief Vladimir Putin thanked US president Donald Trump for the initiative to end the war. We also agree with an attitude of the struggles, but we must be concerned with a lasting peace, Putin said at a press conference. The Kremlin also once again stressed its demands in Ukrainian territory. The situation on the ground had to be taken into account in the negotiations, said Putin and the ruler of Belarus, Alexander Lukashenko, sitting next to him at the press conference in the Kremlin. On the proposal for a 30-day ceasefire, Putin also said that the question of Ukrainian troops in the Kursk area had to be resolved. Russia seems to have moved further in the area. On Thursday, the Ministry of Defence announced that Putin also indicated that Ukraine could use the ceasefire to breathe, rearm and recruit new soldiers to continue war. This is unacceptable. According to Putin, there are currently also questions on the control of the ceasefire. Russia must talk to Washington about the details. There are still many questions to be discussed. In the evening, Putin was to meet with the US Special Envoy Steve Witkoff, who traveled on Thursday.In the talks between the US and Ukraine delegations in Saudi Arabia, the US had promised on Tuesday to resume the temporary military aid for Ukraine. , although Washington had turned off in recent weeks and approached the positions of the Kremlin. “Everything depends on whether a ceasefire and peace wants, or whether it wants to kill more people,” Ukraine has made its position clear, “and today Russia must react to it,” he said.In the event that Russia should reject the offer of a ceasefire, US Foreign Minister had said that this would be “highly regrettable” and that Russia’s intentions would “make clear”. To date, Moscow remained at its maximum demands to resolve the conflict. Vladimir Putin has begun the war",
        "en_subtitle": "Vladimir Putin emphasizes a fundamental willingness for a ceasefire. After a short fire break his words do not sound. There are still many questions to clarify, says the Russian ruler.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Vladimir Putin",
                "start_char": 0,
                "end_char": 14,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Donald Trump",
                "start_char": 23,
                "end_char": 35,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Vladimir Putin",
                "start_char": 0,
                "end_char": 14,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 170,
                "end_char": 177,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Kremlin",
                "start_char": 0,
                "end_char": 7,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Vladimir Putin",
                "start_char": 14,
                "end_char": 28,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 37,
                "end_char": 39,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Donald Trump",
                "start_char": 50,
                "end_char": 62,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Putin",
                "start_char": 194,
                "end_char": 199,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Kremlin",
                "start_char": 232,
                "end_char": 239,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Ukrainian",
                "start_char": 280,
                "end_char": 289,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Putin",
                "start_char": 384,
                "end_char": 389,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Belarus",
                "start_char": 407,
                "end_char": 414,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Alexander Lukashenko",
                "start_char": 416,
                "end_char": 436,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Kremlin",
                "start_char": 489,
                "end_char": 496,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "30-day",
                "start_char": 520,
                "end_char": 526,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Putin",
                "start_char": 538,
                "end_char": 543,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Ukrainian",
                "start_char": 575,
                "end_char": 584,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Kursk",
                "start_char": 599,
                "end_char": 604,
                "label": "PRODUCT",
                "info": "Objects, vehicles, foods, etc. (not services)"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 630,
                "end_char": 636,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Thursday",
                "start_char": 681,
                "end_char": 689,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "the Ministry of Defence",
                "start_char": 691,
                "end_char": 714,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Putin",
                "start_char": 730,
                "end_char": 735,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 756,
                "end_char": 763,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Putin",
                "start_char": 883,
                "end_char": 888,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 958,
                "end_char": 964,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Washington",
                "start_char": 978,
                "end_char": 988,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the evening",
                "start_char": 1059,
                "end_char": 1070,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "Putin",
                "start_char": 1072,
                "end_char": 1077,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 1099,
                "end_char": 1101,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Steve Witkoff",
                "start_char": 1116,
                "end_char": 1129,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Thursday",
                "start_char": 1147,
                "end_char": 1155,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 1181,
                "end_char": 1183,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 1188,
                "end_char": 1195,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Saudi Arabia",
                "start_char": 1211,
                "end_char": 1223,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 1229,
                "end_char": 1231,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Tuesday",
                "start_char": 1248,
                "end_char": 1255,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 1297,
                "end_char": 1304,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Washington",
                "start_char": 1317,
                "end_char": 1327,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "recent weeks",
                "start_char": 1346,
                "end_char": 1358,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Kremlin",
                "start_char": 1395,
                "end_char": 1402,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 1506,
                "end_char": 1513,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "today",
                "start_char": 1548,
                "end_char": 1553,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 1554,
                "end_char": 1560,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 1606,
                "end_char": 1612,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 1653,
                "end_char": 1655,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 1731,
                "end_char": 1737,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Moscow",
                "start_char": 1780,
                "end_char": 1786,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Vladimir Putin",
                "start_char": 1844,
                "end_char": 1858,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Syrien: Übergangspräsident Sharaa unterzeichnet Verfassungserklärung",
        "date_raw": "Thu, 13 Mar 2025 16:36:00 +0100",
        "date": "2025-03-13",
        "url": "https://www.spiegel.de/ausland/index.rss",
        "news_url": "https://www.spiegel.de/ausland/syrien-uebergangspraesident-al-sharaa-unterzeichnet-verfassungserklaerung-a-796556a3-a871-4b28-b3f2-acc403f43ccb#ref=rss",
        "subtitle": "Ahmed al-Sharaa hat ein Dokument unterzeichnet, das den politischen Neubeginn in Syrien regeln soll. Auch Frauenrechte sollen in der für fünf Jahre gültigen Verfassungserklärung festgeschrieben sein.",
        "content": "In Syrien hat Übergangspräsident Ahmed al-Sharaa eine Verfassungserklärung unterzeichnet, die nach seinen Worten den Beginn »einer neuen Geschichte für « einleitet. Man werde Unterdrückung durch Gerechtigkeit ersetzen, so Sharaa. Die Erklärung regelt die fünfjährige Übergangsperiode nach dem Sturz des langjährigen Machthabers Baschar al-Assad.Laut dem Komitee, das für die Ausarbeitung der Übergangsverfassung verantwortlich war, beinhaltet das Dokument Rechte für Frauen sowie Presse- und Meinungsfreiheit. In der Übergangsverfassung seien »soziale, politische und wirtschaftliche Rechte« für Frauen festgeschrieben, erklärte der Sprecher des für die Ausarbeitung der Verfassung zuständigen Komitees, Abdul Hamid al-Awak. Zudem würden darin die »absolute Gewaltenteilung« sowie »Meinungs-, Rede- und Pressefreiheit« garantiert.Die Volksversammlung, die zu einem Drittel vom Präsidenten ernannt werden soll, werde mit der Gesetzgebung beauftragt werden, erklärte al-Awak. Ein Wahlkomitee solle zudem eingerichtet werden, um die Wahl der weiteren Abgeordneten zu beaufsichtigen. In der Übergangsperiode wird laut al-Awak allein der Präsident die Exekutivgewalt ausüben. Grund dafür sei die Notwendigkeit »schneller Handlungen im Umgang mit jeglichen Schwierigkeiten«. Zudem erhalte der Präsident die Befugnis, einen Ausnahmezustand zu verkünden.Sharaa hatte das siebenköpfige Komitee, dem auch zwei Frauen angehörten, Anfang März mit der Ausarbeitung der Verfassungserklärung beauftragt.Kämpfer von Sharaas islamistischer Miliz HTS und mit ihr verbündete Gruppen hatten  Die Islamisten lösten das alte Parlament und die ehemalige Regierungspartei Baath auf und setzten die Verfassung von 2012 außer Kraft.Al-Sharaa in Damaskus: »Unterdrückung durch Gerechtigkeit ersetzen«",
        "ranked": 15,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1741935607.056985,
        "language": "DE",
        "source": "Spiegel",
        "local_time": "2025-03-14 08:00:07",
        "timezone": "Europe/Berlin",
        "scraping_time": "2025-03-14T07.00.07",
        "en_title": "Syria: Transition President Sharaa Signs Declaration of Constitution",
        "en_content": "In Syria, Transitional President Ahmed al-Sharaa has signed a Constitutional Declaration which, according to his words, introduces the beginning of a new history for «. One will replace oppression with justice, says Sharaa. The declaration regulates the five-year transitional period after the overthrow of the long-term ruler Baschar al-Assad.According to the committee responsible for the elaboration of the transitional Constitution, the document contains rights for women as well as freedom of press and opinion. \"social, political and economic rights\" for women were defined in the Transitional Constitution, the spokesman of the Committee responsible for the preparation of the Constitution, Abdul Hamid al-Awak. In addition, the \"absolute division of powers\" and \"freedom of opinion, speech and press\" would be guaranteed.The People's Assembly, which is to be appointed by the President for a third, will be entrusted with the legislation, al-Awak said. An electoral committee should also be set up to supervise the election of other Members. In the transitional period, according to al-Awak, the president alone will exercise executive power. The reason for this is the necessity of “fast actions in dealing with any difficulties”. In addition, the President has the power to announce an exceptional state.Sharaa had appointed the seven-member committee, which also belonged to two women, to prepare the Constitutional Declaration in early March. The Islamists dismantled the old parliament and the former governmental party Baath and put the 2012 constitution out of force.Al-Sharaa in Damascus: \"Replace the suppression of justice\"",
        "en_subtitle": "Ahmed al-Sharaa has signed a document to regulate the political restart in Syria. Women's rights should also be specified in the Constitutional Declaration valid for five years.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Syria",
                "start_char": 0,
                "end_char": 5,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Sharaa Signs Declaration of Constitution",
                "start_char": 28,
                "end_char": 68,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Ahmed al-Sharaa",
                "start_char": 0,
                "end_char": 15,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Syria",
                "start_char": 75,
                "end_char": 80,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the Constitutional Declaration",
                "start_char": 125,
                "end_char": 155,
                "label": "LAW",
                "info": "Named documents made into laws."
            },
            {
                "word": "five years",
                "start_char": 166,
                "end_char": 176,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Syria",
                "start_char": 3,
                "end_char": 8,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Transitional",
                "start_char": 10,
                "end_char": 22,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Ahmed al-Sharaa",
                "start_char": 33,
                "end_char": 48,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "a Constitutional Declaration",
                "start_char": 60,
                "end_char": 88,
                "label": "LAW",
                "info": "Named documents made into laws."
            },
            {
                "word": "One",
                "start_char": 169,
                "end_char": 172,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Sharaa",
                "start_char": 216,
                "end_char": 222,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "five-year",
                "start_char": 254,
                "end_char": 263,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Baschar al-Assad",
                "start_char": 327,
                "end_char": 343,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the transitional Constitution",
                "start_char": 406,
                "end_char": 435,
                "label": "LAW",
                "info": "Named documents made into laws."
            },
            {
                "word": "the Transitional Constitution",
                "start_char": 583,
                "end_char": 612,
                "label": "LAW",
                "info": "Named documents made into laws."
            },
            {
                "word": "the Committee responsible for the preparation of the",
                "start_char": 631,
                "end_char": 683,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Constitution",
                "start_char": 684,
                "end_char": 696,
                "label": "LAW",
                "info": "Named documents made into laws."
            },
            {
                "word": "Abdul Hamid al-Awak",
                "start_char": 698,
                "end_char": 717,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "The People's Assembly",
                "start_char": 829,
                "end_char": 850,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "third",
                "start_char": 900,
                "end_char": 905,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "al-Awak",
                "start_char": 947,
                "end_char": 954,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "al-Awak",
                "start_char": 1091,
                "end_char": 1098,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Sharaa",
                "start_char": 1314,
                "end_char": 1320,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "seven",
                "start_char": 1339,
                "end_char": 1344,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "two",
                "start_char": 1386,
                "end_char": 1389,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "the Constitutional Declaration",
                "start_char": 1408,
                "end_char": 1438,
                "label": "LAW",
                "info": "Named documents made into laws."
            },
            {
                "word": "early March",
                "start_char": 1442,
                "end_char": 1453,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Islamists",
                "start_char": 1459,
                "end_char": 1468,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Baath",
                "start_char": 1533,
                "end_char": 1538,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "2012",
                "start_char": 1551,
                "end_char": 1555,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Al-Sharaa",
                "start_char": 1582,
                "end_char": 1591,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Damascus",
                "start_char": 1595,
                "end_char": 1603,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Bergkarabach: Armenien und Aserbaidschan einigen sich auf Friedensabkommen",
        "date_raw": "Thu, 13 Mar 2025 16:48:00 +0100",
        "date": "2025-03-13",
        "url": "https://www.spiegel.de/ausland/index.rss",
        "news_url": "https://www.spiegel.de/ausland/armenien-und-aserbaidschan-einigen-sich-auf-friedensabkommen-a-6d17c5bf-8a6b-4485-9787-3a964a2e9ff2#ref=rss",
        "subtitle": "Die Regierungen in Baku und Jerewan stehen offenbar vor einer Beendigung des Bergkarabach-Konflikts. Beiden Seiten zufolge akzeptierte Armenien zwei noch offene Vorschläge Aserbaidschans.",
        "content": "Im jahrzehntelangen Konflikt zwischen  und  haben sich die beiden Ex-Sowjetrepubliken auf ein Friedensabkommen geeinigt. »Der Verhandlungsprozess über den Text des Friedensabkommens mit Armenien ist abgeschlossen«, sagte der aserbaidschanische Außenminister Jeyhun Bayramow vor Reportern. Vom armenischen Außenministerium hieß es, das Abkommen sei »zur Unterzeichnung bereit«.Angaben beider Seiten zufolge akzeptierte Armenien die Vorschläge Aserbaidschans zu zwei Punkten des Friedensabkommens, für die bislang noch kein Kompromiss gefunden worden war.Armenien und Aserbaidschan führten in den vergangenen Jahrzehnten zwei Kriege gegeneinander über die Kontrolle der Region . 2023 brachte Aserbaidschan in einer groß angelegten Militäroffensive die mehrheitlich von ethnischen Armeniern bewohnte Region Bergkarabach unter seine Kontrolle. Die seit Jahrzehnten umstrittene Region gehört völkerrechtlich zu Aserbaidschan. Der Militäreinsatz löste die Flucht der .Mit der Eroberung Bergkarabachs endeten jedoch nicht . Armenien berichtete im Februar von vier Soldaten, die bei einem aserbaidschanischen Angriff im Grenzgebiet beider Staaten getötet worden seien. Aserbaidschan wiederum erklärte, armenische Truppen hätten ein Dorf im Nordosten des Landes angegriffen.Der armenische Regierungschef Nikol Paschinjan und der aserbaidschanische Staatschef Ilham Alijew hatten ursprünglich in Aussicht gestellt, bis Ende 2023 einen Friedensvertrag zu unterzeichnen.Paschinjan sagte am Donnerstag, dass nach der Unterzeichnung des Abkommens keine Streitkräfte aus Drittländern mehr an der Grenze stationiert sein werden. hatte zuletzt angekündigt, seine Militärpräsenz in der Kaukasusregion zu beenden. Über einen konkreten Zeitplan für den Abzug wurde zunächst nichts bekannt. Russlands Rolle in dem Konflikt ist umstritten. Russische Soldaten hatten seit 2020 in der Region Stellung bezogen, nach Darstellung des Kreml, um ein erneutes Aufflammen der Gewalt zu verhindern. Bei dem Vorstoß der aserbaidschanischen Armee schauten die russischen Truppen jedoch tatenlos zu.Der armenische Regierungschef Nikol Paschinjan",
        "ranked": 14,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1741935607.0719945,
        "language": "DE",
        "source": "Spiegel",
        "local_time": "2025-03-14 08:00:07",
        "timezone": "Europe/Berlin",
        "scraping_time": "2025-03-14T07.00.07",
        "en_title": "Bergkarabach: Armenia and Azerbaijan agree on peace agreements",
        "en_content": "In the decades of conflict, the two ex-Soviet republics agreed on a peace agreement. \"The negotiation process on the text of the peace agreement with Armenia has been completed\", said Azerbaijani Foreign Minister Jeyhun Bayramow before reporters. From the Armenian Ministry of Foreign Affairs it was said that the agreement was \"willing to sign\".According to both sides, Armenia accepted the proposals of Azerbaijan to two points of the peace agreement, for which no compromise had yet been found.Armenia and Azerbaijan led in recent decades two wars against the control of the region. The region, which has been controversial for decades, is part of Azerbaijan in international law. In February, Armenia reported four soldiers killed in an Azerbaijani attack in the border area of both states. Azerbaijan, in turn, declared that Armenian troops had attacked a village in the north-east of the country.The Armenian head of government Nikol Paschinjan and the Azerbaijani head of state Ilham Alijew had originally planned to sign a peace treaty by the end of 2023.Paschinjan said on Thursday that after the signing of the agreement no armed forces from third countries will be stationed at the border. had recently announced to end his military presence in the Caucasus region. Nothing was first known about a specific timetable for deduction. Russia's role in the conflict is controversial. Russian soldiers had been in the region since 2020, following the presentation of the Kremlin, in order to prevent a renewed flaming of violence. However, the Russian troops looked at the advance of the Azerbaijani army without action.",
        "en_subtitle": "The governments in Baku and Yerevan are apparently facing an end to the Bergkarabach conflict. On the other hand, Armenia accepted two still open proposals from Azerbaijan.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Bergkarabach",
                "start_char": 0,
                "end_char": 12,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Armenia",
                "start_char": 14,
                "end_char": 21,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Azerbaijan",
                "start_char": 26,
                "end_char": 36,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Baku",
                "start_char": 19,
                "end_char": 23,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Yerevan",
                "start_char": 28,
                "end_char": 35,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the Bergkarabach conflict",
                "start_char": 68,
                "end_char": 93,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Armenia",
                "start_char": 114,
                "end_char": 121,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "two",
                "start_char": 131,
                "end_char": 134,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Azerbaijan",
                "start_char": 161,
                "end_char": 171,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "the decades",
                "start_char": 3,
                "end_char": 14,
                "label": "DATE",
