[
    {
        "title": "Ukraine-Krieg: Wolodymyr Selenskyj fordert von USA stärkeren Druck auf Russland",
        "date_raw": "Sat, 29 Mar 2025 21:46:00 +0100",
        "date": "2025-03-29",
        "url": "https://www.spiegel.de/ausland/index.rss",
        "news_url": "https://www.spiegel.de/ausland/ukraine-krieg-selenskyj-fordert-von-usa-staerkeren-druck-auf-russland-a-0e9ca586-7815-4fcf-98cc-375eeac7371d#ref=rss",
        "subtitle": "Ungeachtet der US-Initiative für einen Waffenstillstand setzt Russland seine Drohnenangriffe auf die Ukraine fort. Deren Präsident Selenskyj fordert deshalb »echten Druck« auf Moskau, auch durch eine Verschärfung der Sanktionen.",
        "content": "Der ukrainische Präsident  hat mehr Druck auf  gefordert, um  zur Zustimmung zu einer bedingungslosen Waffenruhe zu bewegen. »Der amerikanische Vorschlag für eine bedingungslose Waffenruhe liegt nun schon zu lange auf dem Tisch, ohne dass Russland angemessen darauf reagiert hätte«, sagte Selenskyj in seiner in  verbreiteten allabendlichen Videobotschaft.»Es könnte bereits eine Waffenruhe geben, wenn echter Druck auf Russland ausgeübt würde«, fügte er hinzu. Er dankte den Ländern, »die das verstehen« und den Druck auf den Kreml durch Sanktionen erhöht hätten.Allein in der Nacht zum Samstag habe es mehr als 172 Drohnenangriffe auf das Land gegeben, unter anderem in der Großstadt Dnipro, wo vier Menschen starben und 24 weitere verletzt wurden, in den Regionen Charkiw und Sumy.»Faktisch täglich gibt es jetzt solche massiven Schläge mit Drohnen und Raketengefahr«, sagte Selenskyj. Das seien Angriffe nicht nur auf die Menschen in der Ukraine, sondern auch gegen die internationalen Anstrengungen, diesen Krieg mit diplomatischen Mitteln zu beenden. »Wir erwarten eine ernsthafte Reaktion«, betonte er. »Russland muss man zum Frieden zwingen, nur Zwang hilft.«Anders als die Ukraine hatte Russland einer von den USA am 11. März vorgeschlagenen Waffenruhe für 30 Tage zu Wasser, zu Land und in der Luft nicht zugestimmt. Kremlchef  hatte sein Einverständnis dazu an zahlreiche Bedingungen geknüpft, darunter der rechtlich bindende Verzicht der Ukraine auf eine Nato-Mitgliedschaft und auf die von Russland annektierten Gebiete. Das wiederum lehnt Kyjiw ab.Auch eine unter US-Vermittlung von Russland und der Ukraine befürwortete Feuerpause für gegenseitige Angriffe gegen die Energieinfrastruktur hält bisher nicht. Täglich werfen sich Kyjiw und Moskau Verstöße dagegen vor und listen Schäden an Energieobjekten auf. Russland führt seinen Angriffskrieg gegen die Ukraine seit mehr als drei Jahren.Der ukrainische Präsident Wolodymyr Selenskyj",
        "ranked": 1,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1743289209.1832852,
        "language": "DE",
        "source": "Spiegel",
        "local_time": "2025-03-30 00:00:09",
        "timezone": "Europe/Berlin",
        "scraping_time": "2025-03-29T23.00.09",
        "en_title": "Ukraine War: Wolodymyr Selenskyj demands stronger pressure on Russia from USA",
        "en_content": "The Ukrainian President has called for more pressure to move to an unconditional ceasefire. \"The American proposal for an unconditional ceasefire has been on the table for too long without Russia having responded appropriately,\" said Selenskyj in his widespread all-night video message. \"There could be a ceasefire if genuine pressure was exerted on Russia,\" he added. He thanked the countries that \"understand\" and increased the pressure on the Kremlin by sanctions.Every night on Saturday there were more than 172 drone attacks on the country, including in the city of Dnipro, where four people died and 24 others were injured, in the regions of Charkiw and Sumy. \"Factually, there are such massive blows with drones and rockets,\" said Selenskyj. These are attacks not only on people in Ukraine, but also against international efforts to end this war with diplomatic means. \"We expect a serious reaction\", he stressed. \"Russia must be forced to peace, only compulsion helps. «Other than Ukraine, Russia had one of the USA on the 11th March proposed ceasefire for 30 days to water, land and air. Kremlin chief had agreed to numerous conditions, including the legally binding waiver of Ukraine to Nato membership and the territories annexed by Russia. Kyjiw also rejects this.A fire break advocated by the U.S. government of Russia and Ukraine for mutual attacks against the energy infrastructure has not yet stopped. Every day Kyjiw and Moscow are violating and listing damage to energy objects. Russia has been fighting Ukraine for more than three years.The Ukrainian President Wolodymyr Selenskyj",
        "en_subtitle": "Notwithstanding the US ceasefire initiative, Russia continues its drone attacks on Ukraine. Their President Selenskyj therefore calls for \"real pressure\" on Moscow, also by tightening sanctions.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 0,
                "end_char": 7,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 62,
                "end_char": 68,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "USA",
                "start_char": 74,
                "end_char": 77,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "US",
                "start_char": 20,
                "end_char": 22,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 45,
                "end_char": 51,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 83,
                "end_char": 90,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Moscow",
                "start_char": 157,
                "end_char": 163,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Ukrainian",
                "start_char": 4,
                "end_char": 13,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "American",
                "start_char": 97,
                "end_char": 105,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 189,
                "end_char": 195,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "all-night",
                "start_char": 262,
                "end_char": 271,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 350,
                "end_char": 356,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Kremlin",
                "start_char": 446,
                "end_char": 453,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Every night",
                "start_char": 467,
                "end_char": 478,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "Saturday",
                "start_char": 482,
                "end_char": 490,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "more than 172",
                "start_char": 502,
                "end_char": 515,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Dnipro",
                "start_char": 571,
                "end_char": 577,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "four",
                "start_char": 585,
                "end_char": 589,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "24",
                "start_char": 606,
                "end_char": 608,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Charkiw",
                "start_char": 648,
                "end_char": 655,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 789,
                "end_char": 796,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 922,
                "end_char": 928,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 989,
                "end_char": 996,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 998,
                "end_char": 1004,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "one",
                "start_char": 1009,
                "end_char": 1012,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "the 11th March",
                "start_char": 1027,
                "end_char": 1041,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "30 days",
                "start_char": 1065,
                "end_char": 1072,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Kremlin",
                "start_char": 1097,
                "end_char": 1104,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 1186,
                "end_char": 1193,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Nato",
                "start_char": 1197,
                "end_char": 1201,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 1244,
                "end_char": 1250,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Kyjiw",
                "start_char": 1252,
                "end_char": 1257,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "U.S.",
                "start_char": 1306,
                "end_char": 1310,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 1325,
                "end_char": 1331,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 1336,
                "end_char": 1343,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Kyjiw",
                "start_char": 1428,
                "end_char": 1433,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Moscow",
                "start_char": 1438,
                "end_char": 1444,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 1497,
                "end_char": 1503,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 1522,
                "end_char": 1529,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "more than three years",
                "start_char": 1534,
                "end_char": 1555,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Ukrainian",
                "start_char": 1560,
                "end_char": 1569,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Wolodymyr Selenskyj",
                "start_char": 1580,
                "end_char": 1599,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "J.D. Vance auf Grönland: Drei Stunden Eiszeit",
        "date_raw": "Sat, 29 Mar 2025 06:49:00 +0100",
        "date": "2025-03-29",
        "url": "https://www.spiegel.de/ausland/index.rss",
        "news_url": "https://www.spiegel.de/ausland/j-d-vance-auf-groenland-drei-stunden-eiszeit-a-882c5ae7-b01e-4c0d-a704-03169082a1ff#ref=rss",
        "subtitle": "Bei seinem Besuch auf Grönland beschimpft J.D. Vance erneut Dänemark. Dann versucht der US-Vizepräsident, um die Einheimischen zu werben. Aber die bekommt er gar nicht zu sehen.",
        "content": "J.D. Vance im ewigen Eis: »Es ist arschkalt hier«",
        "ranked": 16,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1743289209.2545125,
        "language": "DE",
        "source": "Spiegel",
        "local_time": "2025-03-30 00:00:09",
        "timezone": "Europe/Berlin",
        "scraping_time": "2025-03-29T23.00.09",
        "en_title": "J.D. Vance on Greenland: Three hours of ice age",
        "en_content": "J.D. Vance in Eternal Ice: \"It's ashamed here\"",
        "en_subtitle": "During his visit to Greenland, J.D. Vance again invokes Denmark. Then the U.S. Vice President tries to promote the locals. But he doesn't get to see it.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "J.D. Vance",
                "start_char": 0,
                "end_char": 10,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Greenland",
                "start_char": 14,
                "end_char": 23,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Three hours",
                "start_char": 25,
                "end_char": 36,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Greenland",
                "start_char": 20,
                "end_char": 29,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "J.D. Vance",
                "start_char": 31,
                "end_char": 41,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Denmark",
                "start_char": 56,
                "end_char": 63,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "U.S.",
                "start_char": 74,
                "end_char": 78,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "J.D. Vance",
                "start_char": 0,
                "end_char": 10,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Israel fliegt wieder Angriffe auf den Süden Beiruts",
        "date_raw": "Fri, 28 Mar 2025 22:41:00 +0100",
        "date": "2025-03-28",
        "url": "https://www.spiegel.de/ausland/index.rss",
        "news_url": "https://www.spiegel.de/ausland/erstmals-seit-waffenruhe-israel-fliegt-wieder-angriffe-auf-den-sueden-beiruts-a-0a1a655d-9ae8-48b8-8e4e-59da50766b9c#ref=rss",
        "subtitle": "Nach vier Monaten Feuerpause greift die israelische Armee wieder Ziele nahe Libanons Hauptstadt an. Unter den Opfern sollen auch Kinder sein. Israels Staatschef Netanyahu droht mit weiteren Militärschlägen.",
        "content": " setzt die Angriffe auf den  fort. Erstmal seit Inkrafttreten der Waffenruhe mit der libanesischen -Miliz hat die israelische Armee wieder Kampfflugzeuge in den Süden Beiruts geschickt. Nach Angaben der staatlichen libanesischen Nachrichtenagentur ANI kamen bei dem Luftangriff drei Menschen ums Leben, 18 weitere wurden verletzt, darunter drei Kinder.Die Flugzeuge griffen laut ANI am Freitag das dichtbesiedelte Viertel Hadath an. Zuvor hatte die israelische Armee die Bewohnerinnen und Bewohner aufgerufen, die Gegend rund um »Einrichtungen der Hisbollah-Miliz« zu verlassen. Daraufhin war Panik ausgebrochen, wie Korrespondenten der Nachrichtenagentur AFP schildern. Eltern seien zu den Schulen gehastet, um ihre Kinder abzuholen. Auf den Straßen, die aus der Stadt herausführten, hätten sich lange Staus gebildet.Dem Angriff war am Freitagmorgen nach Angaben des israelischen Militärs ein Raketenangriff auf Israel vorangegangen. Die Streitkräfte hätten »zwei Projektile« als libanesisch identifiziert. Eines sei abgefangen worden, das zweite im Libanon selbst niedergegangen. Die Hisbollah bestritt, für die Raketenangriffe verantwortlich zu sein.Der israelische Regierungschef Benjamin Netanyahu drohte mit weiteren Angriffen »überall im Libanon«, um gegen Bedrohungen für sein Land vorzugehen. »Wir werden keinen Beschuss unserer Gemeinden zulassen«, erklärte er.Am vergangenen Wochenende hatte es zum ersten Mal seit dem Beginn der Waffenruhe am 27. November wieder Raketenbeschuss aus dem Libanon auf Israel gegeben. Israel nahm daraufhin seine Luftangriffe auf Ziele im Libanon wieder auf. Bei Angriffen am Donnerstag, die nach israelischen Angaben Hisbollah-Kämpfern gegolten hatten, waren laut den libanesischen Behörden sechs Menschen getötet worden.Auch im nahe an der Grenze gelegenen libanesischen Dorf Khiam stieg am Freitag Rauch auf. Zudem berichtete ANI unter anderem von Artilleriefeuer in der Nähe von Nakura, dem Sitz der UN-Friedensmission für den Libanon (Unifil).Der libanesische Ministerpräsident Nawaf Salam forderte den Chef der libanesischen Armee, Rodolphe Hajkal, dazu auf, die Verantwortlichen für die Raketenangriffe auf Israel schnell dingfest zu machen. Er betonte, die Armee müsse die Entwaffnung militanter Gruppen entsprechend des Waffenruheabkommens weiter durchsetzen. Nur der Staat dürfe Waffen besitzen. Die israelischen Angriffe auf den Süden Beiruts seien eine »gefährliche Eskalation«, erklärte er. Sie würden Zivilisten in Wohngebieten mit Schulen und Universitäten treffen.Unmittelbar nach dem Beginn des Gazakriegs, der durch den Angriff der islamistischen Palästinenserorganisation  auf Israel im Oktober 2023 ausgelöst wurde, hatte die Hisbollah-Miliz mit verstärktem Raketenbeschuss auf Israel begonnen. In der Folge flohen rund 60.000 Menschen aus dem Norden Israels. Nur ein kleiner Teil von ihnen kehrte seit dem Inkrafttreten der Waffenruhe zurück. Auf der libanesischen Seite wurden rund eine Million Menschen durch die Kämpfe aus dem Süden des Landes vertrieben.Beiruter Vortort Dahieh: Rauch nach israelischem LuftangriffAufräumarbeiten im Süden Beiruts",
        "ranked": 18,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1743289209.2953956,
        "language": "DE",
        "source": "Spiegel",
        "local_time": "2025-03-30 00:00:09",
        "timezone": "Europe/Berlin",
        "scraping_time": "2025-03-29T23.00.09",
        "en_title": "Israel is flying again attacks on the South of Beirut",
        "en_content": "continues the attacks. For the first time since the entry into force of the ceasefire with the Lebanese military, the Israeli army has again sent fighter planes to the south of Beirut. According to the state-owned Lebanese news agency ANI, three people died in the air raid, 18 others were injured, including three children. According to ANI, the aircraft attacked the densely populated Hadath area on Friday. Previously, the Israeli army had called on the residents to leave the area around \"Hezbollah military facilities\". Then panic had broken out, as correspondents of the AFP news agency described. Parents were hated to the schools to pick up their children. On the streets that led out of the city, long traffic jams would have been formed. On Friday morning, according to the Israeli military, the attack had preceded a rocket attack on Israel. The armed forces had identified \"two projectiles\" as Lebanese. One thing has been intercepted, the second in Lebanon itself. Hezbollah fought to be responsible for the rocket attacks.The Israeli head of government, Benjamin Netanyahu, threatened with further attacks \"all in Lebanon\" to combat threats to his country. \"We will not allow a bullet in our communities,\" he said. Last weekend it had been for the first time since the beginning of the ceasefire on 27th. In November, again, rocket bombs from Lebanon were given to Israel. Israel then resumed its air raids on targets in Lebanon. Six people were killed in attacks on Thursday, which had settled according to Israeli claims by Hezbollah fighters, according to the Lebanese authorities. ANI also reported, among other things, artillery fires near Nakura, the seat of the UN peace mission for Lebanon (Unifil).The Lebanese Prime Minister Nawaf Salam called on the head of the Lebanese army, Rodolphe Hajkal, to make the responsible for the rocket attacks on Israel quickly dingfest. He stressed that the army must continue to enforce the disarmament of militant groups according to the ceasefire agreement. Only the state can possess weapons. The Israeli attacks on the south of Beirut are a \"dangerous escalation\", he explained. They would meet civilians in residential areas with schools and universities.Immediately after the beginning of the Gaza war, which was triggered by the attack by the Islamist Palestinian organization on Israel in October 2023, the Hezbollah militia had begun with increased missile bombing on Israel. As a result, around 60,000 people fled from the north of Israel. Only a small part of them returned since the entry into force of the ceasefire. On the Lebanese side, around one million people were driven by the fights from the south of the country. Beirut suburb Dahieh: Smoke after Israeli air raidSpacing work in the south of Beirut",
        "en_subtitle": "After four months of fire break, the Israeli army again attacks targets near Lebanon's capital. Among the victims should also be children. Israel's head of state Netanyahu is threatening with further military attacks.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "South",
                "start_char": 38,
                "end_char": 43,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Beirut",
                "start_char": 47,
                "end_char": 53,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "four months",
                "start_char": 6,
                "end_char": 17,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 37,
                "end_char": 44,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Lebanon",
                "start_char": 77,
                "end_char": 84,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 139,
                "end_char": 145,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Netanyahu",
                "start_char": 162,
                "end_char": 171,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "first",
                "start_char": 31,
                "end_char": 36,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Lebanese",
                "start_char": 95,
                "end_char": 103,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 118,
                "end_char": 125,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Beirut",
                "start_char": 177,
                "end_char": 183,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Lebanese",
                "start_char": 214,
                "end_char": 222,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "ANI",
                "start_char": 235,
                "end_char": 238,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "three",
                "start_char": 240,
                "end_char": 245,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "18",
                "start_char": 275,
                "end_char": 277,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "three",
                "start_char": 309,
                "end_char": 314,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "ANI",
                "start_char": 338,
                "end_char": 341,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Hadath",
                "start_char": 387,
                "end_char": 393,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Friday",
                "start_char": 402,
                "end_char": 408,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 426,
                "end_char": 433,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Hezbollah",
                "start_char": 493,
                "end_char": 502,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "AFP",
                "start_char": 577,
                "end_char": 580,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Friday",
                "start_char": 751,
                "end_char": 757,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "morning",
                "start_char": 758,
                "end_char": 765,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 784,
                "end_char": 791,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 845,
                "end_char": 851,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "two",
                "start_char": 886,
                "end_char": 889,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Lebanese",
                "start_char": 906,
                "end_char": 914,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "One",
                "start_char": 916,
                "end_char": 919,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "second",
                "start_char": 952,
                "end_char": 958,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Lebanon",
                "start_char": 962,
                "end_char": 969,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Hezbollah",
                "start_char": 978,
                "end_char": 987,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 1040,
                "end_char": 1047,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Benjamin Netanyahu",
                "start_char": 1068,
                "end_char": 1086,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Lebanon",
                "start_char": 1128,
                "end_char": 1135,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Last weekend",
                "start_char": 1229,
                "end_char": 1241,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 1262,
                "end_char": 1267,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "27th",
                "start_char": 1313,
                "end_char": 1317,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "November",
                "start_char": 1322,
                "end_char": 1330,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Lebanon",
                "start_char": 1357,
                "end_char": 1364,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 1379,
                "end_char": 1385,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 1387,
                "end_char": 1393,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Lebanon",
                "start_char": 1435,
                "end_char": 1442,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Six",
                "start_char": 1444,
                "end_char": 1447,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Thursday",
                "start_char": 1481,
                "end_char": 1489,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 1522,
                "end_char": 1529,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Hezbollah",
                "start_char": 1540,
                "end_char": 1549,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Lebanese",
                "start_char": 1577,
                "end_char": 1585,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "ANI",
                "start_char": 1599,
                "end_char": 1602,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Nakura",
                "start_char": 1659,
                "end_char": 1665,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "UN",
                "start_char": 1683,
                "end_char": 1685,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Lebanon",
                "start_char": 1704,
                "end_char": 1711,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Lebanese",
                "start_char": 1725,
                "end_char": 1733,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Nawaf Salam",
                "start_char": 1749,
                "end_char": 1760,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Lebanese",
                "start_char": 1787,
                "end_char": 1795,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Rodolphe Hajkal",
                "start_char": 1802,
                "end_char": 1817,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 1869,
                "end_char": 1875,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 2058,
                "end_char": 2065,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Beirut",
                "start_char": 2090,
                "end_char": 2096,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the Gaza war",
                "start_char": 2253,
                "end_char": 2265,
                "label": "EVENT",
                "info": "Named hurricanes, battles, wars, sports events, etc."
            },
            {
                "word": "Islamist",
                "start_char": 2308,
                "end_char": 2316,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Palestinian",
                "start_char": 2317,
                "end_char": 2328,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 2345,
                "end_char": 2351,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "October 2023",
                "start_char": 2355,
                "end_char": 2367,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Hezbollah",
                "start_char": 2373,
                "end_char": 2382,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 2435,
                "end_char": 2441,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "around 60,000",
                "start_char": 2456,
                "end_char": 2469,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 2500,
                "end_char": 2506,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Lebanese",
                "start_char": 2595,
                "end_char": 2603,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "around one million",
                "start_char": 2610,
                "end_char": 2628,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Beirut",
                "start_char": 2693,
                "end_char": 2699,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 2727,
                "end_char": 2734,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Beirut",
                "start_char": 2772,
                "end_char": 2778,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Donald Trump: US-Präsident schlägt versöhnliche Töne gegenüber Kanada an",
        "date_raw": "Sat, 29 Mar 2025 03:12:00 +0100",
        "date": "2025-03-29",
        "url": "https://www.spiegel.de/ausland/index.rss",
        "news_url": "https://www.spiegel.de/ausland/donald-trump-schlaegt-versoehnliche-toene-gegenueber-kanada-an-a-cadc3d14-5ef1-4ad1-b86d-d100db5737a7#ref=rss",
        "subtitle": "Donald Trump hat einen Handelsstreit mit Kanada angezettelt. Jetzt gab es ein erstes Gespräch zwischen dem US-Präsidenten und dem neuen Regierungschef in Ottawa. »Wir sind uns in vielen Dingen einig«, erklärte Trump später.",
        "content": "US-Präsident hat erstmals mit dem neuen kanadischen Regierungschef gesprochen und ein Treffen direkt nach den Wahlen inangekündigt. Trump nannte Mark Carney in einem Post auf seiner Plattform Truth Social dabei auch korrekt Premierminister. Dessen Vorgänger  hatte er meist abwertend als Gouverneur bezeichnet. Damit wollte Trump auch deutlich machen, dass er Kanada gern als 51. Bundesstaat der USA sehen würde.»Es war ein äußerst produktives Gespräch, wir sind uns in vielen Dingen einig und werden uns unmittelbar nach den bevorstehenden Wahlen in Kanada treffen«, schrieb Trump. Die Wahlen sollen am 28. April stattfinden. Bei den Gesprächen mit Kanada soll es um Politik und Wirtschaft gehen und dazu führen, dass es für beide Länder gut sei, schrieb Trump weiter. Wie andere Länder ist Kanada von den zusätzlichen Autozöllen der USA ab 3. April betroffen.Die Wahl in Kanada ist noch keineswegs entschieden. Carney hatte am 14. März für die Liberale Partei die Nachfolge von Premierminister Justin Trudeau angetreten, der Anfang Januar angesichts schlechter Umfragewerte seinen Rücktritt angekündigt hatte. Hatte es zunächst nach einem klaren Wahlsieg der Konservativen ausgesehen, legten die Liberalen angesichts der aggressiven Politik Trumps wieder deutlich zu, sodass sich Carney nun Chancen auf einen Wahlsieg ausrechnen kann.Auch Carney nannte das Gespräch mit Trump über die Beziehungen der beiden Länder »sehr konstruktiv«. Er habe aber auch klargemacht, dass Kanada auf die neuen Zölle, die Trump ab dem 2. April einführen will, mit Gegenmaßnahmen reagieren werde.Auf die Frage eines Journalisten später im Weißen Haus, ob er darauf dann wie angekündigt mit weiteren Zöllen reagieren werde, sagte Trump: »Ja, absolut.« Trump fügte dann aber hinzu: »Wir hatten ein sehr gutes Gespräch, der Premierminister und ich, und ich glaube, dass die Dinge zwischen Kanada und den Vereinigten Staaten sehr gut laufen werden.«Carney hat sein Land zuvor auf eine Neuausrichtung der Beziehungen zu den USA eingeschworen. »Es ist offensichtlich, dass die Vereinigten Staaten kein verlässlicher Partner mehr sind«, sagte er in der Hauptstadt Ottawa. »Die alte Beziehung, die wir zu den Vereinigten Staaten hatten, die auf einer immer tieferen Integration unserer Volkswirtschaften und enger sicherheitspolitischer und militärischer Kooperation beruhte, .«Trump äußerte sich auch vor Journalisten an Bord der »Air Force One« über seine Zollpolitik. Er sei bereit für »Deals« mit Ländern, die US-Zölle vermeiden wollen. Zuerst würden jedoch die sogenannten reziproken Zölle am 2. April verkündet.Trump sagte, Länder wie Großbritannien seien an die USA herangetreten, um »Deals« auszuhandeln und die gegenseitigen Zölle abzuwenden. »Sie wollen einen Deal aushandeln. Das ist möglich, wenn wir etwas für den Deal bekommen können«, erklärte Trump. »Ja, ich bin auf jeden Fall offen für so etwas. Wir können etwas tun, wenn wir dafür etwas bekommen.« Auf die Frage, ob solche Deals vor dem 2. April zustande kommen könnten, sagte Trump: »Nein, wahrscheinlich später. Es ist ein Prozess.«Seit seinem Amtsantritt im Januar verfolgt Trump gegen langjährige Handelspartner wie gegen Rivalen auf dem Weltmarkt eine aggressive Zollpolitik, um Zugeständnisse zu erzwingen und auch Impulse für die heimische Industrieproduktion zu setzen. Sein Zickzackkurs sorgt allerdings an den Märkten weltweit für Verunsicherung und auch Kursverluste.US-Präsident Trump: »Ich glaube, dass die Dinge zwischen Kanada und den Vereinigten Staaten sehr gut laufen werden«",
        "ranked": 17,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1743289209.3105655,
        "language": "DE",
        "source": "Spiegel",
        "local_time": "2025-03-30 00:00:09",
        "timezone": "Europe/Berlin",
        "scraping_time": "2025-03-29T23.00.09",
        "en_title": "Donald Trump: US President Beats Reconcilable Tones Against Canada",
        "en_content": "For the first time, U.S. President spoke with the new Canadian head of government and announced a meeting right after the elections. Trump also called Mark Carney in a post on his platform turkey social and correct Prime Minister. He had usually called his predecessor as governor. Trump also wanted to make it clear that he likes Canada as 51. State of the USA would see. \"It was an extremely productive conversation, we agreed in many things and will meet immediately after the forthcoming elections in Canada,\" Trump wrote. The elections will take place on 28 April. The talks with Canada are about politics and the economy and lead to good for both countries, Trump continued to write. Like other countries, Canada is from the additional US car duties from 3. April affected.The choice in Canada is not yet decided. On 14 March Carney had been following Prime Minister Justin Trudeau for the Liberal Party, who had announced his resignation at the beginning of January in view of poor polls. When it first looked at a clear electoral victory of the Conservatives, the Liberals were once again clearly increasing in face of Trump's aggressive policy, so that Carney can now take the chances of winning a vote. He also made it clear, however, that Canada had to deal with the new tariffs that Trump had on the 2nd. President. — The next item is the report (Doc. Trump said: \"Yes, absolutely.\" Trump then added: \"We had a very good talk, the Prime Minister and I, and I believe that things between Canada and the United States will be very good.\"Carney has previously initiated his country to refocus on relations with the USA. \"It is obvious that the United States is no longer a reliable partner,\" he said in the capital Ottawa. \"The old relationship we had with the United States, which was based on an ever deeper integration of our economies and close security and military cooperation, \"Trump also expressed his opinion on his customs policy before journalists on board the \"Air Force One\". He is ready for \"deals\" with countries that want to avoid US tariffs. At first, however, the so-called reciprocal duties on 2. April announced.Trump said that countries such as the United Kingdom had approached the United States to negotiate \"deals\" and to turn away mutual customs. »They want to negotiate a deal. This is possible if we can get something for the deal,\" said Trump. \"Yes, I'm definitely open to something like that. We can do something if we get something for it.\" To the question whether such deals before the 2nd. \"No, probably later. It is a process.\"Since his inauguration in January, Trump has pursued aggressive customs policy against long-term trading partners such as rivals on the world market to force concessions and also to set impetus for domestic industrial production. Its zigzag course, however, ensures uncertainty and also price losses in the markets worldwide.",
        "en_subtitle": "Donald Trump launched a trade dispute with Canada. Now there was a first talk between the US president and the new head of government in Ottawa. \"We agree in many things,\" Trump explained later.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Donald Trump",
                "start_char": 0,
                "end_char": 12,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 14,
                "end_char": 16,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Beats Reconcilable",
                "start_char": 27,
                "end_char": 45,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Canada",
                "start_char": 60,
                "end_char": 66,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Donald Trump",
                "start_char": 0,
                "end_char": 12,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Canada",
                "start_char": 43,
                "end_char": 49,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 67,
                "end_char": 72,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 90,
                "end_char": 92,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ottawa",
                "start_char": 137,
                "end_char": 143,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 172,
                "end_char": 177,
                "label": "WORK_OF_ART",
                "info": "Titles of books, songs, etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "first",
                "start_char": 8,
                "end_char": 13,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "U.S.",
                "start_char": 20,
                "end_char": 24,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Canadian",
                "start_char": 54,
                "end_char": 62,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 133,
                "end_char": 138,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Mark Carney",
                "start_char": 151,
                "end_char": 162,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 282,
                "end_char": 287,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Canada",
                "start_char": 331,
                "end_char": 337,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "51",
                "start_char": 341,
                "end_char": 343,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "USA",
                "start_char": 358,
                "end_char": 361,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Canada",
                "start_char": 505,
                "end_char": 511,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 514,
                "end_char": 519,
                "label": "WORK_OF_ART",
                "info": "Titles of books, songs, etc."
            },
            {
                "word": "28 April",
                "start_char": 560,
                "end_char": 568,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Canada",
                "start_char": 585,
                "end_char": 591,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 664,
                "end_char": 669,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Canada",
                "start_char": 712,
                "end_char": 718,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 742,
                "end_char": 744,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "3",
                "start_char": 761,
                "end_char": 762,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "April",
                "start_char": 764,
                "end_char": 769,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Canada",
                "start_char": 793,
                "end_char": 799,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "14 March",
                "start_char": 823,
                "end_char": 831,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Carney",
                "start_char": 832,
                "end_char": 838,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Justin Trudeau",
                "start_char": 873,
                "end_char": 887,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the Liberal Party",
                "start_char": 892,
                "end_char": 909,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the beginning of January",
                "start_char": 948,
                "end_char": 972,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 1004,
                "end_char": 1009,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Conservatives",
                "start_char": 1053,
                "end_char": 1066,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Liberals",
                "start_char": 1072,
                "end_char": 1080,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 1127,
                "end_char": 1132,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Carney",
                "start_char": 1162,
                "end_char": 1168,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Canada",
                "start_char": 1250,
                "end_char": 1256,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 1295,
                "end_char": 1300,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the 2nd",
                "start_char": 1308,
                "end_char": 1315,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 1364,
                "end_char": 1369,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 1395,
                "end_char": 1400,
                "label": "WORK_OF_ART",
                "info": "Titles of books, songs, etc."
            },
            {
                "word": "Canada",
                "start_char": 1499,
                "end_char": 1505,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the United States",
                "start_char": 1510,
                "end_char": 1527,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "USA",
                "start_char": 1624,
                "end_char": 1627,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the United States",
                "start_char": 1649,
                "end_char": 1666,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ottawa",
                "start_char": 1724,
                "end_char": 1730,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the United States",
                "start_char": 1766,
                "end_char": 1783,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 1894,
                "end_char": 1899,
                "label": "WORK_OF_ART",
                "info": "Titles of books, songs, etc."
            },
            {
                "word": "the \"Air Force One",
                "start_char": 1977,
                "end_char": 1995,
                "label": "LAW",
                "info": "Named documents made into laws."
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 2056,
                "end_char": 2058,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 2071,
                "end_char": 2076,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "2",
                "start_char": 2122,
                "end_char": 2123,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "April",
                "start_char": 2125,
                "end_char": 2130,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 2141,
                "end_char": 2146,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the United Kingdom",
                "start_char": 2175,
                "end_char": 2193,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the United States",
                "start_char": 2209,
                "end_char": 2226,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 2374,
                "end_char": 2379,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the 2nd",
                "start_char": 2522,
                "end_char": 2529,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "January",
                "start_char": 2595,
                "end_char": 2602,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 2604,
                "end_char": 2609,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Taiwan-Konflikt: Japan veröffentlicht Notfallpläne zur Evakuierung abgelegener Inseln",
        "date_raw": "Fri, 28 Mar 2025 21:11:00 +0100",
        "date": "2025-03-28",
        "url": "https://www.spiegel.de/ausland/index.rss",
        "news_url": "https://www.spiegel.de/ausland/konflikt-um-taiwan-japan-veroeffentlicht-notfallplaene-zur-evakuierung-abgelegener-inseln-a-bfdcefdf-2164-4193-8b02-a13f7409c3ca#ref=rss",
        "subtitle": "China droht Taiwan und das betrifft auch die Nachbarn in der Region: Im Ernstfall könnten mehr als 100.000 Japaner betroffen sein. Die Regierung in Tokio will vorbereitet sein und plant ohne die Schutzmacht USA.",
        "content": "Angesichts der zunehmenden Spannungen zwischen China und  hat  erstmals Pläne zur Evakuierung einiger seiner abgelegenen Inseln veröffentlicht. Die Regierung in  will so im Falle eines Konflikts mehr als 100.000 Menschen in Sicherheit bringen. Japan will mit diesem Schritt auch die Abhängigkeit von den USA reduzieren.Wie die Nachrichtenagentur Kyodo berichtet, würde Tokio Schiffe und Flugzeuge mobilisieren, falls China Taiwan angreifen sollte. Diese sollen die etwa 110.000 Einwohner sowie 10.000 Touristen von fünf Inseln der Sakishima-Kette im äußersten Südwesten Japans evakuieren.Die Evakuierten würden dann zunächst nach Kyushu gebracht, der südwestlichsten japanischen Hauptinsel. Von dort aus sollen sie zu Unterkünften an anderen Orten im Land weitergeschickt werden. Innerhalb von sechs Tagen sollen die Menschen schließlich in acht Präfekturen im Südwesten und Westen des Landes unterkommen.Übungen für den Ernstfall sind ebenfalls bereits geplant: Tokio erklärte, ab April nächsten Jahres Evakuierungen auf den Sakishima-Inseln zu proben.Die japanische Regierung plant außerdem, Boden-Luft-Lenkwaffen auf der Insel Yonaguni, 100 Kilometer von Taiwan entfernt, zu stationieren. Auf der Insel befindet sich bereits ein Armeestützpunkt. Vorübergehend sollen dort zudem unterirdische Schutzräume errichtet werden, mit genügend Lebensmitteln und Wasser für zwei Wochen, berichtet die britische Tageszeitung »« mit Verweis auf örtliche Medien.Verteidigungsminister Nakatani hatte im Januar gesagt, er spüre bei den Bewohnern der Grenzinseln ein »starkes Krisengefühl«. Der Zeitung »Yomiuri Shimbun« hatte er erklärt: »Ich möchte alle möglichen Maßnahmen zur Verteidigung unseres Landes ergreifen.«Anfang dieses Monats berichteten japanische Medien dann, dass die Regierung Langstreckenraketen auf Kyushu stationieren wolle. Grund sei die Haltung der Trump-Regierung zum Sicherheitspakt beider Länder aus der Nachkriegszeit. Darin verpflichtet sich , Japan im Falle eines Angriffs zu verteidigen.China hat in den vergangenen Jahren den militärischen Druck auf Taiwan verstärkt. Die Regierung in  will die selbstverwaltete Insel unter ihre Kontrolle bringen.Japanische Hauptinsel Kyushu: Teil der Evakuierungspläne aus Tokio",
        "ranked": 20,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1743289209.3251834,
        "language": "DE",
        "source": "Spiegel",
        "local_time": "2025-03-30 00:00:09",
        "timezone": "Europe/Berlin",
        "scraping_time": "2025-03-29T23.00.09",
        "en_title": "Taiwan conflict: Japan publishes emergency plans for evacuating remote islands",
        "en_content": "In view of the increasing tensions between China, it has published plans for the first time to evacuate some of its remote islands. The government wants to secure more than 100,000 people in the event of a conflict. Japan also wants to reduce dependence on the USA with this step. As reported by the news agency Kyodo, Tokyo would mobilize ships and aircraft if China should attack Taiwan. These are intended to evacuate the approximately 110,000 inhabitants and 10,000 tourists from five islands of the Sakishima chain in the outer south-west of Japan.The evacuators would then be brought to Kyushu, the south-western Japanese main island. From there they are to be sent to accommodation in other places in the country. Within six days, people will eventually be in eight prefectures in the south-west and west of the country. Efforts for seriousness are also planned: Tokyo declared to rehearse evacuations on the Sakishima Islands from April next year.The Japanese government also plans to station ground-air steering weapons on the island of Yonaguni, 100 kilometres from Taiwan. There is already an army base on the island. Over the past, underground shelters are to be built there, with enough food and water for two weeks, the British daily »« reports with reference to local media. Minister of Defense Nakatani said in January that he felt a “strong crisis feeling” among the inhabitants of the border islands. The newspaper \"Yomiuri Shimbun\" he explained: \"I want to take all possible measures to defend our country. \"In the beginning of this month, Japanese media reported that the government wanted to station long-range missiles on Kyushu. The reason is the attitude of the Trump administration to the security pact of both countries from the post-war period. It is committed to defending Japan in the event of an attack, and China has strengthened military pressure on Taiwan in recent years. The government wants to control the self-managed island.Japanese main island Kyushu: part of the evacuation plans from Tokyo",
        "en_subtitle": "China threatens Taiwan and this also affects the neighbours in the region: In serious cases, more than 100,000 Japanese could be affected. The government in Tokyo wants to be prepared and plans without the US protective power.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Taiwan",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Japan",
                "start_char": 17,
                "end_char": 22,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "China",
                "start_char": 0,
                "end_char": 5,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Taiwan",
                "start_char": 16,
                "end_char": 22,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "more than 100,000",
                "start_char": 93,
                "end_char": 110,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Japanese",
                "start_char": 111,
                "end_char": 119,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Tokyo",
                "start_char": 157,
                "end_char": 162,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 206,
                "end_char": 208,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "China",
                "start_char": 43,
                "end_char": 48,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 81,
                "end_char": 86,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "more than 100,000",
                "start_char": 163,
                "end_char": 180,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Japan",
                "start_char": 216,
                "end_char": 221,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "USA",
                "start_char": 261,
                "end_char": 264,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Kyodo",
                "start_char": 312,
                "end_char": 317,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Tokyo",
                "start_char": 319,
                "end_char": 324,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "China",
                "start_char": 362,
                "end_char": 367,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Taiwan",
                "start_char": 382,
                "end_char": 388,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "approximately 110,000",
                "start_char": 425,
                "end_char": 446,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "10,000",
                "start_char": 463,
                "end_char": 469,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "five",
                "start_char": 484,
                "end_char": 488,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Sakishima",
                "start_char": 504,
                "end_char": 513,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Japan",
                "start_char": 547,
                "end_char": 552,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Kyushu",
                "start_char": 593,
                "end_char": 599,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Japanese",
                "start_char": 619,
                "end_char": 627,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "six days",
                "start_char": 728,
                "end_char": 736,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "eight",
                "start_char": 767,
                "end_char": 772,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Tokyo",
                "start_char": 870,
                "end_char": 875,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the Sakishima Islands",
                "start_char": 912,
                "end_char": 933,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "April next year",
                "start_char": 939,
                "end_char": 954,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Japanese",
                "start_char": 959,
                "end_char": 967,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Yonaguni",
                "start_char": 1046,
                "end_char": 1054,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "100 kilometres",
                "start_char": 1056,
                "end_char": 1070,
                "label": "QUANTITY",
                "info": "Measurements, as of weight or distance"
            },
            {
                "word": "Taiwan",
                "start_char": 1076,
                "end_char": 1082,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "two weeks",
                "start_char": 1219,
                "end_char": 1228,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "British",
                "start_char": 1234,
                "end_char": 1241,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Nakatani",
                "start_char": 1310,
                "end_char": 1318,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "January",
                "start_char": 1327,
                "end_char": 1334,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Yomiuri Shimbun",
                "start_char": 1434,
                "end_char": 1449,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the beginning of this month",
                "start_char": 1530,
                "end_char": 1557,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Japanese",
                "start_char": 1559,
                "end_char": 1567,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Kyushu",
                "start_char": 1644,
                "end_char": 1650,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 1686,
                "end_char": 1691,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Japan",
                "start_char": 1801,
                "end_char": 1806,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "China",
                "start_char": 1838,
                "end_char": 1843,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Taiwan",
                "start_char": 1882,
                "end_char": 1888,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "recent years",
                "start_char": 1892,
                "end_char": 1904,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Japanese",
                "start_char": 1962,
                "end_char": 1970,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Kyushu",
                "start_char": 1983,
                "end_char": 1989,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Tokyo",
                "start_char": 2025,
                "end_char": 2030,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Ukraine: USA legen laut Wolodymyr Selenskyj »vollkommen anderen« Rohstoff-Deal vor",
        "date_raw": "Fri, 28 Mar 2025 21:26:00 +0100",
        "date": "2025-03-28",
        "url": "https://www.spiegel.de/ausland/index.rss",
        "news_url": "https://www.spiegel.de/ausland/usa-legen-laut-wolodymyr-selenskyj-vollkommen-anderen-rohstoff-deal-vor-a-50be415f-86ca-4b0f-9979-1ed0625580bd#ref=rss",
        "subtitle": "Mit einem neuen Vorschlag will die Trump-Regierung doch noch ein Rohstoffabkommen mit der Ukraine schließen. Doch das Dokument bietet dem angegriffenen Land noch weniger als zuvor. Präsident Selenskyj äußerte sich nun deutlich.",
        "content": "Der  für ein Rohstoffabkommen ist aus ukrainischer Sicht praktisch nicht hinnehmbar. Der ukrainische Präsident  sprach vor Journalisten von einem »vollkommen anderen Dokument«. Der Vorschlag beinhalte »viele Dinge, die nicht diskutiert worden waren, und manche, die von den Parteien bereits abgelehnt worden waren«, sagte er.Ukrainische Medien bezeichneten den neuen US-Vorschlag, der noch nicht veröffentlicht wurde, als »inakzeptabel«. Die Zeitung »Ukrajinska Prawda« schrieb, das Dokument »überschreitet fast jede rote Linie« der . Der Vorschlag beraube die Ukraine demnach »eines Teils ihrer Souveränität« und zwinge das Land, »alle erhaltenen US-Hilfen zurückzuzahlen«.Selenskyj erklärte, die ukrainische Regierung sei dazu nicht bereit. Man werde den Vorschlag mit Anwälten prüfen. Laut der Nachrichtenagentur Reuters sagte er zudem, die Ukraine könne kein Abkommen akzeptieren, das ihre Aufnahme in die EU bedrohe. Seine Regierung habe zuletzt den Austausch von Geheimdienstinformationen mit einigen europäischen Partnern ausgebaut, wird Selenskyj weiter zitiert.Die stellvertretende ukrainische Regierungschefin Julia Swyrydenko erklärte auf Facebook, die Ukraine arbeite daran, »dass das Abkommen all unsere Interessen widerspiegelt«.  will das Abkommen US-Finanzminister Scott Bessent zufolge nächste Woche unterzeichnen.Eine erste geplante Unterzeichnung des Abkommens für den Zugang der  zu ukrainischen Rohstoffen war im Februar nach einem Eklat in Washington geplatzt. US-Präsident  und sein Vizepräsident  hatten Selenskyj im Weißen Haus vor laufenden Kameras fehlende Dankbarkeit für die US-Militärhilfe und Respektlosigkeit vorgeworfen.Die Ukraine hatte in der Vergangenheit bemängelt, dass das Abkommen keine ausdrücklichen Garantien der USA hinsichtlich der Sicherheit der Ukraine enthalte. Die US-Regierung lehnt jedoch unter anderem die Entsendung von Friedenstruppen in die Ukraine ab.In der Ukraine befinden sich rund fünf Prozent der weltweiten Bodenschätze. Diese sind jedoch zum Großteil bislang nicht erschlossen und . Viele Vorkommen befinden sich zudem in den besetzten Gebieten unter russischer Kontrolle. Die USA sind insbesondere an seltenen Erden interessiert, die in der Ukraine vermutet werden.Wolodymyr Selenskyj vor Journalisten in Kyjiw",
        "ranked": 19,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1743289209.3410487,
        "language": "DE",
        "source": "Spiegel",
        "local_time": "2025-03-30 00:00:09",
        "timezone": "Europe/Berlin",
        "scraping_time": "2025-03-29T23.00.09",
        "en_title": "Ukraine: According to Wolodymyr Selenskyj, U.S. sets »completely others« Raw material deal",
        "en_content": "From a Ukrainian point of view, the raw material agreement is practically unacceptable. The Ukrainian President spoke to journalists about a \"completely different document\". The proposal contains \"a lot of things that had not been discussed, and some that had already been rejected by the parties,\" he said.Ukrainian media called the new US proposal, which has not yet been published, \"inacceptable\". The newspaper \"Ukrajinska Prawda\" wrote that the document \"exceeds almost every red line\" of the . The proposal therefore deprives Ukraine \"a part of its sovereignty\" and forces the country to \"repay all received U.S. aids\". We will examine the proposal with lawyers. According to Reuters, he also said that Ukraine could not accept an agreement threatening its inclusion in the EU. His government has recently expanded the exchange of intelligence information with some European partners, continues to be quoted by Selenskyj. Deputy Ukrainian government chief Julia Swyrydenko explained on Facebook that Ukraine is working on \"that the agreement reflects all our interests\". wants to sign the US Finance Minister Scott Bessent agreement next week.A first planned signing of the agreement for access to Ukrainian raw materials was in Washington in February following a complaint. U.S. President and his Vice President had accused Selenskyj in the White House of lacking gratitude for U.S. military aid and disrespect.In the past, Ukraine had complained that the agreement did not contain any explicit US guarantees regarding the security of Ukraine. The U.S. government, however, rejects, among other things, the sending of peace troops to Ukraine. In Ukraine, around five percent of global mineral resources are located. However, most of them have not yet been developed and many occurrences are also under Russian control in the occupied territories. The USA is particularly interested in rare earths that are suspected in Ukraine.Wolodymyr Selenskyj before journalists in Kyjiw",
        "en_subtitle": "With a new proposal, the Trump government wants to close a commodity agreement with Ukraine. But the document offers the attacked country even less than before. President Selenskyj made a clear statement.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 0,
                "end_char": 7,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Wolodymyr Selenskyj",
                "start_char": 22,
                "end_char": 41,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "U.S.",
                "start_char": 43,
                "end_char": 47,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 25,
                "end_char": 30,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 84,
                "end_char": 91,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Selenskyj",
                "start_char": 171,
                "end_char": 180,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Ukrainian",
                "start_char": 7,
                "end_char": 16,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Ukrainian",
                "start_char": 92,
                "end_char": 101,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Ukrainian",
                "start_char": 307,
                "end_char": 316,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 338,
                "end_char": 340,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukrajinska",
                "start_char": 416,
                "end_char": 426,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 532,
                "end_char": 539,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "U.S.",
                "start_char": 614,
                "end_char": 618,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Reuters",
                "start_char": 682,
                "end_char": 689,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 709,
                "end_char": 716,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "EU",
                "start_char": 780,
                "end_char": 782,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "European",
                "start_char": 872,
                "end_char": 880,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Ukrainian",
                "start_char": 935,
                "end_char": 944,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Julia Swyrydenko",
                "start_char": 962,
                "end_char": 978,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Facebook",
                "start_char": 992,
                "end_char": 1000,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 1006,
                "end_char": 1013,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 1095,
                "end_char": 1097,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Scott Bessent",
                "start_char": 1115,
                "end_char": 1128,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "next week",
                "start_char": 1139,
                "end_char": 1148,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 1151,
                "end_char": 1156,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Ukrainian",
                "start_char": 1204,
                "end_char": 1213,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Washington",
                "start_char": 1235,
                "end_char": 1245,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "February",
                "start_char": 1249,
                "end_char": 1257,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "U.S.",
                "start_char": 1281,
                "end_char": 1285,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the White House",
                "start_char": 1344,
                "end_char": 1359,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "U.S.",
                "start_char": 1385,
                "end_char": 1389,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 1431,
                "end_char": 1438,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 1502,
                "end_char": 1504,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 1542,
                "end_char": 1549,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "U.S.",
                "start_char": 1555,
                "end_char": 1559,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 1641,
                "end_char": 1648,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 1653,
                "end_char": 1660,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "around five percent",
                "start_char": 1662,
                "end_char": 1681,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 1809,
                "end_char": 1816,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "USA",
                "start_char": 1858,
                "end_char": 1861,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 1926,
                "end_char": 1933,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Wolodymyr Selenskyj",
                "start_char": 1934,
                "end_char": 1953,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Kyjiw",
                "start_char": 1976,
                "end_char": 1981,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Fentanylkrise in Mexiko: Das Lebensretter-Kommando von Tijuana",
        "date_raw": "Sat, 29 Mar 2025 07:31:00 +0100",
        "date": "2025-03-29",
        "url": "https://www.spiegel.de/ausland/index.rss",
        "news_url": "https://www.spiegel.de/ausland/fentanylkrise-in-mexiko-das-lebensretter-kommando-von-tijuana-a-a15afb50-efd4-4f66-bad0-c1e4a9dcecd4#ref=rss",
        "subtitle": "Für Mexikos Kartelle ist Fentanyl eine lukrative Superdroge. Der Großteil des synthetischen Opioids fließt in die USA, doch auch mexikanische Grenzstädte wie Tijuana kämpfen mit Hunderten von Überdosen. Eine Initiative will helfen.",
