[
    {
        "title": "Russland entfernt Bojen aus Grenzfluss zu Estland",
        "date_raw": "Thu, 23 May 2024 21:36:00 +0200",
        "date": "2024-05-23",
        "url": "https://www.spiegel.de/ausland/index.rss",
        "news_url": "https://www.spiegel.de/ausland/russland-entfernt-bojen-aus-grenzfluss-zu-estland-a-788ab007-6513-4a2e-b1c4-241b9860629b#ref=rss",
        "subtitle": "Russische Grenzschützer sollen mehrere Navigationsbojen aus dem Fluss Narva gezogen haben. Nachbar Estland ist alarmiert. Regierungschefin Kallas wirft Moskau vor, Angst schüren zu wollen.",
        "content": " beschuldigt den russischen Grenzschutz, mehrere im Grenzfluss Narva schwimmende Bojen entfernt zu haben. Die Bojen sollen eigentlich Schifffahrtsrouten markieren.Nach Angaben der Polizei- und Grenzschutzbehörde des EU- und -Landes nahmen russische Beamte in der Nacht zum Donnerstag 24 von 50 Bojen aus dem Wasser. Sie seien vor zehn Tagen platziert worden, um das Fahrwasser zu markieren, Navigationsfehler und unbeabsichtigte Grenzübertritte etwa von Fischern vorzubeugen. Die Behörde in Tallinn forderte  zu einer Erklärung und zur Rückgabe der Bojen auf.Die Narva bildet die Grenzlinie zwischen Estland und Russland. Der Fluss markiert zugleich die östliche Außengrenze von EU und Nato. Die Aufstellung der Bojen und deren Standorte waren den Angaben aus Estland zufolge bereits vor Jahren bilateral vereinbart worden. Doch seit Beginn des  gegen die  sei die russische Seite mit den Standorten von etwa der Hälfte der stets in der Schifffahrtssaison aufgestellten 250 Markierungen nicht einverstanden gewesen – darunter auch einige der nun entfernten Bojen.Estlands Grenzschutzchef Egert Belitšev sprach von einem »weiteren Akt der Provokation seitens Russlands«. »Wir sind davon überzeugt, dass sich die Bojen dort befanden, wo sie sein sollten«, sagte er einem Bericht des estnischen Rundfunks zufolge. Dennoch habe der Grenzschutz das Entfernen der Bojen nicht aktiv verhindert, um die Situation nicht eskalieren zu lassen. »Wir nutzen diplomatische Mittel, um mit solchen Situationen umzugehen«, sagte er.Estlands Regierungschefin Kaja Kallas sprach von einem Grenzvorfall, dessen genaue Umstände aufgeklärt werden müssten. »Wir werden diesen Fall nüchtern und ausgewogen angehen und bei Bedarf mit Verbündeten kommunizieren. Wir sehen ein breiteres Muster, bei dem Russland versucht, mit seinem Vorgehen Angst zu säen«, sagte sie.Die Narva fließt zwischen Estland und Russland: Konflikt am Fluss",
        "ranked": 1,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1716508813.515908,
        "language": "DE",
        "source": "Spiegel",
        "local_time": "2024-05-24 02:00:13",
        "timezone": "Europe/Berlin",
        "scraping_time": "2024-05-24T02.00.13",
        "en_title": "Russia removes Bojen from border river to Estonia",
        "en_content": "accuses the Russian border guard to have several buoys floating in the Narva border. According to the police and border protection authorities of the EU and country, Russian officials took off the water from 50 Bojen on Thursday night. They were placed ten days ago in order to mark the driving water, to prevent navigation errors and unintentional border crossings, for example by fishermen. The Authority in Tallinn called for a declaration and return of the Bojen.The Narva forms the borderline between Estonia and Russia. The river also marks the eastern external border of EU and Nato. According to data from Estonia, the listing of the buoys and their sites had already been agreed bilaterally for years ago. However, since the beginning of the 250 markings that were always set up in the shipping season, the Russian side had not been in agreement with the locations of about half of the 250 markings – including some of the now remote Bojen.Estlands border guard Egert Belitšev spoke of a \"more act of provocation on the part of Russia\". \"We are convinced that the buoys were where they should be,\" he said according to a report from Estonian radio. Nevertheless, border protection has not actively prevented the removal of the buoys in order not to escalate the situation. \"We use diplomatic means to deal with such situations,\" he said.Estland's head of government, Kaja Kallas, spoke of a border incident, whose exact circumstances must be explained. \"We will approach this case sober and balanced and, if necessary, communicate with allies. We see a wider pattern in which Russia tries to sow fear with its action,” she said.The Narva flows between Estonia and Russia: conflict on the river",
        "en_subtitle": "Russian border guards should have pulled several navigational buoys from the river Narva. Neighbour Estonia is alarmed. Chief of Government Kallas accused Moscow of frightening.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Estonia",
                "start_char": 42,
                "end_char": 49,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 0,
                "end_char": 7,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Narva",
                "start_char": 83,
                "end_char": 88,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Neighbour Estonia",
                "start_char": 90,
                "end_char": 107,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Kallas",
                "start_char": 140,
                "end_char": 146,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Moscow",
                "start_char": 155,
                "end_char": 161,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 12,
                "end_char": 19,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Narva",
                "start_char": 71,
                "end_char": 76,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "EU",
                "start_char": 150,
                "end_char": 152,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 166,
                "end_char": 173,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "50",
                "start_char": 208,
                "end_char": 210,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Thursday",
                "start_char": 220,
                "end_char": 228,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "night",
                "start_char": 229,
                "end_char": 234,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "ten days ago",
                "start_char": 253,
                "end_char": 265,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Authority",
                "start_char": 397,
                "end_char": 406,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Tallinn",
                "start_char": 410,
                "end_char": 417,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Narva",
                "start_char": 471,
                "end_char": 476,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Estonia",
                "start_char": 506,
                "end_char": 513,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 518,
                "end_char": 524,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "EU",
                "start_char": 578,
                "end_char": 580,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Nato",
                "start_char": 585,
                "end_char": 589,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Estonia",
                "start_char": 614,
                "end_char": 621,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "years ago",
                "start_char": 704,
                "end_char": 713,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "250",
                "start_char": 751,
                "end_char": 754,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 816,
                "end_char": 823,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "about half",
                "start_char": 877,
                "end_char": 887,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "250",
                "start_char": 895,
                "end_char": 898,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Estlands",
                "start_char": 949,
                "end_char": 957,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Egert Belitšev",
                "start_char": 971,
                "end_char": 985,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 1037,
                "end_char": 1043,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Estonian",
                "start_char": 1142,
                "end_char": 1150,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Estland",
                "start_char": 1346,
                "end_char": 1353,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Kaja Kallas",
                "start_char": 1376,
                "end_char": 1387,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 1585,
                "end_char": 1591,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Narva",
                "start_char": 1641,
                "end_char": 1646,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Estonia",
                "start_char": 1661,
                "end_char": 1668,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 1673,
                "end_char": 1679,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Donald Trump: New Yorker Staranwalt Todd Blanche kämpft für Freispruch",
        "date_raw": "Thu, 23 May 2024 08:44:00 +0200",
        "date": "2024-05-23",
        "url": "https://www.spiegel.de/ausland/index.rss",
        "news_url": "https://www.spiegel.de/ausland/donald-trump-das-letzte-gefecht-des-verteidigers-new-yorker-staranwalt-todd-blanche-kaempft-fuer-freispruch-a-dcaddd89-84e8-4d6a-8c37-ba6687d7a4a1#ref=rss",
        "subtitle": "Der New Yorker Strafprozess gegen Donald Trump geht ins Finale. Anwalt Todd Blanche hat alles versucht, um Trumps Freispruch zu bewirken. Doch vieles ist ihm misslungen. Nun hofft er auf wenigstens einen abtrünnigen Geschworenen.",
        "content": "Alles oder nichts: Verteidiger Todd Blanche mit seinem Mandanten Donald Trump am New Yorker Anklagetisch",
        "ranked": 18,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1716508813.8491733,
        "language": "DE",
        "source": "Spiegel",
        "local_time": "2024-05-24 02:00:13",
        "timezone": "Europe/Berlin",
        "scraping_time": "2024-05-24T02.00.13",
        "en_title": "Donald Trump: New York Star Attorney Todd Blanche fights for release",
        "en_content": "Everything or nothing: Defend Todd Blanche with his client Donald Trump at the New York indictment table",
        "en_subtitle": "The New York criminal trial against Donald Trump goes to the final. Attorney Todd Blanche tried everything to bring Trump's release. But a lot of things have happened to him. Now he hopes for at least one disgusting jury.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Donald Trump",
                "start_char": 0,
                "end_char": 12,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "New York Star",
                "start_char": 14,
                "end_char": 27,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Todd Blanche",
                "start_char": 37,
                "end_char": 49,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "New York",
                "start_char": 4,
                "end_char": 12,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Donald Trump",
                "start_char": 36,
                "end_char": 48,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Todd Blanche",
                "start_char": 77,
                "end_char": 89,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 116,
                "end_char": 121,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "at least one",
                "start_char": 192,
                "end_char": 204,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Todd Blanche",
                "start_char": 30,
                "end_char": 42,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Donald Trump",
                "start_char": 59,
                "end_char": 71,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "New York",
                "start_char": 79,
                "end_char": 87,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Ukraine-Krieg: Grant Shapps beschuldigt China der Unterstützung von Russlands Angriffskrieg",
        "date_raw": "Thu, 23 May 2024 09:00:00 +0200",
        "date": "2024-05-23",
        "url": "https://www.spiegel.de/ausland/index.rss",
        "news_url": "https://www.spiegel.de/ausland/ukraine-krieg-grant-shapps-beschuldigt-china-der-unterstuetzung-von-russlands-angriffskrieg-a-c7dd99cc-a73b-4e0f-9666-7cf876f9f272#ref=rss",
        "subtitle": "London hat angeblich Beweise, dass China dem Kreml im Kampf gegen die Ukraine militärisch unter die Arme greift. Verteidigungsminister Shapps ist alarmiert. Doch in Washington geht man zu den Aussagen auf Distanz.",
        "content": "Der britische Verteidigungsminister Grant Shapps hat China vorgeworfen,  »tödliche Hilfe« für dessen Krieg gegen die  zu liefern. »Wir haben Beweise dafür, dass Russland und China bei Kampfausrüstung für den Einsatz in der Ukraine zusammenarbeiten«, sagte Shapps am Mittwoch bei einer Konferenz in .Militärgeheimdienste Großbritanniens und der  »können aufdecken, dass tödliche Hilfe von China nach Russland und in die Ukraine fließt«, sagte er. Die  müsse »aufwachen« und die Verteidigungsausgaben im gesamten Bündnis erhöhen.Der Nationale Sicherheitsberater im Weißen Haus, Jake Sullivan, schien jedoch auf Distanz zu einigen Äußerungen von Shapps zu gehen. Er sagte, die Möglichkeit, dass China »Russland direkt Waffen – tödliche Unterstützung – liefern könnte«, sei früher eine Sorge gewesen, aber »bis heute haben wir das nicht gesehen«. Die USA seien jedoch besorgt über das, was China tue, um »Russlands Kriegsmaschinerie anzuheizen« – nicht durch direkte Waffenlieferungen, sondern durch Vorleistungen für die russische Verteidigungsindustrie.Seit Beginn des russischen Angriffskriegs gegen die Ukraine vor mehr als zwei Jahren haben  und  ihre Wirtschaftsbeziehungen und ihre strategische Partnerschaft vertieft. China nimmt für sich in Anspruch, im Ukrainekrieg eine neutrale Position einzunehmen. Peking wird aber vom Westen für seine Weigerung kritisiert, Russland für dessen Invasion in der Ukraine zu verurteilen.Britischer Verteidigungsminister Grant Shapps: Die Nato soll »aufwachen«",
        "ranked": 17,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1716508814.1777153,
        "language": "DE",
        "source": "Spiegel",
        "local_time": "2024-05-24 02:00:14",
        "timezone": "Europe/Berlin",
        "scraping_time": "2024-05-24T02.00.14",
        "en_title": "Ukraine War: Grant Shapps accuses China of supporting Russia's war of attack",
        "en_content": "British Minister of Defence Grant Shapps has accused China of providing \"killful help\" for its war against. \"We have evidence that Russia and China are working together in fighting equipment for use in Ukraine,\" Shapps said on Wednesday at a conference in UK military secret services and \"can show that lethal aid flows from China to Russia and Ukraine\", he said. The National Security Advisor in the White House, Jake Sullivan, seemed to be at a distance from some Shapp's comments. He said that the possibility that China could supply \"Russia directly weapons – lethal support –\" was previously a concern, but \"until today we haven't seen it\". However, the United States is concerned about what China is doing in order to \"heat Russia's war machinery\" – not through direct supply of weapons, but through inputs for the Russian defence industry. China claims to adopt a neutral position in the Ukraine war. But Beijing is criticized by the West for its refusal to condemn Russia for its invasion in Ukraine.British Minister of Defence Grant Shapps: The Nato is to \"awake\"",
        "en_subtitle": "London allegedly has evidence that China militaryly attacks the Kremlin in the fight against Ukraine. Minister of Defence Shapps is alarmed. But in Washington, one goes to the statements at distance.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Ukraine War",
                "start_char": 0,
                "end_char": 11,
                "label": "EVENT",
                "info": "Named hurricanes, battles, wars, sports events, etc."
            },
            {
                "word": "Grant Shapps",
                "start_char": 13,
                "end_char": 25,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "China",
                "start_char": 34,
                "end_char": 39,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 54,
                "end_char": 60,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "London",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "China",
                "start_char": 35,
                "end_char": 40,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Kremlin",
                "start_char": 64,
                "end_char": 71,
                "label": "FAC",
                "info": "Buildings, airports, highways, bridges, etc."
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 93,
                "end_char": 100,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Shapps",
                "start_char": 122,
                "end_char": 128,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Washington",
                "start_char": 148,
                "end_char": 158,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "British",
                "start_char": 0,
                "end_char": 7,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Grant Shapps",
                "start_char": 28,
                "end_char": 40,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "China",
                "start_char": 53,
                "end_char": 58,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 131,
                "end_char": 137,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "China",
                "start_char": 142,
                "end_char": 147,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 202,
                "end_char": 209,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Shapps",
                "start_char": 212,
                "end_char": 218,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Wednesday",
                "start_char": 227,
                "end_char": 236,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "UK",
                "start_char": 256,
                "end_char": 258,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "China",
                "start_char": 325,
                "end_char": 330,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 334,
                "end_char": 340,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 345,
                "end_char": 352,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the White House",
                "start_char": 397,
                "end_char": 412,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Jake Sullivan",
                "start_char": 414,
                "end_char": 427,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Shapp",
                "start_char": 466,
                "end_char": 471,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "China",
                "start_char": 518,
                "end_char": 523,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 538,
                "end_char": 544,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "today",
                "start_char": 619,
                "end_char": 624,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "the United States",
                "start_char": 655,
                "end_char": 672,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "China",
                "start_char": 697,
                "end_char": 702,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 730,
                "end_char": 736,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 821,
                "end_char": 828,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "China",
                "start_char": 847,
                "end_char": 852,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 895,
                "end_char": 902,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Beijing",
                "start_char": 912,
                "end_char": 919,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "West",
                "start_char": 941,
                "end_char": 945,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 973,
                "end_char": 979,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 1000,
                "end_char": 1007,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "British",
                "start_char": 1008,
                "end_char": 1015,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Grant Shapps",
                "start_char": 1036,
                "end_char": 1048,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Nato",
                "start_char": 1054,
                "end_char": 1058,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Großbritannien: Rishi Sunak koppelt Abschiebeflüge nach Ruanda an Wahlsieg",
        "date_raw": "Thu, 23 May 2024 11:03:00 +0200",
        "date": "2024-05-23",
        "url": "https://www.spiegel.de/ausland/index.rss",
        "news_url": "https://www.spiegel.de/ausland/grossbritannien-rishi-sunak-koppelt-abschiebefluege-nach-ruanda-an-wahlsieg-a-38dcd6f8-ba1c-42f0-a18f-002976f2dd79#ref=rss",
        "subtitle": "Asylsuchende nach Ruanda zu verbringen, sollte ein Vorzeigeprojekt von Premier Sunak werden. Nun muss der Konservative zugeben, dass es bis zu den Neuwahlen keine Abschiebeflüge geben wird.",
        "content": "Ginge es nach den britischen Konservativen, wäre ihr Abschiebeprojekt längst Realität. Die Regierung von Premier  will irregulär Asylsuchende nach  abschieben. Doch rechtliche Bedenken der britischen Justiz hatten das Gesetz immer wieder verzögert und aufgeweicht.Nun ist das Abschiebegesetz da – und Sunak muss seinerseits eine Verzögerung der Umsetzung eingestehen. Vor der kürzlich anberaumten Parlamentswahl am 4. Juli wird kein Abschiebeflug abheben, bestätigte Sunak am Donnerstag in einem Interview des Radiosenders LBC. Er nutzte das Asylgesetz jedoch, um Wahlwerbung für sich zu machen: »Wenn ich gewählt werde, werden die Flüge abheben«, sagte Sunak und stellte auf mehrfache Nachfrage klar: »Nach der Wahl.« Die Vorbereitungen seien jedoch getroffen worden, betonte er. Es werde im Sommer Schlag auf Schlag gehen.Einer, der sich nicht mehr zur Wahl stellen will, ist . Der rechtspopulistische britische Ex-Politiker und Brexit-Vorkämpfer war maßgeblich am Austritt Großbritanniens aus der EU beteiligt. Nun verkündete er, zwar seiner Partei im Wahlkampf beiseite stehen zu wollen, aber selbst nicht für das Parlament zu kandidieren. Die Wahl zwischen den Konservativen und den Linken sei »wenig inspirierend«, twitterte Farage. Nur seine Partei, die Reform Party, habe jene »radikale Agenda«, die benötigt werde, um den Abstieg  zu verhindern.Sunak hatte am Mittwoch . Der konservative Politiker hat die irreguläre Migration in kleinen Booten über den Ärmelkanal zu einem der Hauptthemen im Wahlkampf gemacht. Geplant ist, dass Menschen, die auf diesem oder anderen irregulären Wegen einreisen, kein Recht auf Asyl in Großbritannien mehr geltend machen können. Sie sollen stattdessen direkt nach Ruanda verbracht werden.Obwohl im Rahmen einer Vereinbarung mit Ruanda bereits 240 Millionen Pfund (gut 280 Millionen Euro) an das ostafrikanische Land geflossen sind, konnte bisher mit Ausnahme einer freiwilligen Ausreise dorthin kein einziger Migrant abgeschoben werden. Trotzdem wird das Programm auch von Politikern in der EU immer wieder als Vorbild gepriesen. Laut Sunak soll es eine abschreckende Wirkung entfalten. Dafür gibt es bisher jedoch keine Belege. Experten bezweifeln, dass es Migranten davon abhalten wird, die gefährliche Überfahrt in kleinen Booten über den Ärmelkanal nach Großbritannien zu wagen.Die Vereinten Nationen, Menschenrechtsorganisationen und die Opposition in Großbritannien kritisieren das Projekt. Das oberste Gericht hatte das Vorhaben wegen Bedenken hinsichtlich des Asylverfahrens in Ruanda für rechtswidrig erklärt. Die Regierungsmehrheit im Parlament verabschiedete daraufhin gegen den Widerstand des Oberhauses ein Gesetz, mit dem Ruanda als sicher erklärt wurde.Premier Rishi Sunak: »Wenn ich gewählt werde, werden die Flüge abheben«",
        "ranked": 15,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1716508814.191525,
        "language": "DE",
        "source": "Spiegel",
        "local_time": "2024-05-24 02:00:14",
        "timezone": "Europe/Berlin",
        "scraping_time": "2024-05-24T02.00.14",
        "en_title": "Great Britain: Rishi Sunak couples deportation flights to Rwanda",
        "en_content": "If the British Conservatives were to do so, their deportation project would have long been a reality. The government of Premier wants to defer irregular asylum seekers. However, the legal concerns of the British judiciary had repeatedly delayed and softened the law.Now is the law of deportation – and Sunak must in turn be given a delay in implementation. Before the recent parliamentary election on 4 July, no deportation flight will be cancelled, Sunak confirmed on Thursday in an interview by LBC radio station. However, he used the Asylum Act to make election campaigns for himself: \"When I am elected, the flights will be cancelled\", said Sunak and made clear on multiple demand: \"After the election.\" However, the preparations had been made, he stressed. It will blow in the summer.One who no longer wants to make a choice is . The right-wing populist British ex-policyist and Brexit-pre-fighter was significantly involved in Britain's exit from the EU. Now he announced that he would like to stand aside his party in the election campaign, but that he would not even be able to command the Parliament. The choice between the Conservatives and the Left is \"less inspiring\", twittered Farage. Only his party, the Reform Party, has the \"radical agenda\" that is needed to prevent the descent.Sunak had on Wednesday . The conservative politician has made irregular migration in small boats via the Channel to one of the main topics in the election campaign. It is planned that people arriving on this or other irregular routes cannot claim any right to asylum in the UK. However, as part of an agreement with Rwanda, 240 million pounds (around 280 million euro) have already flowed to the East African country, so far no single migrant has been deported with the exception of a voluntary departure. Nevertheless, the programme is also being praised as a model by politicians in the EU. According to Sunak, it should have a deterrent effect. However, there are no evidence to date. Experts doubt that it will prevent migrants from daring the dangerous crossing in small boats via the Channel to Britain.The United Nations, human rights organisations and the UK opposition criticise the project. The supreme court had declared that the project was unlawful because of concerns about the asylum procedure in Rwanda. The majority of the government in Parliament then passed a law against the resistance of the Upper House, with which Rwanda was declared safe. Premier Rishi Sunak: \"If I am elected, the flights will be cancelled\"",
        "en_subtitle": "Spending asylum seekers to Rwanda should become a flagship project by Premier Sunak. Now the Conservative must admit that there will be no deportation flights until the new elections.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Great Britain",
                "start_char": 0,
                "end_char": 13,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Rishi Sunak",
                "start_char": 15,
                "end_char": 26,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Rwanda",
                "start_char": 58,
                "end_char": 64,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Rwanda",
                "start_char": 27,
                "end_char": 33,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Sunak",
                "start_char": 78,
                "end_char": 83,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Conservative",
                "start_char": 93,
                "end_char": 105,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "British",
                "start_char": 7,
                "end_char": 14,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "British",
                "start_char": 204,
                "end_char": 211,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Sunak",
                "start_char": 302,
                "end_char": 307,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "4 July",
                "start_char": 401,
                "end_char": 407,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Sunak",
                "start_char": 450,
                "end_char": 455,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Thursday",
                "start_char": 469,
                "end_char": 477,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "LBC",
                "start_char": 497,
                "end_char": 500,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the Asylum Act",
                "start_char": 533,
                "end_char": 547,
                "label": "LAW",
                "info": "Named documents made into laws."
            },
            {
                "word": "Sunak",
                "start_char": 645,
                "end_char": 650,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the summer",
                "start_char": 778,
                "end_char": 788,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "One",
                "start_char": 789,
                "end_char": 792,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "British",
                "start_char": 859,
                "end_char": 866,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Britain",
                "start_char": 933,
                "end_char": 940,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "EU",
                "start_char": 957,
                "end_char": 959,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Parliament",
                "start_char": 1098,
                "end_char": 1108,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Conservatives",
                "start_char": 1133,
                "end_char": 1146,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Farage",
                "start_char": 1191,
                "end_char": 1197,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the Reform Party",
                "start_char": 1215,
                "end_char": 1231,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Sunak",
                "start_char": 1296,
                "end_char": 1301,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Wednesday",
                "start_char": 1309,
                "end_char": 1318,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "one",
                "start_char": 1412,
                "end_char": 1415,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "UK",
                "start_char": 1570,
                "end_char": 1572,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Rwanda",
                "start_char": 1612,
                "end_char": 1618,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "240 million pounds",
                "start_char": 1620,
                "end_char": 1638,
                "label": "MONEY",
                "info": "Monetary values, including unit"
            },
            {
                "word": "around 280 million euro",
                "start_char": 1640,
                "end_char": 1663,
                "label": "MONEY",
                "info": "Monetary values, including unit"
            },
            {
                "word": "East African",
                "start_char": 1692,
                "end_char": 1704,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "EU",
                "start_char": 1885,
                "end_char": 1887,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Sunak",
                "start_char": 1902,
                "end_char": 1907,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Channel",
                "start_char": 2086,
                "end_char": 2093,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Britain",
                "start_char": 2097,
                "end_char": 2104,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "The United Nations",
                "start_char": 2105,
                "end_char": 2123,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "UK",
                "start_char": 2160,
                "end_char": 2162,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "The supreme court",
                "start_char": 2197,
                "end_char": 2214,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Rwanda",
                "start_char": 2308,
                "end_char": 2314,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Parliament",
                "start_char": 2350,
                "end_char": 2360,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the Upper House",
                "start_char": 2405,
                "end_char": 2420,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Rwanda",
                "start_char": 2433,
                "end_char": 2439,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Rishi Sunak",
                "start_char": 2467,
                "end_char": 2478,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Sudan: »Wir konnten die Leichenstapel vom Weltraum aus mit unseren Satelliten sehen«",
        "date_raw": "Thu, 23 May 2024 13:09:00 +0200",
        "date": "2024-05-23",
        "url": "https://www.spiegel.de/ausland/index.rss",
        "news_url": "https://www.spiegel.de/ausland/kaempfe-in-nord-darfur-leichenberge-so-hoch-dass-sie-vom-weltraum-aus-sichtbar-sind-a-051b2e17-415c-4d74-8345-1444a5462053#ref=rss",
        "subtitle": "Millionen sind gefangen zwischen kämpfenden Einheiten in Nord-Darfur. Häuser brennen, Kinder hungern. Nathaniel Raymond fürchtet einen Genozid im Sudan. Hier sagt der Experte, wie die Angreifer gestoppt werden könnten.",
        "content": "Flüchtlinge aus Darfur: Möglicherweise bald mehr Tote als in Gaza",
        "ranked": 12,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1716508814.9360924,
        "language": "DE",
        "source": "Spiegel",
        "local_time": "2024-05-24 02:00:14",
        "timezone": "Europe/Berlin",
        "scraping_time": "2024-05-24T02.00.14",
        "en_title": "Sudan: \"We could see the corpses from space with our satellites\"",
        "en_content": "Refugees from Darfur: Maybe soon more dead than in Gaza",
        "en_subtitle": "Millions are trapped between fighting units in North-Darfur. Houses burn, children starve. Nathaniel Raymond fears a genocide in Sudan. Here the expert says how the attackers could be stopped.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Sudan",
                "start_char": 0,
                "end_char": 5,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Millions",
                "start_char": 0,
                "end_char": 8,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "North-Darfur",
                "start_char": 47,
                "end_char": 59,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Nathaniel Raymond",
                "start_char": 91,
                "end_char": 108,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Sudan",
                "start_char": 129,
                "end_char": 134,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Darfur",
                "start_char": 14,
                "end_char": 20,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Gaza",
                "start_char": 51,
                "end_char": 55,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Samuel Alito: Kontroverse um »Pine Tree Flag« vor Supreme Court-Richters Haus",
        "date_raw": "Thu, 23 May 2024 07:59:00 +0200",
        "date": "2024-05-23",
        "url": "https://www.spiegel.de/ausland/index.rss",
        "news_url": "https://www.spiegel.de/ausland/samuel-alito-kontroverse-um-pine-tree-flag-vor-supreme-court-richters-haus-a-ed3ebb1c-8098-4708-bf92-0fc6c3a91320#ref=rss",
        "subtitle": "Samuel Alito gilt als Rechts-außen-Richter am Supreme Court. In der Vergangenheit sorgte er mit einer umgedrehten amerikanischen Flagge vor seinem Haus für Aufsehen. Nun wurde offenbar eine neue Provokation gehisst.",
        "content": "Die »Upside Down Flag« gilt als rechtes Symbol in den : Anhänger von  verwenden die umgedreht aufgehängte amerikanische Flagge oft, mit ihr verweisen sie auf dessen Mär von der gestohlenen Präsidentschaftswahl und angeblichem Betrug bei der Abstimmung.Auch am Haus von Supreme-Court-Richter Samuel Alito hing die Flagge, . Kürzlich wurde das bekannt, der Fall hatte in den USA für Diskussionen gesorgt. Nun soll  erneut eine umstrittene Flagge am Mast geweht haben: die »Pine Tree Flag«.Die Flagge zeigt eine grüne Kiefer nebst dem Schriftzug »An Appeal to Heaven«. Sie wurde während des US-amerikanischen Unabhängigkeitskriegs genutzt und erfuhr in den jüngsten Jahren bei Trump-Anhängern und der Far-Right-Bewegung eine Renaissance. Beim Sturm auf das US-Kapitol am 6. Januar 2021 trugen mehrere Protestierende die Flagge.Die Flagge soll bereits vergangenen Sommer an Alitos Privathaus in  gehisst worden sein. Die »New York Times« beruft sich auf Aufnahmen und Zeugenaussagen mehrerer Nachbarn. Demnach hing sie mindestens an Tagen im Juli, August und September vergangenen Jahres. Alito wollte das Hissen und was ihm die Flagge bedeutet gegenüber der »Times« nicht kommentieren.Zum früheren Hissen der »Upside Down Flag« hatte er jedoch Stellung bezogen. Demnach habe seine Frau sie nach Streit mit Nachbarn gehisst, um diese zu provozieren. Laut mehreren US-Medien war der Streit politisch – das Hissen demnach mehr als nur symbolischer Natur.Alito ist seit 2006 Richter am Obersten Gerichtshof der USA. Mögliche Verbindungen zu Ultrakonservativen und Trump-Anhängern, die die Verschwörungserzählung glauben, dem Ex-Präsidenten sei die letzte US-Wahl »gestohlen« worden, sind nicht unproblematisch: Der Höchste Gerichtshof der USA beschäftigt sich derzeit unter anderem mit der Frage, . Ende April wurde in einer mündlichen Verhandlung am Obersten Gerichtshof erörtert, ob ein Präsident für seine Handlungen »absolute Immunität« genießt, wie es Trumps Anwalt formulierte.Es scheint unter den konservativen Richtern – dazu zählt auch Alito – eine Mehrheit dafür zu geben, bei der Frage der Immunität zwischen offiziellen und privaten Handlungen des Präsidenten zu unterscheiden. Das könnte für die Anklage gegen den Präsidenten, insbesondere in , von großer Tragweite sein.Oberster Richter Samuel Alito: Nach Streit mit Nachbarn gehisstDie »Pine Tree Flag« ",
        "ranked": 20,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1716508814.9617686,
        "language": "DE",
        "source": "Spiegel",
        "local_time": "2024-05-24 02:00:14",
        "timezone": "Europe/Berlin",
        "scraping_time": "2024-05-24T02.00.14",
        "en_title": "Samuel Alito: Controversy about »Pine Tree Flag« in front of Supreme Court Judges House",
        "en_content": "The \"Upside Down Flag\" is considered to be the right symbol in the : followers often use the hung-over American flag, with it they refer to its march of the stolen presidential election and alleged fraud during the vote.Also at the house of Supreme Court judge Samuel Alito hing the flag, . Recently this was known, the case had caused discussions in the USA. Now another controversial flag on the mast is to have dared: the »Pine Tree Flag«.The flag shows a green pine along with the letter »An Appeal to Heaven«. It was used during the U.S. War of Independence, and in recent years it experienced a renaissance with Trump followers and the Far-Right movement. On the storm of the US Capitol on the 6th In January 2021 several protesters carried the flag.The flag was to have been hailed to Alitos private house last summer. The \"New York Times\" refers to recordings and testimony from several neighbors. It was therefore hanging at least on days in July, August and September last year. Alito did not want to comment on hissing and what the flag means to him over the \"times\". However, he had commented on the earlier hisses of the \"Upside Down Flag\". According to this, his wife hated her after quarrel with neighbors to provoke her. According to several US media, the dispute was political – so hissen was more than symbolic.Alito has been a judge at the US Supreme Court since 2006. Possible links to ultraconservative and Trump supporters who believe the conspiracy counting that the former president had been \"charging\" the last U.S. election are not unproblematic: At the end of April, the Supreme Court of the United States is discussing whether a president enjoys \"absolute immunity\" for his actions, as Trump's lawyer formulated.There seems to be a majority among the conservative judges – including Alito – to distinguish between official and private actions by the President. This could be of great significance for the prosecution against the President, in particular in .",
        "en_subtitle": "Samuel Alito is considered a right-wing judge at the Supreme Court. In the past, he had a twisted American flag in front of his house. Now a new provocation was apparently shot.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Samuel Alito",
                "start_char": 0,
                "end_char": 12,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Supreme Court",
                "start_char": 61,
                "end_char": 74,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Samuel Alito",
                "start_char": 0,
                "end_char": 12,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the Supreme Court",
                "start_char": 49,
                "end_char": 66,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "American",
                "start_char": 98,
                "end_char": 106,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Upside Down Flag",
                "start_char": 5,
                "end_char": 21,
                "label": "WORK_OF_ART",
                "info": "Titles of books, songs, etc."
            },
            {
                "word": "American",
                "start_char": 103,
                "end_char": 111,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "the house of Supreme Court",
                "start_char": 228,
                "end_char": 254,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Samuel Alito",
                "start_char": 261,
                "end_char": 273,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "USA",
                "start_char": 355,
                "end_char": 358,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the »Pine Tree",
                "start_char": 421,
                "end_char": 435,
                "label": "WORK_OF_ART",
                "info": "Titles of books, songs, etc."
            },
            {
                "word": "the U.S. War of Independence",
                "start_char": 534,
                "end_char": 562,
                "label": "EVENT",
                "info": "Named hurricanes, battles, wars, sports events, etc."
            },
            {
                "word": "recent years",
                "start_char": 571,
                "end_char": 583,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 618,
                "end_char": 623,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the Far-Right",
                "start_char": 638,
                "end_char": 651,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 682,
                "end_char": 684,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Capitol",
                "start_char": 685,
                "end_char": 692,
                "label": "FAC",
                "info": "Buildings, airports, highways, bridges, etc."
            },
            {
                "word": "6th",
                "start_char": 700,
                "end_char": 703,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "January 2021",
                "start_char": 707,
                "end_char": 719,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "last summer",
                "start_char": 813,
                "end_char": 824,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "The \"New York Times",
                "start_char": 826,
                "end_char": 845,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "at least on days",
                "start_char": 931,
                "end_char": 947,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "July",
                "start_char": 951,
                "end_char": 955,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "August",
                "start_char": 957,
                "end_char": 963,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "September last year",
                "start_char": 968,
                "end_char": 987,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Alito",
                "start_char": 989,
                "end_char": 994,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the \"Upside Down Flag",
                "start_char": 1130,
                "end_char": 1151,
                "label": "WORK_OF_ART",
                "info": "Titles of books, songs, etc."
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 1258,
                "end_char": 1260,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Alito",
                "start_char": 1329,
                "end_char": 1334,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the US Supreme Court",
                "start_char": 1355,
                "end_char": 1375,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "2006",
                "start_char": 1382,
                "end_char": 1386,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 1428,
                "end_char": 1433,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "U.S.",
                "start_char": 1536,
                "end_char": 1540,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the end of April",
                "start_char": 1576,
                "end_char": 1592,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "the Supreme Court",
                "start_char": 1594,
                "end_char": 1611,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the United States",
                "start_char": 1615,
                "end_char": 1632,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 1714,
                "end_char": 1719,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Alito",
                "start_char": 1811,
                "end_char": 1816,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Neukaledonien: Emmanuel Macron verspricht verstärkte Polizeipräsenz »so lange wie nötig«",
        "date_raw": "Thu, 23 May 2024 14:43:00 +0200",
        "date": "2024-05-23",
        "url": "https://www.spiegel.de/ausland/index.rss",
        "news_url": "https://www.spiegel.de/ausland/neukaledonien-emmanuel-macron-verspricht-verstaerkte-polizeipraesenz-so-lange-wie-noetig-a-b16ffb18-ff59-449c-8f94-c992ad1027d9#ref=rss",
        "subtitle": "Um die Unruhen in Neukaledonien zu stoppen, ist Frankreichs Präsident Macron in das Überseegebiet gereist. Mit dabei sind unter anderem der Verteidigungs- und der Innenminister. Die Botschaft: Frankreich bleibt im Südpazifik.",
        "content": "Nach den schweren Unruhen der vergangenen Tage mit mehreren Toten ist Frankreichs Präsident  nach Neukaledonien gereist. Dort versprach er ein verstärktes Engagement der Polizei. Die wegen der Unruhen angereisten Beamten werden »so lange wie nötig bleiben«.Bei seinem Besuch nahm Macron Gespräche mit den verschiedenen politischen Kräften auf. »Ich stehe an der Seite der Bevölkerung für die Rückkehr zu Frieden, Ruhe und Sicherheit«, sagte er nach seiner Landung auf dem Flughafen der 1500 Kilometer östlich von  gelegenen Inselgruppe.Während seines Besuchs würden Entscheidungen getroffen und Ankündigungen gemacht, versprach der Präsident vor dem Treffen mit örtlichen Politikern und Wirtschaftsvertretern. Dabei werde es auch um die Versorgungsengpässe infolge der Krawalle sowie um den wirtschaftlichen Wiederaufbau gehen. Bereits in der vergangenen Woche hatte die Industrie- und Handelskammer den Schaden für die Wirtschaft Neukaledoniens auf mindestens 150 Millionen Euro geschätzt.Der Präsident wurde von mehreren Kabinettsmitgliedern begleitet, darunter Innenminister Gérald Darmanin und Verteidigungsminister Sébastien Lecornu. »Wir müssen alle Beteiligten an einen Tisch bringen«, betonte Macron in der Hauptstadt Nouméa. Er zähle dabei auf das Verantwortungsgefühl aller.Neukaledonien ist für  vor allem militärisch und geopolitisch sowie wegen großer Nickelvorkommen von Bedeutung. Auslöser der vor über einer Woche ausgebrochenen Unruhen mit mehreren Toten und zahlreichen Verletzten ist eine von der Regierung in Paris geplante Verfassungsreform. Diese soll Tausenden französischstämmigen Bürgern das Wahlrecht und somit mehr politischen Einfluss einräumen. Dagegen wehren sich Befürworter einer Unabhängigkeit der Inselgruppe.Bei den Krawallen wurden zahlreiche Geschäfte zerstört und geplündert, der Flughafen von Nouméa ist weiterhin für alle kommerziellen Flüge geschlossen. Frankreich verhängte vorübergehend den Ausnahmezustand in Neukaledonien und entsandte zusätzliche Polizei- und Militärkräfte auf die Inselgruppe. Inzwischen hat sich die Lage etwas beruhigt. Der Sender 1ère Nouvelle-Calédonie zitierte aber einen Lokalpolitiker mit den Worten, dass sich die Situation auch jederzeit wieder verschlimmern könne. »Es herrscht ein unbeschreibliches Chaos«, sagte er.Frankreichs Präsident Emmanuel Macron in Neukaledonien",
        "ranked": 10,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1716508814.9772472,
        "language": "DE",
        "source": "Spiegel",
        "local_time": "2024-05-24 02:00:14",
        "timezone": "Europe/Berlin",
        "scraping_time": "2024-05-24T02.00.14",
        "en_title": "New Caledonia: Emmanuel Macron promises increased police presence \"as long as necessary\"",
        "en_content": "After the severe unrest of the past days with several dead, France's president has traveled to New Caledonia. There he promised that the police would be more committed. The officers who arrived because of the unrest will \"be as long as necessary\". \"I stand at the side of the population for the return to peace, tranquility and security,\" he said after his landing at the airport of the 1500 kilometres east of the island group. It will also concern the supply bottlenecks as a result of riots and economic reconstruction. Last week, the Chamber of Commerce and Industry estimated the damage to the economy of New Caledonia to at least 150 million euros.The president was accompanied by several cabinet members, including interior minister Gérald Darmanin and Defence Minister Sébastien Lecornu. \"We must bring all parties to a table,\" Macron stressed in the capital Nouméa. He counts on the sense of responsibility of all.New Caledonia is of particular importance for military and geopolitical as well as for large nickel deposits. A constitutional reform planned by the government in Paris is the trigger of the unrest with several dead and numerous injured that had been erupted over a week ago. This is intended to give thousands of French citizens the right to vote and thus more political influence. On the other hand, advocates of independence of the archipelago. Numerous shops were destroyed and plundered in the riots, Nouméa Airport is still closed for all commercial flights. France temporarily suspended the state of emergency in New Caledonia and sent additional police and military forces to the island group. In the meantime, the situation has calmed somewhat. The broadcaster 1ère Nouvelle-Calédonie, however, quoted a local politician, saying that the situation could become worse at any time. \"There is an indescribable chaos\", he said.France's President Emmanuel Macron in New Caledonia",
        "en_subtitle": "In order to stop the unrest in New Caledonia, France's President Macron has traveled to the overseas territory. Among them are the Minister of Defence and Interior. The message: France remains in the South Pacific.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "New Caledonia",
                "start_char": 0,
                "end_char": 13,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Emmanuel Macron",
                "start_char": 15,
                "end_char": 30,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "New Caledonia",
                "start_char": 31,
                "end_char": 44,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "France",
                "start_char": 46,
                "end_char": 52,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Macron",
                "start_char": 65,
                "end_char": 71,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "France",
                "start_char": 178,
                "end_char": 184,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the South Pacific",
                "start_char": 196,
                "end_char": 213,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "the past days",
                "start_char": 27,
                "end_char": 40,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "France",
                "start_char": 60,
                "end_char": 66,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "New Caledonia",
                "start_char": 95,
                "end_char": 108,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "1500 kilometres",
                "start_char": 387,
                "end_char": 402,
                "label": "QUANTITY",
                "info": "Measurements, as of weight or distance"
            },
            {
                "word": "Last week",
                "start_char": 523,
                "end_char": 532,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "the Chamber of Commerce and Industry",
                "start_char": 534,
                "end_char": 570,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "New Caledonia",
                "start_char": 610,
                "end_char": 623,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "at least 150 million euros",
                "start_char": 627,
                "end_char": 653,
                "label": "MONEY",
                "info": "Monetary values, including unit"
            },
            {
                "word": "Gérald Darmanin",
                "start_char": 740,
                "end_char": 755,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Defence",
                "start_char": 760,
                "end_char": 767,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Sébastien Lecornu",
                "start_char": 777,
                "end_char": 794,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Macron",
                "start_char": 836,
                "end_char": 842,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Nouméa",
                "start_char": 867,
                "end_char": 873,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "New Caledonia",
                "start_char": 923,
                "end_char": 936,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Paris",
                "start_char": 1086,
                "end_char": 1091,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "a week ago",
                "start_char": 1187,
                "end_char": 1197,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "thousands",
                "start_char": 1224,
                "end_char": 1233,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "French",
                "start_char": 1237,
                "end_char": 1243,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Nouméa Airport",
                "start_char": 1429,
                "end_char": 1443,
                "label": "FAC",
                "info": "Buildings, airports, highways, bridges, etc."
            },
            {
                "word": "France",
                "start_char": 1488,
                "end_char": 1494,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "New Caledonia",
                "start_char": 1543,
                "end_char": 1556,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "1ère Nouvelle-Calédonie",
                "start_char": 1693,
                "end_char": 1716,
                "label": "PRODUCT",
                "info": "Objects, vehicles, foods, etc. (not services)"
            },
            {
                "word": "France",
                "start_char": 1855,
                "end_char": 1861,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Emmanuel Macron",
                "start_char": 1874,
                "end_char": 1889,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "New Caledonia",
                "start_char": 1893,
                "end_char": 1906,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Nahost-Konflikt: Die Anerkennung eines Palästinenserstaats ist überfällig - Kommentar",
        "date_raw": "Thu, 23 May 2024 09:40:00 +0200",
        "date": "2024-05-23",
        "url": "https://www.spiegel.de/ausland/index.rss",
        "news_url": "https://www.spiegel.de/ausland/nahost-konflikt-die-anerkennung-eines-palaestinenserstaats-ist-ueberfaellig-kommentar-a-c806950b-2399-449b-8980-fbf076034e66#ref=rss",
        "subtitle": "Mag sein, dass Irland, Spanien und Norwegen Symbolpolitik betreiben. Aber auch die kann Wirkung entfalten.",
        "content": "Norwegens Ministerpräsident Jonas Gahr Støre",
        "ranked": 16,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1716508814.9929895,
        "language": "DE",
        "source": "Spiegel",
        "local_time": "2024-05-24 02:00:14",
        "timezone": "Europe/Berlin",
        "scraping_time": "2024-05-24T02.00.14",
        "en_title": "Middle East conflict: The recognition of a Palestinian state is overdue - Comment",
        "en_content": "Norway's Prime Minister Jonas Gahr Støre",
        "en_subtitle": "It may be that Ireland, Spain and Norway have symbolic policies. But this can also have effect.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Middle East",
                "start_char": 0,
                "end_char": 11,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Palestinian",
                "start_char": 43,
                "end_char": 54,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Ireland",
                "start_char": 15,
                "end_char": 22,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Spain",
                "start_char": 24,
                "end_char": 29,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Norway",
                "start_char": 34,
                "end_char": 40,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Norway",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Jonas Gahr Støre",
                "start_char": 24,
                "end_char": 40,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Großbritannien: Rishi Sunak kündigt Wahlen für den 4. Juli 2024 an - Reaktionen der Bevölkerung",
        "date_raw": "Thu, 23 May 2024 13:07:00 +0200",
        "date": "2024-05-23",
        "url": "https://www.spiegel.de/ausland/index.rss",
        "news_url": "https://www.spiegel.de/ausland/grossbritannien-rishi-sunak-kuendigt-wahlen-fuer-den-4-juli-2024-an-reaktionen-der-bevoelkerung-a-76b6b107-4ec3-407b-bfee-68619eb2d0fc#ref=rss",
        "subtitle": "Von Boris Johnson bis Liz Truss: Die Briten sind leiderprobt, was ihre Regierung in den vergangenen Jahren betrifft. Premier Sunak hat das Ruder bisher auch nicht herumreißen können. Wie geht es jetzt weiter?",
        "content": "Die Reaktionen der britischen Presse auf die Ankündigung von Premier Sunak, vorgezogene Wahlen am 4. Juli anzustreben: eine Mischung aus Sorge und – nun, ja – landestypischem Kommentar. Rishi Sunak selbst startete sofort nach dem Festlegen des Datums seinen Wahlkampf:Rishi Sunak, Premier Großbritannien: Zu diesem Zeitpunkt Wahlen zu wagen ist ein riskantes Manöver: In den Umfragen liegen die Konservativen rund 20 Prozentpunkte hinter der oppositionellen Labourpartei. Die regierenden Torys sind seit 14 Jahren an der Macht – und die Menschen sind unzufriedener denn je.Entsprechend erfreut zeigen sich die Londoner über die Chance, noch einmal neu abzustimmen:Ryan Vogel, Einwohner:Florine Lippen, Einwohnerin:Daniel Jinkerson, Einwohner:Sunak versucht derweil mit Angstmache zu punkten:Rishi Sunak, Premier Großbritannien:Ob diese Taktik des Premiers aufgeht, wird sich zeigen. Spätestens am 4. Juli.",
        "ranked": 13,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1716508815.0103388,
        "language": "DE",
        "source": "Spiegel",
        "local_time": "2024-05-24 02:00:15",
        "timezone": "Europe/Berlin",
        "scraping_time": "2024-05-24T02.00.15",
        "en_title": "Great Britain: Rishi Sunak announces elections for the 4th July 2024 - Population reactions",
        "en_content": "The British press's responses to the announcement of Premier Sunak, preferred elections on 4th. To strive for July: a mix of concern and – well, yes – country-typical commentary. Rishi Sunak himself started his election campaign immediately after the date was fixed:Rishi Sunak, Premier United Kingdom: At this time to dare elections is a risky maneuver: In the surveys, the conservatives are around 20 percentage points behind the opposition labour party. The reigning Torys have been in power for 14 years – and people are more dissatisfied than ever.Accordingly, the Londoners show themselves the chance to reconcile again:Ryan Vogel, inhabitants:Florine lips, inhabitant:Daniel Jinkerson, inhabitant:Sunak tries to score with fear:Rishi Sunak, premier Britain:Ob this tactics of the prem. At the latest on July 4.",
        "en_subtitle": "From Boris Johnson to Liz Truss: Unfortunately, the British have tried their government in recent years. Premier Sunak hasn't been able to pull the rudder around so far. How's it going?",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Great Britain",
                "start_char": 0,
                "end_char": 13,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Rishi Sunak",
                "start_char": 15,
                "end_char": 26,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the 4th July 2024 - Population",
                "start_char": 51,
                "end_char": 81,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Boris Johnson",
                "start_char": 5,
                "end_char": 18,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Liz Truss",
                "start_char": 22,
                "end_char": 31,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "British",
                "start_char": 52,
                "end_char": 59,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "recent years",
                "start_char": 91,
                "end_char": 103,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Sunak",
                "start_char": 113,
                "end_char": 118,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "British",
                "start_char": 4,
                "end_char": 11,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Sunak",
                "start_char": 61,
                "end_char": 66,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "4th",
                "start_char": 91,
                "end_char": 94,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "July",
                "start_char": 110,
                "end_char": 114,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Rishi Sunak",
                "start_char": 179,
                "end_char": 190,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Rishi Sunak",
                "start_char": 266,
                "end_char": 277,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "United Kingdom",
                "start_char": 287,
                "end_char": 301,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "conservatives",
                "start_char": 375,
                "end_char": 388,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "20",
                "start_char": 400,
                "end_char": 402,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Torys",
                "start_char": 470,
                "end_char": 475,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "14 years",
                "start_char": 499,
                "end_char": 507,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Londoners",
                "start_char": 570,
                "end_char": 579,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Ryan Vogel",
                "start_char": 626,
                "end_char": 636,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Florine",
                "start_char": 650,
                "end_char": 657,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Daniel Jinkerson",
                "start_char": 675,
                "end_char": 691,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Sunak",
                "start_char": 704,
                "end_char": 709,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Rishi Sunak",
                "start_char": 735,
                "end_char": 746,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Britain",
                "start_char": 756,
                "end_char": 763,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ob",
                "start_char": 764,
                "end_char": 766,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "July 4",
                "start_char": 810,
                "end_char": 816,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Donald Trump: Wladimir Putin würde inhaftierten Evan Gershkovich für ihn freilassen",
        "date_raw": "Thu, 23 May 2024 13:49:00 +0200",
        "date": "2024-05-23",
        "url": "https://www.spiegel.de/ausland/index.rss",
        "news_url": "https://www.spiegel.de/ausland/donald-trump-wladimir-putin-wuerde-inhaftierten-evan-gershkovich-fuer-ihn-freilassen-a-dfd6ce6e-c5ce-4464-bfee-277bf2426f53#ref=rss",
        "subtitle": "Seit mehr als einem Jahr ist der »Wall Street Journal«-Reporter Evan Gershkovich in Russland inhaftiert. Das könnte sich mit der Wahl von Trump ändern – glaubt Trump. Der Kreml dementierte jeden Kontakt zwischen Putin und dem früheren US-Präsidenten.",
        "content": " hat sich schon öfter mit seinen guten Beziehungen zu Russlands Präsidenten  gebrüstet. Nun behauptet der US-Präsidentschaftsbewerber der Republikaner, von diesem Verhältnis könnte schon bald der inhaftierte Reporter Evan Gershkovich profitieren.Trump schrieb auf seiner Social-Media-Plattform Truth Social, er werde sein Verhältnis zu Putin nutzen, um den Reporter zu befreien. Er behauptete, dass Gershkovich nach der US-Präsidentschaftswahl im November entlassen werden könnte. Voraussetzung sei demnach ein Wahlsieg Trumps über den Demokraten .»Evan Gershkovich, der Reporter des ›Wall Street Journal‹, der von Russland festgehalten wird, wird nahezu unmittelbar nach der Wahl freigelassen werden, aber auf jeden Fall vor meiner Amtsübernahme. Er wird zu Hause, in Sicherheit und bei seiner Familie sein«, schrieb Trump. Putin würde das für niemanden sonst tun außer für ihn. »Und wir werden nichts dafür bezahlen!« Wie er zu dieser Annahme kommt, verriet der frühere US-Präsident nicht.Moskau reagierte zurückweisend auf die Behauptungen Trumps. Auf die Aussagen angesprochen, sagte Kremlsprecher Dmitrij Peskow, Putin habe »natürlich keine Kontakte zu Donald Trump« gehabt. »Hier hat Putin natürlich keine Kontakte zu Donald Trump gehabt«, sagte er vor Reportern. Kontakte über inhaftierte Personen müssten in aller Stille und absolut diskret geführt werden. »Nur so können sie effektiv sein«, sagte Peskow., als er sich auf einer Reportagereise in die russische Stadt Jekaterinburg, etwa 2000 Kilometer östlich von Moskau, befand. Gershkovich wird von der russischen Justiz unter anderem vorgeworfen, Informationen über die russische Rüstungsindustrie gesammelt zu haben. Ihm drohen bis zu 20 Jahre Haft. Zuletzt gab es Spekulationen darüber, ob Deutschland bei der Freilassung des »Wall Street Journal«-Reporters eine Rolle spielen könnte. Möglicherweise könnte Putin an einem Gefangenenaustausch mit dem Tiergarten-Mörder interessiert sein, berichteten mehrere Medien im April.US-Journalist Evan GershkovichDonald Trump: Im November will der frühere US-Präsident zurück ins Weiße Haus gewählt werden",
        "ranked": 11,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1716508815.1743805,
        "language": "DE",
        "source": "Spiegel",
        "local_time": "2024-05-24 02:00:15",
        "timezone": "Europe/Berlin",
        "scraping_time": "2024-05-24T02.00.15",
        "en_title": "Donald Trump: Vladimir Putin would release imprisoned Evan Gershkovich for him",
        "en_content": "has often bruised with his good relations with Russia's president. Now the U.S. presidential candidate of the Republicans claims that this relationship could soon benefit the imprisoned reporter Evan Gershkovich.Trump wrote on his social media platform Truth Social, he will use his relationship with Putin to free the reporter. He claimed that Gershkovich could be released after the US presidential election in November. \"Evan Gershkovich, the reporter of the 'Wall Street Journal', who is held by Russia, will be released almost immediately after the election, but in any case before I take office. He will be at home, safe and with his family,\" Trump wrote. Putin wouldn't do that for anyone else except for him. \"And we will not pay for it!\" As he comes to this assumption, the former US president did not betray.Moscow reluctantly responded to Trump's claims. Addressed to the statements, Kremlin spokesman Dmitrij Peskow said that Putin had \"of course no contacts with Donald Trump\". “Here, Putin did not have any contacts with Donald Trump,” he said before reporters. Contacts about imprisoned persons should be kept in silence and absolutely discreet. \"Only so they can be effective,\" said Peskov, when he was on a reporting trip to the Russian city of Ekaterinburg, about 2000 kilometers east of Moscow. Gershkovich is accused by the Russian judiciary, among other things, of collecting information about the Russian arms industry. He's threatening up to 20 years in prison. Lastly, there were speculations about whether Germany could play a role in the release of the »Wall Street Journal« reporter. Possibly, Putin could be interested in a prison exchange with the Tiergarten murderer, several media reported in April.US journalist Evan GershkovichDonald Trump: In November, the former US president wants to be elected back to the White House",
        "en_subtitle": "For more than a year, the »Wall Street Journal« reporter Evan Gershkovich has been imprisoned in Russia. This could change with the election of Trump – Trump believes. The Kremlin denied any contact between Putin and the former US president.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Donald Trump",
                "start_char": 0,
                "end_char": 12,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Vladimir Putin",
                "start_char": 14,
                "end_char": 28,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Evan Gershkovich",
                "start_char": 54,
                "end_char": 70,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "more than a year",
                "start_char": 4,
                "end_char": 20,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "the »Wall Street Journal",
                "start_char": 22,
                "end_char": 46,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Evan Gershkovich",
                "start_char": 57,
                "end_char": 73,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 97,
                "end_char": 103,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 144,
                "end_char": 149,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 152,
                "end_char": 157,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Kremlin",
                "start_char": 172,
                "end_char": 179,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Putin",
                "start_char": 207,
                "end_char": 212,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 228,
                "end_char": 230,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 47,
                "end_char": 53,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "U.S.",
                "start_char": 75,
                "end_char": 79,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Republicans",
                "start_char": 110,
                "end_char": 121,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Evan Gershkovich",
                "start_char": 195,
                "end_char": 211,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 212,
                "end_char": 217,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Truth Social",
                "start_char": 253,
                "end_char": 265,
                "label": "ORG",
