[
    {
        "title": "Grönland: »Genug ist genug« – Parteien reagieren auf Trumps Annexionspläne",
        "date_raw": "Fri, 14 Mar 2025 20:12:00 +0100",
        "date": "2025-03-14",
        "url": "https://www.spiegel.de/ausland/index.rss",
        "news_url": "https://www.spiegel.de/ausland/groenland-genug-ist-genug-parteien-reagieren-auf-trumps-annexionsplaene-a-ad377fa6-df78-4cc4-88e2-5d8e83295edb#ref=rss",
        "subtitle": "Donald Trump erneuert seine Annexionsdrohungen gegen Grönland, die dortige Politik reagiert wütend. In einer gemeinsamen Erklärung nennen die Vorsitzenden aller Parteien das Verhalten des US-Präsidenten »inakzeptabel«.",
        "content": "Die Vorsitzenden aller im grönländischem Parlament vertretenen Parteien haben die Annexionspläne von US-Präsident  entschieden zurückgewiesen. »Wir – alle Parteivorsitzenden – können die wiederholten Äußerungen zur Annexion und Kontrolle Grönlands nicht akzeptieren«, hieß es in einer gemeinsamen Erklärung der Vorsitzenden der fünf Parteien, die am Freitag auf  veröffentlicht wurde. Ein solches Verhalten »gegenüber Freunden und Verbündeten in einem Verteidigungsbündnis« sei »inakzeptabel«.Der amtierende Regierungschef Múte B. Egede äußerte sich ebenfalls auf Facebook: »Jetzt hat der amerikanische Präsident erneut den Gedanken ins Spiel gebracht, uns zu annektieren. Das kann ich auf keinen Fall akzeptieren«, schrieb Egede. Man dürfe nicht damit durchkommen, die Grönländer respektlos zu behandeln. »Genug ist genug«.Auch Egedes möglicher Nachfolger als Regierungschef, der Liberale , hatte den Ausführungen des US-Präsidenten eine Abfuhr erteilt. »Trumps Aussage in den USA ist unangebracht und zeigt bloß einmal mehr, dass wir in solchen Situationen zusammenstehen müssen«, schrieb Nielsen auf Facebook. Im Wahlprogramm seiner Partei Demokraatit hieß es: »Grönland steht nicht zum Verkauf. Nicht heute. Nicht morgen. Niemals.«Trump hatte schon im US-Wahlkampf damit gedroht, Grönland notfalls mit Gewalt den Vereinigten Staaten einzuverleiben. In der vergangenen Woche wiederholte er in einer Rede  seine Übernahmepläne für die rohstoffreiche Insel. Zwar unterstützten die  das Recht der dortigen Bevölkerung, selbst über ihre Zukunft zu entscheiden, sagte der Republikaner. Er sei aber sicher, dass die USA Grönland »auf die eine oder andere Weise« bekommen würden.Am Donnerstag bekräftigte Trump seine Annexionspläne erneut – im Beisein von -Generalsekretär . »Ich denke, es wird passieren«, sagte Trump mit Rutte bei einem Treffen im Weißen Haus. Der Nato-Generalsekretär könne bei diesem Thema »eine Schlüsselrolle« spielen. Rutte betonte, er wolle die Nato »da nicht mit hineinziehen«.Der Vorsitzende des Verteidigungsausschusses im dänischen Parlament zeigte sich anschließend irritiert über Ruttes Reaktion: »Wir schätzen es nicht, wenn der Nato-Generalsekretär mit Trump solche Witze über Grönland macht. Das würde einen Krieg zwischen zwei Nato-Ländern bedeuten«, schrieb der konservative Politiker Rasmus Jarlov auf X.Seit Monaten droht Trump damit, die USA könnten Grönland annektieren",
        "ranked": 1,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1741982407.6965172,
        "language": "DE",
        "source": "Spiegel",
        "local_time": "2025-03-14 21:00:07",
        "timezone": "Europe/Berlin",
        "scraping_time": "2025-03-14T20.00.07",
        "en_title": "Greenland: \"Enough is enough\" – Parties are responding to Trump's annexation plans",
        "en_content": "The presidents of all the parties represented in the Greenland Parliament have strongly rejected the annexation plans of the US President. \"We – all party leaders – cannot accept the repeated statements on the annexation and control of Greenland,\" said in a joint statement by the presidents of the five parties published on Friday. Such a behaviour \"against friends and allies in a defensive alliance\" is \"inacceptable\".The reigning head of government Múte B. Egede also expressed himself on Facebook: \"Now the American President has brought the thought to us again to annex. I can't accept that,\" Egede wrote. It is not possible to get through with respectless treating the Greens. \"Even Egede's possible successor as Head of Government, the Liberal, had given the US President's speech a departure. \"Trump's statement in the United States is inappropriate and only once again shows that we must stand together in such situations,\" wrote Nielsen on Facebook. In the election program of his party Democrat, it said: \"Grönland is not for sale. Not today. Not tomorrow. Niemals.«Trump had already threatened to commit Greenland to the United States by force in the US election campaign. Last week, he repeated his takeover plans for the island rich in raw materials in a speech. While they supported the right of the local population to decide on their future, the Republican said. But he is certain that the United States would get Greenland \"in one way or another\". On Thursday, Trump reaffirmed his annexation plans – in the presence of Secretary-General – “I think it will happen,” said Trump with Rutte at a meeting in the White House. The Nato Secretary-General could play a key role in this issue. Rutte stressed that he wanted the Nato 'not to go into it'.The President of the Defence Committee in the Danish Parliament subsequently felt irritated by Rutte's reaction: \"We do not appreciate it if the Nato Secretary-General with Trump made such jokes about Greenland. This would mean a war between two Nato countries,\" said conservative politician Rasmus Jarlov on X.For months Trump is threatening to cultivate the United States Greenland",
        "en_subtitle": "Donald Trump renews his threat to annexation to Greenland, the politics there reacts angry. In a joint statement, the presidents of all parties call the behaviour of the US president \"inacceptable\".",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Greenland",
                "start_char": 0,
                "end_char": 9,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 58,
                "end_char": 63,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Donald Trump",
                "start_char": 0,
                "end_char": 12,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Greenland",
                "start_char": 48,
                "end_char": 57,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 170,
                "end_char": 172,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "the Greenland Parliament",
                "start_char": 49,
                "end_char": 73,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 125,
                "end_char": 127,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Greenland",
                "start_char": 236,
                "end_char": 245,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "five",
                "start_char": 299,
                "end_char": 303,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Friday",
                "start_char": 325,
                "end_char": 331,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Múte B. Egede",
                "start_char": 453,
                "end_char": 466,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Facebook",
                "start_char": 493,
                "end_char": 501,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "American",
                "start_char": 512,
                "end_char": 520,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Greens",
                "start_char": 676,
                "end_char": 682,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Egede",
                "start_char": 690,
                "end_char": 695,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 767,
                "end_char": 769,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 803,
                "end_char": 808,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the United States",
                "start_char": 824,
                "end_char": 841,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Nielsen",
                "start_char": 940,
                "end_char": 947,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Facebook",
                "start_char": 951,
                "end_char": 959,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Democrat",
                "start_char": 998,
                "end_char": 1006,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Grönland",
                "start_char": 1018,
                "end_char": 1026,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "today",
                "start_char": 1048,
                "end_char": 1053,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "tomorrow",
                "start_char": 1059,
                "end_char": 1067,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Greenland",
                "start_char": 1117,
                "end_char": 1126,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the United States",
                "start_char": 1130,
                "end_char": 1147,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 1164,
                "end_char": 1166,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Last week",
                "start_char": 1186,
                "end_char": 1195,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Republican",
                "start_char": 1364,
                "end_char": 1374,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "the United States",
                "start_char": 1404,
                "end_char": 1421,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Greenland",
                "start_char": 1432,
                "end_char": 1441,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "one",
                "start_char": 1446,
                "end_char": 1449,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Thursday",
                "start_char": 1470,
                "end_char": 1478,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 1480,
                "end_char": 1485,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 1590,
                "end_char": 1595,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Rutte",
                "start_char": 1601,
                "end_char": 1606,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the White House",
                "start_char": 1623,
                "end_char": 1638,
                "label": "FAC",
                "info": "Buildings, airports, highways, bridges, etc."
            },
            {
                "word": "Nato",
                "start_char": 1644,
                "end_char": 1648,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Rutte",
                "start_char": 1704,
                "end_char": 1709,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Nato",
                "start_char": 1738,
                "end_char": 1742,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "it'",
                "start_char": 1759,
                "end_char": 1762,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the Defence Committee",
                "start_char": 1780,
                "end_char": 1801,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the Danish Parliament",
                "start_char": 1805,
                "end_char": 1826,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Rutte",
                "start_char": 1858,
                "end_char": 1863,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Nato",
                "start_char": 1908,
                "end_char": 1912,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 1936,
                "end_char": 1941,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Greenland",
                "start_char": 1964,
                "end_char": 1973,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "two",
                "start_char": 2005,
                "end_char": 2008,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Nato",
                "start_char": 2009,
                "end_char": 2013,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Rasmus Jarlov",
                "start_char": 2055,
                "end_char": 2068,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 2085,
                "end_char": 2090,
                "label": "WORK_OF_ART",
                "info": "Titles of books, songs, etc."
            },
            {
                "word": "the United States",
                "start_char": 2119,
                "end_char": 2136,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Greenland",
                "start_char": 2137,
                "end_char": 2146,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Ukraine-Krieg und Waffenruhe: Wolodymyr Selenskyj wirft Wladimir Putin Manipulation vor",
        "date_raw": "Thu, 13 Mar 2025 23:36:00 +0100",
        "date": "2025-03-13",
        "url": "https://www.spiegel.de/ausland/index.rss",
        "news_url": "https://www.spiegel.de/ausland/ukraine-krieg-und-waffenruhe-wolodymyr-selenskyj-wirft-wladimir-putin-manipulation-vor-a-992b42a1-f6c1-449b-83a0-95ab1796ae24#ref=rss",
        "subtitle": "Wladimir Putin knüpft eine mögliche Waffenruhe an Bedingungen – für den ukrainischen Präsidenten ist es der vorhersehbare Vorwand, den Krieg fortzusetzen. Donald Trump sieht die Verhandlungen dennoch auf einem guten Weg.",
        "content": "Für den ukrainische Präsident  ist die Reaktion des russischen Staatschefs  auf den Vorschlag einer Waffenruhe »manipulativ«. In seiner abendlichen Videoansprache sagte Selenskyj: »Wir haben alle die sehr vorhersehbaren, sehr manipulativen Worte Putins (...) gehört.« Er rief dazu auf, den Druck auf  weiter zu erhöhen. US-Präsident  sprach indes von »guten Signalen« aus Moskau.Putin hatte zuvor den Vorschlag einer 30-tägigen Waffenruhe zwar nicht direkt abgelehnt. Er war das Ergebnis eines Treffens von Unterhändlers aus den  und der  in Saudi-Arabien. Doch der russische Machthaber formulierte auf einer Pressekonferenz auch Bedingugen: Zwar befürworte Moskau das Vorhaben, die Kämpfe einzustellen. Eine Waffenruhe müsse aber »zu einem dauerhaften Frieden führen und die tieferliegenden Ursachen dieser Krise angehen«. Zudem meldete Putin Zweifel an, dass eine Feuerpause zu überwachen sei. Er fügte hinzu, dass nun Vertreter Russlands und der USA über über den Vorschlag diskutieren müssten – und brachte ein Telefonat zwischen ihm und dem US-Präsidenten ins Spiel.Selenskyj erwiderte nun, Putin traue sich nicht, Trump offen zu sagen, dass er den Krieg fortsetzen wolle. »Und darum verknüpfen sie in Moskau die Idee einer Waffenruhe mit solchen Bedingungen, damit insgesamt nichts herauskommen kann oder so lange wie möglich nichts gelingen kann.«Nach den Worten Selenskyjs sei dies ein häufiger Trick Putins, der statt klar »Nein« zu sagen alles tue, um eine praktische Umsetzung entweder hinauszuzögern oder unmöglich zu machen. Selenskyj betonte seinerseits noch einmal die Bereitschaft der Ukraine zur befristeten Einstellung der Kampfhandlungen. Man habe den Vorschlag zu einer Waffenruhe angenommen, weil die USA ihre Bereitschaft erklärt hätten, dies zu überwachen. Mit den Möglichkeiten, die das Land besitze, sei das auch real, erklärte Selenskyj.Trump äußerte sich zufrieden mit ersten Gesprächen einer amerikanischen Delegation in Moskau. »Wir hören, dass es okay läuft in Russland«, sagte Trump zu den Verhandlungen über eine Waffenruhe. Das bedeute aber noch nichts, solange kein endgültiges Ergebnis vorliege, ergänzte er bei einem Treffen mit Nato-Generalsekretär Mark Rutte. Der US-Sondergesandte Steve Witkoff sei in Moskau und führe ernsthafte Gespräche, erklärte Trump. »Wir bekommen gute Signale.«Der US-Präsident machte in Washington auch Andeutungen zu den Inhalten eines Entwurfs für eine mögliche Waffenruhe. »Wir haben mit der Ukraine über Land und Gebiete gesprochen, die behalten werden und verloren gehen«, sagte er. Zudem sei ein »sehr großes Kraftwerk« und die Frage, wer es in Zukunft bekommen werde, Gegenstand der Verhandlungen gewesen. Gemeint ist vermutlich das seit den ersten Kriegstagen von Russland besetzte ukrainische Atomkraftwerk Saporischschja nahe der Front.Russland hatte die Ukraine vor mehr als drei Jahren angegriffen. Seitdem waren alle Verhandlungsversuche erfolglos, Moskau blieb bei seinen Maximalforderungen.Ukrainischer Präsident Wolodymyr Selenskyj: »Sehr vorhersehbare, sehr manipulative Worte Putins«Donald Trump und Mark Rutte im Weißen Haus: Gespräche über Zukunft der Ukraine",
        "ranked": 17,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1741982407.77542,
        "language": "DE",
        "source": "Spiegel",
        "local_time": "2025-03-14 21:00:07",
        "timezone": "Europe/Berlin",
        "scraping_time": "2025-03-14T20.00.07",
        "en_title": "Ukraine War and ceasefire: Wolodymyr Selenskyj throws Vladimir Putin manipulation",
        "en_content": "For the Ukrainian President, the reaction of the Russian Head of State to the proposal of a ceasefire is \"manipulative\". In his evening video address, Selenskyj said: \"We all heard the very foreseeable, very manipulative words of Putin (...).\" He called to increase the pressure further. US president, however, spoke of \"good signals\" from Moscow.Putin had previously not directly rejected the proposal for a 30-day ceasefire. He was the result of a meeting of negotiators from and in Saudi Arabia. But at a press conference, the Russian ruler also formulated: While Moscow endorsed the intention to stop the fights. A ceasefire, however, must “lead to a lasting peace and address the deeper causes of this crisis”. In addition, Putin reported doubts that a fire break should be monitored. He added that representatives of Russia and the United States would have to discuss the proposal – and put a telephone call between him and the US president into play.Selenskyj now replied, Putin did not dare to openly say to Trump that he wanted to continue the war. \"And therefore, in Moscow they link the idea of a ceasefire with such conditions, so that nothing can come out or nothing can succeed as long as possible. « According to the words of Selenskyj, this is a frequent trick Putin, who, instead of saying \"no\", does everything to either delay or make impossible a practical implementation. Selenskyj, in turn, once again emphasised Ukraine's willingness to stop fighting in the short term. The proposal for a ceasefire was accepted because the United States had declared its willingness to monitor this. Selenskyj.Trump expressed satisfaction with the first talks of an American delegation in Moscow. \"We hear that it's okay in Russia,\" Trump said to the negotiations on a ceasefire. However, as long as there is no final result, he added at a meeting with Nato Secretary General Mark Rutte. U.S. Special Envoy Steve Witkoff is in Moscow and conduct serious discussions, Trump said. \"We get good signals.\"The US president also made indications of the contents of a draft for a possible ceasefire in Washington. \"We spoke to Ukraine about land and areas that will be kept and lost,\" he said. In addition, a “very large power plant” and the question of who will receive it in the future were the subject of the negotiations. The term is probably the Ukrainian nuclear power plant Saporischschja, which has been occupied by Russia since the first days of war.Russia had attacked Ukraine more than three years ago. Since then, all attempts to negotiate have been unsuccessful, Moscow has remained at its maximum demands. Ukrainian President Wolodymyr Selenskyj: »Very predictable, very manipulative words Putins«Donald Trump and Mark Rutte in the White House: Talks about the future of Ukraine",
        "en_subtitle": "Vladimir Putin puts a possible ceasefire on conditions – for the Ukrainian President it is the predictable excuse to continue the war. Donald Trump still sees the negotiations on a good way.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Ukraine War",
                "start_char": 0,
                "end_char": 11,
                "label": "EVENT",
                "info": "Named hurricanes, battles, wars, sports events, etc."
            },
            {
                "word": "Wolodymyr Selenskyj",
                "start_char": 27,
                "end_char": 46,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Vladimir Putin",
                "start_char": 54,
                "end_char": 68,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Vladimir Putin",
                "start_char": 0,
                "end_char": 14,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Ukrainian",
                "start_char": 65,
                "end_char": 74,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Donald Trump",
                "start_char": 135,
                "end_char": 147,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Ukrainian",
                "start_char": 8,
                "end_char": 17,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 49,
                "end_char": 56,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "State",
                "start_char": 65,
                "end_char": 70,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "evening",
                "start_char": 128,
                "end_char": 135,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "Selenskyj",
                "start_char": 151,
                "end_char": 160,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Putin",
                "start_char": 230,
                "end_char": 235,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 288,
                "end_char": 290,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Moscow",
                "start_char": 340,
                "end_char": 346,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Putin",
                "start_char": 347,
                "end_char": 352,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "30-day",
                "start_char": 409,
                "end_char": 415,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Saudi Arabia",
                "start_char": 485,
                "end_char": 497,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 530,
                "end_char": 537,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Moscow",
                "start_char": 567,
                "end_char": 573,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Putin",
                "start_char": 729,
                "end_char": 734,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 823,
                "end_char": 829,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the United States",
                "start_char": 834,
                "end_char": 851,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 934,
                "end_char": 936,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Putin",
                "start_char": 980,
                "end_char": 985,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 1016,
                "end_char": 1021,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Moscow",
                "start_char": 1077,
                "end_char": 1083,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Putin",
                "start_char": 1277,
                "end_char": 1282,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 1434,
                "end_char": 1441,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the United States",
                "start_char": 1542,
                "end_char": 1559,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 1654,
                "end_char": 1659,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "American",
                "start_char": 1672,
                "end_char": 1680,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Moscow",
                "start_char": 1695,
                "end_char": 1701,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 1730,
                "end_char": 1736,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 1739,
                "end_char": 1744,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Nato",
                "start_char": 1859,
                "end_char": 1863,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Mark Rutte",
                "start_char": 1882,
                "end_char": 1892,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "U.S.",
                "start_char": 1894,
                "end_char": 1898,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Steve Witkoff",
                "start_char": 1913,
                "end_char": 1926,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Moscow",
                "start_char": 1933,
                "end_char": 1939,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 1973,
                "end_char": 1978,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 2011,
                "end_char": 2013,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Washington",
                "start_char": 2101,
                "end_char": 2111,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 2126,
                "end_char": 2133,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukrainian",
                "start_char": 2350,
                "end_char": 2359,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Saporischschja",
                "start_char": 2380,
                "end_char": 2394,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 2423,
                "end_char": 2429,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the first days",
                "start_char": 2436,
                "end_char": 2450,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 2458,
                "end_char": 2464,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 2478,
                "end_char": 2485,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "more than three years ago",
                "start_char": 2486,
                "end_char": 2511,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Moscow",
                "start_char": 2575,
                "end_char": 2581,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukrainian",
                "start_char": 2619,
                "end_char": 2628,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Wolodymyr Selenskyj",
                "start_char": 2639,
                "end_char": 2658,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 2717,
                "end_char": 2722,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Mark Rutte",
                "start_char": 2727,
                "end_char": 2737,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the White House",
                "start_char": 2741,
                "end_char": 2756,
                "label": "FAC",
                "info": "Buildings, airports, highways, bridges, etc."
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 2784,
                "end_char": 2791,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Donald Trump erneuert Annexionsdrohung gegen Grönland – und Mark Rutte weicht aus",
        "date_raw": "Thu, 13 Mar 2025 22:55:00 +0100",
        "date": "2025-03-13",
        "url": "https://www.spiegel.de/ausland/index.rss",
        "news_url": "https://www.spiegel.de/ausland/donald-trump-erneuert-annexionsdrohung-gegen-groenland-und-mark-rutte-weicht-aus-a-649beffa-d27f-48e3-919e-ab3e29b0abab#ref=rss",
        "subtitle": "Grönland gehört zu den Lieblingsthemen Donald Trumps. Nun hat der US-Präsident seine Annexionspläne bekräftigt, im Beisein von Nato-Generalsekretär Rutte. Dessen Reaktion sorgt in Dänemark für Befremden.",
        "content": "US-Präsident  hat seine Pläne für eine Annexion von  bekräftigt. »Ich denke, es wird passieren«, sagte Trump bei einem Treffen mit -Generalsekretär  im Weißen Haus auf die Nachfrage eines Reporters. Trump betonte die große strategische Bedeutung der Insel und dass  sehr weit von Grönland entfernt sei.An Rutte gewandt sagte der Präsident, er habe vorher nicht darüber nachgedacht, aber er sitze ja nun mit einem Mann zusammen, der sehr hilfreich sein könnte. »Wissen Sie, Mark, wir brauchen das für die internationale Sicherheit.« Er deutete eine zunehmende Präsenz russischer und chinesischer Schiffe nahe der Küste der arktischen Insel an.Rutte erklärte daraufhin mit einem Lächeln, dass er sich selbst und die Nato aus der Debatte, ob die Insel Teil der  werden sollte, raushalten wolle. Er stimmte Trump aber zu, dass Grönland durch seine Lage eine große Bedeutung für die internationale Sicherheit habe.Der Vorsitzende des Verteidigungsausschusses im dänischen Parlament reagierte wenig amüsiert auf den kurzen Grönland-Austausch zwischen Trump und Rutte: »Wir schätzen es nicht, wenn der Nato-Generalsekretär mit Trump solche Witze über Grönland macht. Das würde einen Krieg zwischen zwei Nato-Ländern bedeuten«, schrieb der konservative Politiker Rasmus Jarlov auf X.Trump begründet sein Interesse an Grönland mit dessen Reichtum an Bodenschätzen und der strategischen Lage. Dänemark lehnt eine Aufgabe der größten Insel der Erde jedoch ab.Der US-Präsident hatte zuvor bereits damit gedroht, Grönland notfalls mit Gewalt den Vereinigten Staaten einzuverleiben. In der vergangenen Woche hatte er in einer Rede vor dem US-Kongress seine bereits im Wahlkampf angekündigten Übernahmepläne für das rohstoffreiche Inselgebiet bekräftigt.Zwar unterstützten die USA das Recht der dortigen Bevölkerung, selbst über ihre Zukunft zu entscheiden, betonte der Republikaner. Er sei aber sicher, dass die USA Grönland »auf die eine oder andere Weise« bekommen würden. Jüngste Umfragen zeigen allerdings, dass 85 Prozent der Grönländer Trumps Übernahmepläne ablehnen.Rutte und Trump im Oval Office des Weißen Hauses",
        "ranked": 18,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1741982407.7947857,
        "language": "DE",
        "source": "Spiegel",
        "local_time": "2025-03-14 21:00:07",
        "timezone": "Europe/Berlin",
        "scraping_time": "2025-03-14T20.00.07",
        "en_title": "Donald Trump renews annexation threat against Greenland – and Mark Rutte relies",
        "en_content": "US President has reaffirmed his plans for an annexation. \"I think it will happen,\" said Trump at a meeting with Secretary General in the White House on the demand of a reporter. Trump stressed the great strategic importance of the island and that was very far from Greenland.To Rutte turned the president said he had not thought about it before, but he now sits with a man who could be very helpful. \"You know, Mark, we need this for international security.\" He pointed out an increasing presence of Russian and Chinese ships near the coast of the Arctic island.Rutte then explained with a smile that he wanted to stand out himself and the Nato from the debate whether the island should become part of the island. But he agreed to Trump that Greenland has a great significance for international security through his situation.The Chairwoman of the Defence Committee in the Danish Parliament reacted little amusingly to the short Greenland exchange between Trump and Rutte: \"We do not appreciate it if the NATO Secretary-General with Trump makes such jokes about Greenland. This would mean a war between two Nato countries,\" said conservative politician Rasmus Jarlov on X.Trump, explaining his interest in Greenland with its richness in mineral resources and the strategic position. However, Denmark rejects a task of the largest island in the world.The US president had already threatened to commit Greenland to the United States with violence. Last week, in a speech before the U.S. Congress, he reaffirmed his already announced takeover plans for the rich island in raw materials. But he is certain that the United States would get Greenland \"in one way or another\". Recent surveys show, however, that 85 percent of Greenland Trump's takeover plans are opposed.Rutte and Trump in the White House Oval Office",
        "en_subtitle": "Greenland is one of Donald Trump's favorite topics. Now the US President has reaffirmed its annexation plans, in the presence of Nato Secretary-General Rutte. Its reaction ensures alienation in Denmark.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Donald Trump",
                "start_char": 0,
                "end_char": 12,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Greenland",
                "start_char": 46,
                "end_char": 55,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Mark Rutte",
                "start_char": 62,
                "end_char": 72,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Greenland",
                "start_char": 0,
                "end_char": 9,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Donald Trump's",
                "start_char": 20,
                "end_char": 34,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 60,
                "end_char": 62,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Nato",
                "start_char": 129,
                "end_char": 133,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Rutte",
                "start_char": 152,
                "end_char": 157,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Denmark",
                "start_char": 194,
                "end_char": 201,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "US",
                "start_char": 0,
                "end_char": 2,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 88,
                "end_char": 93,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the White House",
                "start_char": 133,
                "end_char": 148,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 178,
                "end_char": 183,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Greenland",
                "start_char": 265,
                "end_char": 274,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Rutte",
                "start_char": 278,
                "end_char": 283,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Mark",
                "start_char": 411,
                "end_char": 415,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 500,
                "end_char": 507,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Chinese",
                "start_char": 512,
                "end_char": 519,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "the Arctic island",
                "start_char": 544,
                "end_char": 561,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Rutte",
                "start_char": 562,
                "end_char": 567,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Nato",
                "start_char": 640,
                "end_char": 644,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 731,
                "end_char": 736,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Greenland",
                "start_char": 742,
                "end_char": 751,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the Defence Committee",
                "start_char": 844,
                "end_char": 865,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the Danish Parliament",
                "start_char": 869,
                "end_char": 890,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Greenland",
                "start_char": 929,
                "end_char": 938,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 956,
                "end_char": 961,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Rutte",
                "start_char": 966,
                "end_char": 971,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "NATO",
                "start_char": 1005,
                "end_char": 1009,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 1033,
                "end_char": 1038,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Greenland",
                "start_char": 1062,
                "end_char": 1071,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "two",
                "start_char": 1103,
                "end_char": 1106,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Nato",
                "start_char": 1107,
                "end_char": 1111,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Rasmus Jarlov",
                "start_char": 1153,
                "end_char": 1166,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Greenland",
                "start_char": 1206,
                "end_char": 1215,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Denmark",
                "start_char": 1292,
                "end_char": 1299,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 1354,
                "end_char": 1356,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Greenland",
                "start_char": 1400,
                "end_char": 1409,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the United States",
                "start_char": 1413,
                "end_char": 1430,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Last week",
                "start_char": 1446,
                "end_char": 1455,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "the U.S. Congress",
                "start_char": 1476,
                "end_char": 1493,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the United States",
                "start_char": 1607,
                "end_char": 1624,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Greenland",
                "start_char": 1635,
                "end_char": 1644,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "one",
                "start_char": 1649,
                "end_char": 1652,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "85 percent",
                "start_char": 1705,
                "end_char": 1715,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "Greenland Trump's",
                "start_char": 1719,
                "end_char": 1736,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Rutte",
                "start_char": 1764,
                "end_char": 1769,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 1774,
                "end_char": 1779,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the White House Oval Office",
                "start_char": 1783,
                "end_char": 1810,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "USA – Chuck Schumer will für Übergangshaushalt stimmen und Shutdown verhindern",
        "date_raw": "Fri, 14 Mar 2025 02:43:00 +0100",
        "date": "2025-03-14",
        "url": "https://www.spiegel.de/ausland/index.rss",
        "news_url": "https://www.spiegel.de/ausland/usa-chuck-schumer-will-fuer-uebergangshaushalt-stimmen-und-shutdown-verhindern-a-b5595f62-82ef-4c90-a34e-f1c322355ac8#ref=rss",
        "subtitle": "Noch am Vortag verkündete Chuck Schumer, die Demokraten im Senat würden gegen einen Übergangshaushalt der Republikaner stimmen. Ein Shutdown ab Samstag wäre die Folge. Nun hat der Minderheitsführer seine Meinung geändert.",
        "content": "Doch kein Shutdown in den ? Der Minderheitsführer der Demokraten im Senat, Chuck Schumer, hat angekündigt, für einen Übergangshaushalt der Republikaner zu stimmen. Er werde dafür stimmen, dass die Regierung geöffnet bleibe und nicht geschlossen werde, sagte Schumer in einer Rede vor dem Senat und spielte damit auf die englische Bedeutung des Worts »Shutdown« an.Die Äußerungen Schumers gleichen einer Kehrtwende, noch am Vortag hatte er erklärt, seine Partei werde geschlossen . Sie könnten weitere Demokraten dazu veranlassen, für den Übergangshaushalt zu votieren.Stimmen nicht mindestens 60 der 100 Senatoren für den Übergangshaushalt, droht ein solcher Shutdown bereits in der amerikanischen Nacht auf Samstag. Die Republikaner verfügen im Senat über 53 Mandate. Bei einer solchen Haushaltssperre würden Hunderttausende Staatsbedienstete in den Zwangsurlaub geschickt. Das Repräsentantenhaus hatte die Finanzierung bereits .Das Dilemma für die Demokraten: Stimmen sie für den Übergangshaushalt, verhelfen sie Trump zu einem politischen Erfolg und ermöglichen ihm radikale innenpolitische Projekte wie etwa die Massenabschiebung von Migranten. Stimmen sie hingegen gegen den Übergangshaushalt, setzen sie den öffentlichen Bediensteten weiter zu, denen infolge der Politik von  und des mit ihm verbündeten Techmilliardärs  ohnehin schon Massenentlassungen drohen. Gleichzeitig stehen die Demokraten unter dem Druck ihrer Parteibasis. Diese fordert, den Entwurf abzulehnen, der zahlreiche schmerzliche Ausgabenkürzungen vorsieht. Der Senator Mark Warner, der als kompromissbereiter Politiker gilt, sagte, er werde mit Nein stimmen. Er wolle Trump und Musk unter keinen Umständen freie Hand lassen.Laut Schumer würde ein Shutdown Trump und Musk einen Freifahrtschein geben, »um wichtige staatliche Dienstleistungen zu zerstören, in einem wesentlich schnelleren Tempo, als sie es jetzt können«. Er habe »keine andere Wahl: Entweder mit dem vorliegenden Gesetzentwurf weitermachen oder riskieren, dass Donald Trump Amerika in das Chaos eines Shutdowns stürzt«, sagte Schumer.Zuvor hatte bereits der demokratische Senator John Fetterman angekündigt, er werde für den Entwurf stimmen, auch, wenn er mit zahlreichen Punkten nicht einverstanden sei. »Ich werde niemals für Chaos stimmen – oder für noch mehr Chaos, als wir ohnehin schon haben«, sagte Fetterman.Eigentlich gilt der 1. Oktober als Deadline für den US-Haushalt. Diese Frist wird aber regelmäßig verpasst, stattdessen werden Übergangshaushalte mit kurzen Laufzeiten vereinbart. Die dafür nötigen Verhandlungen sorgen regelmäßig für politisches Geschacher.Chuck Schumer am Donnerstag (Ortszeit) in Washington: Der Minderheitsführer im Senat wechselt den Kurs",
        "ranked": 16,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1741982407.8090947,
        "language": "DE",
        "source": "Spiegel",
        "local_time": "2025-03-14 21:00:07",
        "timezone": "Europe/Berlin",
        "scraping_time": "2025-03-14T20.00.07",
        "en_title": "USA – Chuck Schumer wants to vote for transition budget and prevent shutdown",
        "en_content": "But no shutdown in the ? The minority leader of the Democrats in the Senate, Chuck Schumer, has announced to vote for a transitional budget of the Republicans. He will vote for the government to remain open and not to be closed, Schumer said in a speech before the Senate and thus played on the English meaning of the word \"Shutdown\".The statements Schumer equals a turn of worship, still on the previous day he had declared his party to be closed. They could cause further democrats to vote for the transitional budget. If not at least 60 of the 100 senators voted for the transitional budget, such a shutdown is already threatening at the American night on Saturday. The Republicans have 53 mandates in the Senate. In such a budgetary block, hundreds of thousands of public servants would be sent to forced leave. The House of Representatives already had the financing .The dilemma for democrats: if they vote for the transitional budget, they help Trump to achieve a political success and enable him to achieve radical domestic projects such as the mass deportation of migrants. If, on the other hand, they are opposed to the transitional budget, they are continuing to impose on public servants who are already threatening mass redundancies due to the policy of and the technology billionaire associated with it. At the same time, the Democrats are under pressure from their party base. This calls for a rejection of the draft which provides for a number of painful reductions in expenditure. The senator Mark Warner, who is considered a ready-to-compromise politician, said he would vote with no. He does not want to leave Trump and Musk free hand under any circumstances. According to Schumer, a shutdown Trump and Musk would give a free ticket, \"to destroy important state services at a much faster pace than they can now\". He has “no other choice: either go on with this draft law or risk Donald Trump’s falling America into the chaos of a shutdown,” Schumer said. Before, the democratic senator John Faterman had already announced that he would vote for the draft, even if he did not agree with many points. \"I will never vote for chaos – or for even more chaos than we already have,\" said Fetterman.Of course, October 1 is a deadline for the US budget. However, this deadline is regularly missed, instead transitional budgets with short term periods are agreed. The necessary negotiations regularly provide for political events.Chuck Schumer on Thursday (local time) in Washington: The minority leader in the Senate changes course",
        "en_subtitle": "On the previous day, Chuck Schumer announced that the Democrats in the Senate would vote against a transitional budget of the Republicans. A shutdown from Saturday would be the result. Now the minority leader has changed his mind.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "USA",
                "start_char": 0,
                "end_char": 3,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Chuck Schumer",
                "start_char": 6,
                "end_char": 19,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "the previous day",
                "start_char": 3,
                "end_char": 19,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Chuck Schumer",
                "start_char": 21,
                "end_char": 34,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Democrats",
                "start_char": 54,
                "end_char": 63,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Senate",
                "start_char": 71,
                "end_char": 77,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Republicans",
                "start_char": 126,
                "end_char": 137,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Saturday",
                "start_char": 155,
                "end_char": 163,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Democrats",
                "start_char": 52,
                "end_char": 61,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Senate",
                "start_char": 69,
                "end_char": 75,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Chuck Schumer",
                "start_char": 77,
                "end_char": 90,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Republicans",
                "start_char": 147,
                "end_char": 158,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Schumer",
                "start_char": 229,
                "end_char": 236,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Senate",
                "start_char": 265,
                "end_char": 271,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "English",
                "start_char": 295,
                "end_char": 302,
                "label": "LANGUAGE",
                "info": "Any named language"
            },
            {
                "word": "Schumer",
                "start_char": 349,
                "end_char": 356,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the previous day",
                "start_char": 392,
                "end_char": 408,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "democrats",
                "start_char": 474,
                "end_char": 483,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "at least 60",
                "start_char": 528,
                "end_char": 539,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "100",
                "start_char": 547,
                "end_char": 550,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "American",
                "start_char": 641,
                "end_char": 649,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Saturday",
                "start_char": 659,
                "end_char": 667,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Republicans",
                "start_char": 673,
                "end_char": 684,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "53",
                "start_char": 690,
                "end_char": 692,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Senate",
                "start_char": 709,
                "end_char": 715,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "hundreds of thousands",
                "start_char": 744,
                "end_char": 765,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "The House of Representatives",
                "start_char": 816,
                "end_char": 844,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "democrats",
                "start_char": 888,
                "end_char": 897,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 951,
                "end_char": 956,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Democrats",
                "start_char": 1339,
                "end_char": 1348,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Mark Warner",
                "start_char": 1509,
                "end_char": 1520,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Trump and Musk",
                "start_char": 1628,
                "end_char": 1642,
                "label": "PRODUCT",
                "info": "Objects, vehicles, foods, etc. (not services)"
            },
            {
                "word": "Schumer",
                "start_char": 1691,
                "end_char": 1698,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Trump and Musk",
                "start_char": 1711,
                "end_char": 1725,
                "label": "LAW",
                "info": "Named documents made into laws."
            },
            {
                "word": "Donald Trump’s",
                "start_char": 1897,
                "end_char": 1911,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "America",
                "start_char": 1920,
                "end_char": 1927,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Schumer",
                "start_char": 1959,
                "end_char": 1966,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "democratic",
                "start_char": 1985,
                "end_char": 1995,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "John Faterman",
                "start_char": 2004,
                "end_char": 2017,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Fetterman",
                "start_char": 2199,
                "end_char": 2208,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "October 1",
                "start_char": 2220,
                "end_char": 2229,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 2252,
                "end_char": 2254,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Chuck Schumer",
                "start_char": 2438,
                "end_char": 2451,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Thursday",
                "start_char": 2455,
                "end_char": 2463,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Washington",
                "start_char": 2480,
                "end_char": 2490,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Senate",
                "start_char": 2519,
                "end_char": 2525,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Portugal: Parlament aufgelöst, Neuwahlen im Mai",
        "date_raw": "Thu, 13 Mar 2025 22:08:00 +0100",
        "date": "2025-03-13",
        "url": "https://www.spiegel.de/ausland/index.rss",
        "news_url": "https://www.spiegel.de/ausland/portugal-parlament-aufgeloest-neuwahlen-im-mai-a-b6088cf9-25cc-4276-9d1a-0a31e08aab48#ref=rss",
        "subtitle": "Vor rund 48 Stunden zerbrach die portugiesische Regierung einmal mehr, nun hat Staatschef Marcelo Rebelo de Sousa das Parlament aufgelöst. In wenigen Wochen sollen die Bürger ein neues Parlament wählen.",
        "content": "In  stehen bereits zum dritten Mal seit Anfang 2022 vorgezogene Parlamentswahlen an. Nach dem Sturz der konservativen Minderheitsregierung von Luís Montenegro werden die Portugiesen am 18. Mai erneut an die Urne gerufen. Das gab Präsident Marcelo Rebelo de Sousa in  bekannt. Das Parlament werde aufgelöst.Die Ankündigung der Neuwahl kam damit nur rund 48 Stunden nach dem Misstrauensvotum. Das Ergebnis und damit das Ende der Regierung kam für viele überraschend. Die Opposition hatte den erst seit einem knappen Jahr regierenden Montenegro in den vergangenen Wochen zunehmend in die Enge getrieben. Es ging um Vorwürfe eines Interessenkonflikts wegen eines Familienunternehmens des 52-Jährigen. Der Regierungschef stellte dem Parlament deshalb die Vertrauensfrage und verlor die Abstimmung mit 88 zu 144 Stimmen.Portugal hat seitdem nur noch eine geschäftsführende Regierung mit begrenzten Befugnissen. Mehrere wichtige Vorhaben müssen deshalb bis zur Bildung einer neuen Regierung auf Eis gelegt werden. Darunter auch die Privatisierung der Fluggesellschaft TAP, an der unter anderem die  interessiert ist.Der gestürzte Montenegro kündigte unterdessen an, er wolle trotz der Vorwürfe wieder kandidieren. Nach Umfragen kann sein Bündnis Demokratische Allianz (AD) auf einen neuen, wenn auch knappen Sieg hoffen. Allerdings befürchten viele ein Erstarken der rechtspopulistischen Partei Chega. Diese bildet mit 49 Abgeordneten schon jetzt die dritte Kraft im Parlament hinter AD (80 Sitze) und der Sozialistischen Partei PS (78) von Oppositionsführer Pedro Nuno Santos.Erst am 10. März 2024 hatte es eine Parlamentswahl in Portugal gegeben, nachdem der damalige sozialistische Ministerpräsident António Costa wegen Korruptionsermittlungen gegen ihn und andere Regierungsmitglieder zurückgetreten war. Nach jetzigem Stand hat sich Costa allerdings nichts zuschulden kommen lassen. Der 63-Jährige ist inzwischen Präsident des Europäischen Rates. Regulär hätte die nächste Abstimmung in dem südwesteuropäischen Land erst 2028 angestanden.Portugals Präsident Marcele Rebelo de Sousa: Erneut Neuwahlen im Land",
        "ranked": 19,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1741982407.822416,
        "language": "DE",
        "source": "Spiegel",
        "local_time": "2025-03-14 21:00:07",
        "timezone": "Europe/Berlin",
        "scraping_time": "2025-03-14T20.00.07",
        "en_title": "Portugal: Parliament dissolved, new elections in May",
        "en_content": "For the third time since the beginning of 2022, the first parliamentary elections have been held. After the fall of the Conservative Minority Government of Luís Montenegro, the Portuguese will be on the 18th May again called to the urn. President Marcelo Rebelo de Sousa announced this. Parliament will be disbanded.The announcement of the new election came only about 48 hours after the vote of the mistrust. The result and thus the end of the government came for many surprising. The opposition had increasingly driven the Montenegro, which has been ruling for a short year in recent weeks. It was about allegations of a conflict of interest for a family business of the 52-year-old. The Head of Government therefore questioned Parliament's confidence and lost the vote with 88 to 144 votes.Portugal has only one managing government with limited powers since then. Several important projects must therefore be put on ice until a new government is formed. Among them, the privatisation of TAP, which is of interest among other things.The collapsed Montenegro, however, announced that it wanted to re-open despite the accusations. According to surveys, his alliance Democratic Alliance (AD) can hope for a new, though close victory. However, many fear a strengthening of the right-wing populist party Chega. With 49 MEPs, this is already the third force in Parliament behind AD (80 seats) and the Socialist Party PS (78) by opposition leader Pedro Nuno Santos. In March 2024 there had been a parliamentary election in Portugal after the then Socialist Prime Minister António Costa had resigned for corruption investigations against him and other members of the government. At the moment, however, Costa has not been accustomed. The 63-year-old is now President of the European Council. The next vote in the south-western European country would have been regularly in 2028.Portugals President Marcele Rebelo de Sousa: New elections in the country",
        "en_subtitle": "About 48 hours ago, the Portuguese government broke up once more, now Head of State Marcelo Rebelo de Sousa has dissolved Parliament. In a few weeks, citizens should vote for a new parliament.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Portugal",
                "start_char": 0,
                "end_char": 8,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Parliament",
                "start_char": 10,
                "end_char": 20,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "May",
                "start_char": 49,
                "end_char": 52,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "About 48 hours ago",
                "start_char": 0,
                "end_char": 18,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "Portuguese",
                "start_char": 24,
                "end_char": 34,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "State",
                "start_char": 78,
                "end_char": 83,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Marcelo Rebelo de Sousa",
                "start_char": 84,
                "end_char": 107,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Parliament",
                "start_char": 122,
                "end_char": 132,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "a few weeks",
                "start_char": 137,
                "end_char": 148,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "third",
                "start_char": 8,
                "end_char": 13,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 52,
                "end_char": 57,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "the Conservative Minority Government of Luís Montenegro",
                "start_char": 116,
                "end_char": 171,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Portuguese",
                "start_char": 177,
                "end_char": 187,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "the 18th May",
                "start_char": 199,
                "end_char": 211,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Marcelo Rebelo de Sousa",
                "start_char": 247,
                "end_char": 270,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Parliament",
                "start_char": 287,
                "end_char": 297,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "only about 48 hours",
                "start_char": 358,
                "end_char": 377,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "Montenegro",
                "start_char": 525,
                "end_char": 535,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "a short year",
                "start_char": 563,
                "end_char": 575,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "recent weeks",
                "start_char": 579,
                "end_char": 591,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "52-year-old",
                "start_char": 673,
                "end_char": 684,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Parliament",
                "start_char": 730,
                "end_char": 740,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "88",
                "start_char": 777,
                "end_char": 779,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "144",
                "start_char": 783,
                "end_char": 786,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Portugal",
                "start_char": 793,
                "end_char": 801,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "only one",
                "start_char": 806,
                "end_char": 814,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Montenegro",
                "start_char": 1049,
                "end_char": 1059,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Democratic Alliance",
                "start_char": 1166,
                "end_char": 1185,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Chega",
                "start_char": 1301,
                "end_char": 1306,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "49",
                "start_char": 1313,
                "end_char": 1315,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "third",
                "start_char": 1342,
                "end_char": 1347,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Parliament",
                "start_char": 1357,
                "end_char": 1367,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "AD",
                "start_char": 1375,
                "end_char": 1377,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "80",
                "start_char": 1379,
                "end_char": 1381,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "the Socialist Party PS",
                "start_char": 1393,
                "end_char": 1415,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Pedro Nuno Santos",
                "start_char": 1442,
                "end_char": 1459,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "March 2024",
                "start_char": 1464,
                "end_char": 1474,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Portugal",
                "start_char": 1518,
                "end_char": 1526,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Socialist",
                "start_char": 1542,
                "end_char": 1551,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "António Costa",
                "start_char": 1567,
                "end_char": 1580,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Costa",
                "start_char": 1697,
                "end_char": 1702,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "63-year-old",
                "start_char": 1732,
                "end_char": 1743,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "the European Council",
                "start_char": 1764,
                "end_char": 1784,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "European",
                "start_char": 1821,
                "end_char": 1829,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "2028.Portugals",
                "start_char": 1867,
                "end_char": 1881,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Marcele Rebelo de Sousa",
                "start_char": 1892,
                "end_char": 1915,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Donald Trump: Propalästinensische Demonstranten stürmen Trump Tower in New York",
        "date_raw": "Thu, 13 Mar 2025 21:03:00 +0100",
        "date": "2025-03-13",
        "url": "https://www.spiegel.de/ausland/index.rss",
        "news_url": "https://www.spiegel.de/ausland/donald-trump-propalaestinensische-demonstranten-stuermen-trump-tower-in-new-york-a-837b71f5-5ce0-42a3-8863-5fd2aa620d05#ref=rss",
        "subtitle": "Mehr als 150 Menschen haben die Lobby des Trump Towers in New York gestürmt. Sie protestierten gegen die Festnahme eines propalästinensischen Studenten, dem die Abschiebung droht. Die Polizei nahm Dutzende Aktivisten fest.",
        "content": "Mehr als 150 propalästinensische Demonstrierende haben nach Angaben der New Yorker Polizei den Trump Tower in Manhattan gestürmt.Die Gruppe, die offenbar die Sicherheitskräfte und die Polizei überrumpelt hatte, rief unter anderem »Fight Nazis Not Students« (»Bekämpft Nazis, nicht Studenten«) und strömte in die Lobby des Gebäudes. Die New Yorker Polizei nahm laut eigenen Angaben 98 Personen fest.Die Demonstrierenden protestierten gegen die . Diesem wird vorgeworfen, während propalästinensischer Proteste an der Columbia University in New York im vergangenen Jahr -freundliche Ansichten vertreten zu haben. Chalil war eines der bekanntesten Gesichter der Proteste gegen den Krieg im  an der Universität.Die Trump-Regierung will ihn wegen seines Engagements abschieben. Unter anderem demokratische Politiker, der Sonderberichterstatter der Vereinten Nationen für die besetzten palästinensischen Gebiete und Bürgerrechtler hatten das Vorgehen scharf kritisiert.Der Palästinenser ist Absolvent der Columbia University in New York und lebt laut seiner Anwältin mit einer unbegrenzten Aufenthaltsgenehmigung in den , einer sogenannten Greencard. Berichten zufolge blockierte ein Gericht zunächst eine Abschiebung Chalils, um der Justiz Zeit für eine Entscheidung zu geben.Kritiker sind nicht nur alarmiert, weil Chalil bisher kein ordentliches Verfahren bekommen hat und stattdessen im tausende Kilometer von New York entfernten Louisiana festgehalten wird. Sie befürchten auch, dass das Weiße Haus mit einer vagen Begründung einen Präzedenzfall schafft, um künftig mehr solcher Abschiebungen vorzunehmen und Kritiker mundtot zu machen.Der Trump Tower an der Fifth Avenue in Manhattan ist Sitz der Trump Organisation. Zudem haben US-Präsident  und First Lady  dort eine Penthouse-Wohnung. Auch ihr Sohn Barron wohnt dort, der im Herbst sein erstes Semester als Student an der New York University begonnen hat.Prostet in der Lobby des Trump TowerDie Organisation Jewish Voices for Peace (auf Deutsch etwa: Jüdische Stimmen für Frieden) soll die Aktion initiiert habenLaut eigenen Angaben nahm die New Yorker Polizei 98 Menschen fest",
        "ranked": 20,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1741982407.8372185,
        "language": "DE",
        "source": "Spiegel",
        "local_time": "2025-03-14 21:00:07",
        "timezone": "Europe/Berlin",
        "scraping_time": "2025-03-14T20.00.07",
        "en_title": "Donald Trump: Pro-Palestinian Demonstrators Storm in New York",
        "en_content": "According to the New York police, more than 150 pro-Palestinian demonstrators have stormed the Trump Tower in Manhattan.The group, which apparently overwhelmed the security forces and the police, called \"Fight Nazis Not Students\" (»Clash Nazis, not Students’) and ran into the lobby of the building. According to their own information, the New York police arrested 98 persons.The protesters protested against the . This is accused of having represented -friendly views on pro-Palestinian protests at Columbia University in New York last year. Chalil was one of the most famous faces of the protests against the war in the university.The Trump government wants to defer him for his commitment. Among other things, democratic politicians, the United Nations Special Rapporteur for the occupied Palestinian territories and civil rights activists, had strongly criticised the action.The Palestinian is a graduate of Columbia University in New York and, according to his lawyer, lives with an unlimited residence permit in the so-called Greencard. According to reports, a court first blocked a deportation of Chalils to give the judiciary time for a decision.Criticists are not only alarmed because Chalil has not yet received a proper procedure and instead is held in Louisiana, a thousand kilometers from New York. They also fear that the White House, with a vague justification, will create a precedent to make more such deportations in the future and make critics mundo.The Trump Tower at Fifth Avenue in Manhattan is the seat of the Trump organization. In addition, US president and First Lady have a penthouse apartment there. Her son Barron also lives there, who started his first semester as a student at New York University in the fall.Prostet in the lobby of the Trump TowerThe organization Jewish Voices for Peace (in German, for example: Jewish voices for peace) should have initiated the action.The New York police took 98 people firmly",
        "en_subtitle": "More than 150 people have stormed the Trump Tower lobby in New York. They protested the arrest of a pro-Palestinian student threatening deportation. The police arrested dozens of activists.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Donald Trump",
                "start_char": 0,
                "end_char": 12,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Pro-Palestinian",
                "start_char": 14,
                "end_char": 29,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "New York",
                "start_char": 53,
                "end_char": 61,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "More than 150",
                "start_char": 0,
                "end_char": 13,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Trump Tower",
                "start_char": 38,
                "end_char": 49,
                "label": "FAC",
                "info": "Buildings, airports, highways, bridges, etc."
            },
            {
                "word": "New York",
                "start_char": 59,
                "end_char": 67,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "pro-Palestinian",
                "start_char": 100,
                "end_char": 115,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "dozens",
                "start_char": 169,
                "end_char": 175,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "New York",
                "start_char": 17,
                "end_char": 25,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "more than 150",
                "start_char": 34,
                "end_char": 47,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "pro-Palestinian",
                "start_char": 48,
                "end_char": 63,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "the Trump Tower",
                "start_char": 91,
                "end_char": 106,
                "label": "PRODUCT",
                "info": "Objects, vehicles, foods, etc. (not services)"
            },
            {
                "word": "Manhattan",
                "start_char": 110,
                "end_char": 119,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Fight Nazis Not Students",
                "start_char": 204,
                "end_char": 228,
                "label": "WORK_OF_ART",
                "info": "Titles of books, songs, etc."
            },
            {
                "word": "Nazis",
                "start_char": 238,
                "end_char": 243,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "New York",
                "start_char": 340,
                "end_char": 348,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "98",
                "start_char": 365,
                "end_char": 367,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "pro-Palestinian",
                "start_char": 472,
                "end_char": 487,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Columbia University",
                "start_char": 500,
                "end_char": 519,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "New York",
                "start_char": 523,
                "end_char": 531,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "last year",
                "start_char": 532,
                "end_char": 541,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Chalil",
                "start_char": 543,
                "end_char": 549,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 637,
                "end_char": 642,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the United Nations Special Rapporteur",
                "start_char": 737,
                "end_char": 774,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Palestinian",
                "start_char": 792,
                "end_char": 803,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Palestinian",
                "start_char": 883,
                "end_char": 894,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Columbia University",
                "start_char": 912,
                "end_char": 931,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
