[
    {
        "title": "USA: Gericht erklärt USAID-Kürzungen für wahrscheinlich verfassungswidrig",
        "date_raw": "Tue, 18 Mar 2025 22:38:00 +0100",
        "date": "2025-03-18",
        "url": "https://www.spiegel.de/ausland/index.rss",
        "news_url": "https://www.spiegel.de/ausland/usa-gericht-erklaert-usaid-kuerzungen-fuer-wahrscheinlich-verfassungswidrig-a-8d115825-95e6-4a90-af78-adf09043e429#ref=rss",
        "subtitle": "Ein Richter erklärt die drastischen Kürzungen bei der Entwicklungsbehörde USAID für »wahrscheinlich« verfassungswidrig. Die Computerzugänge aller entlassenen Angestellten sollen wiederhergestellt werden.",
        "content": "Ein US-Bundesrichter hat Elon Musks Spargremium DOGE aufgefordert, keine weiteren Kürzungen bei der Entwicklungsbehörde USAID vorzunehmen. Die schrittweise Zerschlagung von USAID ist nach Auffassung des Richters womöglich verfassungswidrig. »Die beschleunigte Schließung von USAID (…) verstößt wahrscheinlich in mehrfacher Hinsicht gegen die US-Verfassung«, schrieb der Bundesrichter.Er ordnete per einstweiliger Verfügung an, dass der E-Mail- und Computer-Zugang aller USAID-Mitarbeiter wiederhergestellt werden müsse. Gleichzeitig dürfe DOGE keine weiteren Schritte unternehmen, um die Behörde aufzulösen.Die Entscheidung ist ein Rückschlag für die Regierung von US-Präsident . Geklagt hatten USAID-Mitarbeiter und Auftragnehmer. Der Richter schrieb, dass es kein Gesetz gebe, das die Exekutive ermächtige, USAID zu schließen. »Diese Maßnahmen schadeten nicht nur den Klägern, sondern auch dem öffentlichen Interesse, da sie die gewählten Vertreter der Öffentlichkeit im Kongress ihrer verfassungsmäßigen Befugnis beraubten, zu entscheiden, ob, wann und wie eine vom Kongress geschaffene Behörde geschlossen werden soll.«Musks Gremium DOGE hatte rund 1600 Mitarbeiterinnen und Mitarbeiter der bedeutenden Entwicklungsbehörde in den  entlassen und beurlaubte fast alle Angestellten im Ausland. Dagegen laufen verschiedene Klagen. Es ist davon auszugehen, dass diese ihren Weg durch die Instanzen gehen werden, bevor endgültig Klarheit über die Rechtmäßigkeit des Vorgehens der Trump-Regierung bestehen wird.Die neue Entscheidung beruht auch auf Musks Rolle bei DOGE und der Auflösung von USAID: Äußerungen von Trump und Musk hätten gezeigt, dass DOGE letztlich dem Techmilliardär unterstehe. Das widerspreche Angaben des Weißen Hauses, wonach Musk das Gremium nicht anführe, sondern stattdessen nur ein Berater Trumps sei.USAID-Logo (Symbolbild)",
        "ranked": 1,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1742338808.242228,
        "language": "DE",
        "source": "Spiegel",
        "local_time": "2025-03-19 00:00:08",
        "timezone": "Europe/Berlin",
        "scraping_time": "2025-03-18T23.00.08",
        "en_title": "USA: Court declares USAID awards for probably unconstitutional",
        "en_content": "A U.S. federal judge asked Elon Musks Spargremium DOGE not to make any further cuts to the development authority USAID. According to the judge, the gradual dismantling of USAID is possibly unconstitutional. \"The accelerated closure of USAID (...) probably violates the U.S. Constitution in several ways,\" the federal judge wrote. He ordered by a temporary order that the email and computer access of all USAID employees should be restored. At the same time, DOGE cannot take any further steps to resolve the authority.The decision is a repulsion for the government of US president. The judge wrote that there was no law empowering the executive to close USID. \"These measures were not only detrimental to the plaintiffs, but also to the public interest, as they deprived the elected representatives of the public in the Congress of their constitutional power, to decide whether, when and how an authority created by the Congress should be closed.\"Musk's board DOGE had about 1600 employees of the important development authority in the dismissed and left almost all employees abroad. On the other hand, there are various complaints. It is to be assumed that these will go through the instances before there will be definitive clarity on the legality of the Trump administration.The new decision is also based on Musk's role at DOGE and the resolution of USAID: Trump's and Musk's statements would have shown that DOGE would ultimately be under the tech billionaire. The contradictory information of the White House that Musk did not lead the body, but instead was only an advisor to Trump.USAID-Logo (symbol picture)",
        "en_subtitle": "A judge declares the drastic cuts to the development authority USAID for »probably« unconstitutional. The computer accesses of all dismissed employees should be restored.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "USA: Court",
                "start_char": 0,
                "end_char": 10,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "USAID",
                "start_char": 20,
                "end_char": 25,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "USAID",
                "start_char": 63,
                "end_char": 68,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "U.S.",
                "start_char": 2,
                "end_char": 6,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Elon Musks Spargremium",
                "start_char": 27,
                "end_char": 49,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "USAID",
                "start_char": 113,
                "end_char": 118,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "USAID",
                "start_char": 171,
                "end_char": 176,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "USAID",
                "start_char": 235,
                "end_char": 240,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the U.S. Constitution",
                "start_char": 265,
                "end_char": 286,
                "label": "LAW",
                "info": "Named documents made into laws."
            },
            {
                "word": "USAID",
                "start_char": 404,
                "end_char": 409,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "DOGE",
                "start_char": 458,
                "end_char": 462,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 568,
                "end_char": 570,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "USID",
                "start_char": 654,
                "end_char": 658,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Congress",
                "start_char": 820,
                "end_char": 828,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Congress",
                "start_char": 920,
                "end_char": 928,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "DOGE",
                "start_char": 960,
                "end_char": 964,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "about 1600",
                "start_char": 969,
                "end_char": 979,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 1257,
                "end_char": 1262,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Musk",
                "start_char": 1312,
                "end_char": 1316,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "DOGE",
                "start_char": 1327,
                "end_char": 1331,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "USAID",
                "start_char": 1354,
                "end_char": 1359,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 1361,
                "end_char": 1366,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Musk",
                "start_char": 1373,
                "end_char": 1377,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "DOGE",
                "start_char": 1413,
                "end_char": 1417,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the White House",
                "start_char": 1499,
                "end_char": 1514,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 1583,
                "end_char": 1588,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "USAID",
                "start_char": 1589,
                "end_char": 1594,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Hat Wladimir Putin Donald Trump warten lassen? Er prahlt jedenfalls damit",
        "date_raw": "Tue, 18 Mar 2025 16:48:00 +0100",
        "date": "2025-03-18",
        "url": "https://www.spiegel.de/ausland/index.rss",
        "news_url": "https://www.spiegel.de/ausland/hat-wladimir-putin-donald-trump-warten-lassen-er-prahlt-jedenfalls-damit-a-1787a433-af3f-4370-a111-62b6ee04ddc1#ref=rss",
        "subtitle": "Die ganze Welt wartet auf das Telefonat von Donald Trump und Wladimir Putin über eine Waffenruhe in der Ukraine. Dessen Sprecher nannte am Morgen eine konkrete Uhrzeit für das Gespräch. Der Kremlchef selbst zeigte: Er hat keine Eile.",
        "content": "Wer die Zeit definiert, ist offenbar auch Herr des Verfahrens: Als US-Präsident  auf seiner Onlineplattform Truth Social ein Gespräch mit dem russischen Machthaber  ankündigte, nannte er keine konkrete Uhrzeit – sondern sprach lediglich von »Dienstagmorgen«, also Nachmittag aus europäischer Perspektive.Ein genauerer Zeitrahmen wurde dann an diesem Morgen aus Moskau verkündet: Das Gespräch sei zwischen 16 und 18 Uhr Moskauer Zeit (also 14 und 16 Uhr mitteleuropäischer Zeit) geplant, sagte Kremlsprecher Dmitrij Peskow. Allerdings sei dies kein starrer Zeitrahmen. »Die Staatsführer werden so lange reden, wie sie es für nötig halten«, betonte er.Allerdings war kurz darauf in aus  verbreiteten Aufnahmen ein Putin zu sehen, der es demonstrativ nicht eilig hatte. Auf einem Moskauer Wirtschaftsforum sprach der Machthaber etwa über Unternehmen aus dem Westen, die – so seine Lesart – offenbar bald nach Russland zurückkommen wollten. Er habe Respekt für Unternehmen, die im Angesicht der westlichen Sanktionen weiter mit Russland zusammengearbeitet hätten, sagte Putin. Bei Firmen, die »trotzig die Tür zugeschlagen« hätten, sei dies anders.Im Verlauf des Auftritts wurde Putin auch nach seinem bevorstehenden Telefonat mit dem US-Präsidenten gefragt. Zu welcher Zeit dies genau geschah, geht aus der dazugehörigen Aufnahme nicht eindeutig hervor – aber Putin war sichtlich bemüht, den Eindruck zu erzeugen, er habe alle Zeit der Welt. So setzte der Moderator zu einer Frage an mit den Worten: »Wenn man bedenkt, dass Sie bis 18 Uhr Zeit haben, mit Trump zu sprechen…« Putin antwortete darauf belustigt und unter dem Gelächter des Publikums: »Hören Sie nicht auf Peskow.«Ob die Äußerung in den  registriert wurde, dazu gab es keine offizielle Stellungnahme. Allerdings beeilte sich das Weiße Haus kurze Zeit später, den Beginn der Gespräche kundzutun: Seit 10 Uhr Ostküstenzeit, also 15 Uhr in Europa, seien beide im Gespräch, hieß es in einer Mitteilung. Eine Stunde später als ursprünglich vom Kreml als möglicher Beginn angekündigt.Wladimir Putin",
        "ranked": 14,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1742338808.3089273,
        "language": "DE",
        "source": "Spiegel",
        "local_time": "2025-03-19 00:00:08",
        "timezone": "Europe/Berlin",
        "scraping_time": "2025-03-18T23.00.08",
        "en_title": "Did Vladimir Putin let Donald Trump wait? He's practicing",
        "en_content": "Anyone who defines the time is obviously also the Lord of the Procedure: When US president announced a conversation with the Russian ruler on his online platform Truth Social, he did not call a concrete time – but only spoke of “service mornings”, that is, afternoon from a European perspective. A more precise time frame was then announced this morning from Moscow: the conversation was scheduled between 16 and 18 hours Moscow (that is, 14 and 16 hours Central European time), said Kremitrkow. However, this is not a rigid time frame. \"The leaders will speak for as long as they think it is necessary,\" he stressed. However, shortly afterwards, a coupin was to be seen in widespread recordings, which had not been in vain. At a Moscow economic forum, the ruler spoke about companies from the West, who – according to his Lesart – apparently wanted to return to Russia soon. He has respect for companies that would have continued to cooperate with Russia in the face of Western sanctions, said Putin. This is different for companies that \"despite the door closed\".In the course of the performance, Putin was asked for his upcoming phone call with the US president. At what time this happened, it is not clear from the associated recording – but Putin was clearly striving to create the impression that he has all the time in the world. Thus, the moderator put on a question with the words: \"When you consider that you have until 6:00 hours to talk to Trump...\" Putin responded to it, amazed and under the laughter of the audience: \"Don't listen to Peskow.« If the statement was registered in the audience, there was no official opinion. However, the White House hastened shortly after to announce the start of the talks: since 10 a.m. East Coast, i.e. 3 p.m. in Europe, both have been in conversation, it was said in a communication. An hour later than originally announced by the Kremlin as a possible start.Wladimir Putin",
        "en_subtitle": "The whole world is waiting for the phone call from Donald Trump and Vladimir Putin on a ceasefire in Ukraine. His spokesman called a concrete time for the conversation in the morning. The Kremlin chief himself showed: he has no hurry.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Vladimir Putin",
                "start_char": 4,
                "end_char": 18,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Donald Trump",
                "start_char": 23,
                "end_char": 35,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Donald Trump",
                "start_char": 51,
                "end_char": 63,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Vladimir Putin",
                "start_char": 68,
                "end_char": 82,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 101,
                "end_char": 108,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Kremlin",
                "start_char": 188,
                "end_char": 195,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "US",
                "start_char": 78,
                "end_char": 80,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 125,
                "end_char": 132,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "mornings",
                "start_char": 237,
                "end_char": 245,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "afternoon",
                "start_char": 257,
                "end_char": 266,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "European",
                "start_char": 274,
                "end_char": 282,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "this morning",
                "start_char": 341,
                "end_char": 353,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "Moscow",
                "start_char": 359,
                "end_char": 365,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "between 16 and 18 hours",
                "start_char": 398,
                "end_char": 421,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Moscow",
                "start_char": 422,
                "end_char": 428,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "14",
                "start_char": 439,
                "end_char": 441,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "16 hours",
                "start_char": 446,
                "end_char": 454,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "Central European",
                "start_char": 455,
                "end_char": 471,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Kremitrkow",
                "start_char": 484,
                "end_char": 494,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Moscow",
                "start_char": 730,
                "end_char": 736,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "West",
                "start_char": 794,
                "end_char": 798,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Lesart",
                "start_char": 823,
                "end_char": 829,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 863,
                "end_char": 869,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 949,
                "end_char": 955,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Putin",
                "start_char": 995,
                "end_char": 1000,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Putin",
                "start_char": 1099,
                "end_char": 1104,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 1152,
                "end_char": 1154,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Putin",
                "start_char": 1246,
                "end_char": 1251,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "6:00 hours",
                "start_char": 1430,
                "end_char": 1440,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 1452,
                "end_char": 1457,
                "label": "WORK_OF_ART",
                "info": "Titles of books, songs, etc."
            },
            {
                "word": "Putin",
                "start_char": 1462,
                "end_char": 1467,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Peskow",
                "start_char": 1549,
                "end_char": 1555,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the White House",
                "start_char": 1647,
                "end_char": 1662,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "10 a.m.",
                "start_char": 1728,
                "end_char": 1735,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "East Coast",
                "start_char": 1736,
                "end_char": 1746,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "3 p.m.",
                "start_char": 1753,
                "end_char": 1759,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "Europe",
                "start_char": 1763,
                "end_char": 1769,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "An hour",
                "start_char": 1835,
                "end_char": 1842,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "Kremlin",
                "start_char": 1882,
                "end_char": 1889,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Wladimir Putin",
                "start_char": 1910,
                "end_char": 1924,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Polen, Estland, Lettland und Litauen wollen Anti-Landminen-Konvention verlassen",
        "date_raw": "Tue, 18 Mar 2025 11:27:00 +0100",
        "date": "2025-03-18",
        "url": "https://www.spiegel.de/ausland/index.rss",
        "news_url": "https://www.spiegel.de/ausland/sorge-vor-wladimir-putin-polen-estland-lettland-und-litauen-wollen-anti-landminen-konvention-verlassen-a-eff99809-b7c3-4bc9-a1ac-fbf6ed3de31c#ref=rss",
        "subtitle": "»Die Bedrohungen haben erheblich zugenommen«: Die Verteidigungsministerien Polens und der baltischen Staaten empfehlen ihren Ländern, aus der Ottawa-Konvention auszusteigen. Das würde den Einsatz von Minen ermöglichen.",
        "content": "Wegen der zunehmenden militärischen Bedrohung durch Russland wollen Polen und die baltischen Staaten Litauen, Lettland und Estland aus dem Ottawa-Abkommen zum Verbot von Antipersonenminen aussteigen. »Die militärischen Bedrohungen für die an Russland und Belarus grenzenden Nato-Mitgliedstaaten haben erheblich zugenommen,  in einer gemeinsamen Erklärung.»Wir glauben, dass es im aktuellen Sicherheitsumfeld von größter Bedeutung ist, unseren Verteidigungskräften Flexibilität und Wahlfreiheit zu bieten«, hieß es weiter. Der Einsatz neuer Waffensysteme sei wichtig, um die Verteidigung der verwundbaren Ostflanke des Bündnisses zu stärken.Mit dieser Entscheidung sende man eine klare Botschaft: »Unsere Länder sind vorbereitet und können jede notwendige Maßnahme ergreifen, um unsere Sicherheit zu verteidigen.« In einer separaten Stellungnahme teilte die litauische Verteidigungsministerin Dovile Sakaliene mit, dass dadurch der effektive Schutz der Grenzen in der Region gewährleistet werde.Das Abkommen wurde 1997 von 160 Staaten ratifiziert oder akzeptiert, nicht aber von Russland. Mit dem Austritt aus der Vereinbarung könnten Polen und die drei baltischen Staaten wieder Landminen produzieren, diese einsetzen, lagern und auch weitergeben. bekannt gegeben, wegen des Einsatzes solcher Waffen durch Russland in der Ukraine ebenfalls einen Ausstieg aus dem internationalen Abkommen zu erwägen.Polens Ministerpräsident Donald Tusk hatte bereits vor Kurzem im Parlament . »Das Problem ist, dass diejenigen in unserer Umgebung, vor denen wir Angst haben könnten, oder diejenigen, die sich im Krieg befinden, sie alle haben«, sagte Tusk mit Blick auf geächtete Waffensysteme wie Landminen und auch Streumunition. Auch kündigte das Land an, ab 2027 .Ukrainische Soldaten beim Verlegen von Minen",
        "ranked": 20,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1742338808.3339086,
        "language": "DE",
        "source": "Spiegel",
        "local_time": "2025-03-19 00:00:08",
        "timezone": "Europe/Berlin",
        "scraping_time": "2025-03-18T23.00.08",
        "en_title": "Poland, Estonia, Latvia and Lithuania want to leave Anti-Country Convention",
        "en_content": "Due to the increasing military threat of Russia, Poland and the Baltic states want Lithuania, Latvia and Estonia to get out of the Ottawa Agreement to ban anti-personnel mines. \"The military threats to the NATO Member States bordering Russia and Belarus have increased significantly, in a joint statement. \"We believe that in the current security environment it is of the utmost importance to offer our defence forces flexibility and freedom of choice,\" it continued. The use of new weapons systems is important in order to strengthen the defence of the vulnerable eastern flank of the alliance. This decision sends a clear message: \"Our countries are prepared and can take any necessary action to defend our security.\" In a separate opinion, the Lithuanian Minister of Defence Dovile Sakaliene announced that this will ensure effective protection of borders in the region.The agreement was ratified or accepted by 160 states in 1997, but not by Russia. With the exit from the agreement, Poland and the three Baltic states could again produce landmines, use, store and share them. “The problem is that those in our environment, which we might be afraid of, or those in the war, they all have,” said Tusk, with a view to suspected weapons systems such as landmines and stray ammunition. Also announced the country, from 2027 .Ukrainian soldiers when laying mines",
        "en_subtitle": "\"The threats have increased considerably\": Poland's defence ministries and the Baltic States recommend their countries to get out of the Ottawa Convention. This would allow the use of mines.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Poland",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Estonia",
                "start_char": 8,
                "end_char": 15,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Latvia",
                "start_char": 17,
                "end_char": 23,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Lithuania",
                "start_char": 28,
                "end_char": 37,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Anti-Country Convention",
                "start_char": 52,
                "end_char": 75,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Poland",
                "start_char": 43,
                "end_char": 49,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the Baltic States",
                "start_char": 75,
                "end_char": 92,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the Ottawa Convention",
                "start_char": 133,
                "end_char": 154,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 41,
                "end_char": 47,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Poland",
                "start_char": 49,
                "end_char": 55,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Baltic",
                "start_char": 64,
                "end_char": 70,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Lithuania",
                "start_char": 83,
                "end_char": 92,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Latvia",
                "start_char": 94,
                "end_char": 100,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Estonia",
                "start_char": 105,
                "end_char": 112,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the Ottawa Agreement",
                "start_char": 127,
                "end_char": 147,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "NATO",
                "start_char": 206,
                "end_char": 210,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 235,
                "end_char": 241,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Belarus",
                "start_char": 246,
                "end_char": 253,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Lithuanian",
                "start_char": 747,
                "end_char": 757,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "160",
                "start_char": 915,
                "end_char": 918,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "1997",
                "start_char": 929,
                "end_char": 933,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 946,
                "end_char": 952,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Poland",
                "start_char": 988,
                "end_char": 994,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "three",
                "start_char": 1003,
                "end_char": 1008,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Baltic",
                "start_char": 1009,
                "end_char": 1015,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Tusk",
                "start_char": 1199,
                "end_char": 1203,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "2027",
                "start_char": 1319,
                "end_char": 1323,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Gaza: Israel ruft zur Flucht aus Grenzgebieten auf",
        "date_raw": "Tue, 18 Mar 2025 12:39:00 +0100",
        "date": "2025-03-18",
        "url": "https://www.spiegel.de/ausland/index.rss",
        "news_url": "https://www.spiegel.de/ausland/nahost-israel-ruft-zur-flucht-aus-grenzgebieten-in-gaza-auf-a-821370d6-39e6-47f8-a231-5210cd9b59f0#ref=rss",
        "subtitle": "Beim Luftangriff der israelischen Armee auf Gaza sollen in der Nacht Hunderte Palästinenser getötet worden sein, einem Medienbericht zufolge wurde auch Hamas-Führungspersonal getroffen. Es gibt Hinweise auf eine Ausweitung der Angriffe.",
        "content": "Die israelische Armee hat die Bewohner der Grenzgebiete im  zur Flucht aufgefordert. Besonders die Einwohner von Chan Junis im Süden und Beit Hanun im Norden, nahe der israelischen Grenze, wurden gewarnt. Die Armee hat dort mit Luftschlägen gegen die  begonnen. Zu ihrer Sicherheit müssten sich die Menschen »zu den bekannten Zufluchtsorten im Westen der Stadt Gaza und in Chan Junis« begeben, erklärte der Sprecher der israelischen Armee, Avichay Adraee, am Dienstag im Onlinedienst X.»Diese Gebiete sind gefährliche Kampfzonen«, stand in einem arabischsprachigen Aufruf. Die Menschen sollen sich zu ihrer Sicherheit in den Westen von Gaza-Stadt und Chan Junis begeben.In der Nacht zu Dienstag hatte die israelische Armee die bislang  mit der Hamas geflogen. Es seien »umfangreiche Angriffe auf Terrorziele« der Hamas ausgeführt worden, hieß es in einer Erklärung. Die Regierung gab an, dies sei eine Reaktion auf »die wiederholte Weigerung der Hamas, unsere Geiseln freizulassen«. Den darauffolgenden Evakuierungsaufruf wertet die »Times of Israel« .Bei den Luftangriffen in der Nacht sollen nach Angaben der von der Hamas kontrollierten Gesundheitsbehörde im Gazastreifen mehr als 400 Menschen getötet worden sein. Unabhängig überprüfen lassen sich die Angaben nicht. Viele Vertriebene im Gazastreifen waren erst kürzlich nach dem am 19. Januar in Kraft getretenen Waffenruhe-Abkommen in ihre Heimatorte zurückgekehrt. , wurden bei Israels Angriff offenbar mehrere hochrangige Mitglieder der Hamas-Regierung getötet.Die  äußerte massive Kritik an . Die Luftangriffe stellten eine neue Phase von Israels »Politik des Völkermords« an den Palästinensern dar. Ankara fordere die internationale Gemeinschaft auf, eine entschlossene Haltung einzunehmen, um die Einhaltung einer Waffenruhe und die Bereitstellung humanitärer Hilfe zu gewährleisten, erklärte das Außenministerium. Es sei inakzeptabel, dass Israel einen »neuen Kreislauf der Gewalt« in der Region auslöse.Menschen fliehen aus Beit Lahija im Norden des Gazastreifens nach dem israelischen Evakuierungsaufruf",
        "ranked": 19,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1742338808.3474162,
        "language": "DE",
        "source": "Spiegel",
        "local_time": "2025-03-19 00:00:08",
        "timezone": "Europe/Berlin",
        "scraping_time": "2025-03-18T23.00.08",
        "en_title": "Gaza: Israel calls for flight from border areas",
        "en_content": "The Israeli army has urged the inhabitants of the border areas to escape. Especially the inhabitants of Chan Junis in the south and Beit Hanun in the north, near the Israeli border, were warned. The army has started air strikes against them. For their safety, people would have to go \"to the well-known places of refuge in the west of the city of Gaza and in Chan Junis\", said the spokesman of the Israeli army, Avichay Adraee, on Tuesday in the online service X.» These areas are dangerous combat zones«, standing in an Arabic-speaking call. People should go to the west of Gaza City and Chan Juni for their security. In the night of Tuesday the Israeli army had flew with Hamas so far. It was stated that \"extensive attacks on terrorist targets\" were carried out by Hamas. The government stated that this was a reaction to \"the repeated refusal of Hamas to release our hostages\". The \"Times of Israel\" evaluates the following evacuation call. According to the Hamas-controlled health authority in the Gaza Strip, more than 400 people have been killed in the air raids in the night. The information cannot be checked independently. Many displaced persons in the Gaza Strip had recently returned to their homelands after the ceasefire agreement entered into force on 19 January. , several senior members of the Hamas government were apparently killed in Israel's attack. The air attacks were a new phase of Israel's \"policy of genocide\" on the Palestinians. Ankara urged the international community to take a firm stance to ensure that a ceasefire and humanitarian aid are maintained, the Foreign Ministry said. It is unacceptable for Israel to release a \"new cycle of violence\" in the region.People flee from Beit Lahija in the north of the Gaza Strip after the Israeli evacuation call",
        "en_subtitle": "During the Israeli army's air raid on Gaza, hundreds of Palestinians were killed at night, according to a media report, Hamas leadership personnel were also hit. There are indications of an extension of the attacks.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Gaza",
                "start_char": 0,
                "end_char": 4,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 6,
                "end_char": 12,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 11,
                "end_char": 18,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Gaza",
                "start_char": 38,
                "end_char": 42,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "hundreds",
                "start_char": 44,
                "end_char": 52,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Palestinians",
                "start_char": 56,
                "end_char": 68,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "night",
                "start_char": 84,
                "end_char": 89,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 120,
                "end_char": 125,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 4,
                "end_char": 11,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Chan Junis",
                "start_char": 104,
                "end_char": 114,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Beit Hanun",
                "start_char": 132,
                "end_char": 142,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 166,
                "end_char": 173,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Gaza",
                "start_char": 347,
                "end_char": 351,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Chan Junis",
                "start_char": 359,
                "end_char": 369,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 398,
                "end_char": 405,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Avichay Adraee",
                "start_char": 412,
                "end_char": 426,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Tuesday",
                "start_char": 431,
                "end_char": 438,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Arabic",
                "start_char": 521,
                "end_char": 527,
                "label": "LANGUAGE",
                "info": "Any named language"
            },
            {
                "word": "Gaza City",
                "start_char": 575,
                "end_char": 584,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Chan Juni",
                "start_char": 589,
                "end_char": 598,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the night of",
                "start_char": 622,
                "end_char": 634,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 647,
                "end_char": 654,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 674,
                "end_char": 679,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 768,
                "end_char": 773,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 850,
                "end_char": 855,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "The \"Times of Israel",
                "start_char": 882,
                "end_char": 902,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 962,
                "end_char": 967,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the Gaza Strip",
                "start_char": 999,
                "end_char": 1013,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "more than 400",
                "start_char": 1015,
                "end_char": 1028,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "the Gaza Strip",
                "start_char": 1159,
                "end_char": 1173,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "19 January",
                "start_char": 1267,
                "end_char": 1277,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 1311,
                "end_char": 1316,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 1354,
                "end_char": 1360,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 1407,
                "end_char": 1413,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Palestinians",
                "start_char": 1444,
                "end_char": 1456,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Ankara",
                "start_char": 1458,
                "end_char": 1464,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the Foreign Ministry",
                "start_char": 1585,
                "end_char": 1605,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 1635,
                "end_char": 1641,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Beit Lahija",
                "start_char": 1710,
                "end_char": 1721,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the Gaza Strip",
                "start_char": 1738,
                "end_char": 1752,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 1763,
                "end_char": 1770,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Israel: Itamar Ben-Gvir kündigt Rückkehr ins Kabinett Netanyahu an",
        "date_raw": "Tue, 18 Mar 2025 13:59:00 +0100",
        "date": "2025-03-18",
        "url": "https://www.spiegel.de/ausland/index.rss",
        "news_url": "https://www.spiegel.de/ausland/israel-itamar-ben-gvir-kuendigt-rueckkehr-ins-kabinett-netanyahu-an-a-cb5ee05c-658f-4873-8693-f6e6447ef289#ref=rss",
        "subtitle": "Nach dem Geiseldeal zwischen Israel und der Hamas verließ der rechtsextreme Minister Ben-Gvir die israelische Regierung. Nach dem jüngsten Luftangriff revidieren er und seine Partei diese Entscheidung.",
        "content": "Israels früherer rechtsextremer Sicherheitsminister Itamar Ben-Gvir hat mit seiner Partei Otzma Jehudit die Rückkehr in die Regierung von Ministerpräsident  angekündigt. Nach den massiven Angriffen Israels auf -Ziele im  teilten dies sowohl Otzma Jehudit sowie die Likud-Partei von Netanyahu mit. Ben-Gvir und seine Partei  gegen die Waffenruhevereinbarung mit der Hamas aus Israels Regierung ausgetreten.Die Regierungskoalition ist dringend auf Ben-Gvir angewiesen, um Neuwahlen abzuwenden. Bis Ende des Monats muss Israels Parlament den Haushalt verabschieden, andernfalls löst sich das Parlament automatisch auf. Ohne Ben-Gvirs Unterstützung ist die Verabschiedung des Haushalts kaum möglich. Er fordert eine Wiederaufnahme des Gazakriegs.Beim Luftangriff der israelischen Armee auf Gaza sollen in der Nacht nach Angaben der von der Hamas kontrollierten Gesundheitsbehörde im Gazastreifen. Unabhängig überprüfen lassen sich die Angaben nicht. Viele Vertriebene im Gazastreifen waren erst kürzlich nach dem am 19. Januar in Kraft getretenen Waffenruhe-Abkommen in ihre Heimatorte zurückgekehrt., wurden bei Israels Angriff offenbar mehrere hochrangige Mitglieder der Hamas-Regierung getötet. Die israelische Armee hat die Bewohner der Grenzgebiete im  zur Flucht aufgefordert.Oppositionspolitiker Jair Golan warf Netanyahu nach dem Angriff vor, aus Eigennutz zu handeln. Netanyahu habe Angst vor Protesten gegen  Ronen Bar, schrieb Golan auf der Plattform X. »Die Soldaten an der Front und die Entführten im Gazastreifen sind nur Karten in seinem Überlebensspiel.«Im Laufe des Tages und auch für Mittwoch sind in Israel große Kundgebungen geplant, um gegen die von Netanyahu geplante Entlassung des Schin-Bet-Chefs zu demonstrieren. Der Ministerpräsident will die umstrittene Entscheidung noch diese Woche von der Regierung billigen lassen.In einer Untersuchung des Inlandsgeheimdienstes Schin Bet über die Fehler, die das Hamas-Massaker am 7. Oktober 2023 ermöglicht hatten, war Netanyahus Politik zuletzt kritisiert worden. Außerdem ermittelt Schin Bet zu mutmaßlichen illegalen Beziehungen von Vertrauten Netanyahus mit Katar. Das Land gehört zu den Unterhändlern bei den indirekten Gesprächen mit der Hamas, gilt aber auch als Unterstützer der Terrororganisation.Itamar Ben-Gvir",
        "ranked": 18,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1742338808.3616207,
        "language": "DE",
        "source": "Spiegel",
        "local_time": "2025-03-19 00:00:08",
        "timezone": "Europe/Berlin",
        "scraping_time": "2025-03-18T23.00.08",
        "en_title": "Israel: Itamar Ben-Gvir announces return to the Cabinet Netanyahu",
        "en_content": "Israel's former extreme right-wing security minister Itamar Ben-Gvir has announced with his party Otzma Jehudit the return to the government of Prime Minister. After Israel's massive attacks on targets, this shared both the Otzma Jehudit and the Likud party of Netanyahu. Ben-Gvir and his party stepped out against the ceasefire agreement with Hamas from Israel's government.The government coalition urgently relies on Ben-Gvir to turn off new elections. By the end of the month, Israel's Parliament has to say goodbye to the budget, otherwise Parliament will automatically dissolve. Without Ben-Gvir's support, the adoption of the budget is hardly possible. He calls for a resumption of the Gaza war.In the Israeli army's air raid on Gaza, the night is due to the Hamas-controlled health authority in the Gaza Strip. The information cannot be checked independently. Many displaced persons in the Gaza Strip were only recently returned to their hometowns after the ceasefire agreement entered into force on 19 January. The Israeli army has urged the inhabitants of the border areas to flee.Opposition politician Jair Golan warned Netanyahu after the attack to act on his own. Netanyahu is afraid of protests against Ronen Bar, wrote Golan on Platform X. \"The soldiers on the front and the kidnappers in the Gaza Strip are only cards in his survival play.\" During the day and also for Wednesday, great rallyings are planned in Israel to demonstrate against the dismissal of the Schin-Bet boss planned by Netanyahu. The Prime Minister wants the controversial decision to be approved by the government this week. In an investigation by Schin Bet on the mistakes made by the Hamas massacre on the 7th. In October 2023, Netanyahus's policy had been criticized last. In addition, Schin Bet identifies suspected illegal relationships between trusted Netanyahus and Qatar. The country is one of the under-traders in the indirect talks with Hamas, but also as a supporter of the terrorist organization.Itamar Ben-Gvir",
        "en_subtitle": "After the hostage between Israel and Hamas, extreme right minister Ben-Gvir left the Israeli government. After the recent air strike, he and his party revise this decision.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Itamar Ben-Gvir",
                "start_char": 8,
                "end_char": 23,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 26,
                "end_char": 32,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 37,
                "end_char": 42,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Ben-Gvir",
                "start_char": 67,
                "end_char": 75,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 85,
                "end_char": 92,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Itamar Ben-Gvir",
                "start_char": 53,
                "end_char": 68,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Otzma Jehudit",
                "start_char": 98,
                "end_char": 111,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 166,
                "end_char": 172,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the Otzma Jehudit",
                "start_char": 220,
                "end_char": 237,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Likud",
                "start_char": 246,
                "end_char": 251,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Netanyahu",
                "start_char": 261,
                "end_char": 270,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Ben-Gvir",
                "start_char": 272,
                "end_char": 280,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 344,
                "end_char": 349,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 355,
                "end_char": 361,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ben-Gvir",
                "start_char": 419,
                "end_char": 427,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the end of the month",
                "start_char": 458,
                "end_char": 478,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 480,
                "end_char": 486,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Parliament",
                "start_char": 489,
                "end_char": 499,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Parliament",
                "start_char": 544,
                "end_char": 554,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Ben-Gvir's",
                "start_char": 592,
                "end_char": 602,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the Gaza war",
                "start_char": 688,
                "end_char": 700,
                "label": "EVENT",
                "info": "Named hurricanes, battles, wars, sports events, etc."
            },
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 708,
                "end_char": 715,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Gaza",
                "start_char": 735,
                "end_char": 739,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 765,
                "end_char": 770,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the Gaza Strip",
                "start_char": 802,
                "end_char": 816,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the Gaza Strip",
                "start_char": 893,
                "end_char": 907,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "19 January",
                "start_char": 1007,
                "end_char": 1017,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 1023,
                "end_char": 1030,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Jair Golan",
                "start_char": 1112,
                "end_char": 1122,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Netanyahu",
                "start_char": 1130,
                "end_char": 1139,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Netanyahu",
                "start_char": 1176,
                "end_char": 1185,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Ronen Bar",
                "start_char": 1216,
                "end_char": 1225,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Golan",
                "start_char": 1233,
                "end_char": 1238,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the Gaza Strip",
                "start_char": 1303,
                "end_char": 1317,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the day",
                "start_char": 1363,
                "end_char": 1370,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Wednesday",
                "start_char": 1384,
                "end_char": 1393,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 1426,
                "end_char": 1432,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Netanyahu",
                "start_char": 1503,
                "end_char": 1512,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "this week",
                "start_char": 1599,
                "end_char": 1608,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Schin Bet",
                "start_char": 1633,
                "end_char": 1642,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 1671,
                "end_char": 1676,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "7th",
                "start_char": 1693,
                "end_char": 1696,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "October 2023",
                "start_char": 1701,
                "end_char": 1713,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Netanyahus",
                "start_char": 1715,
                "end_char": 1725,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Schin Bet",
                "start_char": 1774,
                "end_char": 1783,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Netanyahus",
                "start_char": 1843,
                "end_char": 1853,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Qatar",
                "start_char": 1858,
                "end_char": 1863,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 1932,
                "end_char": 1937,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Itamar Ben-Gvir",
                "start_char": 1993,
                "end_char": 2008,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Paris: Polizei räumt von Migranten besetztes Theater",
        "date_raw": "Tue, 18 Mar 2025 15:51:00 +0100",
        "date": "2025-03-18",
        "url": "https://www.spiegel.de/ausland/index.rss",
        "news_url": "https://www.spiegel.de/ausland/paris-polizei-raeumt-von-migranten-besetztes-theater-a-0d2fa328-ec65-4427-8024-ed333c833604#ref=rss",
        "subtitle": "Unter Verweis auf fehlende Unterbringungsmöglichkeiten lebten 400 junge Migranten seit drei Monaten in einem Kulturzentrum in Paris. Nun haben die Behörden das Theater geräumt – offenbar unter Einsatz von Tränengas.",
        "content": "Seit mehr als drei Monaten hielten mehr als 400 junge Migranten das TheaterGaîté Lyrique im Zentrum von  besetzt, am Morgen hat die Polizei den Ort nun geräumt. Rund 200 Demonstranten protestierten gegen das Vorrücken der Einsatzkräfte, wobei es nach Angaben von Polizeipräsident Laurent Nuñez 46 Festnahmen gab. Neun Menschen wurden leicht verletzt, darunter sieben Migranten, ein Polizist sowie ein Journalist. Die Beamten setzten nach Medienberichten Tränengas und Schlagstöcke ein und wurden ihrerseits mit Gegenständen beworfen.Die Besetzung des Theaters war in  zunehmend zu einem Politikum geworden. Das Theater selbst hatte afrikanischen Migranten Anfang Dezember freien Eintritt zu einer Veranstaltung zur französischen Flüchtlingspolitik gewährt. Am Ende blieben die nach eigenen Angaben überwiegend minderjährigen Migranten in dem Theater und beschlossen, es zu besetzen.Die in einem Kollektiv Zusammengeschlossenen verlangten von den Behörden, ein Dach über dem Kopf zu erhalten. Der Staat und die Stadt Paris als Eigentümerin des Theaters schoben sich gegenseitig die Verantwortung zu.»Wir konnten nirgendwohin und brauchten in den kalten Winternächten eine Unterkunft. Wir hatten also keine andere Wahl, als in der Gaîté Lyrique zu übernachten«, sagte etwa einer der Migranten nach Angaben der Nachrichtenagentur Reuters.Im Zuge der Räumung skandierten die Demonstranten demnach »Schande, Schande, Schande« und forderten die lokalen Behörden auf, den Migranten dauerhaften Wohnraum zur Verfügung zu stellen, anstatt sie zu vertreiben.Die Pariser Bürgermeisterin Anne Hidalgo sagte dem Radiosender France Inter am Dienstag, dass die Evakuierung durchgeführt werden müsse und dass den Migranten Notunterkünfte angeboten worden seien.Der Polizeipräsident hatte die Räumung am Vorabend wegen Störung der öffentlichen Ordnung angekündigt. Den Migranten wurden Unterkünfte in der Normandie angeboten, die die meisten von ihnen aber ablehnten. Das Theater im Zentrum von Paris, das Aufführungen, Ausstellungen und Workshops organisiert, hatte seinen Betrieb seit der Besetzung einstellen müssen. Gerade in Paris campieren Migranten bereits seit vielen Jahren immer wieder in provisorischen Quartieren und Zelten, weil es mit der Unterbringung hapert.Protest gegen Räumung: Demonstranten skandieren »Schande, Schande, Schande«Ein Polizist begleitet einen Mann aus dem Theater",
        "ranked": 16,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1742338808.3749638,
        "language": "DE",
        "source": "Spiegel",
        "local_time": "2025-03-19 00:00:08",
        "timezone": "Europe/Berlin",
        "scraping_time": "2025-03-18T23.00.08",
        "en_title": "Paris: Police evacuated by migrants",
        "en_content": "For more than three months, more than 400 young migrants have held the TheaterGaîté Lyrique in the centre of occupied, in the morning the police have cleared the place. Around 200 demonstrators protested against the advancement of the operatives, with 46 arrests according to police president Laurent Nuñez. Nine people were slightly injured, including seven migrants, a police officer and a journalist. According to media reports, the officials used tear gas and batons and were in turn subject to objects.The occupation of the theatre became increasingly a political entity. The theatre itself had granted African migrants free admission to an event on French refugee policy in early December. In the end, the migrants, who were mostly minors, remained in the theater and decided to occupy it.These collectives demanded the authorities to get a roof over their heads. The state and the city of Paris, as the owner of the theatre, were mutually responsible. \"We couldn't get anywhere and needed accommodation in the cold winter nights. So we had no choice but to stay at Gaîté Lyrique,\" said one of the migrants according to the news agency Reuters. In the course of the excavation, the demonstrators therefore questioned »Schande, Schande, Schande« and demanded the local authorities to provide the migrants with permanent housing instead of distributing them.The Mayor of Paris Anne Hidalgo told the radio station France Inter on Tuesday that evacuation had to be carried out and that the migrants had been offered emergency shelters.The police president had cancelled on Tuesday The migrants were offered accommodation in Normandy, but most of them refused. The theatre in the centre of Paris, which organizes performances, exhibitions and workshops, had to stop its operation since the occupation. In Paris, migrants have been camping in temporary quarters and tents for many years, because it is hapering with accommodation. Protest against evasion: Demonstrators insult »Schande, Schande, Schande«A policeman accompanies a man from the theatre",
        "en_subtitle": "400 young migrants have been living in a cultural centre in Paris for three months, referring to the lack of accommodation. Now the authorities have cleared the theatre – apparently using tear gas.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Paris",
                "start_char": 0,
                "end_char": 5,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "400",
                "start_char": 0,
                "end_char": 3,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Paris",
                "start_char": 60,
                "end_char": 65,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "three months",
                "start_char": 70,
                "end_char": 82,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "more than three months",
                "start_char": 4,
                "end_char": 26,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "more than 400",
                "start_char": 28,
                "end_char": 41,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "the TheaterGaîté Lyrique",
                "start_char": 67,
                "end_char": 91,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Around 200",
                "start_char": 169,
                "end_char": 179,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "46",
                "start_char": 252,
                "end_char": 254,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Laurent Nuñez",
                "start_char": 293,
                "end_char": 306,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Nine",
                "start_char": 308,
                "end_char": 312,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "seven",
                "start_char": 353,
                "end_char": 358,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "African",
                "start_char": 608,
                "end_char": 615,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "French",
                "start_char": 655,
                "end_char": 661,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "early December",
                "start_char": 680,
                "end_char": 694,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Paris",
                "start_char": 896,
                "end_char": 901,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "winter nights",
                "start_char": 1022,
                "end_char": 1035,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Gaîté Lyrique",
                "start_char": 1072,
                "end_char": 1085,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "one",
                "start_char": 1093,
                "end_char": 1096,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Reuters",
                "start_char": 1142,
                "end_char": 1149,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Schande",
                "start_char": 1224,
                "end_char": 1231,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Schande",
                "start_char": 1233,
                "end_char": 1240,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Schande«",
                "start_char": 1242,
                "end_char": 1250,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Paris",
                "start_char": 1375,
                "end_char": 1380,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Anne Hidalgo",
                "start_char": 1381,
                "end_char": 1393,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "France Inter",
                "start_char": 1417,
                "end_char": 1429,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Tuesday",
                "start_char": 1433,
                "end_char": 1440,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Tuesday",
                "start_char": 1575,
                "end_char": 1582,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Normandy",
                "start_char": 1626,
                "end_char": 1634,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Paris",
                "start_char": 1691,
                "end_char": 1696,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Paris",
                "start_char": 1806,
                "end_char": 1811,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "many years",
                "start_char": 1876,
                "end_char": 1886,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Schande",
                "start_char": 1978,
                "end_char": 1985,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Schande",
                "start_char": 1987,
                "end_char": 1994,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Nato-Zukunft: Warum die Europäer plötzlich um Recep Tayyip Erdoğan buhlen",
        "date_raw": "Tue, 18 Mar 2025 14:13:00 +0100",
        "date": "2025-03-18",
        "url": "https://www.spiegel.de/ausland/index.rss",
        "news_url": "https://www.spiegel.de/ausland/nato-zukunft-warum-die-europaeer-ploetzlich-um-recep-tayyip-erdogan-buhlen-a-9098764f-eb4c-4d86-b307-5b150ecf7170#ref=rss",
        "subtitle": "Wer könnte die Amerikaner ersetzen, falls sich diese unter Trump aus der Nato zurückziehen? In Europa gibt es erste Politiker, die die Beziehungen zum türkischen Machthaber Erdoğan neu justieren wollen.",
        "content": "Türkischer Präsident Erdoğan: »Wichtiger Akteur auf fast allen Schauplätzen«",
        "ranked": 17,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1742338808.3887558,
        "language": "DE",
        "source": "Spiegel",
        "local_time": "2025-03-19 00:00:08",
        "timezone": "Europe/Berlin",
        "scraping_time": "2025-03-18T23.00.08",
        "en_title": "Nato: Why the Europeans suddenly buhlen around Recep Tayyip Erdoğan",
        "en_content": "Turkish President Erdoğan: \"Imminent actor on almost all scenes\"",
        "en_subtitle": "Who could replace the Americans if they withdraw from NATO under Trump? In Europe, there are first politicians who want to re-adjust relations with Turkish ruler Erdoğan.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Nato",
                "start_char": 0,
                "end_char": 4,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Europeans",
                "start_char": 14,
                "end_char": 23,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Recep Tayyip Erdoğan",
                "start_char": 47,
                "end_char": 67,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Americans",
                "start_char": 22,
                "end_char": 31,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "NATO",
                "start_char": 54,
                "end_char": 58,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 65,
                "end_char": 70,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Europe",
                "start_char": 75,
                "end_char": 81,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 93,
                "end_char": 98,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Turkish",
                "start_char": 148,
                "end_char": 155,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Erdoğan",
                "start_char": 162,
                "end_char": 169,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Turkish",
                "start_char": 0,
                "end_char": 7,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Erdoğan",
                "start_char": 18,
                "end_char": 25,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Serbien: Wird Aleksandar Vučić angesichts der Massenproteste abtreten?",
        "date_raw": "Tue, 18 Mar 2025 16:19:00 +0100",
        "date": "2025-03-18",
        "url": "https://www.spiegel.de/ausland/index.rss",
        "news_url": "https://www.spiegel.de/ausland/serbien-wird-aleksandar-vucic-angesichts-der-massenproteste-abtreten-a-a052e618-b4e1-4ce1-b331-defe1a09630d#ref=rss",
        "subtitle": "Die Massendemonstrationen weiter Teile der Bevölkerung gegen Aleksandar Vučić reißen nicht ab. Der Präsident selbst scheint das Ausmaß des Widerstands falsch eingeschätzt zu haben und gerät ernsthaft unter Druck.",
        "content": "Anti-Vučić-Protest in Belgrad: Ein Land bläht sich auf",
        "ranked": 15,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1742338808.4204707,
        "language": "DE",
        "source": "Spiegel",
        "local_time": "2025-03-19 00:00:08",
        "timezone": "Europe/Berlin",
        "scraping_time": "2025-03-18T23.00.08",
        "en_title": "Serbia: Will Aleksandar Vučić leave in the face of mass protests?",
        "en_content": "Anti-Vučić test in Belgrade: A country blows up",
        "en_subtitle": "The mass demonstrations further parts of the population against Aleksandar Vučić do not tear away. The President himself seems to have misjudged the extent of resistance and is seriously under pressure.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Serbia",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Will Aleksandar Vučić",
                "start_char": 8,
                "end_char": 29,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Aleksandar Vučić",
                "start_char": 64,
                "end_char": 80,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Belgrade",
                "start_char": 19,
                "end_char": 27,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Donald Trump: Supreme-Court-Chef John Roberts stellt sich gegen US-Präsidenten",
        "date_raw": "Tue, 18 Mar 2025 18:16:00 +0100",
        "date": "2025-03-18",
        "url": "https://www.spiegel.de/ausland/index.rss",
        "news_url": "https://www.spiegel.de/ausland/donald-trump-supreme-court-chef-john-roberts-stellt-sich-gegen-us-praesidenten-a-0ce4ebe7-988f-481d-89ae-c8cd42268806#ref=rss",
        "subtitle": "Donald Trump verlangt die Entlassung eines Richters, weil der den Stopp von Abschiebeflügen angeordnet hat. Gegenwind bekommt der Präsident vom konservativen Supreme-Court-Chef John Roberts.",
        "content": "Es ist eine erstaunlich deutliche Reaktion: Der Vorsitzende des Obersten Gerichtshofs der , John Roberts, hat US-Präsident  für dessen Forderung nach Absetzung eines Bundesrichters kritisiert. Es sei »seit mehr als zwei Jahrhunderten gängige Praxis, dass ein Amtsenthebungsverfahren keine angemessene Reaktion auf Meinungsverschiedenheiten bezüglich einer gerichtlichen Entscheidung ist«, erklärte der konservative Richter Roberts am Dienstag.Trump hatte wenige Stunden zuvor auf seinem Onlinenetzwerk Truth Social im Streit über die Abschiebung von Hunderten Venezolanern nach  die Absetzung jenes Bundesrichters gefordert, der den Stopp von Abschiebeflügen angeordnet hatte – und ihn unter anderem als »linksradikalen Irren« beschimpft, ohne ihn beim Namen zu nennen.Trump richtete sich offenbar gegen Bundesrichter James Boasberg aus der Hauptstadt Washington. Dieser hatte am Wochenende eine Abschiebung mutmaßlicher Mitglieder einer venezolanischen Drogengang auf Grundlage eines im Jahr 1798 verabschiedeten Gesetzes gegen »ausländische Feinde« untersagt.Trotzdem wurden mehr als 200 Venezolaner  Das Weiße Haus argumentierte in der Folge, die Flugzeuge seien zum Zeitpunkt der richterlichen Anordnung bereits in der Luft gewesen.Der Fall hat erneut die Frage aufgeworfen, inwieweit die Trump-Regierung bereit ist, sich bei der Umsetzung ihrer Politik über richterliche Anordnungen hinwegzusetzen. Trump nimmt umfassende Machtbefugnisse für sich in Anspruch und will nicht hinnehmen, dass Bundesrichter Teile seiner höchst umstrittenen politischen Agenda blockieren.Während seiner ersten Amtszeit hatte Trump bereits den Unmut des  auf sich gezogen, weil er die Unparteilichkeit von Richtern infrage gestellt hatte. Roberts wies Trumps Vorwürfe damals zurück und erklärte: »Wir haben keine Obama-Richter oder Trump-Richter, Bush-Richter oder Clinton-Richter.« Stattdessen gebe es eine herausragende Gruppe engagierter Richter, die ihr Bestes gäben und jeden vor Gericht nach gleichen Maßstäben des Rechts behandelten. Der konservative Jurist Roberts wurde 2005 vom damaligen republikanischen US-Präsidenten  nominiert.John Roberts",
        "ranked": 13,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1742338808.4354203,
        "language": "DE",
        "source": "Spiegel",
        "local_time": "2025-03-19 00:00:08",
        "timezone": "Europe/Berlin",
        "scraping_time": "2025-03-18T23.00.08",
        "en_title": "Donald Trump: Supreme-Court Chief John Roberts Against US Presidents",
        "en_content": "It is an astonishingly clear reaction: the President of the Supreme Court of John Roberts has criticized US President for his demand for a federal judge to be dismissed. \"For more than two centuries, it is common practice that an official withdrawal procedure is not an appropriate response to differences in opinion regarding a judicial decision,\" said Conservative Judge Roberts on Tuesday.Trump had apparently called him on his online network turkey social in the dispute over the deportation of hundreds of Venezuelans after the termination of that federal judge who had ordered the stop of deportation flights,\" and under On the weekend, he had banned a deportation of suspected members of a Venezuelan drug regime on the basis of a law against foreign enemies adopted in 1798. As a result, the White House argued that the aircraft had already been in the air at the time of the judicial order.The case has again raised the question of the extent to which the Trump administration is prepared to override judicial orders when implementing its policy. Trump claims comprehensive power powers for himself and does not want to accept that federal judges block parts of his highly controversial political agenda.While his first term of office, Trump had already taken up the immity of this because he had questioned the impartiality of judges. Roberts rejected Trump's accusations at the time and said: \"We have no Obama judges or Trump judges, Bush judges or Clinton judges.\" Instead, there is an outstanding group of committed judges who would give their best and treated everyone in court according to the same standards of law. Conservative lawyer Roberts was nominated by the then republican US president in 2005.John Roberts",
        "en_subtitle": "Donald Trump demands a judge's dismissal because he ordered the stop of deportation flights. The President of the Conservative Supreme-Court Chief John Roberts gets a counterwind.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Donald Trump",
                "start_char": 0,
                "end_char": 12,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Supreme-Court",
                "start_char": 14,
                "end_char": 27,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "John Roberts",
                "start_char": 34,
                "end_char": 46,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 55,
                "end_char": 57,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Donald Trump",
                "start_char": 0,
                "end_char": 12,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the Conservative Supreme-Court",
                "start_char": 110,
                "end_char": 140,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "John Roberts",
                "start_char": 147,
                "end_char": 159,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "the Supreme Court",
                "start_char": 56,
                "end_char": 73,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "John Roberts",
                "start_char": 77,
                "end_char": 89,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 105,
                "end_char": 107,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "more than two centuries",
                "start_char": 175,
                "end_char": 198,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Roberts",
                "start_char": 373,
                "end_char": 380,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Tuesday",
                "start_char": 384,
                "end_char": 391,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 392,
                "end_char": 397,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "hundreds",
                "start_char": 499,
                "end_char": 507,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Venezuelans",
                "start_char": 511,
                "end_char": 522,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "the weekend",
                "start_char": 630,
                "end_char": 641,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Venezuelan",
                "start_char": 697,
                "end_char": 707,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "1798",
                "start_char": 777,
                "end_char": 781,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "the White House",
                "start_char": 796,
                "end_char": 811,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 965,
                "end_char": 970,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 1056,
                "end_char": 1061,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 1223,
                "end_char": 1228,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 1245,
                "end_char": 1250,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Roberts",
                "start_char": 1345,
                "end_char": 1352,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 1362,
                "end_char": 1367,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Obama",
                "start_char": 1416,
                "end_char": 1421,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 1432,
                "end_char": 1437,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Bush",
                "start_char": 1446,
                "end_char": 1450,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
