[
    {
        "title": "China: Technologieminister Jin Zhuanglong verliert sein Amt",
        "date_raw": "Fri, 28 Feb 2025 15:38:00 +0100",
        "date": "2025-02-28",
        "url": "https://www.spiegel.de/ausland/index.rss",
        "news_url": "https://www.spiegel.de/ausland/china-technologieminister-jin-zhuanglong-verliert-sein-amt-a-aa8f293e-0d26-47ce-af6d-ef4ec11c9ff5#ref=rss",
        "subtitle": "Der chinesische Politiker Jin Zhuanglong ist entlassen worden. Es ist nicht die erste Entlassung im aktuellen Kabinett von Xi Jinping. Peking schweigt über die Gründe.",
        "content": "Der chinesische Politiker Jin Zhuanglong ist nicht mehr im Amt. Das geht aus einer Stellungnahme seines ehemaligen Ministeriums für Industrie und Informationstechnologie hervor, der zufolge Jin durch Li Lecheng, den bisherigen Gouverneur der Provinz Liaoning, ersetzt wurde. .Seit Ende Dezember war Jin nicht mehr in der Öffentlichkeit aufgetreten. Für einen solchen Rückzug gibt es in der chinesischen Politik üblicherweise drei Gründe: den Verdacht auf Spionage, Korruption oder eine Gegnerschaft zu Staatschef . Zur genauen Ursache im Fall Jin gibt es bisher keine offiziellen Angaben.Offizielle Bestätigungen derartiger Untersuchungen und Personalentscheidungen gibt es in Peking in der Regel erst mit Verzögerung, oder sie dringen zunächst durch Berichte westlicher Medien nach außen. Der ehemalige Verteidigungsminister Li Shangfu , bevor bekannt wurde, dass er sein Amt verliert. Die Regierung bestätigte die Ermittlungen erst Monate später im Zuge des Parteiausschlusses.Jin hatte eine zentrale Rolle beim technologischen Aufstieg Chinas gespielt, insbesondere im Luft- und Raumfahrtsektor. Nach den Ministern für Verteidigung, Landwirtschaft und Auswärtige Angelegenheiten ist er das vierte Kabinettsmitglied, das des Amts enthoben wurde. Medienberichten zufolge ging es .Xi Jinping geht in den Reihen seiner kommunistischen Partei, in der Armee und in staatlichen Verbänden hart gegen dieses Verhalten vor. Korruption kann in China mit lebenslanger Haft oder  geahndet werden.Jin Zhuanglong im Jahr 2023",
        "ranked": 1,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1740758407.5692377,
        "language": "DE",
        "source": "Spiegel",
        "local_time": "2025-02-28 17:00:07",
        "timezone": "Europe/Berlin",
        "scraping_time": "2025-02-28T16.00.07",
        "en_title": "China: Technology Minister Jin Zhuanglong loses office",
        "en_content": "Chinese politician Jin Zhuanglong is no longer in office. This is the result of an opinion from his former Ministry of Industry and Information Technology, which, according to Jin, was replaced by Li Lecheng, the former Governor of Liaoning Province. .Since the end of December, Jin had no longer appeared in public. For such a withdrawal, there are usually three reasons in Chinese politics: suspicion of spy, corruption or opposition to Head of State . There are no official information on the exact cause of Jin. Official confirmations of such investigations and personnel decisions are usually only delayed in Beijing, or they first penetrate outward through reports by Western media. Former Minister of Defence, Li Shangfu, before he became known to lose his office. The government confirmed the investigations only months later in the course of party exclusion.Jin had played a central role in the technological advancement of China, especially in the aerospace sector. According to the Ministers for Defence, Agriculture and Foreign Affairs, he is the fourth Cabinet Member who has been withdrawn from the Office. According to media reports, .Xi Jinping was hard against this behaviour in the ranks of his communist party, in the army and in state associations. Corruption can be punished or punished in China with lifelong detention.Jin Zhuanglong in 2023",
        "en_subtitle": "Chinese politician Jin Zhuanglong has been released. It is not the first dismissal in Xi Jinping's current cabinet. Beijing swept over the reasons.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "China",
                "start_char": 0,
                "end_char": 5,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Jin Zhuanglong",
                "start_char": 27,
                "end_char": 41,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Chinese",
                "start_char": 0,
                "end_char": 7,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Jin Zhuanglong",
                "start_char": 19,
                "end_char": 33,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 67,
                "end_char": 72,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Xi Jinping's",
                "start_char": 86,
                "end_char": 98,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Beijing",
                "start_char": 116,
                "end_char": 123,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Chinese",
                "start_char": 0,
                "end_char": 7,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Jin Zhuanglong",
                "start_char": 19,
                "end_char": 33,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Ministry of Industry and Information Technology",
                "start_char": 107,
                "end_char": 154,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Jin",
                "start_char": 176,
                "end_char": 179,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Li Lecheng",
                "start_char": 197,
                "end_char": 207,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Liaoning Province",
                "start_char": 232,
                "end_char": 249,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the end of December",
                "start_char": 258,
                "end_char": 277,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Jin",
                "start_char": 279,
                "end_char": 282,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "three",
                "start_char": 358,
                "end_char": 363,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Chinese",
                "start_char": 375,
                "end_char": 382,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "State",
                "start_char": 447,
                "end_char": 452,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Jin",
                "start_char": 511,
                "end_char": 514,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Beijing",
                "start_char": 614,
                "end_char": 621,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 631,
                "end_char": 636,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Western",
                "start_char": 674,
                "end_char": 681,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Li Shangfu",
                "start_char": 717,
                "end_char": 727,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "only months later",
                "start_char": 816,
                "end_char": 833,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Jin",
                "start_char": 867,
                "end_char": 870,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "China",
                "start_char": 933,
                "end_char": 938,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the Ministers for Defence, Agriculture and Foreign Affairs",
                "start_char": 989,
                "end_char": 1047,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "fourth",
                "start_char": 1059,
                "end_char": 1065,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Cabinet",
                "start_char": 1066,
                "end_char": 1073,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Office",
                "start_char": 1113,
                "end_char": 1119,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Jinping",
                "start_char": 1153,
                "end_char": 1160,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "China",
                "start_char": 1311,
                "end_char": 1316,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Jin Zhuanglong",
                "start_char": 1341,
                "end_char": 1355,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "2023",
                "start_char": 1359,
                "end_char": 1363,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Israel: Auto fährt im Norden in Menschengruppe – mehrere Verletzte",
        "date_raw": "Thu, 27 Feb 2025 17:24:00 +0100",
        "date": "2025-02-27",
        "url": "https://www.spiegel.de/ausland/index.rss",
        "news_url": "https://www.spiegel.de/ausland/israel-auto-faehrt-in-menschengruppe-mehrere-verletzte-a-b01484da-6f45-4b92-bd9b-2e46abddbd1a#ref=rss",
        "subtitle": "Im Norden Israels hat ein Autofahrer mehrere Personen verletzt. Die Polizei spricht von einem Anschlagsverdacht, die genauen Hintergründe sind noch unklar.",
        "content": "In Pardes Channah-Karkur im Norden Israels ist ein Mann mit einem Auto in eine Menschengruppe gefahren. Dabei wurden nach Angaben der Polizei mehrere Personen verletzt. Das Auto habe beschleunigt, dann eine Bushaltestelle und anschließend ein Polizeiauto gerammt.Der Fahrer sei von den Einsatzkräften verfolgt und getötet worden, sagte ein Sprecher . Demnach handelte es sich um einen Mann aus dem Westjordanland, der ohne Aufenthaltserlaubnis in Israel gelebt hatte.Zum Hintergrund des Vorfalls gibt es bislang keine offiziellen Angaben. Es bestehe der Verdacht, dass es sich um einen Anschlag handelt, teilt die Polizei mit.Laut den Rettungsdiensten Magen David Adom und Zaka wurden acht Personen verletzt, mindestens eine von ihnen schwer. Der Großteil sei zur Behandlung in ein Krankenhaus gebracht worden. Die »Times of Israel« meldet unter Berufung auf Einsatzkräfte, es gebe zwölf Verletzte. Eine Person sei demnach in Lebensgefahr.Tatort in Pardes Channah-Karkur",
        "ranked": 15,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1740758407.6067152,
        "language": "DE",
        "source": "Spiegel",
        "local_time": "2025-02-28 17:00:07",
        "timezone": "Europe/Berlin",
        "scraping_time": "2025-02-28T16.00.07",
        "en_title": "Israel: Car drives to the north in human group – several injured",
        "en_content": "In Pardes Channah-Karkur in the north of Israel, a man has taken a car to a group of people. According to the police, several persons were injured. The car was accelerated, then a bus stop and then a police car was fired.The driver had been persecuted and killed by the operatives, a spokesman said. According to the rescue services Magen David Adom and Zaka eight persons were injured, at least one of them were severe. The majority had been taken to a hospital for treatment. The \"Times of Israel\" reports, with reference to forces, twelve injured. A person is therefore in danger of life.Tatort in Pardes Channah-Karkur",
        "en_subtitle": "In the north of Israel, a driver has injured several people. The police are talking about a suspected attack, the exact backgrounds are still unclear.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 16,
                "end_char": 22,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Pardes Channah-Karkur",
                "start_char": 3,
                "end_char": 24,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 41,
                "end_char": 47,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Magen David Adom",
                "start_char": 333,
                "end_char": 349,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Zaka",
                "start_char": 354,
                "end_char": 358,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "eight",
                "start_char": 359,
                "end_char": 364,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "at least one",
                "start_char": 387,
                "end_char": 399,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "The \"Times of Israel",
                "start_char": 478,
                "end_char": 498,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "twelve",
                "start_char": 535,
                "end_char": 541,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Pardes Channah-Karkur",
                "start_char": 601,
                "end_char": 622,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Donald Trump: »Die EU wurde gegründet, um die USA zu bescheißen«",
        "date_raw": "Thu, 27 Feb 2025 13:58:00 +0100",
        "date": "2025-02-27",
        "url": "https://www.spiegel.de/ausland/index.rss",
        "news_url": "https://www.spiegel.de/ausland/donald-trump-die-eu-wurde-gegruendet-um-die-usa-zu-bescheissen-a-1a4ad558-df0f-47ca-a112-d7be6fa22f50#ref=rss",
        "subtitle": "Schlechte Witze und das »beste Kabinett aller­ Zeiten«: Elon Musk dominierte Donald Trumps erste Regierungssitzung. Fast nebenbei verkündete der US-Präsident noch knallharte Entscheidungen zu EU-Zöllen und Ukrainepolitik.",
        "content": "Die erste Kabinettssitzung der neuen Trump-Regierung – im Mittelpunkt steht, wie zuletzt so oft, einer, der gar kein Ministeramt hat: Tech-Milliardär Elon Musk. Dessen Sprache ist mittlerweile der des US-Präsidenten erstaunlich ähnlich. Trump forderte Musk auf, über das umstrittene Sparprogramm seiner sogenannten Doge-Regierungsabteilung zu berichten. Sparen um jeden Preis. Dieser Ansatz führte in den vergangenen Wochen zu Massenentlassungen in US-Behörden. Musk sagte zu einer vielzitierten E-Mail, in der seine Abteilung Leistungsnachweise jedes einzelnen Staatsbeschäftigten einforderte: Medien berichteten zuvor über Spannungen in der neuen Regierung wegen Musks drastischer Maßnahmen. Trump sprang seinem Berater zur Seite.Fast nebenbei verkündete Trump während seiner ersten Kabinettssitzung wichtige Entscheidungen: Unter anderem schloss er einen Nato-Beitritt der Ukraine aus – einen Tag bevor Wolodymyr Selenskyj nach Washington reist. Und er äußerte sich zu den angedrohten Strafzöllen für Produkte aus der EU.Der im Wahlkampf versprochene »radikale Wandel« der USA geht damit weiter voran – in einem atemberaubenden Tempo.",
        "ranked": 19,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1740758407.6325026,
        "language": "DE",
        "source": "Spiegel",
        "local_time": "2025-02-28 17:00:07",
        "timezone": "Europe/Berlin",
        "scraping_time": "2025-02-28T16.00.07",
        "en_title": "Donald Trump: \"The EU was founded to scour the US\"",
        "en_content": "The first cabinet meeting of the new Trump administration – as is the last time, one that has no ministerial office at all: Tech billionaire Elon Musk. Its language is surprisingly similar to that of the US president. Trump asked Musk to report on the controversial austerity program of his so-called doge government department. Save at any price. This approach has led to mass dismissals in US authorities in recent weeks. Musk said to a much-quoted e-mail in which his department demanded proofs of performance of each individual state worker: media previously reported on tensions in the new government due to Musk's drastic measures. Trump joined his advisor.In the meantime, Trump announced important decisions during his first cabinet meeting: Among other things, he concluded a NATO accession to Ukraine – a day before Wolodymyr Selenskyj travels to Washington. And he expressed his opinion on the threatening fines for products from the EU.The “radical change” of the USA, promised in the election campaign, continues to progress – at a breathtaking pace.",
        "en_subtitle": "Bad jokes and the \"best cabinet of all times\": Elon Musk dominated Donald Trump's first government meeting. Almost by the way, the U.S. president announced tough decisions on EU tariffs and Ukraine policy.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Donald Trump",
                "start_char": 0,
                "end_char": 12,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "EU",
                "start_char": 19,
                "end_char": 21,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 47,
                "end_char": 49,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Elon Musk",
                "start_char": 47,
                "end_char": 56,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Donald Trump's",
                "start_char": 67,
                "end_char": 81,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 82,
                "end_char": 87,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "U.S.",
                "start_char": 131,
                "end_char": 135,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "EU",
                "start_char": 175,
                "end_char": 177,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 190,
                "end_char": 197,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "first",
                "start_char": 4,
                "end_char": 9,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 37,
                "end_char": 42,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Elon Musk",
                "start_char": 141,
                "end_char": 150,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 204,
                "end_char": 206,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 218,
                "end_char": 223,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "doge government department",
                "start_char": 301,
                "end_char": 327,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 392,
                "end_char": 394,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "recent weeks",
                "start_char": 410,
                "end_char": 422,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Musk",
                "start_char": 424,
                "end_char": 428,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Musk",
                "start_char": 613,
                "end_char": 617,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 638,
                "end_char": 643,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 680,
                "end_char": 685,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 727,
                "end_char": 732,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "NATO",
                "start_char": 785,
                "end_char": 789,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 803,
                "end_char": 810,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Wolodymyr Selenskyj",
                "start_char": 826,
                "end_char": 845,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Washington",
                "start_char": 857,
                "end_char": 867,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "USA",
                "start_char": 976,
                "end_char": 979,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Österreich: Fünf Monate nach der Wahl zeichnet sich eine Koalition von ÖVP, SPÖ und Neos ab",
        "date_raw": "Thu, 27 Feb 2025 15:01:00 +0100",
        "date": "2025-02-27",
        "url": "https://www.spiegel.de/ausland/index.rss",
        "news_url": "https://www.spiegel.de/ausland/oesterreich-fuenf-monate-nach-der-wahl-zeichnet-sich-eine-koalition-von-oevp-spoe-und-neos-ab-a-b1e9bda9-512c-43bf-8d7a-90021da4b930#ref=rss",
        "subtitle": "Fünf Monate nach der Wahl zeichnet sich in Österreich eine neue Regierung ab. Sie soll aus genau den drei Parteien bestehen, die zuvor wegen angeblich unüberbrückbarer Differenzen eine Koalition für undenkbar erklärt hatten.",
        "content": "Angehende Koalitionspartner Babler, Stocker, Meinl-Reisinger: »Jetzt das Richtige tun. Für Österreich«",
        "ranked": 18,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1740758407.6616075,
        "language": "DE",
        "source": "Spiegel",
        "local_time": "2025-02-28 17:00:07",
        "timezone": "Europe/Berlin",
        "scraping_time": "2025-02-28T16.00.07",
        "en_title": "Austria: Five months after the election, a coalition of ÖVP, SPÖ and Neos stands out",
        "en_content": "Incoming coalition partner Babler, Stocker, Meinl-Reisinger: »Now do the right thing. For Austria«",
        "en_subtitle": "Five months after the election, a new government is emerging in Austria. It should consist of exactly the three parties that had previously declared a coalition unthinkable because of allegedly insurmountable differences.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Austria",
                "start_char": 0,
                "end_char": 7,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Five months",
                "start_char": 9,
                "end_char": 20,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "SPÖ",
                "start_char": 61,
                "end_char": 64,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Neos",
                "start_char": 69,
                "end_char": 73,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Five months",
                "start_char": 0,
                "end_char": 11,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Austria",
                "start_char": 64,
                "end_char": 71,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "three",
                "start_char": 106,
                "end_char": 111,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Babler",
                "start_char": 27,
                "end_char": 33,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Stocker",
                "start_char": 35,
                "end_char": 42,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Meinl-Reisinger",
                "start_char": 44,
                "end_char": 59,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Austria",
                "start_char": 90,
                "end_char": 97,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Türkei und PKK: So kam es zum Friedensschluss zwischen Recep Tayyip Erdoğan und Abdullah Öcalan",
        "date_raw": "Thu, 27 Feb 2025 17:15:00 +0100",
        "date": "2025-02-27",
        "url": "https://www.spiegel.de/ausland/index.rss",
        "news_url": "https://www.spiegel.de/ausland/tuerkei-und-pkk-schreiben-recep-tayyip-erdogan-und-abdullah-oecalan-geschichte-a-9e9dad37-9279-40f5-a68c-d729b7ea1104#ref=rss",
        "subtitle": "PKK-Gründer Abdullah Öcalan hat seine Kurden-Organisation dazu aufgerufen, die Waffen niederzulegen. Ein jahrzehntelanger Konflikt könnte endlich enden.",
        "content": "Präsident Erdoğan im AKP-Fraktionssaal: Ein potenziell historischer Tag",
        "ranked": 16,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1740758407.6761851,
        "language": "DE",
        "source": "Spiegel",
        "local_time": "2025-02-28 17:00:07",
        "timezone": "Europe/Berlin",
        "scraping_time": "2025-02-28T16.00.07",
        "en_title": "Turkey and PKK: So the peace between Recep Tayyip Erdoğan and Abdullah Öcalan",
        "en_content": "President Erdoğan in the ACP Group Hall: A potentially historic day",
        "en_subtitle": "PKK founder Abdullah Öcalan called his Kurdish organization to put down the weapons. A decades of conflict could finally end.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Turkey",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "PKK",
                "start_char": 11,
                "end_char": 14,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Recep Tayyip Erdoğan",
                "start_char": 37,
                "end_char": 57,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Abdullah Öcalan",
                "start_char": 62,
                "end_char": 77,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "PKK",
                "start_char": 0,
                "end_char": 3,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Abdullah Öcalan",
                "start_char": 12,
                "end_char": 27,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Kurdish",
                "start_char": 39,
                "end_char": 46,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Erdoğan",
                "start_char": 10,
                "end_char": 17,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "ACP Group Hall",
                "start_char": 25,
                "end_char": 39,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Frankreich will Rohstoffe aus der Ukraine für Verteidigungsindustrie nutzen",
        "date_raw": "Thu, 27 Feb 2025 13:29:00 +0100",
        "date": "2025-02-27",
        "url": "https://www.spiegel.de/ausland/index.rss",
        "news_url": "https://www.spiegel.de/ausland/frankreich-will-rohstoffe-aus-der-ukraine-fuer-verteidigungsindustrie-nutzen-a-2fa5e71b-2bf4-443e-8375-567f1aabddc7#ref=rss",
        "subtitle": "Neben den USA möchte auch Frankreich auf Bodenschätze in der Ukraine zugreifen. Laut Verteidigungsminister Sébastien Lecornu laufen entsprechende Verhandlungen seit Oktober 2024.",
        "content": "Die  und Frankreich befinden sich in Gesprächen über die Nutzung wertvoller Rohstoffe. Diese wolle Frankreich für seine Verteidigungsindustrie nutzen, sagte Verteidigungsminister Sébastien Lecornu dem Sender Franceinfo.Der Bedarf bestehe »nicht für das nächste Jahr, sondern für die nächsten 30 oder 40 Jahre«, sagte Lecornu. Die Rohstoffe sollen demnach in französischen Waffensystemen zum Einsatz kommen.Bei einem Besuch in Paris habe der ukrainische Präsident  »eine Reihe von Vorschlägen« präsentiert, so der Minister. Ihm zufolge sei die Rohstofffrage Teil der strategischen Pläne Kyjiws. Lecornu sagte, er habe die Gespräche im vergangenen Oktober auf Bitte von Emmanuel Macron aufgenommen.Frankreich ist nicht das einzige Land, mit dem die Ukraine momentan über Rohstoffe verhandelt. Auch mit den USA soll es einen Deal geben.Dabei geht es allerdings auch um die militärische Unterstützung der Ukraine: US-Präsident Donald Trump will Hilfsleistungen daran knüpfen, dass die beiden Staaten gemeinsam ukrainische Bodenschätze erschließen. Nach Angaben von Trump wird Selenskyj am Freitag in Washington .Bereits vor dem 24. Februar 2022 gab es zwischen der EU und der Ukraine eine strategische Rohstoffpartnerschaft. Diese wurde im Sommer 2021 ins Leben gerufen. Sie beinhaltet allerdings keine Verpflichtungen für die Ukraine oder eine Bevorzugung der EU beim Handel mit Rohstoffen.Wolodymyr Selenskyj und Emmanuel Macron",
        "ranked": 20,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1740758407.6900613,
        "language": "DE",
        "source": "Spiegel",
        "local_time": "2025-02-28 17:00:07",
        "timezone": "Europe/Berlin",
        "scraping_time": "2025-02-28T16.00.07",
        "en_title": "France wants to use raw materials from Ukraine for defence industry",
        "en_content": "France and France are talking about the use of valuable raw materials. This is what France wants to use for its defence industry, said Minister of Defence Sébastien Lecornu to the station Franceinfo.The demand was \"not for the next year, but for the next 30 or 40 years\", said Lecornu. The raw materials should therefore be used in French weapons systems. During a visit to Paris, the Ukrainian President presented »a series of proposals«, according to the Minister. According to him, the raw material question is part of the strategic plans Kyjiws. Lecornu said he recorded the talks last October at the request of Emmanuel Macron.France is not the only country with which Ukraine is currently negotiating raw materials. There is also a deal with the United States, but it is also about the military support of Ukraine: US President Donald Trump wants to make aids to ensure that the two states together tap Ukrainian resources. According to Trump, Selenskyj will be in Washington on Friday .Bereits vor der 24. February 2022 there was a strategic partnership between the EU and Ukraine. This was launched in the summer of 2021. However, it does not include obligations for Ukraine or a preference for EU trade in raw materials. Wolodymyr Selenskyj and Emmanuel Macron",
        "en_subtitle": "In addition to the USA, France would also like to access natural resources in Ukraine. According to Minister of Defence Sébastien Lecornu, negotiations have been under way since October 2024.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "France",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 39,
                "end_char": 46,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "USA",
                "start_char": 19,
                "end_char": 22,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "France",
                "start_char": 24,
                "end_char": 30,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 78,
                "end_char": 85,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Sébastien Lecornu",
                "start_char": 120,
                "end_char": 137,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "October 2024",
                "start_char": 178,
                "end_char": 190,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "France",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "France",
                "start_char": 11,
                "end_char": 17,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "France",
                "start_char": 84,
                "end_char": 90,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Sébastien Lecornu",
                "start_char": 155,
                "end_char": 172,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Franceinfo",
                "start_char": 188,
                "end_char": 198,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the next year",
                "start_char": 223,
                "end_char": 236,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "the next 30 or 40 years",
                "start_char": 246,
                "end_char": 269,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Lecornu",
                "start_char": 277,
                "end_char": 284,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "French",
                "start_char": 332,
                "end_char": 338,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Paris",
                "start_char": 374,
                "end_char": 379,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukrainian",
                "start_char": 385,
                "end_char": 394,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Kyjiws",
                "start_char": 542,
                "end_char": 548,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Lecornu",
                "start_char": 550,
                "end_char": 557,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "last October",
                "start_char": 585,
                "end_char": 597,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Emmanuel Macron",
                "start_char": 616,
                "end_char": 631,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "France",
                "start_char": 632,
                "end_char": 638,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 674,
                "end_char": 681,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the United States",
                "start_char": 748,
                "end_char": 765,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 812,
                "end_char": 819,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 821,
                "end_char": 823,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Donald Trump",
                "start_char": 834,
                "end_char": 846,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "two",
                "start_char": 885,
                "end_char": 888,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Ukrainian",
                "start_char": 909,
                "end_char": 918,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 943,
                "end_char": 948,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Washington",
                "start_char": 971,
                "end_char": 981,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Friday",
                "start_char": 985,
                "end_char": 991,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "24",
                "start_char": 1009,
                "end_char": 1011,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "February 2022",
                "start_char": 1013,
                "end_char": 1026,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "EU",
                "start_char": 1073,
                "end_char": 1075,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 1080,
                "end_char": 1087,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the summer of 2021",
                "start_char": 1110,
                "end_char": 1128,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 1175,
                "end_char": 1182,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "EU",
                "start_char": 1203,
                "end_char": 1205,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Wolodymyr Selenskyj",
                "start_char": 1230,
                "end_char": 1249,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Emmanuel Macron",
                "start_char": 1254,
                "end_char": 1269,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Israel-Hamas-Abkommen vor zweiter Phase: Benjamin Netanyahu hat Zeit, die Geiseln nicht",
        "date_raw": "Thu, 27 Feb 2025 17:46:00 +0100",
        "date": "2025-02-27",
        "url": "https://www.spiegel.de/ausland/index.rss",
        "news_url": "https://www.spiegel.de/ausland/israel-hamas-abkommen-vor-zweiter-phase-benjamin-netanyahu-hat-zeit-die-geiseln-nicht-a-0d54f4b0-4f2f-48eb-a17c-c77fd4166ac3#ref=rss",
        "subtitle": "Am Samstag endet offiziell die erste Phase des Abkommens zwischen Israel und der Hamas, noch ist keine Einigung über die Fortsetzung in Sicht. Welche Strategie verfolgt Israels Premier Netanyahu in Gaza?",
        "content": "Blumen am Grab von Shiri, Ariel und Kfir Bibas in Nir Oz: »Wache über mich, sodass ich nicht in Dunkelheit versinke«",
        "ranked": 14,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1740758407.7045789,
        "language": "DE",
        "source": "Spiegel",
        "local_time": "2025-02-28 17:00:07",
        "timezone": "Europe/Berlin",
        "scraping_time": "2025-02-28T16.00.07",
        "en_title": "Israel-Hamas Agreement before the Second Phase: Benjamin Netanyahu has time not hostages",
        "en_content": "Flowers at the tomb of Shiri, Ariel and Kfir Bibas in Nir Oz: \"Why about me, so I don't sink into darkness\"",
        "en_subtitle": "On Saturday, the first phase of the agreement between Israel and Hamas officially ends, nor is there any agreement on the continuation in sight. What strategy is Israel's premier Netanyahu in Gaza?",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the Second Phase",
                "start_char": 30,
                "end_char": 46,
                "label": "EVENT",
                "info": "Named hurricanes, battles, wars, sports events, etc."
            },
            {
                "word": "Benjamin Netanyahu",
                "start_char": 48,
                "end_char": 66,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Saturday",
                "start_char": 3,
                "end_char": 11,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 17,
                "end_char": 22,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 54,
                "end_char": 60,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 65,
                "end_char": 70,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 162,
                "end_char": 168,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Netanyahu",
                "start_char": 179,
                "end_char": 188,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Gaza",
                "start_char": 192,
                "end_char": 196,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Shiri",
                "start_char": 23,
                "end_char": 28,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Ariel",
                "start_char": 30,
                "end_char": 35,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Kfir Bibas",
                "start_char": 40,
                "end_char": 50,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Nir Oz",
                "start_char": 54,
                "end_char": 60,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Türkei: Kurdenführer Öcalan fordert Auflösung und Waffenniederlegung von PKK",
        "date_raw": "Thu, 27 Feb 2025 15:18:00 +0100",
        "date": "2025-02-27",
        "url": "https://www.spiegel.de/ausland/index.rss",
        "news_url": "https://www.spiegel.de/ausland/tuerkei-kurdenfuehrer-oecalan-fordert-aufloesung-und-waffenniederlegung-von-pkk-a-ad6249a1-1d7d-4724-851d-ea356a354301#ref=rss",
        "subtitle": "Der inhaftierte PKK-Anführer Abdullah Öcalan ruft seine verbotene kurdische Arbeiterpartei zur Beendigung des bewaffneten Kampfes in der Türkei auf. Die PKK kämpft seit 1984 gegen den türkischen Staat.",
        "content": "Der inhaftierte PKK-Anführer  ruft seine verbotene kurdische Arbeiterpartei zur Beendigung des bewaffneten Kampfes in der Türkei auf. Die  müsse sich auflösen, hieß es in einer Erklärung Öcalans, die von der prokurdischen DEM-Partei in Istanbul verlesen wurde. Zuvor hatte eine Delegation der Partei Öcalan auf der Gefängnisinsel İmralı im Marmarameer besucht.»Der demokratische Konsens ist der grundlegende Weg«, teilte Öcalan mit. Die Beziehungen zwischen Kurden und Türken seien schon immer »von gegenseitiger Kooperation und Allianz geprägt« gewesen. Letztlich hätten der Aufruf von Devlet Bahçeli, dem Chef der Partei der Nationalistischen Bewegung (MHP), sowie die positiven Reaktionen anderer Parteien »ein Umfeld geschaffen, in dem ich zur Niederlegung der Waffen aufrufe«. »Ich übernehme die historische Verantwortung für diesen Aufruf«, heißt es in der Mitteilung des PKK-Gründers weiter.Bahçeli war bei einer Sitzung des türkischen Parlaments im Oktober auf Abgeordnete der DEM-Partei zugegangen und . »Während um uns herum die Grenzen neu gezogen werden und das globale System in seinen Grundfesten erschüttert wird, wird unser Parlament unser Land mit Würde, gesundem Menschenverstand und im Konsens führen«, sagte er. Später forderte er Öcalan auf, ins Parlament zu kommen und die Auflösung der PKK zu erklären.Ob die Organisation dem Aufruf ihres Gründers folgen wird, ist noch unklar. Falls ja, könnte dies weitreichende Auswirkungen auf die Region haben – unter anderem auf  und den Irak, wo das Hauptquartier der PKK liegt.Die PKK kämpft seit 1984 gegen den türkischen Staat, mehr als 40.000 Menschen sind dem Konflikt zum Opfer gefallen. Die EU und die USA stufen sie als Terrororganisation ein. Öcalan sitzt seit 1999 in einem türkischen Gefängnis. Friedensverhandlungen zwischen der Türkei und der PKK waren 2015 gescheitert.Abdullah Öcalan (1999)",
        "ranked": 17,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1740758407.7181706,
        "language": "DE",
        "source": "Spiegel",
        "local_time": "2025-02-28 17:00:07",
        "timezone": "Europe/Berlin",
        "scraping_time": "2025-02-28T16.00.07",
        "en_title": "Turkey: Kurdish leader Öcalan calls for the dissolution and ceasefire of PKK",
        "en_content": "The imprisoned PKK leader calls for his prohibited Kurdish workers' party to end the armed struggle in Turkey. It had to dissolve, it was stated in a statement by Öcalans, read by the procurative DEM party in Istanbul. Previously, a delegation of the Öcalan party had visited the prison island İmralı in the Marmara Sea. \"Democratic Consensus is the fundamental path\", Öcalan informed. The relations between Kurds and Turks have always been \"influenced by mutual cooperation and alliance\". Finally, the call by Devlet Bahçeli, the head of the Party of the Nationalist Movement (MHP), as well as the positive reactions of other parties would have created an environment in which I call for the defeat of the weapons\". \"I take the historical responsibility for this call,\" says the PKK founder's communication.Bahçeli, at a meeting of the Turkish Parliament in October, was approached by members of the DEM Party and \"while around us the borders are redrawn and the global system is shaken in its foundations, our Parliament will lead our country with dignity, common sense and consensus\". Later he asked Öcalan to come to Parliament and explain the dissolution of the PKK.Ob the organization will follow the call of its founder, is still unclear. If so, this could have far-reaching effects on the region, including Iraq, where the PKK headquarters are located.The PKK has been fighting against the Turkish state since 1984, more than 40,000 people have fallen victim to the conflict. The EU and the USA are stepping up as a terrorist organisation. Öcalan has been in a Turkish prison since 1999. Peace negotiations between Turkey and the PKK failed in 2015.Abdullah Öcalan (1999)",
        "en_subtitle": "The imprisoned PKK leader Abdullah Öcalan calls for his prohibited Kurdish workers' party to end the armed struggle in Turkey. The PKK has been fighting against the Turkish state since 1984.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Turkey",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Kurdish",
                "start_char": 8,
                "end_char": 15,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Öcalan",
                "start_char": 23,
                "end_char": 29,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "PKK",
                "start_char": 73,
                "end_char": 76,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "PKK",
                "start_char": 15,
                "end_char": 18,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Abdullah Öcalan",
                "start_char": 26,
                "end_char": 41,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Kurdish",
                "start_char": 67,
                "end_char": 74,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Turkey",
                "start_char": 119,
                "end_char": 125,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "PKK",
                "start_char": 131,
                "end_char": 134,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Turkish",
                "start_char": 165,
                "end_char": 172,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "1984",
                "start_char": 185,
                "end_char": 189,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "PKK",
                "start_char": 15,
                "end_char": 18,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Kurdish",
                "start_char": 51,
                "end_char": 58,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Turkey",
                "start_char": 103,
                "end_char": 109,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Öcalans",
                "start_char": 163,
                "end_char": 170,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "the procurative DEM party",
                "start_char": 180,
                "end_char": 205,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Istanbul",
                "start_char": 209,
                "end_char": 217,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the Öcalan party",
                "start_char": 247,
                "end_char": 263,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "İmralı",
                "start_char": 294,
                "end_char": 300,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the Marmara Sea",
                "start_char": 304,
                "end_char": 319,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Democratic Consensus",
                "start_char": 322,
                "end_char": 342,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Öcalan",
                "start_char": 369,
                "end_char": 375,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Kurds",
                "start_char": 408,
                "end_char": 413,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Turks",
                "start_char": 418,
                "end_char": 423,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Devlet Bahçeli",
                "start_char": 511,
                "end_char": 525,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the Party of the Nationalist Movement",
                "start_char": 539,
                "end_char": 576,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "MHP",
                "start_char": 578,
                "end_char": 581,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "PKK",
                "start_char": 780,
                "end_char": 783,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Bahçeli",
                "start_char": 808,
                "end_char": 815,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the Turkish Parliament",
                "start_char": 833,
                "end_char": 855,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "October",
                "start_char": 859,
                "end_char": 866,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "the DEM Party",
                "start_char": 897,
                "end_char": 910,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Parliament",
                "start_char": 1012,
                "end_char": 1022,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Öcalan",
                "start_char": 1103,
                "end_char": 1109,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Parliament",
                "start_char": 1121,
                "end_char": 1131,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Iraq",
                "start_char": 1315,
                "end_char": 1319,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "PKK",
                "start_char": 1331,
                "end_char": 1334,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "PKK",
                "start_char": 1364,
                "end_char": 1367,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Turkish",
                "start_char": 1398,
                "end_char": 1405,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "1984",
                "start_char": 1418,
                "end_char": 1422,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "more than 40,000",
                "start_char": 1424,
                "end_char": 1440,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "EU",
                "start_char": 1488,
                "end_char": 1490,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "USA",
                "start_char": 1499,
                "end_char": 1502,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Öcalan",
                "start_char": 1548,
                "end_char": 1554,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Turkish",
                "start_char": 1569,
                "end_char": 1576,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "1999",
                "start_char": 1590,
                "end_char": 1594,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Turkey",
                "start_char": 1623,
                "end_char": 1629,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "PKK",
                "start_char": 1638,
                "end_char": 1641,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "1999",
                "start_char": 1674,
                "end_char": 1678,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Afghanistan: Der deutsche Luxushotelier, zu dem die Taliban kommen",
        "date_raw": "Thu, 27 Feb 2025 20:28:00 +0100",
        "date": "2025-02-27",
        "url": "https://www.spiegel.de/ausland/index.rss",
        "news_url": "https://www.spiegel.de/ausland/afghanistan-frankfurter-hotelier-uebernimmt-5-sterne-hotel-in-kabul-a-66e8d62a-943a-4a82-bd27-d31b65552277#ref=rss",
        "subtitle": "Der deutsch-afghanische Unternehmer Aaron Azim will im einzigen Luxushotel des Landes Investoren und Taliban zusammenbringen. Die Geschäftspraxis der Islamisten lobt er.",
        "content": "Dezentes Design im Kabuler Luxushotel",
        "ranked": 13,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1740758407.7530699,
        "language": "DE",
        "source": "Spiegel",
        "local_time": "2025-02-28 17:00:07",
        "timezone": "Europe/Berlin",
        "scraping_time": "2025-02-28T16.00.07",
        "en_title": "Afghanistan: The German luxury hotelier to which the Taliban come",
        "en_content": "Decent design in the Kabul luxury hotel",
        "en_subtitle": "German-Afghan entrepreneur Aaron Azim wants to bring together investors and Taliban in the country's only luxury hotel. He praises the business practice of Islamists.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Afghanistan",
                "start_char": 0,
                "end_char": 11,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "German",
                "start_char": 17,
                "end_char": 23,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Taliban",
                "start_char": 53,
                "end_char": 60,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "German-Afghan",
                "start_char": 0,
                "end_char": 13,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Aaron Azim",
                "start_char": 27,
                "end_char": 37,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Taliban",
                "start_char": 76,
                "end_char": 83,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Islamists",
                "start_char": 156,
                "end_char": 165,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Kabul",
                "start_char": 21,
                "end_char": 26,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Israel räumt »völliges Versagen« bei Hamas-Angriff vom 7. Oktober 2023 ein",
        "date_raw": "Thu, 27 Feb 2025 21:02:00 +0100",
        "date": "2025-02-27",
        "url": "https://www.spiegel.de/ausland/index.rss",
        "news_url": "https://www.spiegel.de/ausland/israel-armee-raeumt-voelliges-versagen-bei-hamas-angriff-vom-7-oktober-2023-ein-a-5b7ac1f0-947d-4a4c-8436-91673660f485#ref=rss",
        "subtitle": "Die israelische Armee hat einen Untersuchungsbericht zum Hamas-Angriff vom 7. Oktober 2023 veröffentlicht. Darin gesteht das Militär ein, die Schlagkraft der Terroristen unterschätzt zu haben.",
        "content": "Israels Militär hat ein »völliges Versagen« im Zusammenhang mit dem -Angriff vom 7. Oktober 2023 eingeräumt. Der Armee sei es nicht gelungen, die Menschen in  zu schützen, hieß es in einer am Donnerstag veröffentlichten Zusammenfassung eines Untersuchungsberichts. Israels Armeechef Herzi Halevi übernahm die volle Verantwortung für das Versagen der Streitkräfte.Für den Untersuchungsbericht wurden die Ergebnisse von 77 Untersuchungen zu den Ereignissen in israelischen Ortschaften, auf Armeestützpunkten und bei Kämpfen an zahlreichen anderen Orten im Grenzgebiet zum  zusammengetragen. Die für das Grenzgebiet zuständige Gaza-Division sei bei dem Angriff »überrannt« worden und habe nicht verhindert, »dass Terroristen die Kontrolle übernahmen und in den Gemeinden und Straßen des Gebiets Massaker verübten«, führt der Bericht aus.»Wir hätten uns solch ein Szenario nicht vorstellen können«, sagte ein Militärvertreter vor der Veröffentlichung des Berichts laut der Nachrichtenagentur AFP. Die Kämpfer der radikalislamischen Hamas hätten Israel »überrascht«, nicht nur was die Größe und das Ausmaß des Angriffs angehe, sondern auch dessen »Brutalität«. Die Armee sei »zu selbstsicher« gewesen und habe die militärischen Fähigkeiten der Hamas falsch eingeschätzt.Der Angriff der Hamas erfolgte dem Untersuchungsbericht zufolge in drei aufeinanderfolgenden Wellen. In der ersten Welle seien »mehr als tausend Terroristen« einer Hamas-Eliteeinheit nach Israel gelangt, während zeitgleich ein massiver Raketenangriff vom Gazastreifen aus gestartet worden sei. Die zweite Welle umfasste demnach 2000 Kämpfer und in der dritten Welle kamen hunderte weitere Kämpfer sowie mehrere tausend Zivilisten nach Israel. »Insgesamt sind während des Angriffs rund 5000 Terroristen in israelisches Gebiet eingedrungen«, erklärte die Armee.Kurz nach der Veröffentlichung des Untersuchungsberichts übernahm der israelische Armeechef Halevi die Verantwortung für das Versagen der Streitkräfte. »Ich war der Kommandeur der Armee am 7. Oktober und ich trage auch für Sie alle die volle Verantwortung«, sagte Halevi in einer Videobotschaft. Halevi hatte bereits im Januar wegen des »Versagens« der Armee unter seinem Kommando seinen Rücktritt eingereicht. Er ist aber noch bis zum 6. März 2025 im Amt.Am 7. Oktober 2023 waren zahlreiche Kämpfer der Hamas und verbündeter islamistischer Gruppen vom Gazastreifen aus in den Süden Israels eingedrungen. In mehreren Ortschaften, auf einem Musikfestival und als Geiseln im Gazastreifen wurden israelischen Angaben zufolge insgesamt 1218 Menschen getötet, überwiegend Zivilisten. Israel ging nach dem Hamas-Überfall massiv militärisch im Gazastreifen vor. Dabei wurden nach Angaben der Hamas-Gesundheitsbehörde bisher mindestens 48.365 Menschen getötet. Die  hat diese Angaben als zuverlässig eingestuft.Israelische Soldaten auf dem Gelände des Supernova Musikfestivals (am 12. Oktober 2023), das zuvor von Hamas-Terroristen angegriffen worden war",
        "ranked": 12,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1740758407.7687335,
        "language": "DE",
        "source": "Spiegel",
        "local_time": "2025-02-28 17:00:07",
        "timezone": "Europe/Berlin",
        "scraping_time": "2025-02-28T16.00.07",
        "en_title": "Israel clears \"complete failure\" at Hamas attack from 7th October 2023",
        "en_content": "Israel's military has a \"complete failure\" in connection with the 7th attack. October 2023. The army was unable to protect the people in a report published on Thursday. Israel's army chief Herzi Halevi took full responsibility for the failure of the armed forces. The results of 77 investigations on the events in Israeli villages, army bases and fighting in numerous other places in the border area were summarized for the investigation report. The Gaza Division responsible for the border area was \"exaggerated\" in the attack and did not prevent terrorists from taking control and exercising massacres in the communities and streets of the area. \"We could not have imagined such a scenario,\" said a military representative before the report was published according to AFP. The fighters of the radical Islamic Hamas would have \"surrected\" Israel, not only what the size and extent of the attack was, but also its \"bristy\". The army had been \"too confident\" and misjudged Hamas' military capabilities. According to the investigation report, Hamas attacked three successive waves. In the first wave, “more than a thousand terrorists” of a Hamas elite unit had come to Israel, while at the same time a massive rocket attack had been launched from the Gaza Strip. The second wave included 2000 fighters and in the third wave hundreds more fighters and several thousand civilians came to Israel. \"Around 5,000 terrorists have entered Israeli territory during the attack,\" said the army. Shortly after the publication of the investigation report, Israeli army chief Halevi took responsibility for the failure of the armed forces. \"I was the commander of the army on the 7th. October and I also have full responsibility for you,\" said Halevi in a video message. Halevi had already resigned in January because of the \"loss\" of the army under his command. He is still in office until 6 March 2025.On 7 March 2025. In October 2023, numerous fighters of Hamas and allied Islamist groups had entered the south of Israel from the Gaza Strip. In several villages, at a music festival and hostages in the Gaza Strip, according to Israeli data, a total of 1218 people were killed, predominantly civilians. After the Hamas attack, Israel was heavily military in the Gaza Strip. According to the Hamas Health Authority, at least 48.365 people have been killed. This information has been classified as reliable.Israeli soldiers on the grounds of the Supernova Music Festival (on 12. October 2023), previously attacked by Hamas terrorists",
        "en_subtitle": "The Israeli army has an investigation report on the Hamas attack of 7th. October 2023. It is the military that has underestimated the percussion of the terrorists.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 36,
                "end_char": 41,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "7th",
                "start_char": 54,
                "end_char": 57,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "October 2023",
                "start_char": 58,
                "end_char": 70,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 4,
                "end_char": 11,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 52,
                "end_char": 57,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "7th",
                "start_char": 68,
                "end_char": 71,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "October 2023",
                "start_char": 73,
                "end_char": 85,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "7th",
                "start_char": 66,
                "end_char": 69,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "October 2023",
                "start_char": 78,
                "end_char": 90,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Thursday",
                "start_char": 159,
                "end_char": 167,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 169,
                "end_char": 175,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Herzi Halevi",
                "start_char": 189,
                "end_char": 201,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "77",
                "start_char": 279,
                "end_char": 281,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 314,
                "end_char": 321,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "The Gaza Division",
                "start_char": 446,
                "end_char": 463,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "AFP",
                "start_char": 770,
                "end_char": 773,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Islamic",
                "start_char": 803,
                "end_char": 810,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 811,
                "end_char": 816,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 840,
                "end_char": 846,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 972,
                "end_char": 977,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 1041,
                "end_char": 1046,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "three",
                "start_char": 1056,
                "end_char": 1061,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 1087,
                "end_char": 1092,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "more than a thousand",
                "start_char": 1100,
                "end_char": 1120,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 1138,
                "end_char": 1143,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 1167,
                "end_char": 1173,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the Gaza Strip",
                "start_char": 1245,
                "end_char": 1259,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "second",
                "start_char": 1265,
                "end_char": 1271,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "2000",
                "start_char": 1286,
                "end_char": 1290,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "third",
                "start_char": 1311,
                "end_char": 1316,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "hundreds",
                "start_char": 1322,
                "end_char": 1330,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "several thousand",
                "start_char": 1349,
                "end_char": 1365,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 1384,
                "end_char": 1390,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Around 5,000",
                "start_char": 1393,
                "end_char": 1405,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 1430,
                "end_char": 1437,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 1542,
                "end_char": 1549,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Halevi",
                "start_char": 1561,
                "end_char": 1567,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "7th",
                "start_char": 1665,
                "end_char": 1668,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "October",
                "start_char": 1670,
                "end_char": 1677,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Halevi",
                "start_char": 1729,
                "end_char": 1735,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Halevi",
                "start_char": 1756,
                "end_char": 1762,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "January",
                "start_char": 1787,
                "end_char": 1794,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "6 March 2025.On",
                "start_char": 1876,
                "end_char": 1891,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "7 March 2025",
                "start_char": 1892,
                "end_char": 1904,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "October 2023",
                "start_char": 1909,
                "end_char": 1921,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 1944,
                "end_char": 1949,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Islamist",
                "start_char": 1961,
                "end_char": 1969,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 2002,
                "end_char": 2008,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the Gaza Strip",
                "start_char": 2014,
                "end_char": 2028,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the Gaza Strip",
                "start_char": 2087,
                "end_char": 2101,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 2116,
                "end_char": 2123,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "1218",
                "start_char": 2141,
                "end_char": 2145,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 2201,
                "end_char": 2206,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 2215,
                "end_char": 2221,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the Gaza Strip",
                "start_char": 2246,
                "end_char": 2260,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the Hamas Health Authority",
                "start_char": 2275,
                "end_char": 2301,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 2393,
                "end_char": 2400,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "the Supernova Music Festival",
                "start_char": 2428,
                "end_char": 2456,
                "label": "FAC",
                "info": "Buildings, airports, highways, bridges, etc."
            },
            {
                "word": "12",
                "start_char": 2461,
                "end_char": 2463,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "October 2023",
                "start_char": 2465,
                "end_char": 2477,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 2503,
                "end_char": 2508,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Ukraine-Krieg: Donald Trump optimistisch für Friedensdeal",
        "date_raw": "Thu, 27 Feb 2025 22:34:00 +0100",
        "date": "2025-02-27",
        "url": "https://www.spiegel.de/ausland/index.rss",
        "news_url": "https://www.spiegel.de/ausland/washington-us-praesident-donald-trump-optimistisch-fuer-friedensdeal-zwischen-russland-und-der-ukraine-a-d800f320-739b-494a-82e9-92c573d38fd0#ref=rss",
        "subtitle": "Donald Trump sieht Fortschritte auf dem Weg zu einem Friedensdeal zwischen Russland und der Ukraine. Er vertraue Putin. Und würde er Selenskyj immer noch einen Diktator nennen? »Habe ich das gesagt?«",
        "content": "US-Präsident  hat den britischen Premierminister  am Donnerstag im Weißen Haus zu Gesprächen über die  empfangen. Einen Tag vor seinem Treffen mit dem ukrainischen Staatschef  sagte Trump, dass seine Versuche, ein Friedensabkommen zwischen  und der Ukraine zu arrangieren, zügig voranschreiten und er auf Fortschritte hofft. »Entweder wird es ziemlich bald sein oder gar nicht«, sagte Trump auf einer gemeinsamen Pressekonferenz im Weißen Haus mit Starmer.Großbritanniens Premier ist nach dem französischen Staatschef  der zweite Europäer, den Trump nach Amtsantritt im Weißen Haus empfängt. Zu Beginn des Treffens überreichte Starmer dem US-Präsidenten eine Einladung von König Charles III. zu einem Staatsbesuch. Starmer will den US-Präsidenten von der Notwendigkeit von Sicherheitsgarantien für einen dauerhaften Frieden in der Ukraine überzeugen.Mit Blick auf die Ukraine sagte Trump seinem Besucher, es müsse zunächst einen »Deal« über eine Waffenruhe in der Ukraine geben, bevor eine Entscheidung zur Entsendung ausländischer Friedenstruppen getroffen werden könne. Zudem zeigte Trump sich sicher, dass der Kreml-Chef  sich an ein Friedensabkommen halten werde: »Ich glaube, er wird sein Wort halten, (...) ich kenne ihn jetzt schon lange«, sagte er im Weißen Haus.Die jüngsten Vorstöße des US-Präsidenten zum Ukrainekrieg haben in  Besorgnis ausgelöst. Europäer wie Ukrainer befürchten, Trump und Putin könnten ohne ihre Beteiligung über die Zukunft der Ukraine entscheiden und ein Waffenruheabkommen vereinbaren, das Kiew zu erheblichen territorialen Zugeständnissen zwingen würde.Trump hatte am 19. Februar im Zuge der Diskussion über Verhandlungen mit Russland über einen Frieden in der von den Russen angegriffenen Ukraine seinem Online-Sprachrohr Truth Social geschrieben: »Als Diktator ohne Wahlen sollte Selenskyj besser schnell handeln, sonst wird er kein Land mehr haben.« Die Aussage war in der Folge international scharf kritisiert worden.An diese Aussage will sich der US-Präsident nun nicht mehr erinnern können. »Habe ich das gesagt? Ich kann nicht glauben, dass ich das gesagt habe. Nächste Frage«, antworte Trump auf eine entsprechende Nachfrage, ob er immer noch glaube, dass Selenskyj ein »Diktator« sei. »Wir werden sehr gut miteinander auskommen«, sagte der US-Präsident mit Blick auf das anstehende Treffen mit Selenskyj am Freitag.Trump erneuerte seine Sichtweise, dass eine wirtschaftliche Präsenz der  in der Ukraine auch eine Sicherheitsgarantie für das Land darstelle. »Ich glaube nicht, dass da irgendjemand herumspielt, wenn wir eine Menge Arbeiter dort haben und mit seltenen Erden zu tun haben, die wir für unser Land brauchen«, sagte er im Beisein Starmers.Der britische Premier dankte Trump dafür, die Diskussion über den russischen Angriffskrieg in eine Richtung gelenkt zu haben, sodass es nun die Möglichkeit eines Friedensabkommens gebe. »Wir wollen mit Ihnen zusammenarbeiten, um sicherzustellen, dass dieses Friedensabkommen von Dauer ist, dass es als historisches Abkommen in die Geschichte eingeht und niemand es bricht«, sagte Starmer an Trump gerichtet.Trump wird sich am Freitagvormittag mit Selenskyj in  treffen. Beide wollen ein Abkommen über den Zugang der Vereinigten Staaten zu wichtigen Rohstoffen, die in der Ukraine lagern, unterzeichnen. Es werde den USA Zugang zu den ukrainischen Rohstoffen gewähren – als Kompensation für die militärischen Lieferungen und finanziellen Hilfen der USA.US-Präsident Donald Trump (bei der gemeinsamen Pressekonferenz mit dem britischen Premier Starmer)",
        "ranked": 11,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1740758407.7840614,
        "language": "DE",
        "source": "Spiegel",
        "local_time": "2025-02-28 17:00:07",
        "timezone": "Europe/Berlin",
        "scraping_time": "2025-02-28T16.00.07",
        "en_title": "Ukraine War: Donald Trump optimistic for peace deal",
