[
    {
        "title": "Donald Trump dämpft Erwartungen an Telefonat mit Wladimir Putin über die Ukraine",
        "date_raw": "Tue, 18 Mar 2025 07:31:00 +0100",
        "date": "2025-03-18",
        "url": "https://www.spiegel.de/ausland/index.rss",
        "news_url": "https://www.spiegel.de/ausland/donald-trump-daempft-erwartungen-an-telefonat-mit-wladimir-putin-ueber-die-ukraine-a-d3816b65-222e-4782-9556-74d76ce5290e#ref=rss",
        "subtitle": "»Ich freue mich auf das Gespräch mit Präsident Putin«, schreibt US-Präsident Trump vor dem für heute erwarteten Telefonat mit dem russischen Machthaber über die Zukunft der Ukraine. Doch es bleibe noch viel zu tun.",
        "content": "Vor seinem bevorstehenden Telefonat mit Kremlchef  hat US-Präsident  die Erwartungen heruntergeschraubt: Es müsse noch viel getan werden, um den Krieg in der  zu beenden. »Viele Teile eines endgültigen Abkommens sind vereinbart, aber es bleibt noch viel zu tun«, schrieb Trump auf seiner Onlineplattform Truth Social. »Ich freue mich auf das Gespräch mit Präsident Putin«, fügte er hinzu.Außenminister  sagte, man sei einem Frieden näher als vor zwei Wochen oder sechs Monaten. Er fügte hinzu: »Ich glaube nicht, dass sich bisher jemand zu unserer Zufriedenheit bewegt hat.« Rubio erwähnte ein Treffen in Saudi-Arabien vergangene Woche und sagte, dass Kyjiw dabei gute Zugeständnisse gemacht habe.Bei den Gesprächen dort überzeugten Rubio und Sicherheitsberater Mike Waltz die Ukraine von einer 30-tägigen Feuerpause. Die Waffenruhe solle gelten, wenn auch Moskau sich daran halte. »Jetzt müssen wir so etwas auch von den Russen bekommen«, sagte Rubio.Putin lobte zuletzt zwar Trumps Bemühungen um eine Lösung, sieht seine Bedingungen für eine Zustimmung zu einer 30-tägigen Waffenruhe aber nicht erfüllt. Er verlangt unter anderem die Garantie, dass die Ukraine niemals der  beitritt. Aus Sicht der Regierung in Kyjiw wäre dies jedoch die wichtigste Sicherheitsgarantie für das Land.Die Ukraine verteidigt sich seit über drei Jahren gegen den russischen Angriffskrieg. Das geplante Telefonat zwischen Trump und Putin, das heute erwartet wird, wäre das zweite Gespräch der beiden Präsidenten seit Trumps Amtsantritt, nach einem ersten Telefonat im Februar.Donald Trump im Oval Office",
        "ranked": 1,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1742288407.5112865,
        "language": "DE",
        "source": "Spiegel",
        "local_time": "2025-03-18 10:00:07",
        "timezone": "Europe/Berlin",
        "scraping_time": "2025-03-18T09.00.07",
        "en_title": "Donald Trump dampens expectations of phone call with Vladimir Putin over Ukraine",
        "en_content": "Before his upcoming call with Kremlin chief, US president has screwed down expectations: There is still a lot to be done to end the war in the. “Many parts of a final agreement are agreed, but there is still much to do,” Trump wrote on his online platform Truth Social. “I am looking forward to talking to President Putin,” he added. Foreign Minister said that one was closer to a peace than two weeks or six months ago. He added: \"I don't think anyone has moved to our satisfaction so far.\" Rubio mentioned a meeting in Saudi Arabia last week and said that Kyjiw had made good concessions.In the talks there, Rubio and security advisor Mike Waltz convinced Ukraine of a 30-day fire break. The ceasefire should apply, even if Moscow keeps on it. \"Now we have to get something like this from the Russians,\" said Rubio.Putin recently praised Trump's efforts for a solution, but he does not see his conditions for approval for a 30-day ceasefire. It requires, among other things, the guarantee that Ukraine will never join. From the point of view of the Kyjiw government, this would be the most important security guarantee for the country. Ukraine has been defending itself against the Russian war of attack for over three years. The planned telephone call between Trump and Putin, which is expected today, would be the second talk of the two presidents since Trump's inauguration, after a first call in February.",
        "en_subtitle": "\"I am looking forward to talking to President Putin,\" writes US President Trump in front of today's telephone call with Russian ruler about the future of Ukraine. But there is still much to do.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Donald Trump",
                "start_char": 0,
                "end_char": 12,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Vladimir Putin",
                "start_char": 53,
                "end_char": 67,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 73,
                "end_char": 80,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Putin",
                "start_char": 46,
                "end_char": 51,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 61,
                "end_char": 63,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 74,
                "end_char": 79,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "today",
                "start_char": 92,
                "end_char": 97,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 120,
                "end_char": 127,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 154,
                "end_char": 161,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Kremlin",
                "start_char": 30,
                "end_char": 37,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 45,
                "end_char": 47,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 221,
                "end_char": 226,
                "label": "WORK_OF_ART",
                "info": "Titles of books, songs, etc."
            },
            {
                "word": "Putin",
                "start_char": 316,
                "end_char": 321,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "two weeks",
                "start_char": 392,
                "end_char": 401,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "six months ago",
                "start_char": 405,
                "end_char": 419,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Rubio",
                "start_char": 492,
                "end_char": 497,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Saudi Arabia",
                "start_char": 521,
                "end_char": 533,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "last week",
                "start_char": 534,
                "end_char": 543,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Kyjiw",
                "start_char": 558,
                "end_char": 563,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Rubio",
                "start_char": 610,
                "end_char": 615,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Mike Waltz",
                "start_char": 637,
                "end_char": 647,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 658,
                "end_char": 665,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "30-day",
                "start_char": 671,
                "end_char": 677,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Moscow",
                "start_char": 726,
                "end_char": 732,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Russians",
                "start_char": 795,
                "end_char": 803,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Rubio",
                "start_char": 811,
                "end_char": 816,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Putin",
                "start_char": 817,
                "end_char": 822,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 840,
                "end_char": 845,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "30-day",
                "start_char": 926,
                "end_char": 932,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 996,
                "end_char": 1003,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Kyjiw",
                "start_char": 1051,
                "end_char": 1056,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 1138,
                "end_char": 1145,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 1184,
                "end_char": 1191,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "over three years",
                "start_char": 1210,
                "end_char": 1226,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 1263,
                "end_char": 1268,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Putin",
                "start_char": 1273,
                "end_char": 1278,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "today",
                "start_char": 1298,
                "end_char": 1303,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "second",
                "start_char": 1318,
                "end_char": 1324,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "two",
                "start_char": 1337,
                "end_char": 1340,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 1358,
                "end_char": 1363,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 1388,
                "end_char": 1393,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "February",
                "start_char": 1402,
                "end_char": 1410,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Donald Trump und das Oval Office: US-Präsident im Goldrausch",
        "date_raw": "Mon, 17 Mar 2025 12:42:00 +0100",
        "date": "2025-03-17",
        "url": "https://www.spiegel.de/ausland/index.rss",
        "news_url": "https://www.spiegel.de/ausland/donald-trump-richtet-das-oval-office-ein-im-goldrausch-a-c1f117bd-b84e-4e93-8f54-c9545b504935#ref=rss",
        "subtitle": "Jeder US-Präsident darf während seiner Amtszeit das Oval Office nach seinem Geschmack gestalten. Donald Trump setzt dabei auf Prunk und Gold, Blattgold, goldene Farben. Die Einrichtung entspricht seinem Regierungsstil.",
        "content": "Gold, wohin das Auge blickt: Fast acht Wochen nach seiner Rückkehr ins Oval Office hat sich US-Präsident  dort eingerichtet. Besucherinnen und Besucher des Büros des US-Präsidenten finden Gold an jeder Ecke: goldene Rahmen um sämtliche Gemälde, goldene Figuren auf dem Kaminsims, goldene Medaillons, goldene Adler auf Beistelltischen, vergoldete Rokoko-Spiegel und selbst eine Fernbedienung für den Fernseher am Flurende ist in Gold gehüllt. Ob das alles echtes Gold ist, ist unklar, in jedem Fall glänzt es so schön.Jeder US-Präsident darf während seiner Amtszeit das Oval Office nach dem eigenen Geschmack gestalten, und Donald Trumps Liebe für Gold dürfte niemanden überraschen.Seit Jahrzehnten lässt er alles vergolden, was in Verbindung mit seinem Namen steht. Seine Bücher sind mit einer goldenen Schrift verziert, seine Gebäude und Hotels glänzen gülden.Trotzdem lohnt sich ein Blick auf die Details in Trumps Regierungszentrum. So steht hinter dem Resolute Desk beispielsweise die goldene Nachbildung der Coupe Jules Rimet, des -Pokals der Fußball-Weltmeisterschaft. Nächsten Sommer wird die WM in Nordamerika stattfinden – die meisten Spiele sollen in den  ausgetragen werden. Fifa-Präsident  war bereits zu Trump ins Oval Office geladen und sogar bei .Und nicht nur die Farbgestaltung im Oval Office ist im Trump-Stil, auch die schiere Menge an Gegenständen und Dekorationselementen passt zu Trumps Ästhetik, denn er steht nicht gerade für Minimalismus.Der US-Präsident hat die Zahl der Bilder an den Wänden seines Büros verdreifacht. Insgesamt hat er fast 20 Gemälde im Oval Office aufgehängt, alle von Vorgängern oder Staatsmännern, die er verehrt. Darunter , George Washington und Andrew Jackson.Zum Vergleich: Zur Amtszeit von  zierten sechs Bilder die Wände des Oval Office, während Barack Obamas Präsidentschaft gerade mal zwei Porträts, von Abraham Lincoln und George Washington.Gemälde, Fahnen, Statuen, Trophäen und Erinnerungsstücke: Obwohl das Oval Office bereits einem überfüllten Kunstausstellungsraum gleicht, scheint Trump mit der Einrichtung nach acht Wochen noch nicht fertig zu sein.Nach soll Trump überlegt haben, einen Kronleuchter ins Oval Office zu hängen. Der stellvertretende Stabschef des Weißen Hauses, Dan Scavino,  gelegentlich Posts zu den Änderungen, die Trump vorgenommen hat.»Jeder Präsident hat das Recht, das Oval Office zu dekorieren«, sagte ein ehemaliger Beamter des Weißen Hauses, der für demokratische und republikanische Regierungen gearbeitet hat, laut CNN. »Aber sein Dekor ist so seltsam unpräsidial, es ist eher königlich.«Das passt zu Trumps Regierungsstil: Seit seiner Amtseinführung , versucht, seine Vorhaben mit Executive Orders durchzusetzen und versammelt eine treue Gefolgschaft hinter sich.Wie daheim: Sein Büro erinnert stark an Mar-a-Lago, sein Zuhause in Florida, das ebenfalls aussieht, als wären Möbel, Lampen und Co. einmal mit einem großen Goldpinsel angestrichen worden. Die Inspiration für sein Zuhause: Schloss Versailles.Wie in Mar-a-Lago plant Trump laut CNN auf dem Südrasen des Weißen Hauses einen neuen Ballsaal für Staatsdinners zu bauen. Als Vorbild diente dabei der berühmte Spiegelsaal aus Versailles. Demnach habe Trump schon früher erklärt, dass er den Bau selbst bezahlen werde. Er soll sogar angeboten haben, den Saal während der Obama-Regierung zu bauen. Ob das Projekt wirklich stattfinden wird, ist allerdings weiter unklar.Während Trumps erster Amtszeit wurden das Oval Office und weitere Räume im Westflügel des Weißen Hauses komplett renoviert. Die Renovierungsarbeiten kosteten damals 1,75 Millionen Dollar. Dazu sagte Trump dem »Time«-Magazin damals: »Wir haben Gold hinter den Wänden gefunden, was ich schon immer wusste. Renovierungen sind großartig.«Das Oval Office ist das wichtigste Machtzentrum jeder US-Regierung, aber seit Trumps Rückkehr wird dieser Raum konstant gezeigt. Trump verbringt die meiste Zeit dort und in den angrenzenden Räumlichkeiten. In den vergangenen zwei Monaten ließ sich Trump im Oval Office regelmäßig mit ausländischen Staatsoberhäuptern ablichten.Es war auch die  zwischen Trump und dem ukrainischen Präsidenten  Ende Februar. Der wird – trotz all des Goldes – als unrühmlicher Auftritt des US-Präsidenten in Erinnerung bleiben.Trump im Oval Office: Eher königlich als präsidialNato-Generalsekretär Mark Rutte und Donald Trump: Umgeben von GoldTrump Tower in New York City: Goldener EingangTrump International Hotel in Las Vegas: Goldener GlanzTrumps Kopie des Fifa-PokalsWand im Oval Office: Bild an BildBidens Büro: So sah das Oval Office noch im November 2024 ausGoldener Briefbeschwerer, auf dem das Wort »TRUMP« eingeprägt istTrump mit dem Schlüssel für den neuen Fifa-PokalBallsaal in Trumps Zuhause in Mar-a-Lago, FloridaVorbild für Trump: Ballsaal im Schloss VersaillesFifa-Präsident Gianni Infantino präsentiert Trump im Oval Office den Schlüssel für die neue Trophäe der FußballweltmeisterschaftUkrainischer Präsident Wolodymyr Selenskyj und Donald Trump",
        "ranked": 20,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1742288407.5842123,
        "language": "DE",
        "source": "Spiegel",
        "local_time": "2025-03-18 10:00:07",
        "timezone": "Europe/Berlin",
        "scraping_time": "2025-03-18T09.00.07",
        "en_title": "Donald Trump and the Oval Office: US President in the Gold Rush",
        "en_content": "Gold, where the eye looks: Almost eight weeks after his return to the Oval Office, US President has set up there. Visitors to the US President's office will find gold at every corner: golden frames around all paintings, golden figures on the fireplace, golden medallions, golden eagles on side tables, gilded rococo mirrors and even a remote control for the TV at the end of the hall is covered in gold. Whether this is all real gold is unclear, in any case it shines so beautiful.Each U.S. president is allowed to make the Oval Office according to his own taste during his term of office, and Donald Trump's love for gold should not surprise anyone.For decades, he has gilded everything related to his name. Its books are decorated with a golden writing, its buildings and hotels gülden gülden. For example, behind the Resolute Desk stands the golden replica of the Coupe Jules Rimet, the Cup of the World Cup. Next summer the World Cup will take place in North America – most of the games will be played in the. Fifa President was already invited to Trump's Oval Office and even at .And not only the Oval Office color design is Trump-style, but also the sheer amount of items and decorative elements fits Trump's aesthetics, because he is not just for minimalism.The US president has tripled the number of pictures on the walls of his office. In total, he has hung almost 20 paintings in the Oval Office, all by predecessors or statemen he worships. Among them, George Washington and Andrew Jackson. For comparison: For the term of office of six paintings, the walls of the Oval Office, while Barack Obama's Presidency has just two portraits, of Abraham Lincoln and George Washington.Gemälde, Fahnen, Statues, Trophies and Memories: Although the Oval Office already resembles an overcrowded art exhibition room, Trump does not seem to be ready after eight weeks. The Deputy Chief of Staff of the White House, Dan Scavino, occasionally posts on the changes Trump has made. \"Every president has the right to decorate the Oval Office,\" said a former official of the White House who worked for democratic and republican governments, according to CNN. \"But his decor is so strangely unpresidial, it's rather royal.\"This fits Trump's government style: since his inauguration, tries to enforce his projects with executive orders and gathers a faithful follow-up behind them.As at home: his office strongly remembers Mar-a-Lago, his home in Florida, which also looks like furniture, lamps and Co. once were painted with a big gold brush. The inspiration for his home: Schloss Versailles. Like in Mar-a-Lago, Trump plans to build a new ballroom for state interiors on the southern turf of the White House according to CNN. The famous mirror room from Versailles served as a model. So Trump explained earlier that he would pay for the construction himself. He should have even offered to build the hall during the Obama administration. Whether the project will really take place is still unclear.While Trump's first term of office, the Oval Office and other rooms in the west wing of the White House were completely renovated. The renovations cost $1.75 million at the time. Trump said to the \"Time\" magazine at the time: \"We found gold behind the walls, which I always knew. Renovations are great.«The Oval Office is the most important power center of any US government, but since Trump's return, this space has been shown constant. Trump spends most of the time there and in the adjacent premises. Over the past two months, Trump has been able to regularly expose himself to foreign heads of state in the Oval Office. The TrumpU's New President, despite all the gold, will remember the TrumpU's new appearance.Trump in the Oval Office: Royally as a PresidialNato Secretary, Mark Rutte and Donald Trump: Surrounded by GoldTrump Tower in New York City: Golden EntranceTrump International Hotel in Las Vegas: Golden GlanzTrump's Copy of the Fifa Cup Wall in the Ovalid Office:",
        "en_subtitle": "Each U.S. president may design the Oval Office according to his taste during his term of office. Donald Trump puts on punk and gold, gold leaf, golden colors. The institution corresponds to its government style.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Donald Trump",
                "start_char": 0,
                "end_char": 12,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the Oval Office",
                "start_char": 17,
                "end_char": 32,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 34,
                "end_char": 36,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the Gold Rush",
                "start_char": 50,
                "end_char": 63,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "U.S.",
                "start_char": 5,
                "end_char": 9,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the Oval Office",
                "start_char": 31,
                "end_char": 46,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Donald Trump",
                "start_char": 97,
                "end_char": 109,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Almost eight weeks",
                "start_char": 27,
                "end_char": 45,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "the Oval Office",
                "start_char": 66,
                "end_char": 81,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 83,
                "end_char": 85,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 130,
                "end_char": 132,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "golden eagles",
                "start_char": 272,
                "end_char": 285,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "U.S.",
                "start_char": 486,
                "end_char": 490,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the Oval Office",
                "start_char": 520,
                "end_char": 535,
                "label": "FAC",
                "info": "Buildings, airports, highways, bridges, etc."
            },
            {
                "word": "Donald Trump's",
                "start_char": 594,
                "end_char": 608,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "decades",
                "start_char": 654,
                "end_char": 661,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "the Coupe Jules Rimet",
                "start_char": 863,
                "end_char": 884,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the World Cup",
                "start_char": 897,
                "end_char": 910,
                "label": "EVENT",
                "info": "Named hurricanes, battles, wars, sports events, etc."
            },
            {
                "word": "Next summer",
                "start_char": 912,
                "end_char": 923,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "the World Cup",
                "start_char": 924,
                "end_char": 937,
                "label": "EVENT",
                "info": "Named hurricanes, battles, wars, sports events, etc."
            },
            {
                "word": "North America",
                "start_char": 957,
                "end_char": 970,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Fifa",
                "start_char": 1014,
                "end_char": 1018,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Trump's Oval Office",
                "start_char": 1052,
                "end_char": 1071,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 1207,
                "end_char": 1212,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 1269,
                "end_char": 1271,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "almost 20",
                "start_char": 1367,
                "end_char": 1376,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "the Oval Office",
                "start_char": 1390,
                "end_char": 1405,
                "label": "FAC",
                "info": "Buildings, airports, highways, bridges, etc."
            },
            {
                "word": "George Washington",
                "start_char": 1464,
                "end_char": 1481,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Andrew Jackson",
                "start_char": 1486,
                "end_char": 1500,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "six",
                "start_char": 1544,
                "end_char": 1547,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "the Oval Office",
                "start_char": 1572,
                "end_char": 1587,
                "label": "FAC",
                "info": "Buildings, airports, highways, bridges, etc."
            },
            {
                "word": "Barack Obama's",
                "start_char": 1595,
                "end_char": 1609,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "two",
                "start_char": 1630,
                "end_char": 1633,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Abraham Lincoln",
                "start_char": 1648,
                "end_char": 1663,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "George Washington",
                "start_char": 1668,
                "end_char": 1685,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Gemälde, Fahnen, Statues, Trophies and Memories",
                "start_char": 1686,
                "end_char": 1733,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the Oval Office",
                "start_char": 1744,
                "end_char": 1759,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 1814,
                "end_char": 1819,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "eight weeks",
                "start_char": 1852,
                "end_char": 1863,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "the White House",
                "start_char": 1894,
                "end_char": 1909,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Dan Scavino",
                "start_char": 1911,
                "end_char": 1922,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 1958,
                "end_char": 1963,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the Oval Office",
                "start_char": 2017,
                "end_char": 2032,
                "label": "FAC",
                "info": "Buildings, airports, highways, bridges, etc."
            },
            {
                "word": "the White House",
                "start_char": 2061,
                "end_char": 2076,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "republican",
                "start_char": 2107,
                "end_char": 2117,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "CNN",
                "start_char": 2144,
                "end_char": 2147,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 2222,
                "end_char": 2227,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Mar-a-Lago",
                "start_char": 2411,
                "end_char": 2421,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Florida",
                "start_char": 2435,
                "end_char": 2442,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Schloss Versailles",
                "start_char": 2562,
                "end_char": 2580,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 2602,
                "end_char": 2607,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the White House",
                "start_char": 2682,
                "end_char": 2697,
                "label": "FAC",
                "info": "Buildings, airports, highways, bridges, etc."
            },
            {
                "word": "CNN",
                "start_char": 2711,
                "end_char": 2714,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Versailles",
                "start_char": 2744,
                "end_char": 2754,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 2777,
                "end_char": 2782,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Obama",
                "start_char": 2906,
                "end_char": 2911,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 2994,
                "end_char": 2999,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 3002,
                "end_char": 3007,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "the Oval Office",
                "start_char": 3024,
                "end_char": 3039,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the White House",
                "start_char": 3076,
                "end_char": 3091,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "$1.75 million",
                "start_char": 3140,
                "end_char": 3153,
                "label": "MONEY",
                "info": "Monetary values, including unit"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 3167,
                "end_char": 3172,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Oval Office",
                "start_char": 3295,
                "end_char": 3306,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 3349,
                "end_char": 3351,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 3374,
                "end_char": 3379,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 3426,
                "end_char": 3431,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the past two months",
                "start_char": 3497,
                "end_char": 3516,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 3518,
                "end_char": 3523,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the Oval Office",
                "start_char": 3595,
                "end_char": 3610,
                "label": "FAC",
                "info": "Buildings, airports, highways, bridges, etc."
            },
            {
                "word": "TrumpU",
                "start_char": 3616,
                "end_char": 3622,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "TrumpU",
                "start_char": 3680,
                "end_char": 3686,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 3704,
                "end_char": 3709,
                "label": "WORK_OF_ART",
                "info": "Titles of books, songs, etc."
            },
            {
                "word": "the Oval Office",
                "start_char": 3713,
                "end_char": 3728,
                "label": "FAC",
                "info": "Buildings, airports, highways, bridges, etc."
            },
            {
                "word": "PresidialNato",
                "start_char": 3743,
                "end_char": 3756,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Mark Rutte",
                "start_char": 3768,
                "end_char": 3778,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Donald Trump",
                "start_char": 3783,
                "end_char": 3795,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "New York City",
                "start_char": 3830,
                "end_char": 3843,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Las Vegas",
                "start_char": 3889,
                "end_char": 3898,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Golden GlanzTrump's",
                "start_char": 3900,
                "end_char": 3919,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the Ovalid Office",
                "start_char": 3949,
                "end_char": 3966,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Europa und Donald Trump: »Für China sortieren sich die Karten perfekt«, sagt Sinologin Janka Oertel",
        "date_raw": "Mon, 17 Mar 2025 16:23:00 +0100",
        "date": "2025-03-17",
        "url": "https://www.spiegel.de/ausland/index.rss",
        "news_url": "https://www.spiegel.de/ausland/europa-und-donald-trump-fuer-china-sortieren-sich-die-karten-perfekt-sagt-sinologin-janka-oertel-a-83a5dc30-b845-4f13-8f23-7a2f5469fa16#ref=rss",
        "subtitle": "Während Donald Trump Verbündete beschimpft, gibt China sich verständnisvoll. Gehen die Europäer in ihrer Ratlosigkeit bald ausgerechnet auf Xi Jinping zu? Die Sinologin Janka Oertel warnt davor – und sagt, was sie Friedrich Merz rät.",
        "content": "Machthaber Xi: »Peking kann sich gerade zurücklehnen«",
        "ranked": 15,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1742288407.6227098,
        "language": "DE",
        "source": "Spiegel",
        "local_time": "2025-03-18 10:00:07",
        "timezone": "Europe/Berlin",
        "scraping_time": "2025-03-18T09.00.07",
        "en_title": "Europe and Donald Trump: \"The maps are perfect for China\", says Sinologin Janka Oertel",
        "en_content": "Powerman Xi: \"Peking can just lean back\"",
        "en_subtitle": "While Donald Trump is insulting allies, China is understanding. Are the Europeans going to go to Xi Jinping soon? Sinologist Janka Oertel warns about it – and says what she advises Friedrich Merz.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Europe",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Donald Trump",
                "start_char": 11,
                "end_char": 23,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "China",
                "start_char": 51,
                "end_char": 56,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Sinologin Janka Oertel",
                "start_char": 64,
                "end_char": 86,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Donald Trump",
                "start_char": 6,
                "end_char": 18,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "China",
                "start_char": 40,
                "end_char": 45,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Europeans",
                "start_char": 72,
                "end_char": 81,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Xi Jinping",
                "start_char": 97,
                "end_char": 107,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Janka Oertel",
                "start_char": 125,
                "end_char": 137,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Friedrich Merz",
                "start_char": 181,
                "end_char": 195,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Powerman Xi",
                "start_char": 0,
                "end_char": 11,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Peking",
                "start_char": 14,
                "end_char": 20,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Ukraine-Krieg: Wunden einer Nation – ein Besuch bei Ärzten an der Front",
        "date_raw": "Mon, 17 Mar 2025 12:57:00 +0100",
        "date": "2025-03-17",
        "url": "https://www.spiegel.de/ausland/index.rss",
        "news_url": "https://www.spiegel.de/ausland/ukraine-krieg-wunden-einer-nation-ein-besuch-bei-aerzten-an-der-front-a-e637a451-5e39-4b23-8889-8288dba6c35c#ref=rss",
        "subtitle": "Hunderttausende Soldaten wurden im Ukrainekrieg verwundet. Ärzte und Sanitäter an der Front retten vielen von ihnen das Leben – und werden selbst zu Zielscheiben. Drei Tage und Nächte mit Frontärzten im Donbass.",
        "content": "Verletztentransport an der Ostfront: Bis zu 400.000 Soldaten wurden in drei Jahren Krieg verwundet, allein auf ukrainischer Seite",
        "ranked": 18,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1742288407.6405294,
        "language": "DE",
        "source": "Spiegel",
        "local_time": "2025-03-18 10:00:07",
        "timezone": "Europe/Berlin",
        "scraping_time": "2025-03-18T09.00.07",
        "en_title": "Ukraine war: wounds of a nation – a visit to doctors at the front",
        "en_content": "Injured transport on the East Front: Up to 400,000 soldiers were wounded in three years of war, only on Ukrainian side",
        "en_subtitle": "Hundreds of thousands of soldiers were wounded in the Ukraine war. Doctors and paramedics on the front save lives for many of them – and become targets themselves. Three days and nights with front doctors in Donbass.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 0,
                "end_char": 7,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Hundreds of thousands",
                "start_char": 0,
                "end_char": 21,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "the Ukraine war",
                "start_char": 50,
                "end_char": 65,
                "label": "EVENT",
                "info": "Named hurricanes, battles, wars, sports events, etc."
            },
            {
                "word": "Three days",
                "start_char": 164,
                "end_char": 174,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Donbass",
                "start_char": 208,
                "end_char": 215,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "the East Front",
                "start_char": 21,
                "end_char": 35,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Up to 400,000",
                "start_char": 37,
                "end_char": 50,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "three years",
                "start_char": 76,
                "end_char": 87,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Ukrainian",
                "start_char": 104,
                "end_char": 113,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Kanada: Neuer Premier Mark Carney trifft zuerst Emmanuel Macron und Keir Starmer",
        "date_raw": "Mon, 17 Mar 2025 12:51:00 +0100",
        "date": "2025-03-17",
        "url": "https://www.spiegel.de/ausland/index.rss",
        "news_url": "https://www.spiegel.de/ausland/mark-carney-kanadas-neuer-premier-trifft-zuerst-emmanuel-macron-und-keir-starmer-a-99053e0c-51aa-4b95-8e1d-0092c8ff893d#ref=rss",
        "subtitle": "Schon in seiner Antrittsrede war Kanadas neuer Regierungschef Mark Carney gegenüber den USA deutlich geworden. Nun senden auch seine ersten Auslandsreisen ein klares Zeichen an den direkten Nachbarn.",
        "content": "Kanadas neuer Premierminister Mark Carney ist zu seiner ersten Auslandsreise in  eingetroffen. Im Élysée-Palast empfing ihn zunächst Frankreichs Präsident .Noch am Montag soll Carney nach London weiterreisen. Dort ist ein Treffen mit seinem britischen Amtskollegen  sowie dem britischen König Charles III. geplant. sei »das europäischste aller nicht europäischen Länder«, sagte Carney laut der Nachrichtenagentur Reuters im Zuge des Treffens mit Macron. In diesen Zeiten sei es für Kanada sehr wichtig, seine Verbindungen zu verlässlichen Verbündeten auszubauen.Die Aussage sowie die Tatsache, dass der am vergangenen Freitag vereidigte Carney zuerst nach  und nicht in die benachbarten USA reist, können als klare Botschaft an den dortigen Präsidenten  verstanden werden.Bereits in seiner Antrittsrede hatte sich Carney deutlich von Washington abgegrenzt. Dabei betonte er, dass Kanada durch drei Völker – Franzosen, Engländer und Ureinwohner – aufgebaut worden sei. Kanada unterscheide sich grundlegend von Amerika und werde »niemals, in keiner Form, Teil der Vereinigten Staaten sein«, so Carney.US-Präsident Donald Trump hatte zuletzt  verhängt. Wiederholt fantasierte Trump zudem davon, Kanada als 51. US-Bundesstaat einzuschließen. Auch bezeichnete Trump Carneys Vorgänger im Amt des Premierministers, , abwertend als »Gouverneur«. Die Äußerungen sorgten in Kanada für Unmut, in dem Land .Wie die Nachrichtenagentur AP unter Berufung auf einen nicht namentlich genannten Regierungsbeamten berichtet, soll die Europareise die Verbindungen Kanadas mit den europäischen Partnern unterstreichen. Natürlich sei Kanada ein »guter Freund der Vereinigten Staaten«, so die Person, »aber wir alle wissen, was vor sich geht.«In Paris besuchte Carney vor seinem Besuch bei Macron die wiederaufgebaute Kathedrale Notre-Dame. Nach dem Zwischenstopp in London wird Carney an den Rand der kanadischen Arktisgebiete reisen. Dort soll »Kanadas Sicherheit und Souveränität in der Arktis« bekräftigt werden.Bereits am Sonntagabend hatte Carney mit dem ukrainischen Präsidenten  telefoniert und ihn zum G7-Gipfel eingeladen, den Kanada im Sommer ausrichtet. Carney ist nach dem Rücktritt Trudeaus vorübergehend Kanadas Premierminister und wird bei den bevorstehenden Neuwahlen als Spitzenkandidat der Liberalen antreten. Es wird erwartet, dass er bis Ende der Woche in Kanada einen Wahltermin ausrufen wird, der Ende April oder Anfang Mai liegen könnte.Kanadas Premier Carney (l.), Frankreichs Präsident Macron am Élysée-PalastKanadas Premier Carney in der Kathedrale Notre-Dame",
        "ranked": 19,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1742288407.659434,
        "language": "DE",
        "source": "Spiegel",
        "local_time": "2025-03-18 10:00:07",
        "timezone": "Europe/Berlin",
        "scraping_time": "2025-03-18T09.00.07",
        "en_title": "Canada: New Premier Mark Carney meets Emmanuel Macron and Keir Starmer first",
        "en_content": "Canada's new Prime Minister Mark Carney arrived at his first trip abroad. At the Élysée Palace, he first received France's President .On Monday, Carney is to travel to London. There is a meeting with his British counterpart and the British King Charles III. “is the most European of all non-European countries,” said Carney, according to the news agency Reuters, during the meeting with Macron. In these times, it is very important for Canada to expand its connections to reliable allies.The statement as well as the fact that last Friday's defended Carney first travels to and from neighbouring USA can be understood as a clear message to the presidents there. He stressed that Canada had been built by three peoples – French, English and indigenous peoples. Canada is fundamentally different from America and will be \"never, in no way, part of the United States\", said Carney.US President Donald Trump last hung. Again, Trump also fantasized about it, Canada as 51. Including the US state. Trump also called Carney's predecessors in the office of the Prime Minister, evaluating as a \"governeur\". The statements made in Canada were inconvenient, in the country .As the news agency AP reports on a non-named government official, the journey to Europe should underline the links of Canada with the European partners. Of course, Canada is a \"good friend of the United States\", says the person, \"but we all know what's going on.\" In Paris, Carney visited the rebuilt Notre-Dame Cathedral before his visit to Macron. After the stop in London, Carney will travel to the edge of Canadian Arctic areas. \"Canada's security and sovereignty in the Arctic\" should be reaffirmed there.On Sunday evening, Carney had telephoned with the Ukrainian President and invited him to the G7 summit, which Canada is hosting in summer. Carney is a temporary Canadian Prime Minister after Trudeaus resigns and will be the leader of the Liberals in the upcoming new elections. It is expected that by the end of the week in Canada he will call a election date that could be at the end of April or early May.Canada's Premier Carney (l.), France's President Macron at Élysée-PalastCanada's Premier Carney at Notre-Dame Cathedral",
        "en_subtitle": "Already in his opening speech, Canada's new head of government Mark Carney had become clear to the USA. Now his first trips abroad also send a clear sign to the direct neighbours.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Canada",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Mark Carney",
                "start_char": 20,
                "end_char": 31,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Emmanuel Macron",
                "start_char": 38,
                "end_char": 53,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Keir Starmer",
                "start_char": 58,
                "end_char": 70,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 71,
                "end_char": 76,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Canada",
                "start_char": 31,
                "end_char": 37,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Mark Carney",
                "start_char": 63,
                "end_char": 74,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "USA",
                "start_char": 99,
                "end_char": 102,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 112,
                "end_char": 117,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Canada",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Mark Carney",
                "start_char": 28,
                "end_char": 39,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 55,
                "end_char": 60,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "the Élysée Palace",
                "start_char": 77,
                "end_char": 94,
                "label": "FAC",
                "info": "Buildings, airports, highways, bridges, etc."
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 99,
                "end_char": 104,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "France",
                "start_char": 114,
                "end_char": 120,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Monday",
                "start_char": 137,
                "end_char": 143,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Carney",
                "start_char": 145,
                "end_char": 151,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "London",
                "start_char": 168,
                "end_char": 174,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "British",
                "start_char": 204,
                "end_char": 211,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "British",
                "start_char": 232,
                "end_char": 239,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Charles III",
                "start_char": 245,
                "end_char": 256,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "European",
                "start_char": 271,
                "end_char": 279,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "non-European",
                "start_char": 287,
                "end_char": 299,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Carney",
                "start_char": 317,
                "end_char": 323,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Reuters",
                "start_char": 354,
                "end_char": 361,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Macron",
                "start_char": 387,
                "end_char": 393,
                "label": "PRODUCT",
                "info": "Objects, vehicles, foods, etc. (not services)"
            },
            {
                "word": "Canada",
                "start_char": 436,
                "end_char": 442,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "last Friday's",
                "start_char": 527,
                "end_char": 540,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Carney",
                "start_char": 550,
                "end_char": 556,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 557,
                "end_char": 562,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "USA",
                "start_char": 596,
                "end_char": 599,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Canada",
                "start_char": 679,
                "end_char": 685,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "three",
                "start_char": 704,
                "end_char": 709,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "French",
                "start_char": 720,
                "end_char": 726,
                "label": "LANGUAGE",
                "info": "Any named language"
            },
            {
                "word": "English",
                "start_char": 728,
                "end_char": 735,
                "label": "LANGUAGE",
                "info": "Any named language"
            },
            {
                "word": "Canada",
                "start_char": 760,
                "end_char": 766,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "America",
                "start_char": 799,
                "end_char": 806,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the United States",
                "start_char": 846,
                "end_char": 863,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Carney",
                "start_char": 871,
                "end_char": 877,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 878,
                "end_char": 880,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Donald Trump",
                "start_char": 891,
                "end_char": 903,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 922,
                "end_char": 927,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Canada",
                "start_char": 954,
                "end_char": 960,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "51",
                "start_char": 964,
                "end_char": 966,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 982,
                "end_char": 984,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 992,
                "end_char": 997,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Carney",
                "start_char": 1010,
                "end_char": 1016,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Canada",
                "start_char": 1121,
                "end_char": 1127,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "AP",
                "start_char": 1182,
                "end_char": 1184,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Europe",
                "start_char": 1244,
                "end_char": 1250,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Canada",
                "start_char": 1281,
                "end_char": 1287,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "European",
                "start_char": 1297,
                "end_char": 1305,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Canada",
                "start_char": 1327,
                "end_char": 1333,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the United States",
                "start_char": 1355,
                "end_char": 1372,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Paris",
                "start_char": 1430,
                "end_char": 1435,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Carney",
                "start_char": 1437,
                "end_char": 1443,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Notre-Dame Cathedral",
                "start_char": 1464,
                "end_char": 1484,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Macron",
                "start_char": 1505,
                "end_char": 1511,
                "label": "PRODUCT",
                "info": "Objects, vehicles, foods, etc. (not services)"
            },
            {
                "word": "London",
                "start_char": 1531,
                "end_char": 1537,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Carney",
                "start_char": 1539,
                "end_char": 1545,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Canadian Arctic",
                "start_char": 1573,
                "end_char": 1588,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Canada",
                "start_char": 1597,
                "end_char": 1603,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Arctic",
                "start_char": 1638,
                "end_char": 1644,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Sunday",
                "start_char": 1676,
                "end_char": 1682,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "evening",
                "start_char": 1683,
                "end_char": 1690,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "Carney",
                "start_char": 1692,
                "end_char": 1698,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Ukrainian",
                "start_char": 1723,
                "end_char": 1732,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "G7",
                "start_char": 1766,
                "end_char": 1768,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Canada",
                "start_char": 1783,
                "end_char": 1789,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "summer",
                "start_char": 1804,
                "end_char": 1810,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Carney",
                "start_char": 1812,
                "end_char": 1818,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Canadian",
                "start_char": 1834,
                "end_char": 1842,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Trudeaus",
                "start_char": 1864,
                "end_char": 1872,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Liberals",
                "start_char": 1911,
                "end_char": 1919,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "the end of the week",
                "start_char": 1974,
                "end_char": 1993,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Canada",
                "start_char": 1997,
                "end_char": 2003,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the end of April or early May",
                "start_char": 2050,
                "end_char": 2079,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Canada",
                "start_char": 2080,
                "end_char": 2086,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Carney",
                "start_char": 2097,
                "end_char": 2103,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "France",
                "start_char": 2110,
                "end_char": 2116,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Macron",
                "start_char": 2129,
                "end_char": 2135,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Élysée-PalastCanada's",
                "start_char": 2139,
                "end_char": 2160,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Carney",
                "start_char": 2169,
                "end_char": 2175,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Notre-Dame Cathedral",
                "start_char": 2179,
                "end_char": 2199,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Ungarn: Anhänger von Viktor Orbán planen Verbot von Pride-Paraden",
        "date_raw": "Mon, 17 Mar 2025 16:36:00 +0100",
        "date": "2025-03-17",
        "url": "https://www.spiegel.de/ausland/index.rss",
        "news_url": "https://www.spiegel.de/ausland/ungarn-anhaenger-von-viktor-orban-planen-verbot-von-pride-paraden-a-0de0bc25-5a86-4157-ac2e-7328b15fdfb6#ref=rss",
        "subtitle": "Menschen, die sich für sexuelle Gleichberechtigung einsetzen, sind Ungarns rechtspopulistischer Regierung ein Dorn im Auge. Künftig sollen Pride-Demonstrierenden Geldstrafen drohen.",
        "content": "In  stehen die bisher alljährlichen Pride-Paraden, bei denen Menschen für die Rechte nicht heterosexueller Lebensformen demonstrieren, vor einem Verbot. Denn dem Parlament liegt ein Gesetzesvorschlag auf Initiative von Parlamentariern des Regierungslagers vor, der auf einen Bann der Veranstaltung abzielt.Dem Vorschlag ist eine Mehrheit sicher, weil die rechtspopulistische Regierung von  im Parlament über eine Zweidrittelmehrheit verfügt. Der Rechtsausschuss des Parlaments hat bereits darüber beraten.Orbán hatte das Verbot bereits im Februar bei einer Ansprache an die Nation angedeutet: »Die Organisatoren der Pride sollten sich nicht um die Vorbereitung des diesjährigen Umzugs bemühen. Es wäre verschwendete Zeit und Geld.«Für den Fall, dass die Pride-Parade gegen das geplante Verbot stattfindet, drohen als Strafe zunächst nicht bezifferte Geldbußen. Dem Entwurf zufolge sollen beim Zuwiderhandeln nicht nur die Organisatoren der Veranstaltung bestraft werden, sondern auch die eventuellen Teilnehmer.Formell handelt es sich bei dem Entwurf um eine Ergänzung des Versammlungsgesetzes, die vorsieht, dass Versammlungen das Kinderschutzgesetz nicht verletzen dürfen, wie auch regierungsnahe Medien berichteten. Die Pride-Parade wird darin bislang nicht explizit genannt.Bereits seit 2021 verbietet in Ungarn eine als Kinderschutzgesetz bezeichnete Regelung Kindern und Jugendlichen den Zugang zu Informationen über nicht heterosexuelle Lebensformen. Entsprechende Bücher, Filme und andere Medien dürfen demnach nicht für Minderjährige zugänglich sein. Verboten ist zudem jede Art von Werbung, in der Homosexuelle oder trans Menschen als Teil einer Normalität erscheinen.Pride-Parade in Budapest (2021)",
        "ranked": 14,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1742288407.6770988,
        "language": "DE",
        "source": "Spiegel",
        "local_time": "2025-03-18 10:00:07",
        "timezone": "Europe/Berlin",
        "scraping_time": "2025-03-18T09.00.07",
        "en_title": "Hungary: supporters of Viktor Orbán plan ban of Pride parades",
        "en_content": "The annual Pride parades, in which people demonstrate for the rights of non- heterosexual forms of life, are facing a ban. Parliament has a legislative proposal on the initiative of parliamentarians of the government camp, which aims at a ban on the event. The proposal is a majority of sure because the right-wing populist government of Parliament has a two-thirds majority. Parliament's Committee on Legal Affairs has already discussed this.Orbán had already indicated the ban in February in response to the nation: \"The Pride organizers should not try to prepare this year's move. It would be wasted time and money.«In the event that the Pride parade is taking place against the proposed ban, the penalty initially threatens unquoted fines. According to the draft, not only are the organizers of the event to be punished during the negotiations, but also the possible participants. The draft is a supplement to the Assembly Act, which provides that meetings must not violate the Children's Protection Act, as well as public media reported. The Pride parade has not yet been explicitly mentioned.Bereits seit 2021, a regulation called the Children's Protection Act prohibits children and adolescents from accessing information about non- heterosexual forms of life in Hungary. Corresponding books, films and other media must therefore not be accessible to minors. Prohibitions are also any kind of advertising in which homosexuals or trans people appear as part of a normality.Pride parade in Budapest (2021)",
        "en_subtitle": "People working for sexual equality are a thorn in the eye of Hungary's right-wing populist government. In future, Pride-Demonstrators are to threaten fines.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Hungary",
                "start_char": 0,
                "end_char": 7,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Viktor Orbán",
                "start_char": 23,
                "end_char": 35,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Hungary",
                "start_char": 61,
                "end_char": 68,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Parliament",
                "start_char": 123,
                "end_char": 133,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Parliament",
                "start_char": 338,
                "end_char": 348,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "two-thirds",
                "start_char": 355,
                "end_char": 365,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Parliament's Committee on Legal Affairs",
                "start_char": 376,
                "end_char": 415,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "February",
                "start_char": 482,
                "end_char": 490,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Pride",
                "start_char": 523,
                "end_char": 528,
                "label": "PRODUCT",
                "info": "Objects, vehicles, foods, etc. (not services)"
            },
            {
                "word": "year",
                "start_char": 571,
                "end_char": 575,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "the Assembly Act",
                "start_char": 914,
                "end_char": 930,
                "label": "LAW",
                "info": "Named documents made into laws."
            },
            {
                "word": "2021",
                "start_char": 1111,
                "end_char": 1115,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "the Children's Protection Act",
                "start_char": 1137,
                "end_char": 1166,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Hungary",
                "start_char": 1270,
                "end_char": 1277,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Budapest",
                "start_char": 1495,
                "end_char": 1503,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "2021",
                "start_char": 1505,
                "end_char": 1509,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Krieg in der Ukraine: Das Gegenmittel für Russlands gefährlichste Waffe",
        "date_raw": "Mon, 17 Mar 2025 14:52:00 +0100",
        "date": "2025-03-17",
        "url": "https://www.spiegel.de/ausland/index.rss",
        "news_url": "https://www.spiegel.de/ausland/krieg-in-der-ukraine-das-gegenmittel-fuer-russlands-gefaehrlichste-waffe-a-a268a74c-eebf-4afc-84e4-7e395336c9dc#ref=rss",
        "subtitle": "Der Ukraine ist es nach monatelangen Versuchen offenbar gelungen, Gleitbomben der Kremltruppen zu stören. Dieser Erfolg könnte größere Auswirkungen auf die Schlachtfelder haben, wenn die Trump-Regierung mitzieht.",
        "content": "Ukrainische Helfer, Rauch nach Gleitbombenbeschuss (Archivbild): Für gewöhnliche Flugabwehrsysteme nur schwer abzuschießen",
        "ranked": 16,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1742288407.6958263,
        "language": "DE",
        "source": "Spiegel",
        "local_time": "2025-03-18 10:00:07",
        "timezone": "Europe/Berlin",
        "scraping_time": "2025-03-18T09.00.07",
        "en_title": "War in Ukraine: The antidote for Russia's most dangerous weapon",
        "en_content": "Ukrainian helpers, smoke after gliding bombardment (archive image): It is difficult to shoot off ordinary anti-aircraft systems",
        "en_subtitle": "After months of attempts, Ukraine has apparently succeeded in disturbing the Kremlin troops. This success could have a greater impact on the battlefields when the Trump administration takes part.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 7,
                "end_char": 14,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 33,
                "end_char": 39,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "months",
                "start_char": 6,
                "end_char": 12,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 26,
                "end_char": 33,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Kremlin",
                "start_char": 77,
                "end_char": 84,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 163,
                "end_char": 168,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Ukrainian",
                "start_char": 0,
                "end_char": 9,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Libanon: Präsident mobilisiert seine Armee",
        "date_raw": "Mon, 17 Mar 2025 17:42:00 +0100",
        "date": "2025-03-17",
        "url": "https://www.spiegel.de/ausland/index.rss",
        "news_url": "https://www.spiegel.de/ausland/libanon-praesident-mobilisiert-armee-wegen-kaempfen-an-syrischer-grenze-a-20e2f0aa-08b7-4930-8092-d172a74606bc#ref=rss",
        "subtitle": "Unter Assad kontrollierte die Hisbollah die syrisch-libanesische Grenzregion. Nun werden dort offenbar Orte aus Syrien beschossen. Der Präsident des Libanon weist die Armee an, auf die Kämpfe zu reagieren.",
        "content": "Nach der Entführung und Tötung syrischer Soldaten durch die -Miliz sind entlang der Grenze zwischen  und  Kämpfe ausgebrochen. Orte im nördlichen Libanon würden aus Syrien beschossen, teilte die libanesische Armee am Morgen mit. Deren Einheiten hätten das Feuer erwidert.Im Anschluss erklärte der libanesische Präsident Joseph Aoun, er habe die Armee angewiesen, auf die Feuerherde an den nördlichen und östlichen Grenzen zu Syrien zu reagieren. Aoun sagte, der Staat werde »nicht zulassen«, dass die Zusammenstöße entlang der Grenzen weitergingen.Das syrische Verteidigungsministerium schickte laut der Nachrichtenagentur dpa Truppen sowie Raketenwerfer und Drohnen in die Grenzregion. Die Truppen hätten ein Waffendepot der Hisbollah zerstört. Der syrischen Beobachtungsstelle für Menschenrechte zufolge setzten die syrischen Truppen auch Artillerie und Raketen ein.Nach syrischer Darstellung gerieten am Sonntag drei Soldaten der Übergangsregierung in einen Hinterhalt der libanesischen Hisbollah-Miliz. Deren Kämpfer hätten die Soldaten in der Provinz Homs entführt, in den Libanon verschleppt und dort getötet, teilte das Verteidigungsministerium in  mit. Die libanesische Armee teilte mit, man stehe in Kontakt mit den Behörden in Syrien, um die Lage an der Grenze zu stabilisieren. Die Leichen der drei getöteten Soldaten seien an die syrischen Behörden übergeben worden.Man werde »alle notwendigen Schritte unternehmen nach dieser gefährlichen Eskalation der Hisbollah-Miliz«, teilte das syrische Verteidigungsministerium der Staatsagentur Sana zufolge mit. Die Hisbollah wies eine Verantwortung für die Kämpfe zurück, wie die libanesische Nachrichtenagentur NNA berichtete.Die beiden Nachbarländer haben seit Jahrzehnten ein angespanntes Verhältnis. Die Hisbollah-Miliz im Libanon war einer der wichtigsten Verbündeten des syrischen Machthabers Baschar al-Assad, der im Dezember gestürzt wurde. Die Übergangsregierung will mehr Kontrolle in der Grenzregion gewinnen. Während der Herrschaft Assads war diese in Händen der Hisbollah und diente als zentrale Versorgungsroute etwa für Waffen der Miliz im Libanon.Syrische Soldaten auf dem Weg zur libanesischen Grenze",
        "ranked": 13,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1742288407.7145624,
        "language": "DE",
        "source": "Spiegel",
        "local_time": "2025-03-18 10:00:07",
        "timezone": "Europe/Berlin",
        "scraping_time": "2025-03-18T09.00.07",
        "en_title": "Lebanon: President mobilizes his army",
        "en_content": "After the kidnapping and killing of Syrian soldiers by the militia have broken down along the border between and fighting. Places in northern Lebanon would be shot from Syria, the Lebanese army informed in the morning. Their units would have replied to the fire. After that, the Lebanese President Joseph Aoun declared that he had instructed the army to respond to the fire herds at the northern and eastern borders of Syria. Aoun said the state would \"not allow\" that the collisions continued along the borders.The Syrian Ministry of Defense, according to the news agency dpa, sent troops as well as rocket launchers and drones to the border region. The troops would have destroyed a Hezbollah weapon depot. According to the Syrian observatory for human rights, the Syrian troops also used artillery and missiles. After Syrian representation, on Sunday, three soldiers of the transitional government came to an ambush of the Lebanese Hezbollah militia. Their fighters would have kidnapped the soldiers in the province of Homs, dragged them to Lebanon and killed there, the Ministry of Defense informed. The Lebanese army informed that they were in contact with the authorities in Syria to stabilise the situation on the border. The bodies of the three killed soldiers were handed over to the Syrian authorities. \"All necessary steps will be taken after this dangerous escalation of the Hezbollah militia\", according to the Syrian Ministry of Defense of the Sana State Agency. Hezbollah rejected a responsibility for the struggles, as reported by the Lebanese news agency NNA.The two neighbouring countries have a tense relationship for decades. The Hezbollah militia in Lebanon was one of the most important allies of Syrian ruler Baschar al-Assad, who was crashed in December. The transitional government wants to gain more control in the border region. During the reign of Assad, this was in the hands of Hezbollah and served as a central supply route, for example, for weapons from the militia in Lebanon.",
        "en_subtitle": "Under Assad, Hezbollah controlled the Syrian-Lebanese border region. Now places from Syria are apparently being shot there. The President of Lebanon instructs the army to respond to the struggles.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Lebanon",
                "start_char": 0,
                "end_char": 7,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Assad",
                "start_char": 6,
                "end_char": 11,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Hezbollah",
                "start_char": 13,
                "end_char": 22,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Syrian",
                "start_char": 38,
                "end_char": 44,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Lebanese",
                "start_char": 45,
                "end_char": 53,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Syria",
                "start_char": 85,
                "end_char": 90,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Lebanon",
                "start_char": 141,
                "end_char": 148,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Syrian",
                "start_char": 36,
                "end_char": 42,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Lebanon",
                "start_char": 142,
                "end_char": 149,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Syria",
                "start_char": 169,
                "end_char": 174,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Lebanese",
                "start_char": 180,
                "end_char": 188,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Lebanese",
                "start_char": 279,
                "end_char": 287,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Joseph Aoun",
                "start_char": 298,
                "end_char": 309,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Syria",
                "start_char": 419,
                "end_char": 424,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Aoun",
                "start_char": 426,
                "end_char": 430,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "The Syrian Ministry of Defense",
                "start_char": 512,
                "end_char": 542,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Hezbollah",
                "start_char": 685,
                "end_char": 694,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Syrian",
                "start_char": 726,
                "end_char": 732,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Syrian",
                "start_char": 767,
                "end_char": 773,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Syrian",
                "start_char": 821,
                "end_char": 827,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Sunday",
                "start_char": 847,
                "end_char": 853,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "three",
                "start_char": 855,
                "end_char": 860,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Lebanese",
                "start_char": 926,
                "end_char": 934,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Hezbollah",
                "start_char": 935,
                "end_char": 944,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Homs",
                "start_char": 1022,
                "end_char": 1026,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Lebanon",
                "start_char": 1044,
                "end_char": 1051,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the Ministry of Defense",
                "start_char": 1070,
                "end_char": 1093,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Lebanese",
                "start_char": 1108,
                "end_char": 1116,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Syria",
                "start_char": 1181,
                "end_char": 1186,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "three",
                "start_char": 1247,
                "end_char": 1252,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Syrian",
                "start_char": 1293,
                "end_char": 1299,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
