[
    {
        "title": "Mexiko: Claudia Sheinbaum lehnt eine US-Intervention im Kampf gegen Drogenbanden strikt ab",
        "date_raw": "Sat, 15 Mar 2025 09:52:00 +0100",
        "date": "2025-03-15",
        "url": "https://www.spiegel.de/ausland/index.rss",
        "news_url": "https://www.spiegel.de/ausland/mexiko-claudia-sheinbaum-lehnt-eine-us-intervention-im-kampf-gegen-drogenbanden-strikt-ab-a-6f8e1454-8f2e-459c-b85a-17e17d787ff8#ref=rss",
        "subtitle": "Mexikos Präsidentin lehnt eine US-Intervention im Kampf gegen Drogenbanden strikt ab. Die Trump-Regierung hat zuvor sechs Kartelle als Terrororganisationen eingestuft und ein einseitiges Eingreifen nicht ausgeschlossen.",
        "content": "Mexikos Präsidentin Claudia Sheinbaum lehnt eine US-Intervention im Kampf gegen die Drogenkartelle in ihrem Land strikt ab. »Wir sind damit nicht einverstanden«, sagte Sheinbaum am Freitag. Sie reagierte damit auf eine Äußerung des Kandidaten von US-Präsident Donald Trump für den Botschafterposten in , Ronald Johnson. Der habe gesagt, es liege »alles auf dem Tisch«, sagte Sheinbaum. »Aber nein: Es liegt nicht auf dem Tisch, nicht auf dem Stuhl, nicht auf dem Boden, nirgendwo«.Johnson hatte am Donnerstag bei einer Anhörung im US-Senat ein einseitiges militärisches Eingreifen der  in Mexiko nicht ausgeschlossen. »Sollte es einen Fall geben, in dem das Leben von US-Bürgern in Gefahr ist, dann denke ich, dass alle Karten auf dem Tisch liegen«, sagte Johnson. Die US-Regierung ziehe es aber vor, »dass dies in Zusammenarbeit mit unseren mexikanischen Partnern geschieht«.Vor drei Wochen hatte die US-Regierung acht lateinamerikanische Drogenkartelle auf ihre Liste »terroristischer« Organisationen gesetzt, darunter sechs Kartelle aus Mexiko. Damit setzte das US-Außenministerium ein Dekret um, das Präsident Trump am Tag seines Amtsantritts am 20. Januar unterzeichnet hatte. Die Kartelle wurden darin als eine »Bedrohung für die nationale Sicherheit« der USA bezeichnet, die weit über die Gefahren durch die »traditionelle organisierte Kriminalität« hinausgehe.Sheinbaum hatte die US-Regierung schon damals vor einer Verletzung der mexikanischen »Souveränität« gewarnt. Mexiko werde eine »Invasion« der USA unter dem Vorwand der Bekämpfung des Drogenhandels nicht akzeptieren, sagte die mexikanische Präsidentin.Vergangene Woche hatte Trump in einer Rede vor dem US-Kongress dann ganz offen mit einem militärischen Vorgehen gegen die Drogenkartelle gedroht. Es sei an der Zeit, einen »Krieg gegen die Kartelle zu führen«, sagte Trump, der vor allem dem Schmuggel der gefährlichen Droge Fentanyl den Kampf angesagt hat. Die Region um die mexikanische Grenze zu den USA werde »vollständig« von Verbrecherbanden »beherrscht«, sagte Trump.Claudia Sheinbaum",
        "ranked": 1,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1742029207.8222485,
        "language": "DE",
        "source": "Spiegel",
        "local_time": "2025-03-15 10:00:07",
        "timezone": "Europe/Berlin",
        "scraping_time": "2025-03-15T09.00.07",
        "en_title": "Mexico: Claudia Sheinbaum strongly rejects US intervention in the fight against drugs",
        "en_content": "Mexico's President Claudia Sheinbaum strongly rejects a US intervention in the fight against drug cartels in her country. \"We do not agree\", Sheinbaum said on Friday. She responded to a statement by US President Donald Trump's candidate for the ambassador in Ronald Johnson. He said it was \"all on the table\", Sheinbaum said. \"But no: it is not on the table, not on the chair, not on the floor, nowhere.\"Johnson had not ruled out a unilateral military intervention in Mexico on Thursday at a hearing in the US Senate. \"If there should be a case in which the life of US citizens is in danger, then I think all the cards are on the table,\" said Johnson. The U.S. government prefers \"that this happens in cooperation with our Mexican partners\". Three weeks ago, the US government had placed eight Latin American drug cartels on its list of »terrotic« organizations, including six cartels from Mexico. The U.S. Department of Foreign Affairs thus implemented a decree that President Trump was appointed on the day of his inauguration on 20 October. January. The cartels were referred to as a \"threat for national security\" in the USA, which far exceeds the dangers of \"traditional organized crime\".Sheinbaum had warned the US government against a violation of Mexican \"souvereignity\". Mexico would not accept an \"invasion\" of the US under the pretext of combating drug trafficking, said the Mexican President.Over the past week Trump had, in a speech before the US Congress, threatened with a military action against drug cartels. It is time to conduct a \"war against cartels\", said Trump, who, above all, told the smuggling of the dangerous drug Fentanyl. The region around the Mexican border to the US is \"completely\" dominated by criminal gangs, said Trump.Claudia Sheinbaum",
        "en_subtitle": "Mexico's President strongly rejects US intervention in the fight against drugs. The Trump administration has previously classified six cartels as terrorist organizations and has not ruled out one-sided intervention.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Mexico",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Claudia Sheinbaum",
                "start_char": 8,
                "end_char": 25,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 43,
                "end_char": 45,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Mexico",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 36,
                "end_char": 38,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 84,
                "end_char": 89,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "six",
                "start_char": 131,
                "end_char": 134,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "one",
                "start_char": 192,
                "end_char": 195,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Mexico",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Claudia Sheinbaum",
                "start_char": 19,
                "end_char": 36,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 56,
                "end_char": 58,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Sheinbaum",
                "start_char": 141,
                "end_char": 150,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Friday",
                "start_char": 159,
                "end_char": 165,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 199,
                "end_char": 201,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Donald Trump",
                "start_char": 212,
                "end_char": 224,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Ronald Johnson",
                "start_char": 259,
                "end_char": 273,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Sheinbaum",
                "start_char": 310,
                "end_char": 319,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "\"Johnson",
                "start_char": 403,
                "end_char": 411,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Mexico",
                "start_char": 468,
                "end_char": 474,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Thursday",
                "start_char": 478,
                "end_char": 486,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "the US",
                "start_char": 503,
                "end_char": 509,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 566,
                "end_char": 568,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Johnson",
                "start_char": 643,
                "end_char": 650,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "U.S.",
                "start_char": 656,
                "end_char": 660,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Mexican",
                "start_char": 723,
                "end_char": 730,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Three weeks ago",
                "start_char": 742,
                "end_char": 757,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 763,
                "end_char": 765,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "eight",
                "start_char": 788,
                "end_char": 793,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Latin American",
                "start_char": 794,
                "end_char": 808,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "six",
                "start_char": 873,
                "end_char": 876,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Mexico",
                "start_char": 890,
                "end_char": 896,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "The U.S. Department of Foreign Affairs",
                "start_char": 898,
                "end_char": 936,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 978,
                "end_char": 983,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the day",
                "start_char": 1001,
                "end_char": 1008,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "20 October",
                "start_char": 1032,
                "end_char": 1042,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "January",
                "start_char": 1044,
                "end_char": 1051,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "USA",
                "start_char": 1125,
                "end_char": 1128,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Sheinbaum",
                "start_char": 1193,
                "end_char": 1202,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 1218,
                "end_char": 1220,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Mexican",
                "start_char": 1255,
                "end_char": 1262,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Mexico",
                "start_char": 1280,
                "end_char": 1286,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 1325,
                "end_char": 1327,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Mexican",
                "start_char": 1386,
                "end_char": 1393,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "the past week",
                "start_char": 1409,
                "end_char": 1422,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 1423,
                "end_char": 1428,
                "label": "WORK_OF_ART",
                "info": "Titles of books, songs, etc."
            },
            {
                "word": "the US Congress",
                "start_char": 1453,
                "end_char": 1468,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 1578,
                "end_char": 1583,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Fentanyl",
                "start_char": 1642,
                "end_char": 1650,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Mexican",
                "start_char": 1674,
                "end_char": 1681,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 1696,
                "end_char": 1698,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 1749,
                "end_char": 1754,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Claudia Sheinbaum",
                "start_char": 1755,
                "end_char": 1772,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Donald Trump teilt gegen politische Gegner, Justiz und Medien aus",
        "date_raw": "Fri, 14 Mar 2025 23:41:00 +0100",
        "date": "2025-03-14",
        "url": "https://www.spiegel.de/ausland/index.rss",
        "news_url": "https://www.spiegel.de/ausland/donald-trump-teilt-gegen-politische-gegner-justiz-und-medien-aus-a-0362412b-14db-4fa0-9a6d-b0c94f45656e#ref=rss",
        "subtitle": "Donald Trump demonstriert seine Macht. Im Justizministerium schwört er Vergeltung gegen seine einstigen Strafverfolger, beschimpft politische Gegner und brandmarkt kritische Berichterstattung über ihn als »illegal«.",
        "content": "Bei einer Ansprache im US-Justizministerium hat US-Präsident  angekündigt, diejenigen zur Rechenschaft zu ziehen, die ihn juristisch verfolgt haben. Dazu gehören auch Staatsanwälte des Justizministeriums.Trump zeichnete ein düsteres Bild der Entwicklung des Ministeriums vor seiner Rückkehr ins Amt im Januar und sagte, es sei von »Schreiberlingen und Radikalen« übernommen worden.»Ich werde darauf bestehen, dass die Ungerechtigkeiten und der Missbrauch, die geschehen sind, vollständig aufgeklärt werden. Das amerikanische Volk hat  – ein Mandat, das nur wenige für möglich gehalten hätten«, so Trump. Der Präsident sprach von »gewalttätigen, bösartigen« Anwälten, die ihn verfolgt hätten.Trump erhebt nicht zum ersten Mal Vorwürfe gegen Ermittler, die mit Strafverfahren gegen ihn zu tun haben. Brisant ist der Ort seiner Rede. Das Justizministerium hatte den amtierenden Präsidenten in den Jahren nach seiner ersten Amtszeit zweimal angeklagt. Zunächst weil er in seinem Klub in  illegal geheime Dokumente aufbewahrt haben soll und dann weil er versucht haben soll, das Ergebniss der Präsidentschaftswahl 2020 zu kippen.Sonderermittler Jack Smith, der die Behörde inzwischen verlassen hat, stellte beide Fälle nach Trumps Wahlsieg im November ein und berief sich dabei auf die langjährige , keinen amtierenden Präsidenten strafrechtlich zu verfolgen. Zu einem Prozess kam es in beiden Fällen nicht.Schuldig gesprochen wurde Trump allerdings im Mai 2024 im New Yorker Strafprozess um die Schweigegeldzahlung an die Pornodarstellerin Stormy Daniels und die damit zusammenhängende Bilanzmanipulation.Trump beschuldigte die frühere Führung des Ministeriums aus der Biden-Ära, sie habe ihn vernichten wollen, und erklärte Ex-Präsident Joe Biden zum Oberhaupt einer »kriminellen« Familie. Seine politischen Gegner nannte er »Abschaum«.In seiner Rede bezeichnete  außerdem die kritische Berichterstattung großer amerikanischer Medien über ihn als »illegal«. Fernsehsender wie CNN oder MSNBC, die zu »97,6 Prozent« negativ über ihn berichteten, seien der politische Arm der Demokratischen Partei, behauptete Trump. »Sie sind wirklich korrupt und illegal. Was sie tun, ist illegal«, kritisierte der Republikaner.Trump bezeichnet etablierte Medien regelmäßig als »Feinde des Volkes«, wirft Reportern vor, nichts als Lügen zu verbreiten, und drohte im Wahlkampf damit, unliebsamen Sendern die Lizenz zu entziehen.»Diese Sender und Zeitungen unterscheiden sich wirklich nicht von hoch bezahlten politischen Akteuren, und das muss aufhören«, beklagte Trump. Deren kritische Berichterstattung über ihn sei untereinander abgestimmt. »Es muss illegal sein. Es ist Beeinflussung von Richtern.«US-Präsident Donald Trump spricht im Justizministerium",
        "ranked": 13,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1742029207.8970597,
        "language": "DE",
        "source": "Spiegel",
        "local_time": "2025-03-15 10:00:07",
        "timezone": "Europe/Berlin",
        "scraping_time": "2025-03-15T09.00.07",
        "en_title": "Donald Trump shares with political opponents, justice and media",
        "en_content": "In an address in the U.S. Department of Justice, U.S. President has announced that he will be able to account for those who have followed him legally. This also includes prosecutors of the Ministry of Justice.Trump drew a dark picture of the development of the ministry before his return to office in January and said it had been taken over by \"professionals and radicals\". \"I will insist that the injustices and abuses that have happened are fully explained. The American people have – a mandate that only a few would have considered possible«, says Trump. The President spoke of \"violent, malignant\" Lawyers who had followed him.Trump does not for the first time raise accusations against investigators who have to deal with criminal proceedings against him. Brisant is the place of his speech. The Ministry of Justice had accused the President-in-Office twice in the years after his first term of office. First of all, because he is supposed to have kept illegally secret documents in his club and then because he is supposed to have tried to tilt the result of the presidential election in 2020.Special investigator Jack Smith, who has left the authority by now, introduced both cases after Trump's election victory in November and called on the long-term not to prosecute President. There was no trial in both cases.In May 2024, however, Trump was speaking in the New York criminal trial for the silent payment to the porn actress Stormy Daniels and the associated balance sheet manipulation.Trump accused the former leadership of the ministry from the Biden era, they wanted to destroy him, and ex-President Joe Biden explained to the head of a \"criminal\" family. He also called his political opponents \"bum.\"In his speech, the critical reporting of large American media about him was \"illegal\". Television stations such as CNN or MSNBC, which reported negatively about him as \"97.6 percent\", were the political arm of the Democratic Party, Trump claimed. »They are really corrupt and illegal. What they do is illegal,\" the Republican criticized.Trump regularly calls established media as a \"famous of the people\", suggests reporters to spread nothing but lies, and threatened in the election campaign to remove unloved broadcasters from the license. \"These stations and newspapers really do not differ from highly paid political actors, and this must stop,\" said Trump. Their critical reporting on him was coordinated with one another. \"It must be illegal. It is influencing judges.\"U.S. President Donald Trump speaks at the Ministry of Justice",
        "en_subtitle": "Donald Trump demonstrates his power. In the Ministry of Justice, he swears retaliation against his former prosecutors, insults political opponents and brand-market critical reporting on him as \"illegal\".",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Donald Trump",
                "start_char": 0,
                "end_char": 12,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Donald Trump",
                "start_char": 0,
                "end_char": 12,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the Ministry of Justice",
                "start_char": 40,
                "end_char": 63,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "the U.S. Department of Justice",
                "start_char": 17,
                "end_char": 47,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "U.S.",
                "start_char": 49,
                "end_char": 53,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the Ministry of Justice",
                "start_char": 185,
                "end_char": 208,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 209,
                "end_char": 214,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "January",
                "start_char": 301,
                "end_char": 308,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "American",
                "start_char": 464,
                "end_char": 472,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 551,
                "end_char": 556,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 631,
                "end_char": 636,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 654,
                "end_char": 659,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Brisant",
                "start_char": 761,
                "end_char": 768,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "The Ministry of Justice",
                "start_char": 797,
                "end_char": 820,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the years",
                "start_char": 866,
                "end_char": 875,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 886,
                "end_char": 891,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "First",
                "start_char": 908,
                "end_char": 913,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "2020.Special",
                "start_char": 1094,
                "end_char": 1106,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Jack Smith",
                "start_char": 1120,
                "end_char": 1130,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 1195,
                "end_char": 1200,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "November",
                "start_char": 1223,
                "end_char": 1231,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "May 2024",
                "start_char": 1324,
                "end_char": 1332,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 1343,
                "end_char": 1348,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "New York",
                "start_char": 1369,
                "end_char": 1377,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Stormy Daniels",
                "start_char": 1436,
                "end_char": 1450,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 1497,
                "end_char": 1502,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Biden",
                "start_char": 1558,
                "end_char": 1563,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Joe Biden",
                "start_char": 1614,
                "end_char": 1623,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "American",
                "start_char": 1762,
                "end_char": 1770,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "CNN",
                "start_char": 1830,
                "end_char": 1833,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "MSNBC",
                "start_char": 1837,
                "end_char": 1842,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "97.6 percent",
                "start_char": 1884,
                "end_char": 1896,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "the Democratic Party",
                "start_char": 1925,
                "end_char": 1945,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 1947,
                "end_char": 1952,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Republican",
                "start_char": 2030,
                "end_char": 2040,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 2052,
                "end_char": 2057,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 2370,
                "end_char": 2375,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Donald Trump",
                "start_char": 2505,
                "end_char": 2517,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the Ministry of Justice",
                "start_char": 2528,
                "end_char": 2551,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Ukraine-Krieg: Donald Trump bittet Wladimir Putin um Milde für ukrainische Soldaten",
        "date_raw": "Fri, 14 Mar 2025 16:04:00 +0100",
        "date": "2025-03-14",
        "url": "https://www.spiegel.de/ausland/index.rss",
        "news_url": "https://www.spiegel.de/ausland/ukrainekrieg-donald-trump-bittet-wladimir-putin-um-milde-fuer-ukrainische-soldaten-a-4c694fbf-6f93-4b03-a4fe-f0373991ccb8#ref=rss",
        "subtitle": "Im russischen Gebiet Kursk sollen ukrainische Soldaten eingekesselt sein, behauptet Moskau. Der US-Präsident appelliert nun an Machthaber Putin, deren Leben zu schonen. Allerdings dementiert die Ukraine die Nachricht.",
        "content": "US-Präsident  bittet Kremlchef  um Milde für angeblich eingekesselte ukrainische Soldaten im russischen Gebiet Kursk. Dabei dementiert die Ukraine die russische Behauptung.»Genau in diesem Moment sind Tausende ukrainische Soldaten durch das russische Militär eingekreist und sind in einer sehr schlechten und verletzlichen Lage«, schreibt Trump auf seinem sozialen Netzwerk Truth Social. Um ein Massaker zu verhindern, habe er Putin gebeten, ihr Leben zu schonen. Trump ließ offen, ob er sich auf Gespräche des US-Sondergesandten Steve Witkoff in  bezieht oder ob er und Putin selbst Kontakt hatten. Witkoff hatte am Donnerstagabend im  mit Putin gesprochen. In den vergangenen Tagen hatte das russische Militär davon gesprochen, Ukrainer in Kursk eingekreist zu haben.Das ukrainische Militär dementiert die russischen Behauptungen jedoch. Es bestehe für die Kämpfer in Kursk keine Gefahr, eingekesselt zu werden. Sie hätten sich auf vorteilhaftere Positionen zurückgezogen.Trump schreibt weiter, es bestehe eine »hohe Wahrscheinlichkeit, dass dieser fürchterliche und blutige Krieg endlich aufhört«. Bei Witkoffs Besuch in Moskau ging es um den US-Vorschlag einer 30-tägigen Feuerpause im  gegen die . Kremlsprecher Dmitrij Peskow sagte, Putin habe über Witkoff »Signale« an Trump übermittelt und von dem Amerikaner Informationen zu den Überlegungen der  zur Ukraine erhalten.»Es gibt sicherlich Gründe für einen vorsichtigen Optimismus«, sagte Peskow. Putin unterstütze Trumps Position in Bezug auf eine Einigung. Einige Fragen seien aber noch offen und müssten gemeinsam beantwortet werden. »Es gibt also in der Tat noch viel zu tun, aber der Präsident hat sich mit der Position von Herrn Trump solidarisch erklärt«, sagte Peskow. Sobald Witkoff Trump unterrichtet habe, solle es ein Telefonat zwischen Trump und Putin geben.Putin selbst hatte sich am Donnerstag vor der Presse zu dem US-Vorschlag einer Waffenruhe geäußert. An eine mögliche Zustimmung Moskaus knüpfte er viele Vorbedingungen, die letztlich auf diebekannten Maximalforderungen an die Ukraine hinauslaufen. Von der Ukraine fordert die Moskauer Führung, dass sie die von  besetzten Gebiete vollständig räumt, die Russland zu seinem Staatsgebiet erklärt hat – das sind Luhansk, , Saporischschja und Cherson. Der verbliebene Teil der Ukraine soll nach russischen Vorstellungen weitgehend entwaffnet werden.US-Präsident Donald Trump",
        "ranked": 19,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1742029207.9225948,
        "language": "DE",
        "source": "Spiegel",
        "local_time": "2025-03-15 10:00:07",
        "timezone": "Europe/Berlin",
        "scraping_time": "2025-03-15T09.00.07",
        "en_title": "Ukraine War: Donald Trump asks Vladimir Putin for milde for Ukrainian soldiers",
        "en_content": "US President asks Kremlin chief for milde for allegedly inoculated Ukrainian soldiers in the Russian territory Kursk. Ukraine denies the Russian claim. \"In this moment thousands of Ukrainian soldiers are encircled by the Russian military and are in a very bad and vulnerable situation,\" Trump writes on his social network Truth Social. To prevent a massacre, he asked Putin to save her life. Trump made it clear whether he was referring to U.S. Special Envoy Steve Witkoff's talks or whether he and Putin had contact himself. Witkoff spoke to Putin on Thursday night. In the past few days, the Russian military had spoken of encircling Ukrainians in Kursk. However, the Ukrainian military denied Russian claims. There is no danger for the fighters in Kursk to be encased. They would have retreated to more advantageous positions.Trump continues to write, it is a \"high probability that this terrible and bloody war will finally stop.\" At Witkoff's visit to Moscow, the US proposal for a 30-day fire break against the Kremlin spokesman Dmitrij Peskow said that Putin sent \"signals\" to Trump via Witkoff and received information from the American on the considerations of Ukraine. \"There are certainly reasons for cautious optimism,\" said Peskow. Putin supports Trump's position regarding an agreement. However, some questions are still open and should be answered together. \"There is, in fact, still much to be done, but the President has declared himself solidarity with Mr Trump's position,\" said Peskow. As soon as Witkoff has informed Trump, there should be a telephone call between Trump and Putin.Putin himself had voiced herself on Thursday before the press on the US proposal for a ceasefire. He made many pre-conditions possible in Moscow, which ultimately go beyond the known maximum requirements to Ukraine. From Ukraine, the Moscow leadership demands that it completely cleanse the occupied territories that Russia has declared to its territory – these are Luhansk, Saporzhja and Cherson. The remaining part of Ukraine should be largely disarmed according to Russian ideas.",
        "en_subtitle": "In the Russian territory of Kursk, Ukrainian soldiers are to be encased, Moscow claims. The U.S. President now appeals to Putin, who is responsible for his life. However, Ukraine denies the message.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Donald Trump",
                "start_char": 13,
                "end_char": 25,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Vladimir Putin",
                "start_char": 31,
                "end_char": 45,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Ukrainian",
                "start_char": 60,
                "end_char": 69,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 7,
                "end_char": 14,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Kursk",
                "start_char": 28,
                "end_char": 33,
                "label": "PRODUCT",
                "info": "Objects, vehicles, foods, etc. (not services)"
            },
            {
                "word": "Ukrainian",
                "start_char": 35,
                "end_char": 44,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Moscow",
                "start_char": 73,
                "end_char": 79,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "U.S.",
                "start_char": 92,
                "end_char": 96,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Putin",
                "start_char": 122,
                "end_char": 127,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 171,
                "end_char": 178,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "US",
                "start_char": 0,
                "end_char": 2,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Kremlin",
                "start_char": 18,
                "end_char": 25,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "milde",
                "start_char": 36,
                "end_char": 41,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Ukrainian",
                "start_char": 67,
                "end_char": 76,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 93,
                "end_char": 100,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Kursk",
                "start_char": 111,
                "end_char": 116,
                "label": "PRODUCT",
                "info": "Objects, vehicles, foods, etc. (not services)"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 118,
                "end_char": 125,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 137,
                "end_char": 144,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "thousands",
                "start_char": 168,
                "end_char": 177,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Ukrainian",
                "start_char": 181,
                "end_char": 190,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 221,
                "end_char": 228,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 287,
                "end_char": 292,
                "label": "WORK_OF_ART",
                "info": "Titles of books, songs, etc."
            },
            {
                "word": "Putin",
                "start_char": 368,
                "end_char": 373,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 392,
                "end_char": 397,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "U.S.",
                "start_char": 440,
                "end_char": 444,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Steve Witkoff",
                "start_char": 459,
                "end_char": 472,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Putin",
                "start_char": 499,
                "end_char": 504,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Witkoff",
                "start_char": 526,
                "end_char": 533,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Putin",
                "start_char": 543,
                "end_char": 548,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Thursday",
                "start_char": 552,
                "end_char": 560,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "night",
                "start_char": 561,
                "end_char": 566,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "the past few days",
                "start_char": 571,
                "end_char": 588,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 594,
                "end_char": 601,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Ukrainians",
                "start_char": 636,
                "end_char": 646,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Kursk",
                "start_char": 650,
                "end_char": 655,
                "label": "PRODUCT",
                "info": "Objects, vehicles, foods, etc. (not services)"
            },
            {
                "word": "Ukrainian",
                "start_char": 670,
                "end_char": 679,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 696,
                "end_char": 703,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Kursk",
                "start_char": 751,
                "end_char": 756,
                "label": "PRODUCT",
                "info": "Objects, vehicles, foods, etc. (not services)"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 829,
                "end_char": 834,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Witkoff",
                "start_char": 938,
                "end_char": 945,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Moscow",
                "start_char": 957,
                "end_char": 963,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 969,
                "end_char": 971,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "30-day",
                "start_char": 987,
                "end_char": 993,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Kremlin",
                "start_char": 1017,
                "end_char": 1024,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Dmitrij Peskow",
                "start_char": 1035,
                "end_char": 1049,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Putin",
                "start_char": 1060,
                "end_char": 1065,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 1084,
                "end_char": 1089,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Witkoff",
                "start_char": 1094,
                "end_char": 1101,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "American",
                "start_char": 1136,
                "end_char": 1144,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 1170,
                "end_char": 1177,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Peskow",
                "start_char": 1237,
                "end_char": 1243,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Putin",
                "start_char": 1245,
                "end_char": 1250,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 1260,
                "end_char": 1265,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 1474,
                "end_char": 1479,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Peskow",
                "start_char": 1498,
                "end_char": 1504,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Witkoff",
                "start_char": 1517,
                "end_char": 1524,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 1538,
                "end_char": 1543,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 1586,
                "end_char": 1591,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Putin",
                "start_char": 1596,
                "end_char": 1601,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Putin",
                "start_char": 1602,
                "end_char": 1607,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Thursday",
                "start_char": 1638,
                "end_char": 1646,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 1671,
                "end_char": 1673,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Moscow",
                "start_char": 1740,
                "end_char": 1746,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 1809,
                "end_char": 1816,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 1823,
                "end_char": 1830,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Moscow",
                "start_char": 1836,
                "end_char": 1842,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 1919,
                "end_char": 1925,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Luhansk",
                "start_char": 1968,
                "end_char": 1975,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Saporzhja",
                "start_char": 1977,
                "end_char": 1986,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Cherson",
                "start_char": 1991,
                "end_char": 1998,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 2022,
                "end_char": 2029,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 2070,
                "end_char": 2077,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Frankreich: Europaminister Benjamin Haddad über Verteidigung und Atomschutz für Deutschland",
        "date_raw": "Fri, 14 Mar 2025 15:19:00 +0100",
        "date": "2025-03-14",
        "url": "https://www.spiegel.de/ausland/index.rss",
        "news_url": "https://www.spiegel.de/ausland/frankreich-europaminister-benjamin-haddad-ueber-verteidigung-und-atomschutz-fuer-deutschland-a-9dd74c29-101b-4773-94b3-a088230686dc#ref=rss",
        "subtitle": "Wie löst sich Europa aus der militärischen Abhängigkeit der USA? Frankreichs Europaminister Benjamin Haddad, ein Vertrauter von Emmanuel Macron, über Atomschutz für Deutschland und Erwartungen an den künftigen Kanzler.",
        "content": "Französisches Atom-U-Boot »Le Terrible«: »Frankreich ist bereit, mehr zur Sicherheit Deutschlands beizutragen«",
        "ranked": 20,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1742029207.9368818,
        "language": "DE",
        "source": "Spiegel",
        "local_time": "2025-03-15 10:00:07",
        "timezone": "Europe/Berlin",
        "scraping_time": "2025-03-15T09.00.07",
        "en_title": "France: Minister of Europe Benjamin Haddad on Defence and Nuclear Protection for Germany",
        "en_content": "French nuclear submarine »Le Terrible«: »France is ready to contribute more to Germany's security«",
        "en_subtitle": "How does Europe become detached from the US military dependence? France's Minister of Europe Benjamin Haddad, a confidant of Emmanuel Macron, on nuclear protection for Germany and expectations for the future chancellor.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "France",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Europe",
                "start_char": 20,
                "end_char": 26,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Benjamin Haddad",
                "start_char": 27,
                "end_char": 42,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Defence and Nuclear Protection",
                "start_char": 46,
                "end_char": 76,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Germany",
                "start_char": 81,
                "end_char": 88,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Europe",
                "start_char": 9,
                "end_char": 15,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 41,
                "end_char": 43,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "France",
                "start_char": 65,
                "end_char": 71,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Europe",
                "start_char": 86,
                "end_char": 92,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Benjamin Haddad",
                "start_char": 93,
                "end_char": 108,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Emmanuel Macron",
                "start_char": 125,
                "end_char": 140,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Germany",
                "start_char": 168,
                "end_char": 175,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "French",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "»Le Terrible«",
                "start_char": 25,
                "end_char": 38,
                "label": "WORK_OF_ART",
                "info": "Titles of books, songs, etc."
            },
            {
                "word": "France",
                "start_char": 41,
                "end_char": 47,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Germany",
                "start_char": 79,
                "end_char": 86,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Syrien: Kurden lehnen vorläufige Verfassung Al-Sharaas ab",
        "date_raw": "Fri, 14 Mar 2025 21:08:00 +0100",
        "date": "2025-03-14",
        "url": "https://www.spiegel.de/ausland/index.rss",
        "news_url": "https://www.spiegel.de/ausland/syrien-kurden-lehnen-vorlaeufige-verfassung-al-scharaas-ab-a-009c0e6d-fb77-4cf9-afd8-cdb1c9ad4447#ref=rss",
        "subtitle": "Der syrische Übergangspräsident erlebt einen Rückschlag. Die politische Führung im von Kurden dominierten Nordosten Syriens warnt vor einem Rückfall in die Diktatur – und will seinem Verfassungsentwurf nicht zustimmen.",
        "content": "Mit der von ihm unterzeichneten Verfassungserklärung wollte Ahmed al-Sharaa den politischen Neubeginn in  regeln. Doch die politische Führung in dem von Kurden kontrollierten Nordosten Syriens lehnt den Verfassungsentwurf des Übergangspräsidenten Syriens ab.Der Entwurf sehe einen Autoritarismus in neuem Gewand vor, teilte der Demokratische Rat Syriens mit. Die Organisation fungiert als politischer Arm der Miliz Syrische Demokratische Kräfte (SDF), die den Nordosten des Landes bislang überwiegend kontrolliert und der viele kurdische Kämpferinnen und Kämpfer angehören.Erst kürzlich war es Ahmed al-Sharaa gelungen, die SDF zu einer vollständigen Eingliederung in die staatlichen Institutionen zu bewegen. Die Einigung umfasst zentrale Punkte wie die politische Teilhabe aller Syrer unabhängig von ethnischer oder religiöser Zugehörigkeit und die Anerkennung der kurdischen Gemeinschaft als Bevölkerungsgruppe mit vollen Staatsbürgerrechten.In der auf der Webseite des Rats veröffentlichten Mitteilung heißt es nun jedoch, al-Sharaas Verfassungsentwurf verankere eine zentralistische Herrschaft und verleihe der Exekutivgewalt absolute Macht. Politische Aktivitäten würden dadurch eingeschränkt und die Gründung von Parteien eingefroren. »Wir lehnen jeden Versuch strikt ab, eine Diktatur unter dem Deckmantel einer Übergangsphase wiederherzustellen«, hieß es in der Mitteilung weiter. Der Entwurf werde kategorisch zurückgewiesen und müsse neu geschrieben werden.Ahmed al-Sharaa führte bis zum Sturz al-Assads die islamistische Rebellengruppe HTS an. Er versucht nun, das zerrissene Land nach mehr als einem Jahrzehnt des Bürgerkriegs wieder zu einen. Den Entwurf der vorläufigen Verfassung hatte er  Nach Angaben von  sollen darin Meinungs- und Pressefreiheit sowie die politischen Rechte von Frauen garantiert werden. Zudem solle es eine strikte Gewaltenteilung geben.Die Einigung mit den SDF galt als wichtiger Schritt zu Befriedung des Landes, das erst vergangene Woche von schweren Auseinandersetzungen zwischen Anhängern der Vorgängerregierung und den neuen Machthabern erschüttert wurde.Qamishli in Nordosten Syriens",
        "ranked": 15,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1742029207.9506223,
        "language": "DE",
        "source": "Spiegel",
        "local_time": "2025-03-15 10:00:07",
        "timezone": "Europe/Berlin",
        "scraping_time": "2025-03-15T09.00.07",
        "en_title": "Syria: Kurds reject provisional constitution Al-Sharaas",
        "en_content": "With the Constitutional Declaration signed by him, Ahmed al-Sharaa wanted to regulate the political new beginning. But the political leadership in the north-east of Syria controlled by Kurds rejects the draft Constitution of the transitional president of Syria.The draft introduces authoritarianism in a new way, told the Syrian Democratic Council. The organisation acts as a political arm of the militia Syrian Democratic forces (SDF), which so far predominantly controls the north-east of the country and which belong to many Kurdish fighters.Ahmed al-Sharaa has recently succeeded in moving the SDF into a complete integration into the state institutions. The agreement includes key points such as the political participation of all Syrians, regardless of ethnic or religious affiliation and the recognition of the Kurdish community as a population with full citizenship rights. However, in the communication published on the Council's website, al-Sharaa's draft Constitution anchors a centralist rule and lends absolute power to the executive. Political activities would thus be restricted and the establishment of parties frozen. \"We strongly reject any attempt to restore a dictatorship under the guise of a transition phase,\" said the communication. The draft was rejected categorically and had to be rewritten.Ahmed al-Sharaa led the Islamist rebel group HTS until the fall of al-Assads. He now tries to regain the torn land after more than a decade of civil war. He had the draft preliminary Constitution, according to which the freedom of expression and press and the political rights of women should be guaranteed. In addition, there should be a strict division of powers. The agreement with the SDF was considered an important step towards the country's satisfaction, which was only shocked last week by serious conflicts between previous government and new leaders.Qamishli in northeastern Syria",
        "en_subtitle": "The Syrian Transition President is experiencing a setback. The political leadership in the northeast of Syria dominated by Kurds warns of a relapse into the dictatorship – and does not want to agree with his draft constitution.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Syria",
                "start_char": 0,
                "end_char": 5,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Kurds",
                "start_char": 7,
                "end_char": 12,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Al-Sharaas",
                "start_char": 45,
                "end_char": 55,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Syrian",
                "start_char": 4,
                "end_char": 10,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Syria",
                "start_char": 104,
                "end_char": 109,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Kurds",
                "start_char": 123,
                "end_char": 128,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "the Constitutional Declaration",
                "start_char": 5,
                "end_char": 35,
                "label": "LAW",
                "info": "Named documents made into laws."
            },
            {
                "word": "Ahmed al-Sharaa",
                "start_char": 51,
                "end_char": 66,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Syria",
                "start_char": 165,
                "end_char": 170,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Kurds",
                "start_char": 185,
                "end_char": 190,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Syria",
                "start_char": 255,
                "end_char": 260,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the Syrian Democratic Council",
                "start_char": 318,
                "end_char": 347,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Syrian Democratic",
                "start_char": 405,
                "end_char": 422,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "SDF",
                "start_char": 431,
                "end_char": 434,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Kurdish",
                "start_char": 528,
                "end_char": 535,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Ahmed al-Sharaa",
                "start_char": 545,
                "end_char": 560,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "SDF",
                "start_char": 598,
                "end_char": 601,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Syrians",
                "start_char": 736,
                "end_char": 743,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Kurdish",
                "start_char": 818,
                "end_char": 825,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Council",
                "start_char": 929,
                "end_char": 936,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "al-Sharaa's",
                "start_char": 948,
                "end_char": 959,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Constitution",
                "start_char": 966,
                "end_char": 978,
                "label": "LAW",
                "info": "Named documents made into laws."
            },
            {
                "word": "Ahmed al-Sharaa",
                "start_char": 1318,
                "end_char": 1333,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Islamist",
                "start_char": 1342,
                "end_char": 1350,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "HTS",
                "start_char": 1363,
                "end_char": 1366,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "al-Assads",
                "start_char": 1385,
                "end_char": 1394,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "more than a decade",
                "start_char": 1439,
                "end_char": 1457,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Constitution",
                "start_char": 1501,
                "end_char": 1513,
                "label": "LAW",
                "info": "Named documents made into laws."
            },
            {
                "word": "SDF",
                "start_char": 1707,
                "end_char": 1710,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "last week",
                "start_char": 1803,
                "end_char": 1812,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Syria",
                "start_char": 1903,
                "end_char": 1908,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Nahost-Konflikt: US-Regierung macht Druck auf Hamas",
        "date_raw": "Fri, 14 Mar 2025 19:58:00 +0100",
        "date": "2025-03-14",
        "url": "https://www.spiegel.de/ausland/index.rss",
        "news_url": "https://www.spiegel.de/ausland/nahostkonflikt-us-regierung-macht-druck-auf-hamas-a-4c4b5fbf-6214-4c22-8a24-fcef6fc89a51#ref=rss",
        "subtitle": "Im Konflikt zwischen Israel und der Hamas haben die USA einen neuen Vorschlag für eine Verlängerung der Waffenruhe vorgelegt. Für den Fall, dass die Islamisten sich weigern, spricht die US-Regierung Drohungen aus.",
        "content": "Die US-Regierung macht Druck auf die islamistische , einem neuen Vermittlervorschlag zu folgen und sofort mehrere Geiseln freizulassen. Der Nationale Sicherheitsrat und das Büro des Sondergesandten Steve Witkoff mahnten in einer schriftlichen Stellungnahme, die Hamas müsse entweder sofort Geiseln freilassen oder sie werde »einen hohen Preis zahlen«.Witkoff und andere US-Vertreter hatten zuletzt bei einem Vermittlertreffen im Golfstaat  einen aktualisierten Vorschlag für eine mehrwöchige  zwischen  und der Hamas vorgelegt. Den Plänen des Weißen Hauses zufolge würde der Waffenstillstand den muslimischen Ramadan und das jüdische Pessachfest überdauern und mehr Zeit für die Aushandlung einer dauerhaften Einstellung der Kämpfe einräumen. Demnach müsste die Hamas mehrere lebende Geiseln im Austausch für palästinensische Gefangene freilassen, darunter einen amerikanisch-israelischen Doppelstaatler. Israel soll dem US-Vorschlag zufolge im Gegenzug  wieder zulassen.Die Hamas nahm das bislang jedoch nur in Teilen an und stimmte zunächst lediglich der Freilassung einer lebenden Geisel zu: Die Islamistenorganisation teilte mit, sie wolle den israelisch-amerikanischen Doppelstaatler übergeben, ebenso wie vier tote Geiseln. Die israelische Regierung bezeichnete das Angebot als .Auch die US-Regierung reagierte unzufrieden: »Leider hat sich die Hamas dafür entschieden, öffentlich Flexibilität zu beteuern, während sie privat Forderungen stellt, die ohne einen dauerhaften Waffenstillstand völlig unpraktisch sind«, hieß es in der Stellungnahme. Die Hamas setze darauf, »dass die Zeit auf ihrer Seite ist. Das ist sie nicht.« Sollte die Islamistenorganisation nicht rechtzeitig allen Forderungen nachkommen, würden die  »entsprechend reagieren«.Der Sondergesandte der US-Regierung, Steve Witkoff",
        "ranked": 17,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1742029207.9654274,
        "language": "DE",
        "source": "Spiegel",
        "local_time": "2025-03-15 10:00:07",
        "timezone": "Europe/Berlin",
        "scraping_time": "2025-03-15T09.00.07",
        "en_title": "Middle East conflict: US government makes pressure on Hamas",
        "en_content": "The US government makes pressure on the Islamist, a new intermediary proposal to follow and immediately release several hostages. The National Security Council and the Office of the Special Envoy Steve Witkoff commented in a written statement that Hamas must either immediately release hostages or \"pay a high price\".Witkoff and other U.S. representatives had recently submitted an updated proposal for a multi-week between and Hamas at an intermediary meeting in the Gulf state. According to the plans of the White House, the ceasefire would last the Muslim Ramadan and the Jewish Pessachfest and give more time to negotiate a permanent ceasefire. Consequently, Hamas would have to release several living hostages in exchange for Palestinian prisoners, including an American-Israeli double state. According to the U.S. proposal, Israel is to allow it to be re-enacted. However, Hamas only took part in this and initially agreed only to release a living hostage: The Islamist organization shared that it wanted to hand over to the Israeli-American double stater, as well as four dead hostages. The Israeli government described the offer as \"The U.S. government reacted dissatisfiedly: \"Unfortunately, Hamas has decided to publicly encourage flexibility while making private demands that are completely impractical without a permanent ceasefire,\" it said. The Hamas insist, \"that the time is on their side. It is not.\" If the Islamist organization does not meet all demands in time, the \"responsive\" would be.The Special Envoy of the US Government, Steve Witkoff",
        "en_subtitle": "In the conflict between Israel and Hamas, the US has presented a new proposal for an extension of the ceasefire. In the event that the Islamists refuse, the US government speaks threats.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Middle East",
                "start_char": 0,
                "end_char": 11,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 22,
                "end_char": 24,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 54,
                "end_char": 59,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 24,
                "end_char": 30,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 35,
                "end_char": 40,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 46,
                "end_char": 48,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Islamists",
                "start_char": 135,
                "end_char": 144,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 157,
                "end_char": 159,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "US",
                "start_char": 4,
                "end_char": 6,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Islamist",
                "start_char": 40,
                "end_char": 48,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "The National Security Council",
                "start_char": 130,
                "end_char": 159,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the Office of the Special",
                "start_char": 164,
                "end_char": 189,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Steve Witkoff",
                "start_char": 196,
                "end_char": 209,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 248,
                "end_char": 253,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Witkoff",
                "start_char": 317,
                "end_char": 324,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "U.S.",
                "start_char": 335,
                "end_char": 339,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 428,
                "end_char": 433,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Gulf",
                "start_char": 468,
                "end_char": 472,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "the White House",
                "start_char": 506,
                "end_char": 521,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Muslim",
                "start_char": 552,
                "end_char": 558,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Jewish",
                "start_char": 575,
                "end_char": 581,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Pessachfest",
                "start_char": 582,
                "end_char": 593,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 663,
                "end_char": 668,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Palestinian",
                "start_char": 731,
                "end_char": 742,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "American",
                "start_char": 767,
                "end_char": 775,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "U.S.",
                "start_char": 815,
                "end_char": 819,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 830,
                "end_char": 836,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 879,
                "end_char": 884,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Islamist",
                "start_char": 967,
                "end_char": 975,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 1031,
                "end_char": 1038,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "four",
                "start_char": 1074,
                "end_char": 1078,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 1098,
                "end_char": 1105,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "U.S.",
                "start_char": 1145,
                "end_char": 1149,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 1201,
                "end_char": 1206,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 1359,
                "end_char": 1364,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Islamist",
                "start_char": 1425,
                "end_char": 1433,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "the US Government",
                "start_char": 1529,
                "end_char": 1546,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Steve Witkoff",
                "start_char": 1548,
                "end_char": 1561,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Verhandlungen über Waffenruhe: Russlands Verzögerungstaktik, Ukraines Skepsis",
        "date_raw": "Fri, 14 Mar 2025 18:46:00 +0100",
        "date": "2025-03-14",
        "url": "https://www.spiegel.de/ausland/index.rss",
        "news_url": "https://www.spiegel.de/ausland/verhandlungen-ueber-waffenruhe-russlands-verzoegerungstaktik-ukraines-skepsis-a-3507d2d4-6bc7-43e6-8d94-b59377cc406f#ref=rss",
        "subtitle": "In Flecktarn als »Genosse Oberbefehlshaber« tritt Putin dieser Tage auf – und sät Zweifel an der Machbarkeit eines Waffenstillstandes. Die gibt es auch in der Ukraine, allerdings aus ganz anderen Gründen.",
        "content": "13.3. Moskau, RusslandWladimir Putin, Präsident Russland\"Wenn wir die Feindseligkeiten für 30 Tage einstellen, was bedeutet das? Bedeutet es, dass jeder, der dort ist, kampflos geht?«Fragen des russischen Machthabers zum Thema Waffenruhe. Nach der öffentlichkeitswirksamen Veranstaltung mit dem Verbündeten belarussischen Staatschef Alexander Lukaschenko soll es zu Gesprächen zwischen Putin und den US-Sondergesandten Steve Witkoff gekommen sein. Seitdem heißt die offizielle Formulierung, der Kreml sei «vorsichtig optimistisch«, was einen möglichen Waffenstillstandsplan betrifft.Die Ukrainer dagegen schauen nicht besonders optimistisch auf Donald Trumps Idee eines bedingungslosen Waffenstillstands. Auch hier glauben viele, dass der Plan eine Reihe Fragen aufwirft:Kyjiw, UkraineRoman Kostenko, Abgeordneter und ehemaliger Elitesoldat»Wenn morgen zum Beispiel die Russen sagen, dass wir die Ersten waren, die diesen Waffenstillstand gebrochen haben, oder wir sagen, dass sie die Ersten waren, was dann? Werden sie weiterkämpfen oder sich wieder an den Verhandlungstisch setzen? Es ist viel einfacher, über einen Waffenstillstand zu reden, als ihn zu organisieren. Ich habe selbst (seit 2014) schon an Dutzenden von Waffenstillständen teilgenommen, die nach drei Sekunden oder nach einigen Tagen endeten – und dann gingen die Kämpfe weiter.«Region Kursk 12.03.2025Seine Öffentlichkeits-Offensive hatte Wladimir Putin bereits am Mittwoch gestartet – in Uniform: Generalstabschef Waleri Gerassimow hieß seinen Chef in der Grenzregion Kursk willkommen. Mit nur guten Nachrichten:Waleri Gerassimow, Generalstabschef»Genosse Oberbefehlshaber, die Einheiten der Heeresgruppe Nord setzen ihre Operationen zur Vernichtung des Feindes in der Region Kursk fort.«Die ukrainischen Einheiten in Kursk seien mittlerweile eingekesselt, so die Botschaft an den Hohen Besuch aus dem Kreml. Ob das wirklich so ist, darüber bestehen Zweifel. Putin zeigte sich dennoch zufrieden. Und verkündete: Russland werden alle ukrainischen Soldaten, die in der Region Kursk in Kriegsgefangenschaft geraten, wie Terroristen behandeln.80. Luftangriffsbrigade Halytska August 2024Im August waren ukrainische Truppen auf russisches Territorium vorgerückt – und hatten ein Gebiet von mehr als 1000 Quadratkilometern Fläche unter ihre Kontrolle gebracht. Die Offensive in Kursk hatte die Regierung in Kyjiw seinerzeit unter anderem als den Versuch erklärt, sich ein Druckmittel für künftige Verhandlungen zu sichern.Dass die Verhandlungen nun ohne das Druckmittel Kursk erfolgen könnten, das ahnen auch die Ukrainer. Sie wissen außerdem, dass Putin in der Vergangenheit nicht gezögert hat, Friedensabkommen zu brechen.Roman Kostenko, Abgeordneter »Die Frage ist, wer von diesem Waffenstillstand profitieren würde. Wir sagen jetzt aus moralischer Sicht, dass unsere Soldaten dort nicht mehr sterben werden. Das ist sehr richtig. Aber wenn Russland seine Ziele erreicht, würden wir unter noch größeren Gebietsverlusten und einem noch größeren Verlust an Menschenleben leiden, sowohl von Zivilisten als auch Militärs. Denn Russland wird diesen Waffenstillstand ausnutzen und weiter vorrücken.«Eine Verzögerungstaktik, welche die Ukrainer an der Front nur zu gut kennen. Das letzte Minsker Friedensabkommen verletzte Russland mehrfach – bis Wladimir Putin es für gescheitert erklärte. Das war am 21. Februar 2022, zwei Tage vor der umfassenden Invasion der Ukraine.",
        "ranked": 18,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1742029207.9784663,
        "language": "DE",
        "source": "Spiegel",
        "local_time": "2025-03-15 10:00:07",
        "timezone": "Europe/Berlin",
        "scraping_time": "2025-03-15T09.00.07",
        "en_title": "Negotiations on ceasefire: Russia's delay tactics, Ukraine's scepticism",
        "en_content": "13.3. Moscow, Russia Vladimir Putin, President Russia\"If we stop hostilities for 30 days, what does that mean? Does it mean that everyone who is there goes without a fight?«Requests by the Russian powerman on the subject of ceasefire. After the public event with the ally of Belarusian Head of State Alexander Lukashenko, talks between Putin and the US Special Envoy Steve Witkoff have come. Since then, the official wording is that the Kremlin is \"intentionally optimistic\" with regard to a possible ceasefire plan. Here too, many believe that the plan raises a number of questions:Kyjiw, UkraineRoman Kostenko, MEP and former elite soldier»If tomorrow, for example, the Russians say that we were the first to break this ceasefire, or we say that they were the first, then? Will they continue to fight or get back to the negotiating table? It's much easier to talk about a ceasefire than to organize it. I have already participated in dozens of ceasefires (since 2014) that ended after three seconds or after a few days – and then the fights continued.\"Region Kursk 12.03.2025His public offensive had already started on Wednesday – in uniform: General Staff Chief Waleri Gerassimow welcomed his boss in the Kursk border region. With only good news:Waleri Gerassimow, Chief General Staff»Comrade Commander, the units of the Northern Army Group continue their operations to destroy the enemy in the region of Kursk.«The Ukrainian units in Kursk are now incinerated, according to the message to the High Visit from the Kremlin. Whether that really is, there are doubts about it. Putin was still satisfied. And announced: Russia will treat all Ukrainian soldiers who are in prison in the region of Kursk as terrorists.80. Air raid brigade Halytska August 2024 In August, Ukrainian troops were advanced to Russian territory – and had controlled an area of more than 1000 square kilometers. The offensive in Kursk had at the time explained the government in Kyjiw as an attempt to secure a pressure medium for future negotiations.The negotiations could now take place without the pressure medium Kursk, which is also known by the Ukrainians. You also know that Putin has not hesitated to break peace agreements in the past.Roman Kostenko, Member of Parliament, \"The question is who would benefit from this ceasefire. We are now saying from a moral point of view that our soldiers will no longer die there. That's right. But if Russia reaches its goals, we would suffer from even greater territorial losses and an even greater loss of human lives, both civilians and military. For Russia will take advantage of this ceasefire and move forward.\"A delay tactics that the Ukrainians only know too well on the front. The last Minsk peace agreement violated Russia several times – until Vladimir Putin declared it failed. This was February 21, 2022, two days before the comprehensive invasion of Ukraine.",
        "en_subtitle": "In Flecktarn as a \"Comrade Commander\" Putin occurs these days – and doubts about the feasibility of a ceasefire. They are also in Ukraine, but for quite different reasons.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 27,
                "end_char": 33,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 51,
                "end_char": 58,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Flecktarn",
                "start_char": 3,
                "end_char": 12,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Putin",
                "start_char": 38,
                "end_char": 43,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "these days",
                "start_char": 51,
                "end_char": 61,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 130,
                "end_char": 137,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "13.3",
                "start_char": 0,
                "end_char": 4,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Moscow",
                "start_char": 6,
                "end_char": 12,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 14,
                "end_char": 20,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Vladimir Putin",
                "start_char": 21,
                "end_char": 35,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Russia\"If",
                "start_char": 47,
                "end_char": 56,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "30 days",
                "start_char": 81,
                "end_char": 88,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 189,
                "end_char": 196,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Belarusian",
                "start_char": 275,
                "end_char": 285,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "State",
                "start_char": 294,
                "end_char": 299,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Alexander Lukashenko",
                "start_char": 300,
                "end_char": 320,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Putin",
                "start_char": 336,
                "end_char": 341,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 350,
                "end_char": 352,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Steve Witkoff",
                "start_char": 367,
                "end_char": 380,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Kremlin",
                "start_char": 437,
                "end_char": 444,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Kyjiw",
                "start_char": 583,
                "end_char": 588,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Kostenko",
                "start_char": 603,
                "end_char": 611,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "MEP",
                "start_char": 613,
                "end_char": 616,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "soldier»If",
                "start_char": 634,
                "end_char": 644,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "tomorrow",
                "start_char": 645,
                "end_char": 653,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Russians",
                "start_char": 672,
                "end_char": 680,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 702,
                "end_char": 707,
