[
    {
        "title": "Grönland: Dänischer Politiker fordert Konsequenzen vor Vance-Besuch",
        "date_raw": "Fri, 28 Mar 2025 11:51:00 +0100",
        "date": "2025-03-28",
        "url": "https://www.spiegel.de/ausland/index.rss",
        "news_url": "https://www.spiegel.de/ausland/groenland-daenischer-politiker-fordert-konsequenzen-vor-vance-besuch-a-07b1e5b4-9408-414e-859f-c1f37af1321b#ref=rss",
        "subtitle": "Am Freitag wird US-Vizepräsident J.D. Vance auf Grönland erwartet. Der dänische Verteidigungspolitiker Rasmus Jarlov fordert vorab Konsequenzen. Und stellt klar, dass sein Land die Insel nicht kampflos räumen würde.",
        "content": "Protest gegen die USA in Grönlands Hauptstadt Nuuk",
        "ranked": 1,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1743159606.8054576,
        "language": "DE",
        "source": "Spiegel",
        "local_time": "2025-03-28 12:00:06",
        "timezone": "Europe/Berlin",
        "scraping_time": "2025-03-28T11.00.06",
        "en_title": "Greenland: Danish politician calls for consequences before Vance visit",
        "en_content": "Protest against the USA in Greenland's capital Nuuk",
        "en_subtitle": "On Friday, U.S. Vice President J.D. Vance will be expected in Greenland. The Danish defence policyr Rasmus Jarlov calls for consequences. And realizes that his country would not clean the island without a fight.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Greenland",
                "start_char": 0,
                "end_char": 9,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Danish",
                "start_char": 11,
                "end_char": 17,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Vance",
                "start_char": 59,
                "end_char": 64,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Friday",
                "start_char": 3,
                "end_char": 9,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "U.S.",
                "start_char": 11,
                "end_char": 15,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "J.D. Vance",
                "start_char": 31,
                "end_char": 41,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Greenland",
                "start_char": 62,
                "end_char": 71,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Danish",
                "start_char": 77,
                "end_char": 83,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Rasmus Jarlov",
                "start_char": 100,
                "end_char": 113,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "USA",
                "start_char": 20,
                "end_char": 23,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Greenland",
                "start_char": 27,
                "end_char": 36,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Nuuk",
                "start_char": 47,
                "end_char": 51,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Proteste in der Türkei: Die Gen Z im Kampf gegen Recep Tayyip Erdoğan",
        "date_raw": "Thu, 27 Mar 2025 22:07:00 +0100",
        "date": "2025-03-27",
        "url": "https://www.spiegel.de/ausland/index.rss",
        "news_url": "https://www.spiegel.de/ausland/proteste-in-der-tuerkei-die-generation-erdogan-begehrt-auf-a-8370dfc4-9524-484f-bf4b-551a9c4d7f8f#ref=rss",
        "subtitle": "Die Inhaftierung von Istanbuls Oberbürgermeister İmamoğlu ist für die Türkei eine Zäsur. Die Demonstrierenden stellen Präsident Erdoğan auf die Probe. Wie gefährlich können die Proteste dem Staatschef werden?",
        "content": "Protestierende in Istanbul: Eine neue Jugendbewegung gegen Präsident Erdoğan",
        "ranked": 13,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1743159606.8458428,
        "language": "DE",
        "source": "Spiegel",
        "local_time": "2025-03-28 12:00:06",
        "timezone": "Europe/Berlin",
        "scraping_time": "2025-03-28T11.00.06",
        "en_title": "Protests in Turkey: The Gen Z in the fight against Recep Tayyip Erdoğan",
        "en_content": "Protestant in Istanbul: A new youth movement against President Erdoğan",
        "en_subtitle": "The imprisonment of Istanbul's Mayor İmamoğlu is a cemetery for Turkey. The demonstrators are testing President Erdoğan. How dangerous can the protests become the Head of State?",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Turkey",
                "start_char": 12,
                "end_char": 18,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Recep Tayyip Erdoğan",
                "start_char": 51,
                "end_char": 71,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Istanbul",
                "start_char": 20,
                "end_char": 28,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "İmamoğlu",
                "start_char": 37,
                "end_char": 45,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Turkey",
                "start_char": 64,
                "end_char": 70,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Erdoğan",
                "start_char": 112,
                "end_char": 119,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "State",
                "start_char": 171,
                "end_char": 176,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Protestant",
                "start_char": 0,
                "end_char": 10,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Istanbul",
                "start_char": 14,
                "end_char": 22,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Erdoğan",
                "start_char": 63,
                "end_char": 70,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Sudan: Armee erobert Khartum zurück, doch die Gräuel gehen anderswo weiter",
        "date_raw": "Thu, 27 Mar 2025 19:49:00 +0100",
        "date": "2025-03-27",
        "url": "https://www.spiegel.de/ausland/index.rss",
        "news_url": "https://www.spiegel.de/ausland/sudan-armee-erobert-khartum-zurueck-doch-die-graeuel-gehen-anderswo-weiter-a-6832711e-4fe4-401c-ab02-91c816af6605#ref=rss",
        "subtitle": "Nach fast zwei Jahren hat die sudanesische Armee die Hauptstadt von der RSF-Miliz befreit. Die Menschen dort sind erleichtert. Doch der Kriegsfokus dürfte sich verschieben und das Leiden andernorts noch größer werden.",
        "content": "Soldat vor dem Präsidentenpalast: Fast zwei Jahre Kampf um Khartum",
        "ranked": 20,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1743159606.8818736,
        "language": "DE",
        "source": "Spiegel",
        "local_time": "2025-03-28 12:00:06",
        "timezone": "Europe/Berlin",
        "scraping_time": "2025-03-28T11.00.06",
        "en_title": "Sudan: Army conquers Khartoum, but the atrocities continue elsewhere",
        "en_content": "Soldier in front of the Presidential Palace: Almost two years fight for Khartoum",
        "en_subtitle": "After almost two years, the Sudanese army has liberated the capital from the RSF militia. People there are relieved. But the war focus is likely to shift and suffering will become even greater elsewhere.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Sudan",
                "start_char": 0,
                "end_char": 5,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Army",
                "start_char": 7,
                "end_char": 11,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Khartoum",
                "start_char": 21,
                "end_char": 29,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "almost two years",
                "start_char": 6,
                "end_char": 22,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Sudanese",
                "start_char": 28,
                "end_char": 36,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "RSF",
                "start_char": 77,
                "end_char": 80,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "the Presidential Palace",
                "start_char": 20,
                "end_char": 43,
                "label": "FAC",
                "info": "Buildings, airports, highways, bridges, etc."
            },
            {
                "word": "Almost two years",
                "start_char": 45,
                "end_char": 61,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Khartoum",
                "start_char": 72,
                "end_char": 80,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Donald-Trump-Loyalistin Elise Stefanik wird wohl doch nicht US-Botschafterin bei der Uno",
        "date_raw": "Thu, 27 Mar 2025 20:39:00 +0100",
        "date": "2025-03-27",
        "url": "https://www.spiegel.de/ausland/index.rss",
        "news_url": "https://www.spiegel.de/ausland/donald-trump-elise-stefanik-wird-wohl-doch-nicht-us-botschafterin-bei-den-un-a-09c0fb4e-c25b-4b89-ae79-8dfe31822761#ref=rss",
        "subtitle": "Donald Trump zieht seine Kandidatin für die Vertretung der USA bei den Vereinten Nationen zurück. Elise Stefanik soll Abgeordnete bleiben. Um die republikanische Mehrheit im Repräsentantenhaus nicht zu gefährden.",
        "content": "Elise Stefanik wird wohl doch nicht US-Botschafterin bei den Vereinten Nationen. Die republikanische Abgeordnete im Repräsentantenhaus gilt als extrem loyal gegenüber . Dennoch zog der US-Präsident ihre Nominierung für den Posten zurück. Die Partei müsste jeden ihrer Sitze in der Parlamentskammer behalten, schrieb Trump in den sozialen Medien. Und es gebe andere geeignete Personen.Die Republikaner haben im Repräsentantenhaus nur eine knappe Mehrheit, 218 Sitze gegenüber 213 der Demokraten. Derzeit stehen Nachwahlen für zwei Sitze an, die die Republikaner eigentlich bei der Wahl im November gewonnen hatten. Trump hatte jedoch die beiden Abgeordneten in seine Regierung berufen.Wenn Stefanik zur UN gegangen wäre, hätte auch ihr Sitz neu vergeben werden müssen. Ihr Wahlkreis im Bundesstaat New York gilt zwar als republikanisch. Doch bei den Präsidentschaftswahlen 2008 und 2012 gewann dort der Demokrat Barack Obama. Die Republikaner befürchten außerdem, dass die demokratische New Yorker Gouverneurin Kathy Hochul die Nachwahl herauszögern könnte.Anfang April soll in  der Nachfolger von Mike Waltz gewählt werden, den Trump als seinen Sicherheitsberater ins Weiße Haus geholt hat. Der US-Präsident hatte Florida zwar mit großem Vorsprung gewonnen, doch das Rennen des Republikaners Randy Fine dort droht knapp zu werden.Donald Trump hatte Elise Stefanik kurz nach seinem Wahlsieg im November 2024 für den Posten bei den Vereinten Nationen nominiert. Sie gilt als glühende Unterstützerin Trumps und war sogar als . Sie stellte sich auch hinter dessen Falschbehauptungen über angeblichen Betrug bei der Präsidentenwahl 2020. Stefanik gehört der Führung ihrer Fraktion an. 2014 war sie mit damals 30 Jahren die jüngste Frau, die ins Repräsentantenhaus gewählt wurde.Einst wurde Stefanik zu den eher moderateren Mitgliedern ihrer Partei gezählt. Das ist inzwischen anders. Einer breiten Öffentlichkeit wurde sie durch die , der University of Pennsylvania und dem Massachusetts-Institut für Technologie (MIT) bekannt. Damals ging es um Antisemitismus im Zuge der Gaza-Proteste.Elise Stefanik bei der Amtseinführung von Donald Trump am 20. Januar 2025",
        "ranked": 16,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1743159606.9092114,
        "language": "DE",
        "source": "Spiegel",
        "local_time": "2025-03-28 12:00:06",
        "timezone": "Europe/Berlin",
        "scraping_time": "2025-03-28T11.00.06",
        "en_title": "Donald-Trump-Loyalistin Elise Stefanik won't become US Ambassador to the Uno",
        "en_content": "Elise Stefanik isn't a US Ambassador to the United Nations. The Republican parliamentarians in the House of Representatives are regarded as extremely loyal to them, but the US president has withdrawn their nomination for the post. The party would have to keep each of its seats in the Chamber of Parliament, Trump wrote on social media. And there are other suitable persons.The Republicans have only a limited majority in the House of Representatives, 218 seats over 213 of the Democrats. At the moment there are re-elections for two seats that the Republicans had actually won in November. Trump, however, had called the two MEPs into his government. If Stefanik had gone to the UN, her seat would also have to be redeemed. Your constituency in the state of New York is a republican. But at the 2008 and 2012 presidential elections the Democrat Barack Obama won. The Republicans also fear that the democratic New York governor Kathy Hochul could delay the re-election.In the beginning of April, the successor of Mike Waltz is to be elected, which Trump has taken as his security advisor to the White House. The U.S. president had won Florida with a big lead, but the Republican’s Randy Fine race threatens to get close.Donald Trump nominated Elise Stefanik for the United Nations shortly after his election victory in November 2024. She was considered to be a glowing supporter of Trump and was even as being behind his false claims about alleged fraud at the presidential election in 2020. Stefanik belongs to the leadership of her group. In 2014, she was the youngest woman who was elected to the House of Representatives at the time of 30 years. That's different now. It was widely known by the University of Pennsylvania and the Massachusetts Institute for Technology (MIT). At that time, it was about anti-Semitism in the course of the Gaza protests. January 2025",
        "en_subtitle": "Donald Trump withdraws his candidate for United Nations representation. Elise Stefanik is supposed to remain a member. In order not to endanger the Republican majority in the House of Representatives.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Donald-Trump-Loyalistin Elise Stefanik",
                "start_char": 0,
                "end_char": 38,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 52,
                "end_char": 54,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Uno",
                "start_char": 73,
                "end_char": 76,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Donald Trump",
                "start_char": 0,
                "end_char": 12,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "United Nations",
                "start_char": 41,
                "end_char": 55,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Elise Stefanik",
                "start_char": 72,
                "end_char": 86,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Republican",
                "start_char": 148,
                "end_char": 158,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "the House of Representatives",
                "start_char": 171,
                "end_char": 199,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Elise Stefanik",
                "start_char": 0,
                "end_char": 14,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 23,
                "end_char": 25,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the United Nations",
                "start_char": 40,
                "end_char": 58,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Republican",
                "start_char": 64,
                "end_char": 74,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "the House of Representatives",
                "start_char": 95,
                "end_char": 123,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 173,
                "end_char": 175,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the Chamber of Parliament",
                "start_char": 281,
                "end_char": 306,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 308,
                "end_char": 313,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Republicans",
                "start_char": 378,
                "end_char": 389,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "the House of Representatives",
                "start_char": 422,
                "end_char": 450,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "218",
                "start_char": 452,
                "end_char": 455,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "213",
                "start_char": 467,
                "end_char": 470,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Democrats",
                "start_char": 478,
                "end_char": 487,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "two",
                "start_char": 530,
                "end_char": 533,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Republicans",
                "start_char": 549,
                "end_char": 560,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "November",
                "start_char": 581,
                "end_char": 589,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 591,
                "end_char": 596,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "two",
                "start_char": 622,
                "end_char": 625,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Stefanik",
                "start_char": 655,
                "end_char": 663,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "UN",
                "start_char": 680,
                "end_char": 682,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "New York",
                "start_char": 759,
                "end_char": 767,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "republican",
                "start_char": 773,
                "end_char": 783,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "the 2008",
                "start_char": 792,
                "end_char": 800,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "2012",
                "start_char": 805,
                "end_char": 809,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Democrat",
                "start_char": 837,
                "end_char": 845,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Barack Obama",
                "start_char": 846,
                "end_char": 858,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Republicans",
                "start_char": 868,
                "end_char": 879,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "New York",
                "start_char": 910,
                "end_char": 918,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Kathy Hochul",
                "start_char": 928,
                "end_char": 940,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the beginning of April",
                "start_char": 972,
                "end_char": 994,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Mike Waltz",
                "start_char": 1013,
                "end_char": 1023,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 1048,
                "end_char": 1053,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the White House",
                "start_char": 1091,
                "end_char": 1106,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "U.S.",
                "start_char": 1112,
                "end_char": 1116,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Florida",
                "start_char": 1135,
                "end_char": 1142,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Republican",
                "start_char": 1168,
                "end_char": 1178,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Randy Fine",
                "start_char": 1181,
                "end_char": 1191,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Donald Trump",
                "start_char": 1220,
                "end_char": 1232,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Elise Stefanik",
                "start_char": 1243,
                "end_char": 1257,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the United Nations",
                "start_char": 1262,
                "end_char": 1280,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "November 2024",
                "start_char": 1319,
                "end_char": 1332,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 1382,
                "end_char": 1387,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "2020",
                "start_char": 1486,
                "end_char": 1490,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Stefanik",
                "start_char": 1492,
                "end_char": 1500,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "2014",
                "start_char": 1544,
                "end_char": 1548,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "the House of Representatives",
                "start_char": 1596,
                "end_char": 1624,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "30 years",
                "start_char": 1640,
                "end_char": 1648,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "the University of Pennsylvania",
                "start_char": 1695,
                "end_char": 1725,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the Massachusetts Institute for Technology",
                "start_char": 1730,
                "end_char": 1772,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "MIT",
                "start_char": 1774,
                "end_char": 1777,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "anti-Semitism",
                "start_char": 1807,
                "end_char": 1820,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Gaza",
                "start_char": 1842,
                "end_char": 1846,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "January 2025",
                "start_char": 1857,
                "end_char": 1869,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Signal-Chat zu US-Angriff: Das sind die Teilnehmer des Skandal-Chats",
        "date_raw": "Thu, 27 Mar 2025 20:06:00 +0100",
        "date": "2025-03-27",
        "url": "https://www.spiegel.de/ausland/index.rss",
        "news_url": "https://www.spiegel.de/ausland/signal-chat-zu-us-angriff-das-sind-die-teilnehmer-des-skandal-chats-a-471ab5a9-f3e1-4602-8a9c-2db21b9643cb#ref=rss",
        "subtitle": "In einem Signal-Chat haben hochrangige US-Vertreter Informationen über eine Militäraktion im Jemen ausgetauscht. Die wichtigsten Beteiligten der Affäre und was sie zur Sicherheitspanne sagen. Der Überblick.",
        "content": "US-Abgeordnete mit ausgedruckten Chatnachrichten von Verteidigungsminister Pete Hegseth",
        "ranked": 18,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1743159606.9253564,
        "language": "DE",
        "source": "Spiegel",
        "local_time": "2025-03-28 12:00:06",
        "timezone": "Europe/Berlin",
        "scraping_time": "2025-03-28T11.00.06",
        "en_title": "Signal chat to US attack: These are the participants of the scandal chat",
        "en_content": "US MP with printed chat news by Defence Minister Pete Hegseth",
        "en_subtitle": "In a signal chat, high-ranking US representatives have exchanged information about a military action in Yemen. The most important parties to the affair and what they say to the safety margin. The overview.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Signal",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 15,
                "end_char": 17,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "US",
                "start_char": 31,
                "end_char": 33,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Yemen",
                "start_char": 104,
                "end_char": 109,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "US",
                "start_char": 0,
                "end_char": 2,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Defence",
                "start_char": 32,
                "end_char": 39,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Pete Hegseth",
                "start_char": 49,
                "end_char": 61,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Wolodymyr Selenskyj beklagt häufige US-Änderungen für möglichen Rohstoffvertrag",
        "date_raw": "Thu, 27 Mar 2025 21:42:00 +0100",
        "date": "2025-03-27",
        "url": "https://www.spiegel.de/ausland/index.rss",
        "news_url": "https://www.spiegel.de/ausland/russlands-krieg-gegen-die-ukraine-selenskyj-beklagt-haeufige-us-aenderungen-fuer-moeglichen-rohstoffvertrag-a-112d4d1c-2c09-42c5-997b-6a93300c6575#ref=rss",
        "subtitle": "Der ukrainische Präsident findet es zu früh, über ein Abkommen zu sprechen. Sicher sei hingegen, dass Russland die Vereinbarung breche, nicht mehr die Energieversorgung anzugreifen. Und die Waffenruhe im Schwarzen Meer benötigten ohnehin nur die Russen.",
        "content": "Der ukrainische Präsident fand auch zu weiteren Themen deutliche Worte: Russland breche den Nichtangriffspakt für Elemente der Energieversorgung. Und von der Waffenruhe im Schwarzen Meer profitiere ohnehin nur der Gegner.In den Verhandlungen um den geplanten Rohstoffvertrag zwischen den  und der  ändert die amerikanische Seite nach Darstellung des ukrainischen Präsidenten  »ständig« die Bedingungen. Er wolle jedoch nicht, dass die Regierung in Washington glaube, sein Land sei gegen die Vereinbarung, sagte Selenskyj in Paris. Die USA und die Regierung in Kyjiw verhandeln seit Wochen über einen Vertrag, um Bodenschätze in der Ukraine auszubeuten. Dazu gehören Seltene Erden, die für verschiedene Hightech- und militärische Anwendungen wichtig sind.Selenskyj traf sich am Donnerstag in Paris mit mehreren europäischen Regierungschefs. Dabei warf er außerdem  vor, sich  zu halten. Russland und die Ukraine hatten vereinbart, die Energieversorgung des Gegners nicht mehr anzugreifen.  habe im Tagesverlauf mit Artillerie die Stadt Cherson beschossen und dabei auch ein Energieobjekt beschädigt, so Selenskyj. Er forderte deshalb eine Antwort der amerikanischen Partner: »Ich denke, es sollte eine Reaktion der USA geben.« Seinen Angaben nach hat die Ukraine den Verstoß dokumentiert. Alle Beweise würden vorbereitet und den USA übergeben. Kyjiw werde sodann auf die von Washington versprochene Reaktion auf solche Verstöße warten.Infolge des russischen Beschusses kam es in Cherson nach Behördenangaben zu Stromausfällen. Auch Eisenbahnanlagen wurden beschädigt. Mindestens zwei Menschen wurden bei dem Angriff getötet und vier verletzt.Vor Kyjiw hatte bereits Moskau beklagt, die Abmachung werde nicht eingehalten. Kremlsprecher Dmitrij Peskow sagte, dass Russland keine Energieanlagen mehr angreife, die Ukraine hingegen weiterhin auch solche Objekte ins Visier nehme.Mit den USA als Vermittler sind bislang nur Teilwaffenruhen im russischen Krieg gegen die Ukraine . Zuletzt hatten sich beide Seiten darauf geeinigt, Angriffe im Schwarzen Meer zu beenden. Der Kreml will diese Vereinbarung jedoch erst umsetzen, wenn umfassende Sanktionen gegen Russland zurückgenommen werden. In Paris erklärte Selenskyj, dass von einer Waffenruhe im Schwarzen Meer ohnehin vor allem die russische Seite profitieren würde. Das sei das, was die Russen benötigen, weil sie dort Verluste erleiden, so Selenskyj. »Bei uns funktioniert der Seekorridor zur Lebensmittelsicherheit ohne die Russen – bereits seit Langem«, betonte er weiter. Die Ukraine verfügt zwar kaum über Seestreitkräfte, hat aber mit dem Einsatz von Seedrohnen die russische Flotte erfolgreich aus dem Westteil des Schwarzen Meers verdrängt. Das russische Militär greift dabei regelmäßig die Hafeninfrastruktur, hauptsächlich im Raum Odessa, mit Raketen und Drohnen an.In Paris besprachen am Donnerstag Vertreter von rund 30 Staaten die weitere Unterstützung für das osteuropäische Land. Dabei ging es auch um die Sanktionen gegen Russland. Selenskyj sagte, dass er beim Gipfel in Paris Unterstützung der Europäer bei der Frage der Beibehaltung von Russlandsanktionen erhalten habe. »Keiner der Partner, zumindest der Anwesenden, beabsichtigt, die Sanktionen aufzuheben«, sagte der Ukrainer. Im Gegenteil: Von einer Verlängerung und neuen Sanktionspaketen sei die Rede.Wolodymyr Selenskyj, Präsident der Ukraine, spricht während einer Pressekonferenz nach dem Gipfel der sogenannten »Koalition der Willigen«",
        "ranked": 14,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1743159606.9397163,
        "language": "DE",
        "source": "Spiegel",
        "local_time": "2025-03-28 12:00:06",
        "timezone": "Europe/Berlin",
        "scraping_time": "2025-03-28T11.00.06",
        "en_title": "Wolodymyr Selenskyj complains frequent U.S. changes for possible commodity contract",
        "en_content": "The Ukrainian President also found clear words on other topics: Russia is breaking the non-attacking pact for elements of energy supply. And from the ceasefire in the Black Sea, only the opponent profits anyway. In the negotiations for the planned raw material agreement between the and the US side, after the Ukrainian President's presentation, changes the conditions \"stand\". However, he did not want the government in Washington to believe his country was against the agreement, said Selenskyj in Paris. The U.S. and the government in Kyjiw have been negotiating a contract for weeks to exploit resources in Ukraine. These include rare earths that are important for various high-tech and military applications.Selenskyj met with several European leaders on Thursday in Paris. He also accused himself of staying. Russia and Ukraine had agreed not to attack the energy supply of the opponent. shot the city of Cherson in the course of the day with artillery and damaged an energy object, according to Selenskyj. He therefore called for an answer from the American partners: \"I think there should be a reaction from the USA.\" According to his information, Ukraine has documented the violation. All evidence would be prepared and handed over to the USA. Kyjiw will then wait for the reaction promised by Washington for such violations. As a result of the Russian bombing in Cherson, electricity failures were reported by authorities. Railway facilities were also damaged. At least two people were killed in the attack and four injured. Before Kyjiw had already accused Moscow, the deal was not respected. Kremlin spokesperson Dmitrij Peskow said that Russia is no longer attacking energy plants, while Ukraine continues to target such objects.With the US as a mediator, so far only partial ceasefires are in the Russian war against Ukraine . Lastly, both sides agreed to end attacks in the Black Sea. However, the Kremlin wants to implement this agreement only when comprehensive sanctions are withdrawn against Russia. In Paris, Selenskyj explained that the Russian side would benefit from a ceasefire in the Black Sea anyway. That is what the Russians need because they suffer losses there, says Selenskyj. \"The sea corridor works for food safety without the Russians for a long time,\" he continued. Ukraine has hardly any sea forces, but with the use of sea drones has successfully displaced the Russian fleet from the western part of the Black Sea. The Russian military regularly attacks the port infrastructure, mainly in the Odessa area, with rockets and drones. On Thursday in Paris, representatives from around 30 countries discussed further support for the Eastern European country. This was also about sanctions against Russia. Selenskyj said that at the Paris Summit he had received support from Europeans in the question of maintaining Russia sanctions. \"No one of the partners, at least the present, intends to lift the sanctions,\" said the Ukrainian. On the contrary, there is talk of an extension and new sanctions packages.Wolodymyr Selenskyj, President of Ukraine, speaks during a press conference following the summit of the so-called \"coalition of willingness\"",
        "en_subtitle": "The Ukrainian President finds it too early to talk about an agreement. It is certain, however, that Russia is breaking the agreement no longer to attack the energy supply. And the ceasefire in the Black Sea needed only the Russians anyway.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Wolodymyr Selenskyj",
                "start_char": 0,
                "end_char": 19,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "U.S.",
                "start_char": 39,
                "end_char": 43,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Ukrainian",
                "start_char": 4,
                "end_char": 13,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 100,
                "end_char": 106,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the Black Sea",
                "start_char": 193,
                "end_char": 206,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Russians",
                "start_char": 223,
                "end_char": 231,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Ukrainian",
                "start_char": 4,
                "end_char": 13,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 64,
                "end_char": 70,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the Black Sea",
                "start_char": 163,
                "end_char": 176,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 291,
                "end_char": 293,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukrainian",
                "start_char": 310,
                "end_char": 319,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Washington",
                "start_char": 421,
                "end_char": 431,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Paris",
                "start_char": 500,
                "end_char": 505,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "U.S.",
                "start_char": 511,
                "end_char": 515,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Kyjiw",
                "start_char": 538,
                "end_char": 543,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "weeks",
                "start_char": 581,
                "end_char": 586,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 611,
                "end_char": 618,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "European",
                "start_char": 740,
                "end_char": 748,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Thursday",
                "start_char": 760,
                "end_char": 768,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Paris",
                "start_char": 772,
                "end_char": 777,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 815,
                "end_char": 821,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 826,
                "end_char": 833,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Cherson",
                "start_char": 911,
                "end_char": 918,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the day",
                "start_char": 936,
                "end_char": 943,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "American",
                "start_char": 1056,
                "end_char": 1064,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "USA",
                "start_char": 1120,
                "end_char": 1123,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 1156,
                "end_char": 1163,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "USA",
                "start_char": 1248,
                "end_char": 1251,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Kyjiw",
                "start_char": 1253,
                "end_char": 1258,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Washington",
                "start_char": 1303,
                "end_char": 1313,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 1354,
                "end_char": 1361,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Cherson",
                "start_char": 1373,
                "end_char": 1380,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "At least two",
                "start_char": 1471,
                "end_char": 1483,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "four",
                "start_char": 1521,
                "end_char": 1525,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Kyjiw",
                "start_char": 1542,
                "end_char": 1547,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Moscow",
                "start_char": 1568,
                "end_char": 1574,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Kremlin",
                "start_char": 1604,
                "end_char": 1611,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Dmitrij Peskow",
                "start_char": 1625,
                "end_char": 1639,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 1650,
                "end_char": 1656,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 1701,
                "end_char": 1708,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 1751,
                "end_char": 1753,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 1811,
                "end_char": 1818,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 1831,
                "end_char": 1838,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the Black Sea",
                "start_char": 1885,
                "end_char": 1898,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Kremlin",
                "start_char": 1913,
                "end_char": 1920,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 2011,
                "end_char": 2017,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Paris",
                "start_char": 2022,
                "end_char": 2027,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Selenskyj",
                "start_char": 2029,
                "end_char": 2038,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 2058,
                "end_char": 2065,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "the Black Sea",
                "start_char": 2105,
                "end_char": 2118,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Russians",
                "start_char": 2144,
                "end_char": 2152,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Russians",
                "start_char": 2260,
                "end_char": 2268,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 2301,
                "end_char": 2308,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 2398,
                "end_char": 2405,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "the Black Sea",
                "start_char": 2437,
                "end_char": 2450,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 2456,
                "end_char": 2463,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Odessa",
                "start_char": 2530,
                "end_char": 2536,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Thursday",
                "start_char": 2571,
                "end_char": 2579,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Paris",
                "start_char": 2583,
                "end_char": 2588,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "around 30",
                "start_char": 2611,
                "end_char": 2620,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Eastern European",
                "start_char": 2665,
                "end_char": 2681,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 2729,
                "end_char": 2735,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Selenskyj",
                "start_char": 2737,
                "end_char": 2746,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the Paris Summit",
                "start_char": 2760,
                "end_char": 2776,
                "label": "FAC",
                "info": "Buildings, airports, highways, bridges, etc."
            },
            {
                "word": "Europeans",
                "start_char": 2806,
                "end_char": 2815,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 2847,
                "end_char": 2853,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukrainian",
                "start_char": 2953,
                "end_char": 2962,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Wolodymyr Selenskyj",
                "start_char": 3038,
                "end_char": 3057,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 3072,
                "end_char": 3079,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Wladimir Putin will mehr Soldaten in der Arktis stationieren",
        "date_raw": "Thu, 27 Mar 2025 20:00:00 +0100",
        "date": "2025-03-27",
        "url": "https://www.spiegel.de/ausland/index.rss",
        "news_url": "https://www.spiegel.de/ausland/putin-will-mehr-soldaten-in-der-arktis-stationieren-a-92e62974-1562-4fd4-bbd1-94d1b1d25824#ref=rss",
        "subtitle": "Die Region ist reich an begehrten Rohstoffen und gilt deshalb als strategisch wichtig. Der Kremlchef betonte, Russlands Rechte dort durchsetzen zu wollen. Auch zu Donald Trumps Grönlandplänen äußerte er sich.",
        "content": "Der russische Präsident  will mehr Soldaten in der  stationieren. In seiner Rede bei einem Arktisforum in Murmansk forderte er die russische Regierung dazu auf, den Bau und die Renovierung von Garnisonsstädten in der Polarzone voranzutreiben. »Ich möchte betonen, dass dies natürlich mit der Verstärkung unserer militärischen Komponente in der Region zusammenhängt, die Zahl der Soldaten hier wird wachsen.«  werde so seine Rechte auch gegenüber der  durchsetzen, betonte er. In der Region verschärfen sich seit einiger Zeit die geopolitischen Rivalitäten.»Uns beunruhigt natürlich nur der Fakt, dass die Nato-Länder insgesamt den hohen Norden immer öfter als Brückenkopf möglicher Konflikte benennen und den Einsatz von Militär unter diesen Bedingungen proben«, sagte Putin. Dabei kämen auch Soldaten aus Finnland und Schweden zum Einsatz, »mit denen wir bis vor Kurzem noch keine Probleme hatten«. Finnen und Schweden sind nach Beginn des russischen Angriffskriegs gegen die Ukraine aus Sorge um ihre Sicherheit der Nato beigetreten.Russland bedrohe niemanden, betonte Putin in Murmansk. Zugleich werde Moskau aber auch nicht zulassen, dass andere Länder die Souveränität und die nationalen Interessen Russlands bedrohten, sagte er. Unter dem Eis der Arktis werden gewaltige . Russland hat bereits Ansprüche auf große Gebiete angemeldet, die es als unterseeische Verlängerung seiner Küste ansieht. Zugleich sagte Putin, dass Russland offen für eine partnerschaftliche Erschließung der Rohstoffe auch mit westlichen Firmen sei.Der Kremlchef äußerte sich in dem Zusammenhang auch über die Pläne von US-Präsident Donald Trump, . Es sei falsch, diese Pläne als »extravagante Rhetorik der neuen amerikanischen Administration« abzutun. Es handle sich um ernst zu nehmende Pläne der  gegenüber Grönland. »Es ist offensichtlich, dass die USA auch weiterhin systematisch ihre geopolitischen, militärisch-politischen und wirtschaftlichen Interessen in der Arktis forcieren werden«, sagte Putin. Der sei allerdings eine bilaterale Frage zwischen zwei Ländern und betreffe Russland nicht.Anti-Schiffs-Raketensysteme Bastion werden 2021 auf der russischen Insel Alexandraland in Stellung gebracht.",
        "ranked": 19,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1743159606.9552925,
        "language": "DE",
        "source": "Spiegel",
        "local_time": "2025-03-28 12:00:06",
        "timezone": "Europe/Berlin",
        "scraping_time": "2025-03-28T11.00.06",
        "en_title": "Vladimir Putin wants to station more soldiers in the Arctic",
        "en_content": "The Russian president wants more soldiers in the station. In his speech at an Arctic Forum in Murmansk, he called on the Russian government to advance the construction and renovation of garrison towns in the polar zone. \"I would like to emphasise that this is naturally related to the strengthening of our military component in the region, the number of soldiers here will grow\". In the region, geopolitical rivalries have been increasing for some time. \"Of course, we are only concerned with the fact that the Nato countries, as a whole, are increasingly calling the high north as a bridgehead of possible conflicts and rehearsing the use of military under these conditions,\" said Putin. Soldiers from Finland and Sweden could also be used, \"with whom we had no problems until recently\". After the Russian war of attack against Ukraine, Finns and Sweden have joined the Nato for their security.Russia does not threaten anyone, stressed Putin in Murmansk. At the same time, however, Moscow will not allow other countries to threaten Russia's sovereignty and national interests, he said. Under the ice of the Arctic are huge . Russia has already declared claims to large areas that it considers as an undersea extension of its coast. At the same time, Putin said that Russia was open to the development of raw materials in partnership with Western companies.The Kremlin chief also spoke about the plans of US President Donald Trump. It was wrong to dismiss these plans as an “extravagant rhetoric of the new American administration”. It is a serious plan for Greenland. \"It is obvious that the US will continue to systematically push its geopolitical, military-political and economic interests in the Arctic,\" said Putin. However, this is a bilateral question between two countries and does not concern Russia.Anti-ship missile systems Bastion are put into position on the Russian island of Alexandraland in 2021.",
        "en_subtitle": "The region is rich in coveted raw materials and is therefore considered strategically important. The Kremlin chief emphasised the desire to enforce Russia's rights there. He also commented on Donald Trump's Greenland plans.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Vladimir Putin",
                "start_char": 0,
                "end_char": 14,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Arctic",
                "start_char": 53,
                "end_char": 59,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Kremlin",
                "start_char": 101,
                "end_char": 108,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 148,
                "end_char": 154,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Donald Trump's",
                "start_char": 192,
                "end_char": 206,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Greenland",
                "start_char": 207,
                "end_char": 216,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 4,
                "end_char": 11,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Arctic Forum",
                "start_char": 78,
                "end_char": 90,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Murmansk",
                "start_char": 94,
                "end_char": 102,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 121,
                "end_char": 128,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Nato",
                "start_char": 511,
                "end_char": 515,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Putin",
                "start_char": 682,
                "end_char": 687,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Finland",
                "start_char": 703,
                "end_char": 710,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Sweden",
                "start_char": 715,
                "end_char": 721,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 799,
                "end_char": 806,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 829,
                "end_char": 836,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Finns",
                "start_char": 838,
                "end_char": 843,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Sweden",
                "start_char": 848,
                "end_char": 854,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Nato",
                "start_char": 871,
                "end_char": 875,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 895,
                "end_char": 901,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Putin",
                "start_char": 937,
                "end_char": 942,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Murmansk",
                "start_char": 946,
                "end_char": 954,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Moscow",
                "start_char": 983,
                "end_char": 989,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 1033,
                "end_char": 1039,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Arctic",
                "start_char": 1108,
                "end_char": 1114,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 1126,
                "end_char": 1132,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Putin",
                "start_char": 1251,
                "end_char": 1256,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 1267,
                "end_char": 1273,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Kremlin",
                "start_char": 1361,
                "end_char": 1368,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 1405,
                "end_char": 1407,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Donald Trump",
                "start_char": 1418,
                "end_char": 1430,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "American",
                "start_char": 1507,
                "end_char": 1515,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Greenland",
                "start_char": 1558,
                "end_char": 1567,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 1593,
                "end_char": 1595,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Arctic",
                "start_char": 1700,
                "end_char": 1706,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Putin",
                "start_char": 1714,
                "end_char": 1719,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "two",
                "start_char": 1767,
                "end_char": 1770,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 1802,
                "end_char": 1808,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Bastion",
                "start_char": 1835,
                "end_char": 1842,
                "label": "FAC",
                "info": "Buildings, airports, highways, bridges, etc."
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 1872,
                "end_char": 1879,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Alexandraland",
                "start_char": 1890,
                "end_char": 1903,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "2021",
                "start_char": 1907,
                "end_char": 1911,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Südkorea: Das Geschäft mit massenhaften Adoptionen von Babys ins Ausland",
        "date_raw": "Thu, 27 Mar 2025 21:26:00 +0100",
        "date": "2025-03-27",
        "url": "https://www.spiegel.de/ausland/index.rss",
        "news_url": "https://www.spiegel.de/ausland/suedkorea-das-geschaeft-mit-massenhaften-adoptionen-von-babys-ins-ausland-a-019bf364-7e43-4b94-8ba7-518a13ad9903#ref=rss",
        "subtitle": "Kein Land gab so viele Kinder zur Adoption frei wie Südkorea, Babys wurden zur Exportware. Eine Regierungskommission klagt die Verfehlungen nun öffentlich an. Endlich. Denn viele Betroffene leiden bis heute.",
        "content": "Südkoreanische Kinder 1973 in einem Flugzeug: Waren sie wirklich Waisen?",
        "ranked": 15,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1743159606.9717765,
        "language": "DE",
        "source": "Spiegel",
        "local_time": "2025-03-28 12:00:06",
        "timezone": "Europe/Berlin",
        "scraping_time": "2025-03-28T11.00.06",
        "en_title": "South Korea: The business with massive adoptions of babies abroad",
        "en_content": "South Korean children in a plane in 1973: were they really orphans?",
        "en_subtitle": "No country gave as many children free for adoption as South Korea, babies became export goods. A government commission now publicly sues the failures. Finally. Because many people suffer today.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "South Korea",
                "start_char": 0,
                "end_char": 11,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "South Korea",
                "start_char": 54,
                "end_char": 65,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "today",
                "start_char": 187,
                "end_char": 192,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "South Korean",
                "start_char": 0,
                "end_char": 12,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "1973",
                "start_char": 36,
                "end_char": 40,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Israel: Wie Benjamin Netanyahu erfolgreich den Rechtsstaat angreift",
        "date_raw": "Thu, 27 Mar 2025 20:31:00 +0100",
        "date": "2025-03-27",
        "url": "https://www.spiegel.de/ausland/index.rss",
        "news_url": "https://www.spiegel.de/ausland/israel-wie-benjamin-netanyahu-erfolgreich-den-rechtsstaat-angreift-a-92302ede-28e9-4489-a0e7-d81d8b710434#ref=rss",
        "subtitle": "Sein Vorbild ist der US-Präsident: Trotz aller Proteste verschafft Israels Premier Netanyahu der Politik mehr Macht über die Justiz. Kritiker sehen darin einen Putsch von oben.",
        "content": "Demonstranten vor der Knesset: Letztlich vergeblich",
        "ranked": 17,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1743159607.0160885,
        "language": "DE",
        "source": "Spiegel",
        "local_time": "2025-03-28 12:00:07",
        "timezone": "Europe/Berlin",
        "scraping_time": "2025-03-28T11.00.07",
        "en_title": "Israel: How Benjamin Netanyahu successfully attacks the rule of law",
        "en_content": "Demonstrators in front of Knesset: In vain",
        "en_subtitle": "His role model is the US President: despite all protests, Israel's Prime Minister Netanyahu gives more power to politics over justice. Critics see a coup from above.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Benjamin Netanyahu",
                "start_char": 12,
                "end_char": 30,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "US",
                "start_char": 22,
                "end_char": 24,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 58,
                "end_char": 64,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Netanyahu",
                "start_char": 82,
                "end_char": 91,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Knesset",
                "start_char": 26,
                "end_char": 33,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Rumänien darf militärische Drohnen abschießen",
        "date_raw": "Thu, 27 Mar 2025 22:21:00 +0100",
        "date": "2025-03-27",
        "url": "https://www.spiegel.de/ausland/index.rss",
        "news_url": "https://www.spiegel.de/ausland/rumaenien-darf-militaerische-drohnen-abschiessen-a-5cadebd9-28ef-4555-b042-0c6baa46a09e#ref=rss",
        "subtitle": "Das rumänische Verfassungsgericht hat eine Klage von drei extrem rechten Parteien abgewiesen. Diese wollten verhindern, dass Rumänien russische Drohnen in der Nähe zur ukrainischen Grenze zerstören darf.",
        "content": " darf ausländische militärische Drohnen abschießen, die den Luftraum des Landes verletzen. Das rumänische Verfassungsgericht wies eine Klage gegen ein entsprechendes Gesetz zurück, das das Parlament Anfang des Monats beschlossen hatte. Dieses sei verfassungsgemäß,  nun.Geklagt hatten drei extrem rechte und russlandfreundliche Parteien und darauf verwiesen, dass durch das Gesetz ein »Autoritätstransfer« an ausländische Mächte erlaubt sei.Immer wieder hat  in der Vergangenheit Ziele in der  angegriffen, die in der Nähe der Grenze zum -Mitglied Rumänien liegen. Bereits mehrfach fielen seit Kriegsausbruch Trümmer russischer Drohnen auf rumänisches Territorium. Rumäniens Armeeführung hatte beklagt, dass der rechtliche Rahmen nicht ausreiche, um diese Objekte auch in Friedenszeiten abschießen zu dürfen, sollten diese im rumänischen Luftraum auftauchen.Im Oktober 2024 drang eine offenbar außer Kontrolle geratene mutmaßlich russische Drohne . Zwei spanische F-18-Kampfjets der Nato-Luftraumüberwachung stiegen auf, die rumänische Luftwaffe schickte zusätzlich zwei F-16-Flugzeuge. Eingreifen mussten die Flieger jedoch nicht, das Objekt verschwand vom Radar, vermutlich war es abgestürzt.Auch Polen, Litauen sowie Lettland berichteten in der Vergangenheit, dass russische Flugzeuge oder Drohnen ihren Luftraum verletzt hätten. Insgesamt neun östliche Nato-Mitgliedsstaaten, darunter Rumänien, hatten das Bündnis daraufhin zu einer .Rumänische F-16-Kampfjets bei einer Nato-Luftshow in Borcea im November 2023",
        "ranked": 12,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1743159607.0299048,
        "language": "DE",
        "source": "Spiegel",
        "local_time": "2025-03-28 12:00:07",
        "timezone": "Europe/Berlin",
        "scraping_time": "2025-03-28T11.00.07",
        "en_title": "Romania may shoot military drones",
        "en_content": "may shoot off foreign military drones who violate the airspace of the country. The Romanian Constitutional Court rejected a complaint against a law which Parliament had decided at the beginning of the month. This is constitutional, now. Three extremely right and russia-friendly parties had complained and pointed out that the law allowed a \"authority transfer\" to foreign powers.In the past, targets have been attacked in the vicinity of the border with Romania. Already several times since war outbreak, debris of Russian drones fell on Romanian territory. Romania's army leadership had complained that the legal framework was not enough to be allowed to shoot these objects even in peacetime, they should appear in the Romanian airspace. In October 2024, a allegedly Russian drone, apparently out of control, took. Two Spanish F-18 campaigns of the Nato airspace surveillance increased, while the Romanian Air Force also sent two F-16 aircraft. However, the planes did not have to intervene, the object disappeared from the radar, probably it was crashed.Also Poland, Lithuania and Latvia reported in the past that Russian planes or drones would have violated their airspace. A total of nine eastern Nato member states, including Romania, then had the alliance a .Russian F-16 campaign at a Nato air show in Borcea in November 2023",
        "en_subtitle": "The Romanian Constitutional Court dismissed a complaint from three extremely right-wing parties. They wanted to prevent Romania from destroying Russian drones near the Ukrainian border.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Romania",
                "start_char": 0,
                "end_char": 7,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "The Romanian Constitutional Court",
                "start_char": 0,
                "end_char": 33,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "three",
                "start_char": 61,
                "end_char": 66,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Romania",
                "start_char": 120,
                "end_char": 127,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 144,
                "end_char": 151,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Ukrainian",
                "start_char": 168,
                "end_char": 177,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "The Romanian Constitutional Court",
                "start_char": 79,
                "end_char": 112,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Parliament",
                "start_char": 154,
                "end_char": 164,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the beginning of the month",
                "start_char": 180,
                "end_char": 206,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Three",
                "start_char": 237,
                "end_char": 242,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "russia",
                "start_char": 263,
                "end_char": 269,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Romania",
                "start_char": 455,
                "end_char": 462,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 516,
                "end_char": 523,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Romanian",
                "start_char": 539,
                "end_char": 547,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Romania",
                "start_char": 559,
                "end_char": 566,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Romanian",
                "start_char": 722,
                "end_char": 730,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "October 2024",
                "start_char": 744,
                "end_char": 756,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 770,
                "end_char": 777,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Two",
                "start_char": 818,
                "end_char": 821,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Spanish",
                "start_char": 822,
                "end_char": 829,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Nato",
                "start_char": 852,
                "end_char": 856,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the Romanian Air Force",
                "start_char": 896,
                "end_char": 918,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "two",
                "start_char": 929,
                "end_char": 932,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "F-16",
                "start_char": 933,
                "end_char": 937,
                "label": "PRODUCT",
                "info": "Objects, vehicles, foods, etc. (not services)"
            },
            {
                "word": "Poland",
                "start_char": 1063,
                "end_char": 1069,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Lithuania",
                "start_char": 1071,
                "end_char": 1080,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Latvia",
                "start_char": 1085,
                "end_char": 1091,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 1118,
                "end_char": 1125,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "nine",
                "start_char": 1190,
                "end_char": 1194,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Nato",
                "start_char": 1203,
                "end_char": 1207,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Romania",
                "start_char": 1233,
                "end_char": 1240,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "F-16",
                "start_char": 1275,
                "end_char": 1279,
                "label": "PRODUCT",
                "info": "Objects, vehicles, foods, etc. (not services)"
            },
            {
                "word": "Nato",
                "start_char": 1294,
                "end_char": 1298,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Borcea",
                "start_char": 1311,
                "end_char": 1317,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "November 2023",
                "start_char": 1321,
                "end_char": 1334,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Signal: US-Spitzenpolitiker müssen Chatverlauf speichern",
        "date_raw": "Fri, 28 Mar 2025 00:02:00 +0100",
        "date": "2025-03-28",
        "url": "https://www.spiegel.de/ausland/index.rss",
        "news_url": "https://www.spiegel.de/ausland/signal-us-spitzenpolitiker-muessen-chatverlauf-speichern-a-e3779beb-47dc-466e-a1a4-e6e7a4b5b0e0#ref=rss",
        "subtitle": "Einer richterlichen Anordnung zufolge dürfen die Nachrichten aus der Gruppe nicht gelöscht werden, weil sie als Regierungsunterlagen gelten. Richter James Boasberg legt sich nicht zum ersten Mal mit Donald Trump an.",
        "content": "Die Nachrichten in der berüchtigten Signal-Gruppe  müssen gespeichert werden. Das hat ein Richter in Washington angeordnet. In jener Gruppe hatten sich unter anderem der amerikanische Verteidigungsminister ,  Nationaler Sicherheitsberater Mike Waltz und Vizepräsident  über die  gegen die Huthi-Miliz im Jemen ausgetauscht. Der Chat war ursprünglich so eingestellt, dass die Nachrichten nach einer Woche automatisch gelöscht worden wären. Später stellte Waltz das automatische Verschwinden auf vier Wochen ein, wie auf Screenshots der Unterhaltung zu sehen ist. Waltz hatte den Chefredakteur des »Atlantic«-Magazins, Jeffrey Goldberg, in die Gruppe eingeladen, und der hatte dann den Chatverlauf veröffentlicht.Das Verfahren hat die Organisation American Oversight angestrengt, mit der Begründung, dass verschwindende Nachrichten gegen Regeln zur Speicherung von Regierungsunterlagen verstoßen. Richter James Boasberg forderte nun, dass die Beklagten alles unternehmen sollen, um die  aufzubewahren. In der Klage werden unter anderem Verteidigungsminister Pete Hegseth, Geheimdienstkoordinatorin Tulsi Gabbard und CIA-Direktor John Ratcliffe genannt.Boasberg hat sich schon mit einer anderen Entscheidung den Zorn von US-Präsident Donald Trump zugezogen. Dabei ging es um die Abschiebung von venezolanischen Migranten, die laut Trump-Regierung dem Verbrecherkartell Tren de Aragua angehören. Der Richter sah keine ausreichende rechtliche Grundlage und hatte angeordnet, die Abschiebungen zu stoppen. Die Regierung behauptete daraufhin, dass die Anordnung zu spät gekommen sei, die Flugzeuge mit den Venezolanern seien zu diesem Zeitpunkt schon in El Salvador gewesen.Der laxe Umgang mit digitaler Sicherheit scheint in der amerikanischen Regierung verbreitet zu sein. Der SPIEGEL berichtete zuletzt darüber, dass private Kontaktdaten einiger wichtiger Mitglieder der US-Regierung .Verteidigungsminister Pete Hegseth: Sein Ministerium koordinierte die Angriffe auf die Huthi-Miliz im Jemen",
        "ranked": 11,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1743159607.0446973,
        "language": "DE",
        "source": "Spiegel",
        "local_time": "2025-03-28 12:00:07",
        "timezone": "Europe/Berlin",
        "scraping_time": "2025-03-28T11.00.07",
        "en_title": "Signal: US leaders need to save chat history",
        "en_content": "The messages in the notorious signal group must be stored. That's what a judge ordered in Washington. In that group, among other things, the American Defence Minister, National Security Advisor Mike Waltz and Vice President had exchanged views on the Huthi militia in Yemen. The chat was originally set to automatically delete the messages after a week. Later Waltz introduced the automatic disappearance to four weeks, as can be seen on screenshots of the conversation. Waltz had invited the editor-in-chief of the »Atlantic« magazine, Jeffrey Goldberg, to the group, and he had then published the chat history.The procedure has exhausted the organization American Oversight, on the grounds that disappearing news violates rules for the storage of government documents. Judge James Boasberg now demanded that the defendants should do everything to keep them. Among other things, Minister of Defence Pete Hegseth, secret service coordinator Tulsi Gabbard and CIA director John Ratcliffe are mentioned in the complaint.Boasberg has already attracted the anger of US President Donald Trump with another decision. This was about the deportation of Venezuelan migrants, who, according to the Trump administration, belong to the criminal cartel Tren de Aragua. The judge did not see sufficient legal basis and had ordered to stop the deportations. The government claimed that the order had come too late that the planes with the Venezuelans had already been in El Salvador at that time.The lax handling of digital security seems to have been widespread in the American government. The SPIEGEL recently reported that private contact details of some important members of the U.S. government .Defense Minister Pete Hegseth: His ministry coordinated the attacks on the Huthi militia in Yemen",
        "en_subtitle": "According to a judicial order, the news from the group must not be deleted because they are considered as government documents. Judge James Boasberg does not appeal to Donald Trump for the first time.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Signal",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 8,
                "end_char": 10,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "James Boasberg",
                "start_char": 134,
                "end_char": 148,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Donald Trump",
                "start_char": 168,
                "end_char": 180,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 189,
                "end_char": 194,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Washington",
                "start_char": 90,
                "end_char": 100,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "American",
                "start_char": 141,
                "end_char": 149,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Mike Waltz",
                "start_char": 194,
                "end_char": 204,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Huthi",
                "start_char": 251,
                "end_char": 256,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Yemen",
                "start_char": 268,
                "end_char": 273,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "a week",
                "start_char": 346,
                "end_char": 352,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Waltz",
                "start_char": 360,
                "end_char": 365,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "four weeks",
                "start_char": 408,
                "end_char": 418,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Waltz",
                "start_char": 471,
                "end_char": 476,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the »Atlantic«",
                "start_char": 512,
                "end_char": 526,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Jeffrey Goldberg",
                "start_char": 537,
                "end_char": 553,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "American Oversight",
                "start_char": 657,
                "end_char": 675,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "James Boasberg",
                "start_char": 777,
                "end_char": 791,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
