[
    {
        "title": "Russland: Wie das Land Wegwerf-Agenten für Propagandazwecke einsetzt",
        "date_raw": "Fri, 14 Feb 2025 16:52:00 +0100",
        "date": "2025-02-14",
        "url": "https://www.spiegel.de/ausland/index.rss",
        "news_url": "https://www.spiegel.de/ausland/russland-wie-das-land-wegwerf-agenten-fuer-propagandazwecke-einsetzt-a-8ba38bab-701c-4c10-9ad0-84518e40e3be#ref=rss",
        "subtitle": "Russland versucht seit Jahren, mit Hackerangriffen und Trollfabriken die öffentliche Meinung in Deutschland zu beeinflussen. Jetzt gibt es eine neue, kostengünstige Taktik: Wegwerfagenten per Messenger anheuern.",
        "content": "Im Dezember vergangenen Jahres sollen Täter in russischem Auftrag Autos sabotiert und Grünen-Aufkleber hinterlassen haben – um es wie das Werk von Klimaaktivisten aussehen zu lassen. Anfangs schien der mutmaßliche Plan aus Russland aufzugehen: »Klima-Radikale attackieren Autos mit Bauschaum«, titelte »Bild«. Auf Facebook entlud sich der Volkszorn gegen Grünen-Kanzlerkandidat Robert Habeck und seine Partei.In dieser Folge von »« spricht Host Juan Moreno mit Sven Röbel, SPIEGEL-Investigativreporter. Er hat zusammen mit Roman Höfner, Roman Lehberger, Bastian Obermayer und Wolf Wiedmann-Schmidt den Fall komplett neu aufgerollt. »Recht bald merkten wir, dass die Spur nicht ins grüne verbrenner-kritische Milieu führte, sondern eher nach Moskau. Mit der Aktion sollte offenbar die Stimmung in Deutschland im Sinne Russlands beeinflusst werden«, so Röbel. Zum Einsatz seien wohl sogenannte »Low-Level-Agents« gekommen, »in Geheimdienstkreisen auch als Wegwerfagenten bekannt«.Hier geht es zur neuen Podcast-Episode.Sie können »Acht Milliarden« in allen Podcast-Apps kostenlos hören und abonnieren. Klicken Sie dafür einfach auf den Link zu ihrer Lieblings-App:Und abonnieren Sie dann den Podcast, um keine Folge zu verpassen. Wenn Sie lieber eine andere Podcast-App nutzen, suchen Sie dort einfach nach »Acht Milliarden«. Den Link zum RSS-Feed finden Sie .Es ist ein Fehler aufgetreten. Bitte versuchen Sie es zu einem späteren Zeitpunkt erneut.",
        "ranked": 1,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1739548807.9466913,
        "language": "DE",
        "source": "Spiegel",
        "local_time": "2025-02-14 17:00:07",
        "timezone": "Europe/Berlin",
        "scraping_time": "2025-02-14T16.00.07",
        "en_title": "Russia: How the Land uses disposable agents for propaganda purposes",
        "en_content": "In December last year, perpetrators are supposed to sabotage cars in Russian order and have left Green Stickers – to make it look like the work of climate activists. At the beginning, the alleged plan seemed to start from Russia: \"Climate-Radikale attack cars with building foam\", titled \"Image\". On Facebook, the Volkszorn escaped against Green Chancellor Robert Habeck and his party. In this episode of »«, Host Juan Moreno talks with Sven Röbel, SPIEGEL-Investigativreporter. Together with Roman Höfner, Roman Lehberger, Bastian Obermayer and Wolf Wiedmann-Schmidt he completely re-rolled the case. \"Right soon we realized that the trail did not lead to the green burning-critical environment, but rather to Moscow. With the action, the mood in Germany should obviously be influenced in the sense of Russia,\" says Röbel. \"Low-Level-Agents\" were probably used, \"known in secret services as eject agents\". You can hear and subscribe to \"real billions\" in all Podcast apps for free. Simply click on the link to your favorite app: and then subscribe to the podcast to not miss a episode. If you prefer to use another Podcast app, simply search for \"real billions\". You can find the link to the RSS feed .There has been a mistake. Please try again at a later time.",
        "en_subtitle": "Russia has been trying for years to influence public opinion in Germany with hacker attacks and troll factories. Now there is a new, cost-effective tactics: hire disposable agents by messenger.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "years",
                "start_char": 27,
                "end_char": 32,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Germany",
                "start_char": 64,
                "end_char": 71,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "December last year",
                "start_char": 3,
                "end_char": 21,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 69,
                "end_char": 76,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Green Stickers",
                "start_char": 97,
                "end_char": 111,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 222,
                "end_char": 228,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Image",
                "start_char": 289,
                "end_char": 294,
                "label": "WORK_OF_ART",
                "info": "Titles of books, songs, etc."
            },
            {
                "word": "Facebook",
                "start_char": 300,
                "end_char": 308,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Volkszorn",
                "start_char": 314,
                "end_char": 323,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Green",
                "start_char": 340,
                "end_char": 345,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Robert Habeck",
                "start_char": 357,
                "end_char": 370,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Juan Moreno",
                "start_char": 414,
                "end_char": 425,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Sven Röbel",
                "start_char": 437,
                "end_char": 447,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "SPIEGEL-Investigativreporter",
                "start_char": 449,
                "end_char": 477,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Roman Höfner",
                "start_char": 493,
                "end_char": 505,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Roman Lehberger",
                "start_char": 507,
                "end_char": 522,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Bastian Obermayer",
                "start_char": 524,
                "end_char": 541,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Wolf Wiedmann-Schmidt",
                "start_char": 546,
                "end_char": 567,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Moscow",
                "start_char": 711,
                "end_char": 717,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Germany",
                "start_char": 748,
                "end_char": 755,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 803,
                "end_char": 809,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Röbel",
                "start_char": 817,
                "end_char": 822,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Podcast",
                "start_char": 960,
                "end_char": 967,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Podcast",
                "start_char": 1116,
                "end_char": 1123,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "RSS",
                "start_char": 1193,
                "end_char": 1196,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Donald Trump will G7-Runde wieder um Russland erweitern",
        "date_raw": "Thu, 13 Feb 2025 21:30:00 +0100",
        "date": "2025-02-13",
        "url": "https://www.spiegel.de/ausland/index.rss",
        "news_url": "https://www.spiegel.de/ausland/donald-trump-will-g7-runde-wieder-um-russland-erweitern-a-e7d969e0-f5cd-4452-8ddc-f5b7dd077c1f#ref=rss",
        "subtitle": "»Ich glaube, Putin würde gern wieder dabei sein«: US-Präsident Trump hält den Rauswurf Russlands aus den früheren G8 für einen Fehler. Und: Er will mit Putin und Xi Jinping über nukleare Abrüstung reden.",
        "content": "US-Präsident  hat sich dafür ausgesprochen, die Runde der führenden westlichen Wirtschaftsnationen (G7) wieder um  zu erweitern.»Ich würde sie gern wieder dabeihaben«, sagte Trump auf die Frage einer Journalistin im Weißen Haus in . Der Rauswurf sei ein »Fehler« gewesen: »Ich glaube, Putin würde gern wieder dabei sein.«Russland war Mitglied der führenden westlichen Wirtschaftsnationen, damals bekannt als G8. Als Russland die ukrainische Region Krim völkerrechtswidrig annektierte, wurde  aus den G8 ausgeschlossen.Weiter sagte Trump, er wolle mit Russland und Gespräche über nukleare Abrüstung aufnehmen. Dazu könne er sich auch ein Dreiertreffen mit den Präsidenten beider Länder,  und , vorstellen, »wenn sich die Dinge beruhigt haben«, sagte Trump.Erst kürzlich hatte Trump mit Kremlchef Wladimir Putin und sofortige Verhandlungen über ein Ende des russischen Angriffskriegs gegen die  vereinbart. Trump schrieb auf seiner Plattform Truth Social, er habe ein »langes und sehr produktives« Telefonat mit Putin gehabt. »Wir sind übereingekommen, sehr eng zusammenzuarbeiten und auch die Nationen des jeweils anderen zu besuchen.« Es sollten sofort Verhandlungen beginnen, um den Krieg in der Ukraine zu beenden. Als Erstes werde er den ukrainischen Präsidenten  über das Gespräch informieren. »Ich glaube, dass diese Bemühungen zu einem erfolgreichen Abschluss führen werden, hoffentlich bald!«Der Kreml bestätigte das Telefonat und Putins Einladung an Trump zu einem Besuch in . Der russische Präsident habe mit Trump darin übereingestimmt, dass »eine langfristige Vereinbarung für die Ukraine durch friedliche Verhandlungen erreicht werden« könne. Kremlsprecher Dmitrij Peskow sagte, Putin und Trump hätten den Nahen Osten, die bilateralen Beziehungen, die Ukraine und einen Gefangenenaustausch zwischen Washington und Moskau besprochen.US-Präsident Donald Trump",
        "ranked": 20,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1739548808.0176854,
        "language": "DE",
        "source": "Spiegel",
        "local_time": "2025-02-14 17:00:08",
        "timezone": "Europe/Berlin",
        "scraping_time": "2025-02-14T16.00.08",
        "en_title": "Donald Trump wants to expand G7 round again to Russia",
        "en_content": "U.S. President has chosen to expand the round of leading Western economies (G7). \"I would like to have them back,\" said Trump on the question of a journalist in the White House. The catastrophe had been a \"mistake\": \"I think Putin would like to be there again.\"Russia was a member of the leading Western economies, then known as G8. When Russia annexed the Ukrainian region of Crimea in violation of international law, it was excluded from the G8. He was also able to meet the presidents of both countries, and \"if things have calmed down,\" said Trump.Only recently Trump had agreed with Kremlin chief Vladimir Putin and immediate negotiations on an end of the Russian war of attack against them. Trump wrote on his platform Truth Social, he has a “long and very productive” Phone call with Putin. \"We agreed to work very closely together and also to visit the nations of each other.\" Negotiations should begin immediately to end the war in Ukraine. First, he will inform the Ukrainian President of the conversation. \"I believe that these efforts will lead to a successful conclusion, hopefully soon!\"The Kremlin confirmed the telephone call and Putin's invitation to Trump to visit. The Russian President agreed with Trump that \"a long-term agreement for Ukraine can be reached through peaceful negotiations\". Kremlin spokesman Dmitrij Peskow said that Putin and Trump had discussed the Middle East, bilateral relations, Ukraine and a prisoner exchange between Washington and Moscow.",
        "en_subtitle": "\"I think Putin would like to be there again\": US President Trump thinks Russia's rash from former G8 is a mistake. And he wants to talk to Putin and Xi Jinping about nuclear disarmament.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Donald Trump",
                "start_char": 0,
                "end_char": 12,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "G7",
                "start_char": 29,
                "end_char": 31,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 47,
                "end_char": 53,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Putin",
                "start_char": 9,
                "end_char": 14,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 46,
                "end_char": 48,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 59,
                "end_char": 64,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 72,
                "end_char": 78,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "G8",
                "start_char": 98,
                "end_char": 100,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Putin",
                "start_char": 139,
                "end_char": 144,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Xi Jinping",
                "start_char": 149,
                "end_char": 159,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "U.S.",
                "start_char": 0,
                "end_char": 4,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "G7",
                "start_char": 76,
                "end_char": 78,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 120,
                "end_char": 125,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the White House",
                "start_char": 161,
                "end_char": 176,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Putin",
                "start_char": 225,
                "end_char": 230,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Western",
                "start_char": 296,
                "end_char": 303,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "G8",
                "start_char": 329,
                "end_char": 331,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 338,
                "end_char": 344,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukrainian",
                "start_char": 357,
                "end_char": 366,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Crimea",
                "start_char": 377,
                "end_char": 383,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 546,
                "end_char": 551,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 566,
                "end_char": 571,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Kremlin",
                "start_char": 588,
                "end_char": 595,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Vladimir Putin",
                "start_char": 602,
                "end_char": 616,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the Russian war",
                "start_char": 657,
                "end_char": 672,
                "label": "EVENT",
                "info": "Named hurricanes, battles, wars, sports events, etc."
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 697,
                "end_char": 702,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Putin",
                "start_char": 791,
                "end_char": 796,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 941,
                "end_char": 948,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "First",
                "start_char": 950,
                "end_char": 955,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Ukrainian",
                "start_char": 976,
                "end_char": 985,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Kremlin",
                "start_char": 1105,
                "end_char": 1112,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Putin",
                "start_char": 1146,
                "end_char": 1151,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 1168,
                "end_char": 1173,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 1188,
                "end_char": 1195,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 1218,
                "end_char": 1223,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 1256,
                "end_char": 1263,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Kremlin",
                "start_char": 1311,
                "end_char": 1318,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Dmitrij Peskow",
                "start_char": 1329,
                "end_char": 1343,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Putin",
                "start_char": 1354,
                "end_char": 1359,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 1364,
                "end_char": 1369,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the Middle East",
                "start_char": 1384,
                "end_char": 1399,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 1422,
                "end_char": 1429,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Washington",
                "start_char": 1462,
                "end_char": 1472,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Moscow",
                "start_char": 1477,
                "end_char": 1483,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "»Golf von Amerika«: Mexiko droht Google mit Klage wegen Umbenennung in Maps",
        "date_raw": "Fri, 14 Feb 2025 01:02:00 +0100",
        "date": "2025-02-14",
        "url": "https://www.spiegel.de/ausland/index.rss",
        "news_url": "https://www.spiegel.de/ausland/golf-von-amerika-mexiko-droht-google-mit-klage-wegen-umbenennung-in-maps-a-e1e645c8-6746-47c7-a469-89c54df40de5#ref=rss",
        "subtitle": "Der Golf von Mexiko heißt ab sofort Golf von Amerika: So verfügte es Donald Trump – und Google Maps folgt der Anweisung brav. Doch nun steht ein rechtliches Nachspiel an.",
        "content": "Man könnte es als Ablenkungsmanöver abtun. Denn im ersten Monat der zweiten Amtszeit von  im Weißen Haus gibt es sicher schwerwiegendere Entscheidungen als die Bezeichnung eines Meerbusens an der Südküste der . Doch in -Stadt nimmt man das Ganze durchaus ernst – und hat nach der Umbenennung des Golfs von Mexiko in »Golf von Amerika« dem Onlinedienst  mit rechtlichen Schritten gegen den US-Internetkonzern gedroht.»Wir haben momentan einen Streit mit Google«, erklärte die mexikanische Präsidentin Claudia Sheinbaum am Donnerstag vor Journalisten. »Wenn nötig, werden wir eine Zivilklage einreichen«, betonte sie.Google hatte am Montag die Umbenennung verkündet, um einem Dekret des US-Präsidenten Donald Trump nachzukommen. Trump hatte unmittelbar nach seinem Amtsantritt ein Dekret unterzeichnet, das die Sheinbaum argumentierte nun, dass sich Trumps Anordnung nur auf den Kontinentalsockel beziehe, der zu den USA gehört. »Überprüfen Sie die Anordnung, die vom Weißen Haus herausgegeben und von Präsident Trump unterzeichnet worden ist«, sagte Sheinbaum an Google gerichtet. »Sie werden sehen, dass sie sich nicht auf den gesamten Golf bezieht, sondern auf den Kontinentalsockel«.Google habe auf seiner Position beharrt – auch nachdem ihre Regierung dem Konzern ein Schreiben mit den Einwänden geschickt habe, sagte Sheinbaum. »Wenn sie weiterhin darauf bestehen, werden wir das auch tun«, fügte sie hinzu.Google teilte seinerseits mit, dass Nutzer seiner Maps-App außerhalb der USA weiterhin die ursprüngliche Bezeichnung und zusätzlich den neuen Namen für die Meeresbucht sehen würden. »Menschen, die Maps in den USA nutzen, werden ›Golf von Amerika‹ sehen, und Menschen in Mexiko werden ›Golf von Mexiko‹ sehen. Alle anderen werden beide Namen sehen«, erklärte das Unternehmen. Das sei bei umstrittenen Ortsnamen so üblich.Wegen des Meeresgebietes gab es auch andernorts Streit. Trump hat nach Angaben der  (AP) einen Reporter der US-Nachrichtenagentur von der Berichterstattung über ein Event in der Machtzentrale ausgeschlossen. Der Ausschluss sei mit der Weigerung von AP begründet worden, der Wortwahl des Weißen Hauses zu folgen, das den Golf von  in »Golf von Amerika« umbenannt hatte.Die AP verfügt über einen Styleguide, in dem etwa Schreibweisen, eine bestimmte Wortwahl oder der Verzicht darauf sowie Berichterstattungsprinzipien niedergelegt sind, die weltweit von Nachrichtenmedien als Vorbild herangezogen werden. Dort bleibt die AP bei »Golf von Mexiko«.Google Maps-Karte (aufgenommen in Mexiko-Stadt): Der Disput geht weiter",
        "ranked": 19,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1739548808.0623243,
        "language": "DE",
        "source": "Spiegel",
        "local_time": "2025-02-14 17:00:08",
        "timezone": "Europe/Berlin",
        "scraping_time": "2025-02-14T16.00.08",
        "en_title": "»Golf von Amerika«: Mexico threatens Google with complaint for renaming in Maps",
        "en_content": "You could do it as a distraction maneuver. In the first month of the second term of office in the White House, there are certainly more serious decisions than the designation of a seabus on the southern coast of the . But in the city, the whole thing is taken seriously – and after the renaming of the Gulf of Mexico in »Golf of America« the online service has threatened with legal steps against the US internet company. \"We currently have a fight with Google,\" said Mexican President Claudia Sheinbaum before journalists on Thursday. \"If necessary, we will submit a civil action\", she stressed.Google announced the renaming on Monday to comply with a decree of US President Donald Trump. Trump had signed a decree immediately after his inauguration, which the Sheinbaum argued now that Trump's order was only referring to the continental shelf that belongs to the USA. \"Check the order issued by the White House and signed by President Trump,\" Sheinbaum said directed to Google. \"They will see that it does not refer to the entire Gulf, but to the continental shelf.\"Google has persisted in its position – even after their government sent a letter to the Group, Sheinbaum said. \"If they continue to insist, we will do so,\" she added.Google, in turn, announced that users of his Maps app outside the USA would continue to see the original name and in addition the new name for the sea bay. \"People who use maps in the USA will see ›Golf of America‹, and people in Mexico will see ›Golf of Mexico‹. All others will see both names,\" explained the company. This is so common with controversial local names.Because of the sea area there were also disputes elsewhere. According to (AP), Trump has ruled out a reporter from the US News Agency from reporting on an event in the power center. The exclusion was based on the refusal of AP to follow the word selection of the White House, which had renamed the Gulf of America.The AP has a style guide, in which, for example, spellings, a certain word choice or waiver, as well as reporting principles, which are used as a model by news media worldwide. There the AP remains at »Golf von Mexico«.Google Maps (recorded in Mexico City): The Dispute continues",
        "en_subtitle": "The Gulf of Mexico is now called Gulf of America: So it had Donald Trump – and Google Maps follows the instruction brav. But now there is a legal afterplay.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Mexico",
                "start_char": 20,
                "end_char": 26,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Google",
                "start_char": 37,
                "end_char": 43,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "The Gulf of Mexico",
                "start_char": 0,
                "end_char": 18,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Gulf of America",
                "start_char": 33,
                "end_char": 48,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Donald Trump",
                "start_char": 60,
                "end_char": 72,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Google Maps",
                "start_char": 79,
                "end_char": 90,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "the first month",
                "start_char": 46,
                "end_char": 61,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "second",
                "start_char": 69,
                "end_char": 75,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "the White House",
                "start_char": 94,
                "end_char": 109,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the Gulf of Mexico",
                "start_char": 298,
                "end_char": 316,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 401,
                "end_char": 403,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Google",
                "start_char": 454,
                "end_char": 460,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Mexican",
                "start_char": 468,
                "end_char": 475,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Claudia Sheinbaum",
                "start_char": 486,
                "end_char": 503,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Thursday",
                "start_char": 526,
                "end_char": 534,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Google",
                "start_char": 596,
                "end_char": 602,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Monday",
                "start_char": 629,
                "end_char": 635,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 663,
                "end_char": 665,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Donald Trump",
                "start_char": 676,
                "end_char": 688,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 690,
                "end_char": 695,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Sheinbaum",
                "start_char": 762,
                "end_char": 771,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 788,
                "end_char": 793,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "USA",
                "start_char": 866,
                "end_char": 869,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the White House",
                "start_char": 898,
                "end_char": 913,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 938,
                "end_char": 943,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Sheinbaum",
                "start_char": 946,
                "end_char": 955,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Google",
                "start_char": 973,
                "end_char": 979,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Gulf",
                "start_char": 1033,
                "end_char": 1037,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "continental",
                "start_char": 1050,
                "end_char": 1061,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Group",
                "start_char": 1157,
                "end_char": 1162,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Sheinbaum",
                "start_char": 1164,
                "end_char": 1173,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Google",
                "start_char": 1235,
                "end_char": 1241,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "USA",
                "start_char": 1301,
                "end_char": 1304,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the sea bay",
                "start_char": 1378,
                "end_char": 1389,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "USA",
                "start_char": 1419,
                "end_char": 1422,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Mexico",
                "start_char": 1465,
                "end_char": 1471,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "AP",
                "start_char": 1678,
                "end_char": 1680,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 1683,
                "end_char": 1688,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the US News Agency",
                "start_char": 1719,
                "end_char": 1737,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "AP",
                "start_char": 1828,
                "end_char": 1830,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the White House",
                "start_char": 1863,
                "end_char": 1878,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the Gulf of America",
                "start_char": 1898,
                "end_char": 1917,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "AP",
                "start_char": 1922,
                "end_char": 1924,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "AP",
                "start_char": 2105,
                "end_char": 2107,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Google Maps",
                "start_char": 2137,
                "end_char": 2148,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Mexico City",
                "start_char": 2162,
                "end_char": 2173,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Dispute",
                "start_char": 2180,
                "end_char": 2187,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Münchner Sicherheitskonferenz mit Rede von J.D. Vance: Europa steht vor einem bitteren Freitag",
        "date_raw": "Fri, 14 Feb 2025 05:30:00 +0100",
        "date": "2025-02-14",
        "url": "https://www.spiegel.de/ausland/index.rss",
        "news_url": "https://www.spiegel.de/ausland/muenchner-sicherheitskonferenz-mit-rede-von-j-d-vance-europa-steht-vor-einem-bitteren-freitag-a-00ea110c-5314-4662-bfd9-aea0dcb4629b#ref=rss",
        "subtitle": "Die Sicherheitskonferenz in München startet – unter dem Zeichen des US-Vorstoßes zur Ukraine. Die Rede von Trump-Vize J.D. Vance könnte bitter für Europa werden. Und dann ist da noch ein rätselhaftes Treffen.",
        "content": "Der mit Abstand wichtigste Auftritt bei dieser  (MSC) steigt um 14.30 Uhr: Gerade mal eine halbe Stunde ist am Freitag für den Stellvertreter von US-Präsident  auf der Hauptbühne im Hotel Bayerischer Hof angesetzt. Aber die dürfte es in sich haben.Vizepräsident  ist nach  gekommen, um den europäischen Bündnispartnern den außen- und sicherheitspolitischen Kurs der neuen US-Regierung zu erläutern.CDU-Chef  erwartet eine »brutal harte Ansage« der Amerikaner an die Europäer. Dafür bräuchte es eine klare Antwort, hatte der Unions-Kanzlerkandidat am Donnerstagabend im ZDF erklärt. »Die Zeitenwende, die der Bundeskanzler in seiner Regierungserklärung am 27. Februar 2022 beschrieben hat, die kommt an diesem Wochenende.« Von Vance sei »eine konfrontative Rede« zu erwarten.Bundesaußenministerin  (Grüne) erklärte: »Diese Sicherheitskonferenz ist so wichtig wie selten zuvor.«  stehe wieder »an einer existenziellen Wegmarke« für seine Sicherheit. Dies sei auch vor drei Jahren so gewesen, als der russische Präsident  kurz nach der Sicherheitskonferenz »seine Panzer auf den Weg nach Kyjiw schickte und unser aller Sicherheit im Mark erschütterte«, so Baerbock.»Seit drei Jahren wollen wir nichts sehnlicher als Frieden. Wollen die , Europa und Amerika Frieden.« Verhandlungen seien überfällig – müssten aber eine nachhaltige Friedenslösung bringen, erklärte die Ministerin. Mit einem »Scheinfrieden über die Köpfe der Ukrainer und Europäer hinweg« wäre demnach »nichts gewonnen«.Trump hat die Stimmung zwischen den  und Europa schon vor der Konferenz auf einen Tiefpunkt befördert. So empörte er einen Teil seiner Verbündeten  mit Russlands Präsident Wladimir Putin und einem unabgestimmten Verhandlungsangebot. Nach dem Gespräch hatte Trump erklärt, er habe mit Putin einen »unverzüglichen« Beginn von Verhandlungen über die Zukunft der Ukraine vereinbart. »Schmutziger Deal« hat die EU-Außenbeauftragte  das genannt und Bundeskanzler  () warnt vor einem »Diktatfrieden«. Frankreichs Präsident  sprach von schwerwiegenden Folgen für die Ukraine und Europa. »Ein Frieden, der eine Kapitulation ist, ist eine schlechte Nachricht für alle«, sagte Macron der »Financial Times«. Er erklärte, nur der ukrainische Präsident  könne im Namen seines Landes verhandeln. Das dürfte Vance wohl kaum dazu bewegen, in irgendeiner Weise einzulenken. Die Frage ist, ob er die bereits bekannten US-Vorstellungen von einer Friedenslösung weiter ausformuliert und inwieweit er die Europäer in die Pflicht nimmt – zum Beispiel bei der Sicherung eines Waffenstillstands mit einer Friedenstruppe. Selenskyj wurde in der Nacht – wenige Stunden nach der Ankunft von Vance – in München erwartet. Die beiden haben sich für Freitag zu einem Gespräch verabredet.Es könnte aber auch noch zu einer echten Überraschung kommen. Es werde in München ein Treffen mit »hochrangigen Vertretern aus , der Ukraine und den Vereinigten Staaten« geben, kündigte Trump am Donnerstag an, ohne Details zu nennen. Bisher ist Russland aber gar nicht zur Sicherheitskonferenz eingeladen. Die Ankündigung Trumps bleibt damit erst mal ein Rätsel. Insgesamt werden als Teilnehmer unter anderem 60 Staats- und Regierungschefs sowie über 100 Minister erwartet.Spekuliert wird außerdem, dass Vizepräsident Vance einen Abzug US-amerikanischer Truppen aus Europa ankündigen könnte. In Reaktion auf Russlands Vorgehen gegen die Ukraine hatte Trumps Vorgängerregierung von Präsident  mehr als 20.000 zusätzliche Soldaten über den Atlantik geschickt und damit die Zahl der US-Truppen in Europa auf mehr als 100.000 erhöht.In der  wird damit gerechnet, dass Trump die Zahl relativ schnell auf das Vorkriegsniveau reduzieren lässt – wenn nicht sogar noch deutlich stärker. Als wahrscheinlich gilt zum Beispiel, dass Soldaten der 82. US-Luftlandedivision in ihre Heimat zurückkehren, die zuletzt insbesondere zur Abschreckung und Sicherung der Nato-Ostflanke eingesetzt waren.Trump hat zuletzt mehrfach gefordert, dass jeder europäische Alliierte künftig fünf Prozent seiner Wirtschaftsleistung für Verteidigung ausgeben sollte. Bislang hat er allerdings nicht gesagt, ab wann er Ausgaben in dieser Höhe erwartet. Bei der Münchner Sicherheitskonferenz könnte es mehr Klarheit geben – auch mit Blick darauf, wann ein neues Nato-Ziel für die Verteidigungsausgaben vereinbart werden soll. Als wahrscheinlich gilt, dass Trump eine Entscheidung spätestens beim Nato-Gipfel im Juni will.Vance wird in München auch einige Gesprächspartner von deutscher Seite haben. Unionskanzlerkandidat Merz hat als Erster bekannt gegeben, dass er sich mit dem Amerikaner trifft. Es wird erwartet, dass es auch ein gemeinsames Gespräch von Bundespräsident Frank-Walter Steinmeier, Außenministerin Annalena Baerbock (Grüne) und Kanzleramtschef Wolfgang Schmidt (SPD) mit dem US-Vizepräsidenten geben wird. Kanzler Olaf Scholz (SPD) wird dagegen erst am Samstag in München erwartet – wenn Vance schon abgereist ist.J.D. Vance (am 11. Februar in Paris): Mit Spannung erwarteter Auftritt in München",
        "ranked": 16,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1739548808.0827937,
        "language": "DE",
        "source": "Spiegel",
        "local_time": "2025-02-14 17:00:08",
        "timezone": "Europe/Berlin",
        "scraping_time": "2025-02-14T16.00.08",
        "en_title": "Munich Security Conference with speech by J.D. Vance: Europe faces a bitter Friday",
        "en_content": "The most important performance at this (MSC) rises at 2.30 a.m.: Just half an hour is scheduled on Friday for the representative of U.S. President on the main stage at Hotel Bayerischer Hof. But they should have it in themselves. Vice-President has come to explain to the European alliance partners the foreign and security policy course of the new US government.CDU CEO expects a \"brutal hard response\" from the Americans to the Europeans. The Union Chancellor's candidate had declared a clear answer for this, on Thursday evening in the ZDF. »The turn of times the Chancellor in his declaration of government on 27th February 2022, which comes this weekend.\" The Federal Foreign Minister (Green) said: \"This security conference is as important as rarely before.\" again stands \"on an existential road mark\" for his safety. This had also been the case three years ago when the Russian president, shortly after the security conference, sent his tank to Kyjiw and shocked our safety in the Mark,\" said Baerbock. \"For three years, we have not wanted anything more than peace. Do they want peace, Europe and America?\" Negotiations are overdue, but should bring a sustainable peace solution, the minister said. With a \"sounding across the heads of the Ukrainians and Europeans\", \"no one would be won\".Trump has already brought the mood between Europe and Europe to a low point before the conference. Thus he outraged some of his allies with Russia's President Vladimir Putin and an unequivocal negotiation offer. After the conversation, Trump had explained that he had a \"unreliable\" with Putin. Start of negotiations on the future of Ukraine agreed. The EU's foreign officer has called this \"small deal\" and Chancellor () warns against a \"dicate peace\". France's President spoke of serious consequences for Ukraine and Europe. \"A peace that is a surrender is a bad news for all,\" Macron said the \"Financial Times\". He said that only the Ukrainian president could negotiate on behalf of his country. It's not likely that Vance would be able to distract in any way. The question is whether he further formulates the already known US ideas from a peace solution and to what extent he takes the Europeans into the duty – for example, in securing a ceasefire with a peace force. Selenskyj was expected at night – a few hours after the arrival of Vance – in Munich. The two agreed to a conversation for Friday, but there could also be a real surprise. There will be a meeting in Munich with \"high-level representatives from Ukraine and the United States\", Trump announced on Thursday, without mentioning details. Russia has not yet been invited to the Security Conference. Trump's announcement remains a mystery. A total of 60 heads of state and government as well as over 100 ministers are expected as participants. It also speculates that Vice-President Vance could announce a withdrawal of US troops from Europe. In response to Russia’s actions against Ukraine, Trump’s predecessor government had sent more than 20,000 additional soldiers across the Atlantic to increase the number of US troops in Europe to more than 100,000. As likely, for example, soldiers of 82. U.S. Air Land Division returned to their homeland, which were most recently used to deter and secure the Nato Eastern flank.Trump recently demanded several times that each European Allied should spend five percent of its defence performance in the future. To date, however, he has not said when he expects expenditure at this level. At the Munich Security Conference there could be more clarity – even with a view to when a new Nato target for defence expenditure is to be agreed. It is likely that Trump wants a decision at the Nato Summit in June at the latest.Vance will also have a number of German-speaking partners in Munich. Union Chancellor Merz announced as the first to meet the American. It is expected that there will also be a joint discussion between Federal President Frank-Walter Steinmeier, Foreign Minister Annalena Baerbock (Green) and Chancellor's Chief Wolfgang Schmidt (SPD) with the US Vice President. Chancellor Olaf Scholz (SPD) is only expected on Saturday in Munich – if Vance has already left.J.D. Vance (on February 11 in Paris): Highly anticipated performance in Munich",
        "en_subtitle": "The Security Conference in Munich starts – under the sign of the US advance to Ukraine. The speech by Trump Vice J.D. Vance could become bitter for Europe. And then there's another mysterious meeting.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Munich Security Conference",
                "start_char": 0,
                "end_char": 26,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "J.D. Vance",
                "start_char": 42,
                "end_char": 52,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Europe",
                "start_char": 54,
                "end_char": 60,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Friday",
                "start_char": 76,
                "end_char": 82,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "The Security Conference",
                "start_char": 0,
                "end_char": 23,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Munich",
                "start_char": 27,
                "end_char": 33,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 65,
                "end_char": 67,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 79,
                "end_char": 86,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 102,
                "end_char": 107,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "J.D. Vance",
                "start_char": 113,
                "end_char": 123,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Europe",
                "start_char": 148,
                "end_char": 154,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "MSC",
                "start_char": 40,
                "end_char": 43,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "2.30 a.m.",
                "start_char": 54,
                "end_char": 63,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "Just half an hour",
                "start_char": 65,
                "end_char": 82,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "Friday",
                "start_char": 99,
                "end_char": 105,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "U.S.",
                "start_char": 132,
                "end_char": 136,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Hotel Bayerischer Hof",
                "start_char": 168,
                "end_char": 189,
                "label": "FAC",
                "info": "Buildings, airports, highways, bridges, etc."
            },
            {
                "word": "European",
                "start_char": 272,
                "end_char": 280,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 349,
                "end_char": 351,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "CDU",
                "start_char": 363,
                "end_char": 366,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Americans",
                "start_char": 413,
                "end_char": 422,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Europeans",
                "start_char": 430,
                "end_char": 439,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Thursday",
                "start_char": 515,
                "end_char": 523,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "evening",
                "start_char": 524,
                "end_char": 531,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "ZDF",
                "start_char": 539,
                "end_char": 542,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "27th February 2022",
                "start_char": 614,
                "end_char": 632,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "this weekend",
                "start_char": 646,
                "end_char": 658,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "three years ago",
                "start_char": 852,
                "end_char": 867,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 877,
                "end_char": 884,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Kyjiw",
                "start_char": 952,
                "end_char": 957,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Baerbock",
                "start_char": 1000,
                "end_char": 1008,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "three years",
                "start_char": 1015,
                "end_char": 1026,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Europe",
                "start_char": 1093,
                "end_char": 1099,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "America",
                "start_char": 1104,
                "end_char": 1111,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukrainians",
                "start_char": 1247,
                "end_char": 1257,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Europeans",
                "start_char": 1262,
                "end_char": 1271,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 1296,
                "end_char": 1301,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Europe",
                "start_char": 1339,
                "end_char": 1345,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Europe",
                "start_char": 1350,
                "end_char": 1356,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 1436,
                "end_char": 1442,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Vladimir Putin",
                "start_char": 1455,
                "end_char": 1469,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 1532,
                "end_char": 1537,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Putin",
                "start_char": 1584,
                "end_char": 1589,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 1630,
                "end_char": 1637,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "EU",
                "start_char": 1650,
                "end_char": 1652,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "France",
                "start_char": 1750,
                "end_char": 1756,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 1803,
                "end_char": 1810,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Europe",
                "start_char": 1815,
                "end_char": 1821,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Macron",
                "start_char": 1876,
                "end_char": 1882,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the \"Financial Times",
                "start_char": 1888,
                "end_char": 1908,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Ukrainian",
                "start_char": 1933,
                "end_char": 1942,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Vance",
                "start_char": 2016,
                "end_char": 2021,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 2124,
                "end_char": 2126,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Europeans",
                "start_char": 2187,
                "end_char": 2196,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "night",
                "start_char": 2296,
                "end_char": 2301,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "a few hours",
                "start_char": 2304,
                "end_char": 2315,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "Vance",
                "start_char": 2337,
                "end_char": 2342,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Munich",
                "start_char": 2348,
                "end_char": 2354,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "two",
                "start_char": 2360,
                "end_char": 2363,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Friday",
                "start_char": 2393,
                "end_char": 2399,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Munich",
                "start_char": 2469,
                "end_char": 2475,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 2514,
                "end_char": 2521,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the United States",
                "start_char": 2526,
                "end_char": 2543,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 2546,
                "end_char": 2551,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Thursday",
                "start_char": 2565,
                "end_char": 2573,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 2603,
                "end_char": 2609,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the Security Conference",
                "start_char": 2638,
                "end_char": 2661,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 2663,
                "end_char": 2668,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "60",
                "start_char": 2714,
                "end_char": 2716,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "as over 100",
                "start_char": 2755,
                "end_char": 2766,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Vance",
                "start_char": 2846,
                "end_char": 2851,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 2883,
                "end_char": 2885,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Europe",
                "start_char": 2898,
                "end_char": 2904,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 2921,
                "end_char": 2927,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 2946,
                "end_char": 2953,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 2955,
                "end_char": 2960,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "more than 20,000",
                "start_char": 2995,
                "end_char": 3011,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Atlantic",
                "start_char": 3043,
                "end_char": 3051,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 3078,
                "end_char": 3080,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Europe",
                "start_char": 3091,
                "end_char": 3097,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "more than 100,000",
                "start_char": 3101,
                "end_char": 3118,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "82",
                "start_char": 3156,
                "end_char": 3158,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "U.S. Air Land Division",
                "start_char": 3160,
                "end_char": 3182,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Eastern",
                "start_char": 3270,
                "end_char": 3277,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 3284,
                "end_char": 3289,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "European",
                "start_char": 3332,
                "end_char": 3340,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Allied",
                "start_char": 3341,
                "end_char": 3347,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "five percent",
                "start_char": 3361,
                "end_char": 3373,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "the Munich Security Conference",
                "start_char": 3496,
                "end_char": 3526,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Nato",
                "start_char": 3588,
                "end_char": 3592,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 3659,
                "end_char": 3664,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the Nato Summit",
                "start_char": 3685,
                "end_char": 3700,
                "label": "FAC",
                "info": "Buildings, airports, highways, bridges, etc."
            },
            {
                "word": "June",
                "start_char": 3704,
                "end_char": 3708,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Vance",
                "start_char": 3723,
                "end_char": 3728,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "German",
                "start_char": 3756,
                "end_char": 3762,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Munich",
                "start_char": 3784,
                "end_char": 3790,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Merz",
                "start_char": 3809,
                "end_char": 3813,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 3831,
                "end_char": 3836,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "American",
                "start_char": 3849,
                "end_char": 3857,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Federal",
                "start_char": 3925,
                "end_char": 3932,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Frank-Walter Steinmeier",
                "start_char": 3943,
                "end_char": 3966,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Annalena Baerbock",
                "start_char": 3985,
                "end_char": 4002,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Wolfgang Schmidt",
                "start_char": 4034,
                "end_char": 4050,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 4066,
                "end_char": 4068,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Olaf Scholz",
                "start_char": 4096,
                "end_char": 4107,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Saturday",
                "start_char": 4134,
                "end_char": 4142,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Munich",
                "start_char": 4146,
                "end_char": 4152,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Vance",
                "start_char": 4158,
                "end_char": 4163,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "J.D. Vance",
                "start_char": 4181,
                "end_char": 4191,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "February 11",
                "start_char": 4196,
                "end_char": 4207,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Paris",
                "start_char": 4211,
                "end_char": 4216,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Munich",
                "start_char": 4253,
                "end_char": 4259,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Karim Khan: USA verhängen Sanktionen gegen IStGH-Chefankläger",
        "date_raw": "Fri, 14 Feb 2025 06:49:00 +0100",
        "date": "2025-02-14",
        "url": "https://www.spiegel.de/ausland/index.rss",
        "news_url": "https://www.spiegel.de/ausland/karim-khan-usa-verhaengen-sanktionen-gegen-istgh-chefanklaeger-a-497f0f9b-add5-437f-bf2f-84ababf55812#ref=rss",
        "subtitle": "Trump erlässt Strafmaßnahmen gegen den Chefankläger des Internationalen Strafgerichtshofs. Der US-Präsident sieht in Khans Vorgehen gegen Israel einen »Machtmissbrauch«. International stößt der Schritt auf Kritik.",
        "content": "Die  haben im Rahmen eines Präsidentenerlasses Sanktionen gegen den Chefankläger des  (IStGH), Karim Khan, verhängt. Das US-Finanzministerium erklärte am Donnerstag, dass es die Sanktionen gegen den Briten im Zusammenhang mit einem entsprechenden Dekret von Präsident  vom 6. Februar verhängt habe. Trump hatte seine Entscheidung vergangene Woche damit begründet, dass das Gericht mit Sitz in Den Haag mit der Beantragung eines Haftbefehls gegen den israelischen Regierungschef  »seine Macht missbraucht« habe.Zudem habe der IStGH »illegale und unbegründete Aktionen gegen Amerika und unseren engen Verbündeten Israel« vorgenommen, hieß es in dem Dekret.Das Dekret besagt, dass Führungskräften, Angestellten und Mitarbeitern, die an IStGH-Ermittlungen beteiligt sind, sowie ihren Familienangehörigen künftig die Einreise in die USA untersagt wird. Zudem sollen alle Vermögenswerte, die diese Personen in den USA besitzen, eingefroren werden. Wer genau davon betroffen sein würde, war zunächst unklar geblieben.Die Sanktionen waren vor einer Woche auf breite Kritik gestoßen. Das Gericht selbst erklärte am vergangenen Freitag, damit solle seine »unabhängige und unparteiische juristische Arbeit« beeinträchtigt werden. 79 Staaten verwiesen in einer gemeinsamen Erklärung auf »das Risiko einer Straflosigkeit für die schwersten Verbrechen«. Auch die Vereinten Nationen und die EU riefen Trump dazu auf, die Maßnahme rückgängig zu machen.Vor dem Hintergrund des Krieges im Gazastreifen hatte der IStGH gegen den israelischen Regierungschef Netanyahu, seinen ehemaligen Verteidigungsminister Yoav Gallant sowie den von  getöteten Militärchef der islamistischen Palästinenser-Miliz , Mohammed Deif, erlassen. Ihnen werden Verbrechen gegen die Menschlichkeit und Kriegsverbrechen vorgeworfen. Israel kritisiert das Vorgehen des Gerichts scharf. Er weise jeglichen von IStGH-Ankläger Karim Khan gezogenen »Vergleich zwischen dem demokratischen Israel und den Massenmördern der Hamas mit Abscheu zurück«, erklärte Netanyahu damals. Auch Trumps Vorgänger Joe Biden hatte den Haftbefehl gegen Netanyahu im November nachdrücklich verurteilt.Karim Khan, Chefankläger des Internationalen Strafgerichtshofs",
        "ranked": 15,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1739548808.1033142,
        "language": "DE",
        "source": "Spiegel",
        "local_time": "2025-02-14 17:00:08",
        "timezone": "Europe/Berlin",
        "scraping_time": "2025-02-14T16.00.08",
        "en_title": "Karim Khan: USA impose sanctions against IStGH chief prosecutors",
        "en_content": "They have imposed sanctions against the chief prosecutor of the (IStGH), Karim Khan as part of a presidential decree. On Thursday, the U.S. Ministry of Finance stated that it was the sanctions against the British in connection with a corresponding presidential decree of 6. February. Trump had reasoned his decision last week that the court, based in The Hague, had \"abused his power\" with the request for an arrest warrant against the Israeli head of government.In addition, the ICC has carried out \"illegal and unfounded actions against America and our close allies Israel\", it was said in the decree.The decree states that executives, employees and employees who are not involved in IStGH investigations. In addition, all assets owned by these persons in the USA are to be frozen. Those who would have been affected were initially unclear.The sanctions had been subject to wide criticism a week ago. Last Friday, the court itself declared that its \"independent and impartial legal work\" should be affected. In a joint statement, 79 states referred to \"the risk of impunity for the most serious crimes\". The United Nations and the EU also called on Trump to reverse the action. Against the backdrop of the war in the Gaza Strip, the ICC had taken action against the Israeli government chief Netanyahu, his former defense minister Yoav Gallant, as well as the Israeli Palestinian militia, Mohammed Deif, killed military chief. They are accused of crimes against humanity and war crimes. Israel strongly criticises the action of the court. He rejects any \"comparison between the democratic Israel and the mass murderers of Hamas\", said Netanyahu at the time. Trump's predecessor Joe Biden also strongly condemned the arrest warrant against Netanyahu in November.",
        "en_subtitle": "Trump takes criminal action against the chief prosecutor of the International Criminal Court. In Khan's action against Israel, the US president sees a \"power abuse\". Internationally, the step comes to criticism.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Karim Khan",
                "start_char": 0,
                "end_char": 10,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "USA",
                "start_char": 12,
                "end_char": 15,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 0,
                "end_char": 5,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the International Criminal Court",
                "start_char": 60,
                "end_char": 92,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Khan",
                "start_char": 97,
                "end_char": 101,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 119,
                "end_char": 125,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 131,
                "end_char": 133,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Karim Khan",
                "start_char": 73,
                "end_char": 83,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Thursday",
                "start_char": 121,
                "end_char": 129,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "the U.S. Ministry of Finance",
                "start_char": 131,
                "end_char": 159,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "British",
                "start_char": 205,
                "end_char": 212,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "6",
                "start_char": 271,
                "end_char": 272,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "February",
                "start_char": 274,
                "end_char": 282,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 284,
                "end_char": 289,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "last week",
                "start_char": 316,
                "end_char": 325,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "The Hague",
                "start_char": 351,
                "end_char": 360,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 436,
                "end_char": 443,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "America",
                "start_char": 539,
                "end_char": 546,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 568,
                "end_char": 574,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "USA",
                "start_char": 762,
                "end_char": 765,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "a week ago",
                "start_char": 891,
                "end_char": 901,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Last Friday",
                "start_char": 903,
                "end_char": 914,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "79",
                "start_char": 1032,
                "end_char": 1034,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "The United Nations",
                "start_char": 1106,
                "end_char": 1124,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "EU",
                "start_char": 1133,
                "end_char": 1135,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 1151,
                "end_char": 1156,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the Gaza Strip",
                "start_char": 1215,
                "end_char": 1229,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 1268,
                "end_char": 1275,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Netanyahu",
                "start_char": 1293,
                "end_char": 1302,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Yoav Gallant",
                "start_char": 1332,
                "end_char": 1344,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 1361,
                "end_char": 1368,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Palestinian",
                "start_char": 1369,
                "end_char": 1380,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Mohammed Deif",
                "start_char": 1390,
                "end_char": 1403,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 1488,
                "end_char": 1494,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 1590,
                "end_char": 1596,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 1623,
                "end_char": 1628,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Netanyahu",
                "start_char": 1636,
                "end_char": 1645,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 1659,
                "end_char": 1664,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Joe Biden",
                "start_char": 1679,
                "end_char": 1688,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Netanyahu",
                "start_char": 1740,
                "end_char": 1749,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "November",
                "start_char": 1753,
                "end_char": 1761,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "USA und Russland: Cyberkrimineller aus US-Haft zurück in Moskau, Austausch gegen Marc Fogel",
        "date_raw": "Fri, 14 Feb 2025 01:48:00 +0100",
        "date": "2025-02-14",
        "url": "https://www.spiegel.de/ausland/index.rss",
        "news_url": "https://www.spiegel.de/ausland/usa-und-russland-cyberkrimineller-aus-us-haft-zurueck-in-moskau-austausch-gegen-marc-fogel-a-ee14c660-aaea-4f3c-81cb-d6592aa9ad33#ref=rss",
        "subtitle": "Alexander Winnik war als Aufseher einer Bitcoin-Börse in großem Stil an Geldwäsche beteiligt. Dafür saß er in den USA in Haft. Nun ist Winnik zurück in seiner russischen Heimat – als Teil eines Gefangenenaustauschs.",
        "content": "Eine vertrauensbildende Maßnahme zwischen Washington und Moskau? So zumindest versteht der Kreml einen Gefangenenaustausch zwischen den  und . Nun ist der aus einem amerikanischen Gefängnis freigelassene Cyberkriminelle Alexander Winnik nach Moskau zurückgekehrt.Der russische Außenpolitiker Leonid Sluzki sprach laut der Staatsagentur Tass von einem »weiteren Sieg der russischen Diplomatie und aller an der Befreiung beteiligten Dienste und Behörden«. Zuvor hatte Kremlsprecher Dmitriji Peskow bereits erklärt, derartige Maßnahmen könnten »das gegenseitige Vertrauen stärken«.Winnik (engl. Schreibweise Vinnik) war in den USA inhaftiert, weil er als Aufseher einer Bitcoin-Börse in großem Stil an Geldwäsche beteiligt war. Er wurde laut Tass über die  nach Moskau geflogen.Seine Rückkehr in die Heimat folgte auf die Freilassung . Der 63-Jährige hatte als Lehrer an einer US-Schule in Moskau gearbeitet. Er wurde 2021 festgenommen und im Jahr darauf wegen Drogenschmuggels zu 14 Jahren Haft verurteilt, weil bei einer Zollkontrolle am Moskauer Flughafen Scheremetjewo Marihuana und Cannabisöl in seinem Gepäck gefunden worden waren.Trump hatte Fogel am Dienstagabend (Ortszeit) direkt nach dessen Rückkehr in die USA empfangen. Bei seinem Empfang im Weißen Haus zeigte sich der in eine US-Flagge gehüllte Fogel sichtlich bewegt. Er fühle sich wie der »glücklichste Mensch auf Erden«. Fogel dankte dem Präsidenten und dessen Team für die Unterstützung bei seiner Freilassung.Ebenfalls am Mittwoch wurden laut Washingtons Botschafterin in , Klara Mcdonald, ein US-Bürger und , die in  in Haft saßen. Die Freilassung »dieser drei Geiseln« sei ein großer Erfolg, sagte McDonald am Mittwoch dem Sender CNN.Mit dem Austausch wurden die Kontakte zwischen der US-Regierung von Präsident  und Russland erstmals öffentlich. Es folgte am Mittwoch ein Telefonat Trumps .US-Präsident Donald Trump hatte am Dienstag zur Freilassung Fogels gesagt: »Ich hoffe, dass dies der Beginn einer Beziehung ist, in der wir diesen Krieg beenden können.« Peskow dämpfte am Tag darauf allerdings die Erwartungen; unter Bezug auf den Ukrainekrieg sagte er: »Es ist wenig wahrscheinlich, dass solche Vereinbarungen ein Wendepunkt sind.« Doch könnten sie »das gegenseitige Vertrauen stärken, das aktuell auf einem Tiefpunkt ist«.Alexander Winnik (hier im Oktober 2017): Heimflug dank neuer Gespräche zwischen Washington und Moskau",
        "ranked": 18,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1739548808.123998,
        "language": "DE",
        "source": "Spiegel",
        "local_time": "2025-02-14 17:00:08",
        "timezone": "Europe/Berlin",
        "scraping_time": "2025-02-14T16.00.08",
        "en_title": "USA and Russia: Cybercriminal from U.S. prison back in Moscow, exchange against Marc Fogel",
        "en_content": "A trust-building measure between Washington and Moscow? At least the Kremlin understands the exchange of prisoners between and . Now the cybercriminal Alexander Winnik, released from an American prison, has returned to Moscow. According to Tass, Russian foreign politician Leonid Sluzki spoke of a \"further victory of Russian diplomacy and all the services and authorities involved in liberation\". Previously, Kremlin spokesman Dmitriji Peskow had already explained that such measures could \"strengthen mutual trust\".Winnik (like Vinnik) was imprisoned in the U.S. because he was involved in money laundering in a large scale as a supervisor of a bitcoin bowl. He was flown over to Moscow according to Tass. His return to home followed the release . The 63-year-old had worked as a teacher at a US school in Moscow. He was arrested in 2021 and sentenced to 14 years imprisonment for drug smuggling in the following year, because at a customs check at Moscow Airport, Scheremetjewo Marihuana and cannabis oil had been found in his baggage.Trump had received Fogel on Tuesday night (local time) right after his return to the USA. At his reception in the White House, the fowl wrapped in a US flag was clearly moving. He feels like the \"most happy person on earth\". Fogel thanked the President and his team for his support in his release.Even on Wednesday, according to Washington's ambassador, Klara Mcdonald, a US citizen and who were in jail. The release of these three hostages was a great success, McDonald said to the broadcaster CNN on Wednesday.The exchange made the contacts between the US government of President and Russia public for the first time. On Wednesday, a telephone call was followed by Trump's US President Donald Trump said on Tuesday to release Fogels: \"I hope this is the beginning of a relationship in which we can end this war.\" Peskov, however, dampened expectations on the day after that; in relation to the Ukraine war, he said: \"It is not likely that such agreements are a turning point.\" But they could \"strengthen mutual trust that is currently at a low point\".Alexander Winnik (here in October 2017): Home flight thanks to new talks between Washington and Moscow",
        "en_subtitle": "Alexander Winnik was involved in money laundering as a supervisor of a large-scale bitcoin bowl. He was in custody in the United States. Now Winnik is back in his Russian home – as part of an exchange of prisoners.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "USA",
                "start_char": 0,
                "end_char": 3,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 8,
                "end_char": 14,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "U.S.",
                "start_char": 35,
                "end_char": 39,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Moscow",
                "start_char": 55,
                "end_char": 61,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Marc Fogel",
                "start_char": 80,
                "end_char": 90,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
