[
    {
        "title": "Israel-Gaza-Krieg: USA zweifeln an Israels Kriegsführung in Gaza",
        "date_raw": "Sat, 11 May 2024 00:46:00 +0200",
        "date": "2024-05-11",
        "url": "https://www.spiegel.de/ausland/index.rss",
        "news_url": "https://www.spiegel.de/ausland/israel-gaza-krieg-usa-zweifeln-an-israels-kriegsfuehrung-in-gaza-a-f70cba3c-4efd-4bc8-bdc4-8a20c3898606#ref=rss",
        "subtitle": "Die Biden-Regierung hat einen Bericht an den US-Kongress übergeben, der Zweifel formuliert, ob die israelische Armee in Gaza mithilfe amerikanischer Waffen das Kriegsvölkerrecht verletzt haben könnte.",
        "content": "Ein Bericht des US-Außenministeriums legt nahe, dass die israelische Armee beim Einsatz von amerikanischen Waffen im Gazastreifen gegen das Kriegsvölkerrecht verstoßen haben könnte. Der Bericht wurde am Freitag dem US-Kongress vorgelegt. Darin heißt es, aufgrund der Situation in dem Kriegsgebiet sei es schwierig, einzelne Vorfälle zu bewerten oder abschließende Feststellungen zu treffen, es gebe jedoch »genügend gemeldete Vorfälle, die Anlass zu ernsthaften Bedenken geben«. Das Außenministerium habe von mehreren glaubwürdigen Uno- und Nichtregierungsquellen Berichte über mögliche Menschenrechtsverletzungen durch israelische Streitkräfte erhalten, heißt es weiter.  sei in erheblichem Maße auf US-Verteidigungsgüter angewiesen. Deshalb sei es eine plausible Einschätzung, dass das israelische Militär diese seit dem 7. Oktober in Fällen eingesetzt habe, die »mit den Verpflichtungen des humanitären Völkerrechts oder den bewährten Praktiken zur Minderung ziviler Schäden unvereinbar« seien.Wie die BBC und die »New York Times« berichten, heißt es in dem Bericht allerdings auch, dass der US-Regierung keine Beweise vorlägen, um diese Annahme tatsächlich zu erhärten. Man habe aus Israel »glaubwürdige und verlässliche« Zusicherungen erhalten, dass die gelieferten Waffen gemäß der internationalen Gesetzeslage eingesetzt worden seien.Die US-Regierung hat in den vergangenen Wochen immer deutlicher Kritik an der israelischen Kriegsführung geäußert. Der US-Präsident Joe Biden sieht sich mit dem wachsenden Unmut über die steigende Zahl palästinensischer Todesopfer und die in Gaza herrschende Hungersnot konfrontiert, die auch auf israelische Beschränkungen für den Transport von Lebensmitteln und Hilfsgütern zurückzuführen ist. Insbesondere durch die israelische Offensive auf Rafah hat sich das Verhältnis zwischen den USA und Israel verschlechtert.Zerstörtes Wohngebäude in Gaza: Die US-Regierung hat in den vergangenen Wochen immer deutlicher Kritik an der israelischen Kriegsführung geäußert",
        "ranked": 1,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1715382009.003094,
        "language": "DE",
        "source": "Spiegel",
        "local_time": "2024-05-11 01:00:09",
        "timezone": "Europe/Berlin",
        "scraping_time": "2024-05-11T01.00.09",
        "en_title": "Israel-Gaza war: USA doubt Israel's warfare in Gaza",
        "en_content": "A report by the U.S. Department of Foreign Affairs suggests that the Israeli army might have violated the international law of war when using American weapons in the Gaza Strip. The report was presented to the US Congress on Friday. It states that, due to the situation in the war zone, it is difficult to evaluate individual incidents or to make final findings, but there are \"completely reported incidents that give rise to serious concerns\". The Ministry of Foreign Affairs has received reports on possible human rights violations by Israeli armed forces from several credible sources of UN and non-governmental. is heavily dependent on US defence goods. Therefore, it is a plausible assessment that the Israeli military deployed them since 7 October in cases that are \"incompatible with the obligations of international humanitarian law or good practices to mitigate civilian damage\".How the BBC and the New York Times report, however, the report also states that the US government does not provide any evidence to actually cure this assumption. From Israel, \"believable and reliable\" assurances have been obtained that the supplied weapons have been deployed in accordance with the international legal situation.The US government has expressed ever-increasing criticism of the Israeli warfare over the past few weeks. U.S. President Joe Biden is confronted with the growing discontent about the increasing number of Palestinian death victims and the famine in Gaza, which is also due to Israeli restrictions on the transport of food and supplies. In particular, the Israeli offensive on Rafah has worsened the relationship between the USA and Israel. In recent weeks, the U.S. government has expressed considerable criticism of the Israeli warfare",
        "en_subtitle": "The Biden government has handed over a report to the U.S. Congress, which formulates doubts as to whether the Israeli army in Gaza could have violated international military law by means of American weapons.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "USA",
                "start_char": 17,
                "end_char": 20,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 27,
                "end_char": 33,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Gaza",
                "start_char": 47,
                "end_char": 51,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Biden",
                "start_char": 4,
                "end_char": 9,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the U.S. Congress",
                "start_char": 49,
                "end_char": 66,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 110,
                "end_char": 117,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Gaza",
                "start_char": 126,
                "end_char": 130,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "American",
                "start_char": 190,
                "end_char": 198,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "the U.S. Department of Foreign Affairs",
                "start_char": 12,
                "end_char": 50,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 69,
                "end_char": 76,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "American",
                "start_char": 142,
                "end_char": 150,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "the Gaza Strip",
                "start_char": 162,
                "end_char": 176,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the US Congress",
                "start_char": 206,
                "end_char": 221,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Friday",
                "start_char": 225,
                "end_char": 231,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "The Ministry of Foreign Affairs",
                "start_char": 445,
                "end_char": 476,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 537,
                "end_char": 544,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "UN",
                "start_char": 591,
                "end_char": 593,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 640,
                "end_char": 642,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 707,
                "end_char": 714,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "7 October",
                "start_char": 744,
                "end_char": 753,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "BBC",
                "start_char": 896,
                "end_char": 899,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the New York Times",
                "start_char": 904,
                "end_char": 922,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 972,
                "end_char": 974,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 1055,
                "end_char": 1061,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 1221,
                "end_char": 1223,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 1282,
                "end_char": 1289,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "the past few weeks",
                "start_char": 1303,
                "end_char": 1321,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "U.S.",
                "start_char": 1323,
                "end_char": 1327,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Joe Biden",
                "start_char": 1338,
                "end_char": 1347,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Palestinian",
                "start_char": 1421,
                "end_char": 1432,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Gaza",
                "start_char": 1465,
                "end_char": 1469,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 1492,
                "end_char": 1499,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 1571,
                "end_char": 1578,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Rafah",
                "start_char": 1592,
                "end_char": 1597,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "USA",
                "start_char": 1640,
                "end_char": 1643,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 1648,
                "end_char": 1654,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "recent weeks",
                "start_char": 1659,
                "end_char": 1671,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "U.S.",
                "start_char": 1677,
                "end_char": 1681,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 1737,
                "end_char": 1744,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "China-Politik der EU: Xi Jinping spaltet den Westen auf Europatour",
        "date_raw": "Fri, 10 May 2024 11:08:00 +0200",
        "date": "2024-05-10",
        "url": "https://www.spiegel.de/ausland/index.rss",
        "news_url": "https://www.spiegel.de/ausland/china-politik-der-eu-xi-jinping-spaltet-den-westen-auf-europatour-a-44eb9152-c386-4d83-a211-a62c3e5f7992#ref=rss",
        "subtitle": "Der chinesische Präsident Xi Jinping reist durch Europa, um eine einheitliche Haltung der EU und der USA gegenüber Peking zu verhindern. Deutschland und Frankreich machen es ihm leicht.",
        "content": "Staatschefs Xi, Macron in Paris: Seit Jahren derselbe Mechanismus",
        "ranked": 15,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1715382009.2066605,
        "language": "DE",
        "source": "Spiegel",
        "local_time": "2024-05-11 01:00:09",
        "timezone": "Europe/Berlin",
        "scraping_time": "2024-05-11T01.00.09",
        "en_title": "EU policy: Xi Jinping splits the West on Europe Tour",
        "en_content": "Heads of State Xi, Macron in Paris: For years the same mechanism",
        "en_subtitle": "Chinese President Xi Jinping travels through Europe to prevent a uniform EU and US attitude towards Beijing. Germany and France make it easy for him.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "EU",
                "start_char": 0,
                "end_char": 2,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Xi Jinping",
                "start_char": 11,
                "end_char": 21,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "West",
                "start_char": 33,
                "end_char": 37,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Chinese",
                "start_char": 0,
                "end_char": 7,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Xi Jinping",
                "start_char": 18,
                "end_char": 28,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Europe",
                "start_char": 45,
                "end_char": 51,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "EU",
                "start_char": 73,
                "end_char": 75,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 80,
                "end_char": 82,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Beijing",
                "start_char": 100,
                "end_char": 107,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Germany",
                "start_char": 109,
                "end_char": 116,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "France",
                "start_char": 121,
                "end_char": 127,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "State",
                "start_char": 9,
                "end_char": 14,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Xi",
                "start_char": 15,
                "end_char": 17,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Macron",
                "start_char": 19,
                "end_char": 25,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Paris",
                "start_char": 29,
                "end_char": 34,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "years",
                "start_char": 40,
                "end_char": 45,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "China: Xi Jinping und Viktor Orbán stärken Länderfreundschaft in Budapest",
        "date_raw": "Fri, 10 May 2024 00:13:00 +0200",
        "date": "2024-05-10",
        "url": "https://www.spiegel.de/ausland/index.rss",
        "news_url": "https://www.spiegel.de/ausland/china-xi-jinping-und-viktor-orban-staerken-laenderfreundschaft-in-budapest-a-afff636a-55c4-4e05-b519-11ca75a0281f#ref=rss",
        "subtitle": "Auf dem letzten Halt seiner Europareise schwärmt Xi Jinping von ungarischem Wein und der Freundschaft der Länder. Künftig wollen Peking und Budapest auch in der Atomindustrie enger zusammenarbeiten.",
        "content": "Der chinesische Präsident  hat auf der letzten Station seiner  in Budapest Gespräche mit dem ungarischen Ministerpräsidenten  geführt. Dabei habe man eine »umfassende strategische Partnerschaft« zwischen beiden Ländern vereinbart, sagten beide Politiker im Rahmen einer gemeinsamen Erklärung, die vom staatlichen ungarischen Fernsehen übertragen wurde.Orbán sagte, dass beide Länder einander stets in Freundschaft verbunden gewesen seien. Chinesische Unternehmen würden heute in  Zehntausende Arbeitsplätze sichern. Das Land wolle die Chancen nutzen, die sich aus hochwertigen chinesischen Investitionen im Bereich der E-Mobilität und aus chinesischem Technologietransfer ergeben würden.Xi sprach sich für den weiteren Ausbau der Beziehungen aus. »Wir glauben beide, dass die traditionelle Freundschaft zwischen unseren Ländern auf festen Grundlagen steht«, sagte er. Der chinesische Präsident besuchte Budapest auch aus Anlass des 75. Jahrestags der Aufnahme diplomatischer Beziehungen zwischen Ungarn und China.In einem Gastbeitrag für die regierungsfreundliche ungarische Zeitung »Magyar Nemzet« schrieb er, die »langjährige Freundschaft« sei so »weich und reichhaltig« wie der bekannte ungarische Tokajer-Wein. Zusammen seien die Länder auf einer »goldenen Reise«.Am Rande des Besuchs unterzeichneten die Delegationen zahlreiche zwischenstaatliche Abkommen. Das ungarische Staatsfernsehen, das von ungarischer Seite allein bei der Zeremonie zugelassen war, machte keine konkreten Angaben dazu. Auch die Umrisse der vereinbarten »umfassenden strategischen Partnerschaft« blieben eher vage. Orbán erwähnte lediglich, dass beide Länder künftig auch im Bereich der Nuklearindustrie zusammenarbeiten wollen. »Das gab es bisher nicht«, sagte er. Näher führte er dies aber nicht aus.Ungarn war die letzte Station von Xi Jinpings Europareise, die ihn zuvor nach  und  geführt hatte. Am morgigen Freitag will er aus Budapest abreisen. Ungarn ist als einziges EU-Land Teilnehmer an Chinas umstrittener Infrastruktur- und Investitionsinitiative »Neue Seidenstraße«. Die ungarische Regierung gilt als chinafreundlich. Mit freundschaftlichen Beziehungen zu  möchte Orbán ein Gegengewicht zu seiner Position in der EU schaffen, in der er oft isoliert ist.Die rechtspopulistische Regierung in Budapest unterhält wie Peking trotz des russischen Kriegs in der  gute Beziehungen zum . Orbán sagte nach seinem Gespräch mit Xi, sein Land sei eine »einsame Stimme in Europa«.China baut eine etwa 350 Kilometer lange Eisenbahnverbindung zwischen Budapest und Belgrad, die mit chinesischen Krediten finanziert wird. In Ungarn errichtet es große Fabriken zur Herstellung von E-Fahrzeugen und dazugehörigen Batterien. Im ostungarischen Debrecen soll eine im Bau befindliche Batteriefabrik des chinesischen Herstellers CATL künftig 9000 Mitarbeiter beschäftigen. Das Giga-Projekt löste jedoch Proteste von Umweltschützern aus und führte zu juristischen Auseinandersetzungen.Chinas Staatsoberhaupt Xi Jinping (2.v.l.) neben Ungarns Premierminister Viktor Orbán in Budapest",
        "ranked": 20,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1715382009.2217896,
        "language": "DE",
        "source": "Spiegel",
        "local_time": "2024-05-11 01:00:09",
        "timezone": "Europe/Berlin",
        "scraping_time": "2024-05-11T01.00.09",
        "en_title": "China: Xi Jinping and Viktor Orbán strengthen country friendship in Budapest",
        "en_content": "The Chinese President held talks with the Hungarian Prime Minister at the last stage of his visit to Budapest. In this context, a \"comprehensive strategic partnership\" was agreed between the two countries, both politicians said in a joint statement that was broadcast by the Hungarian state television.Orbán said that both countries had always been linked to each other in friendship. Chinese companies would secure tens of thousands of jobs today. The country wanted to take advantage of the opportunities that would result from high-quality Chinese investment in e-mobility and from Chinese technology transfer.Xi spoke out for further expansion of relations. \"We both believe that traditional friendship between our countries is based on solid foundations,\" he said. The Chinese President also visited Budapest on the occasion of the 75th anniversary. Anniversary of the launch of diplomatic relations between Hungary and China. In a guest post for the government-friendly Hungarian newspaper »Magyar Nemzet« he wrote that the »long-year friendship« is so »soft and rich« as the famous Hungarian Tokajer-Wein. Together, the countries were on a \"golden journey\".On the outskirts of the visit, the delegations signed numerous intergovernmental agreements. The Hungarian state television, which was allowed by the Hungarian side only at the ceremony, did not provide any specific information. The outlines of the agreed \"comprehensive strategic partnership\" remained rather vague. Orbán mentioned only that both countries would want to work in the nuclear industry in the future. \"There hasn't been this before,\" he said. But he didn't do this any more.Hungary was the last station of Xi Jinping's journey to Europe, which had followed him before. He wants to leave Budapest on tomorrow. Hungary is the only EU country to participate in China's controversial infrastructure and investment initiative »New Silk Road«. The Hungarian government is considered to be China-friendly. With friendly relations, Orbán wants to create a counterweight to his position in the EU, in which he is often isolated.The right-wing populist government in Budapest, like Beijing, maintains good relations despite the Russian war. After talking to Xi, Orbán said that his country is a \"one voice in Europe\" and China is building a 350-kilometre long rail link between Budapest and Belgrade, which is funded with Chinese loans. In Hungary it builds large factories for the production of e-vehicles and associated batteries. In the East-Hungarian Debrecen, a battery factory of the Chinese manufacturer CATL will in future employ 9000 employees. The Giga project, however, triggered protests from environmentalists and led to legal disputes.China's head of state Xi Jinping (2nd floor) beside Hungary's Prime Minister Viktor Orbán in Budapest",
        "en_subtitle": "At the last stop of his European trip, Xi Jinping swarms from Hungarian wine and the friendship of the countries. In future, Beijing and Budapest want to work together more closely in the nuclear industry.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "China",
                "start_char": 0,
                "end_char": 5,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Xi Jinping",
                "start_char": 7,
                "end_char": 17,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Viktor Orbán",
                "start_char": 22,
                "end_char": 34,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Budapest",
                "start_char": 68,
                "end_char": 76,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "European",
                "start_char": 24,
                "end_char": 32,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Xi Jinping",
                "start_char": 39,
                "end_char": 49,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Hungarian",
                "start_char": 62,
                "end_char": 71,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Beijing",
                "start_char": 125,
                "end_char": 132,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Budapest",
                "start_char": 137,
                "end_char": 145,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Chinese",
                "start_char": 4,
                "end_char": 11,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Hungarian",
                "start_char": 42,
                "end_char": 51,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Budapest",
                "start_char": 101,
                "end_char": 109,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "two",
                "start_char": 191,
                "end_char": 194,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Hungarian",
                "start_char": 275,
                "end_char": 284,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Orbán",
                "start_char": 302,
                "end_char": 307,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Chinese",
                "start_char": 385,
                "end_char": 392,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "tens of thousands",
                "start_char": 416,
                "end_char": 433,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "today",
                "start_char": 442,
                "end_char": 447,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Chinese",
                "start_char": 543,
                "end_char": 550,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Chinese",
                "start_char": 585,
                "end_char": 592,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Xi",
                "start_char": 613,
                "end_char": 615,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Chinese",
                "start_char": 774,
                "end_char": 781,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Budapest",
                "start_char": 805,
                "end_char": 813,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "75th",
                "start_char": 837,
                "end_char": 841,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Anniversary",
                "start_char": 855,
                "end_char": 866,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Hungary",
                "start_char": 913,
                "end_char": 920,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "China",
                "start_char": 925,
                "end_char": 930,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Hungarian",
                "start_char": 976,
                "end_char": 985,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Hungarian",
                "start_char": 1089,
                "end_char": 1098,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "journey\"",
                "start_char": 1155,
                "end_char": 1163,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Hungarian",
                "start_char": 1261,
                "end_char": 1270,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Hungarian",
                "start_char": 1314,
                "end_char": 1323,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Orbán",
                "start_char": 1481,
                "end_char": 1486,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Hungary",
                "start_char": 1653,
                "end_char": 1660,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Xi Jinping's",
                "start_char": 1685,
                "end_char": 1697,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Europe",
                "start_char": 1709,
                "end_char": 1715,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Budapest",
                "start_char": 1766,
                "end_char": 1774,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "tomorrow",
                "start_char": 1778,
                "end_char": 1786,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Hungary",
                "start_char": 1788,
                "end_char": 1795,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "EU",
                "start_char": 1808,
                "end_char": 1810,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "China",
                "start_char": 1837,
                "end_char": 1842,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Hungarian",
                "start_char": 1921,
                "end_char": 1930,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "China",
                "start_char": 1962,
                "end_char": 1967,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Orbán",
                "start_char": 2003,
                "end_char": 2008,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "EU",
                "start_char": 2064,
                "end_char": 2066,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Budapest",
                "start_char": 2136,
                "end_char": 2144,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Beijing",
                "start_char": 2151,
                "end_char": 2158,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the Russian war",
                "start_char": 2193,
                "end_char": 2208,
                "label": "EVENT",
                "info": "Named hurricanes, battles, wars, sports events, etc."
            },
            {
                "word": "Xi",
                "start_char": 2227,
                "end_char": 2229,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Orbán",
                "start_char": 2231,
                "end_char": 2236,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "one",
                "start_char": 2265,
                "end_char": 2268,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Europe",
                "start_char": 2278,
                "end_char": 2284,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "China",
                "start_char": 2290,
                "end_char": 2295,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "350-kilometre",
                "start_char": 2310,
                "end_char": 2323,
                "label": "QUANTITY",
                "info": "Measurements, as of weight or distance"
            },
            {
                "word": "Budapest",
                "start_char": 2347,
                "end_char": 2355,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Belgrade",
                "start_char": 2360,
                "end_char": 2368,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Chinese",
                "start_char": 2391,
                "end_char": 2398,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Hungary",
                "start_char": 2409,
                "end_char": 2416,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "East-Hungarian",
                "start_char": 2509,
                "end_char": 2523,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Chinese",
                "start_char": 2559,
                "end_char": 2566,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "CATL",
                "start_char": 2580,
                "end_char": 2584,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "9000",
                "start_char": 2607,
                "end_char": 2611,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Giga",
                "start_char": 2627,
                "end_char": 2631,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "China",
                "start_char": 2718,
                "end_char": 2723,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Xi Jinping",
                "start_char": 2740,
                "end_char": 2750,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "2nd",
                "start_char": 2752,
                "end_char": 2755,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Hungary",
                "start_char": 2770,
                "end_char": 2777,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Viktor Orbán",
                "start_char": 2795,
                "end_char": 2807,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Budapest",
                "start_char": 2811,
                "end_char": 2819,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Ukraine-Krieg: Militär zerstört in der Nacht zehn russische Kampfdrohnen",
        "date_raw": "Fri, 10 May 2024 08:20:00 +0200",
        "date": "2024-05-10",
        "url": "https://www.spiegel.de/ausland/index.rss",
        "news_url": "https://www.spiegel.de/ausland/russland-ukraine-krieg-ukrainisches-militaer-zerstoert-in-der-nacht-zehn-russische-kampfdrohnen-a-617577f2-b150-460f-9037-12b101ed7fac#ref=rss",
        "subtitle": "Die Ukraine hat in der Nacht erneut russische Luftangriffe abgewehrt. Präsident Selenskyj warnte vor einer bevorstehenden Großoffensive und bekräftigte seine Forderung nach Waffenlieferungen aus dem Westen.",
        "content": "Das ukrainische Militär hat nach eigenen Angaben alle zehn Kampfdrohnen abgefangen und zerstört, die die russischen Streitkräfte in der Nacht zu Freitag gestartet hatten.  habe zudem zwei Flugabwehrlenkraketen abgefeuert, erklärt die ukrainische Luftwaffe auf dem Kurzmitteilungsdienst Telegram.Auch am Tag zuvor gab es russische Angriffe auf die Ukraine. Am Donnerstag war eine Pressekonferenz von Präsident  und der Präsidentin des Europaparlaments, Roberta Metsola, in  von einem Luftalarm unterbrochen worden. Der Zwischenfall zeugte nach Darstellung Selenskyjs davon, dass Moskau im Gegensatz zu Brüssel nur Gewalt anzubieten habe. Er deutete an, dass Russland weitere militärische Vorstöße vorbereite. Die  werde aber darauf antworten, kündigte Selenskyj an.Seiner Einschätzung nach werde die Ukraine mit Ankunft der westlichen Waffen die Initiative an der Front zurückerlangen, sagte Selenskyj bei der Pressekonferenz mit Metsola in Kiew. Derzeit seien die russischen Streitkräfte im Osten der Ukraine in der Offensive, das sei kein Geheimnis. »Sobald die Waffenlieferungen ankommen, stoppen wir ihre Initiative«, versprach Selenskyj. Um die Oberhand zu gewinnen, brauche sein Militär »etwas Kräftiges«. Die Pressekonferenz im Freien vor dem Präsidialamt musste kurz darauf wegen des Luftalarms abgebrochen werden.Laut Selenskyj bereitet das russische Militär derzeit eine Großoffensive vor. Dazu würden Kräfte im Norden und Osten der Front gesammelt. Trotzdem laufe bei den Russen längst nicht alles so gut, wie sie glaubten. »Es ist nicht so, dass ich damit Ihre Stimmung heben will. Das ist die Realität«, versicherte Selenskyj bei dem Auftritt.Selenskyj bedankte sich in seiner abendlichen Videobotschaft bei Metsola. Dass sie am Europatag nach Kiew gereist sei, um ihre Unterstützung für das Land zu demonstrieren, sei ein wichtiges Signal. Er warb außerdem erneut für einen schnellen Beitritt der Ukraine zur Europäischen Union. »Unser Staat, unser Volk haben es verdient, und auch die  braucht diesen Schritt – nicht nur politisch«, sagte Selenskyj. Die EU beziehe ihre Kraft auch daraus, niemanden vor der Tür sitzenzulassen, der an die europäischen Werte glaube. Kiew baue darauf, dass im Juni die eigentlichen Beitrittsverhandlungen beginnen werden. Es wird erwartet, dass die EU-Mitglieder nach der Europawahl im Juni über einen möglichen Beginn der Gespräche entscheiden.Ukrainische Flugabwehr schießt russische Drohne ab (April 2024)Präsident Wolodymyr Selenskyj: »Sobald die Waffenlieferungen ankommen, stoppen wir ihre Initiative«Selenskyj überreicht der Präsidentin des Europäischen Parlaments, Roberta Metsola, vor ihrer gemeinsamen Pressekonferenz die ukrainische Staatsauszeichnung",
        "ranked": 17,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1715382009.236712,
        "language": "DE",
        "source": "Spiegel",
        "local_time": "2024-05-11 01:00:09",
        "timezone": "Europe/Berlin",
        "scraping_time": "2024-05-11T01.00.09",
        "en_title": "Ukraine War: Military destroyed ten Russian fighting drones at night",
        "en_content": "According to his own information, the Ukrainian military captured and destroyed all ten fighting drones that the Russian armed forces had started on Friday night. had also fired two anti-aircraft missiles, explains the Ukrainian Air Force on the Telegram short release service. On Thursday, a press conference by President and President of the European Parliament, Roberta Metsola, was interrupted by an air alarm. According to Selenskyj’s presentation, the incident showed that Moscow, unlike Brussels, had only to offer violence. He indicated that Russia was preparing further military advances. But they will respond to this, announced Selenskyj.In his opinion, Ukraine will return the initiative to the front with the arrival of Western weapons, said Selenskyj at the press conference with Metsola in Kiev. At present, Russian forces in eastern Ukraine are in the offensive, that is not a secret. \"As soon as the supplies of weapons arrive, we stop their initiative,\" said Selenskyj. To win the upper hand, his military needs \"something powerful\". The outdoor press conference in front of the presidential office had to be cancelled shortly afterwards because of the air alarm. To this end, forces in the north and east of the front would be collected. Nevertheless, the Russians haven't been running as well as they believed. “It’s not that I want to lift your mood. This is the reality,\" Selenskyj assured during the performance.Selenskyj thanked him in his evening video message at Metsola. The fact that she went to Kiev on the European day to demonstrate her support for the country is an important signal. It also reaffirmed the rapid accession of Ukraine to the European Union. \"Our state, our people have deserved it, and it also needs this step – not only politically,\" said Selenskyj. The EU also refers to its power to not allow anyone to sit outside the door, who believes in European values. Kiev is building on the fact that the actual accession negotiations will begin in June. After the European elections in June, EU members are expected to decide on a possible start of talks.Ukrainian anti-aircraft shoots Russian drone (April 2024)President Wolodymyr Selenskyj: \"As soon as the supply of weapons arrive, we stop their initiative\"Selenskyj handed over the President of the European Parliament, Roberta Metsola, before their joint press conference to the Ukrainian state.",
        "en_subtitle": "Ukraine once again refused Russian air raids during the night. President Selenskyj warned against an upcoming big offensive and reaffirmed his demand for weapons supplies from the West.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Ukraine War: Military",
                "start_char": 0,
                "end_char": 21,
                "label": "EVENT",
                "info": "Named hurricanes, battles, wars, sports events, etc."
            },
            {
                "word": "ten",
                "start_char": 32,
                "end_char": 35,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 36,
                "end_char": 43,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "night",
                "start_char": 63,
                "end_char": 68,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 0,
                "end_char": 7,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 27,
                "end_char": 34,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "the night",
                "start_char": 52,
                "end_char": 61,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "Selenskyj",
                "start_char": 73,
                "end_char": 82,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "West",
                "start_char": 180,
                "end_char": 184,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Ukrainian",
                "start_char": 38,
                "end_char": 47,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "ten",
                "start_char": 84,
                "end_char": 87,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 113,
                "end_char": 120,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Friday",
                "start_char": 149,
                "end_char": 155,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "night",
                "start_char": 156,
                "end_char": 161,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "two",
                "start_char": 178,
                "end_char": 181,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "the Ukrainian Air Force",
                "start_char": 215,
                "end_char": 238,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Telegram",
                "start_char": 246,
                "end_char": 254,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Thursday",
                "start_char": 281,
                "end_char": 289,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "the European Parliament",
                "start_char": 340,
                "end_char": 363,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Roberta Metsola",
                "start_char": 365,
                "end_char": 380,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Selenskyj",
                "start_char": 428,
                "end_char": 437,
                "label": "PRODUCT",
                "info": "Objects, vehicles, foods, etc. (not services)"
            },
            {
                "word": "Moscow",
                "start_char": 479,
                "end_char": 485,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Brussels",
                "start_char": 494,
                "end_char": 502,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 550,
                "end_char": 556,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 665,
                "end_char": 672,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Western",
                "start_char": 733,
                "end_char": 740,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Metsola",
                "start_char": 794,
                "end_char": 801,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Kiev",
                "start_char": 805,
                "end_char": 809,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 823,
                "end_char": 830,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 849,
                "end_char": 856,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Russians",
                "start_char": 1275,
                "end_char": 1283,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "evening",
                "start_char": 1464,
                "end_char": 1471,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "Metsola",
                "start_char": 1489,
                "end_char": 1496,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Kiev",
                "start_char": 1524,
                "end_char": 1528,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "European",
                "start_char": 1536,
                "end_char": 1544,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 1658,
                "end_char": 1665,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the European Union",
                "start_char": 1669,
                "end_char": 1687,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "EU",
                "start_char": 1803,
                "end_char": 1805,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "European",
                "start_char": 1892,
                "end_char": 1900,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Kiev",
                "start_char": 1909,
                "end_char": 1913,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "June",
                "start_char": 1991,
                "end_char": 1995,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "European",
                "start_char": 2007,
                "end_char": 2015,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "June",
                "start_char": 2029,
                "end_char": 2033,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "EU",
                "start_char": 2035,
                "end_char": 2037,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Ukrainian",
                "start_char": 2098,
                "end_char": 2107,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 2129,
                "end_char": 2136,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "April 2024)President",
                "start_char": 2144,
                "end_char": 2164,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "the European Parliament",
                "start_char": 2292,
                "end_char": 2315,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Roberta Metsola",
                "start_char": 2317,
                "end_char": 2332,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Ukrainian",
                "start_char": 2377,
                "end_char": 2386,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Myanmar: Militärjunta bombardiert buddhistisches Kloster",
        "date_raw": "Fri, 10 May 2024 08:51:00 +0200",
        "date": "2024-05-10",
        "url": "https://www.spiegel.de/ausland/index.rss",
        "news_url": "https://www.spiegel.de/ausland/myanmar-militaerjunta-greift-buddhistisches-kloster-an-viele-tote-a-25a37c3a-cf27-481b-8144-e77359ccfdef#ref=rss",
        "subtitle": "Immer wieder greift Myanmars Militärjunta seit ihrem Putsch Orte aus der Luft an – nun ein buddhistisches Kloster, in dem sich Widerständler versammelt hatten. Viele Menschen starben, Dutzende wurden verletzt.",
        "content": "Bei einem Luftangriff der Militärjunta sind in einem buddhistischen Kloster in  mindestens 16 Menschen getötet worden. Etwa 50 weitere seien bei dem Angriff am Donnerstagmorgen in der Magwe-Region im Zentrum des Landes verletzt worden, berichtete ein Augenzeuge am Freitag der Nachrichtenagentur dpa. Der 29-Jährige war auch an den Rettungsarbeiten beteiligt.Das Militär habe angegriffen, als in dem Kloster in der Gemeinde Saw gerade eine Versammlung stattgefunden habe. An dem Treffen hätten unter anderem Mitglieder der örtlichen Verteidigungskräfte, die Widerstand gegen die Junta leisten, sowie mehrere Dorfvorsteher aus umliegenden Ortschaften teilgenommen, sagte der Mann weiter.Die Zahl der Toten könnte den Angaben zufolge noch steigen. Die meisten Opfer sind demnach bis zur Unkenntlichkeit verbrannt. Auch der Abt des Klosters und mehrere Mönche kamen ums Leben. Das Kloster sei durch den Angriff völlig zerstört worden. »Die Bombe war extrem mächtig«, so der Augenzeuge.Die Generäle im früheren Birma regieren seit ihrem Putsch im Februar 2021 mit eiserner Faust und unterdrücken jeden Widerstand mit Gewalt. Immer wieder greift das Militär Orte aus der Luft an. Erst Ende April waren bei einem Luftangriff auf eine von Rebellen kontrollierte Region an der Grenze zu  mindestens vier Menschen getötet und viele weitere verletzt worden. Die Bomben hatten ein Krankenhaus in der Stadt Mindat im Bundesstaat Chin getroffen.Nach Angaben des unabhängigen Forschungsinstituts ISP-Myanmar haben die Junta-Truppen seit ihrem Umsturz bereits mehr als 20 Massaker an der Bevölkerung verübt – und dabei jeweils mehr als zehn Menschen bei einem einzigen Angriff getötet. Insgesamt seien von Februar 2021 bis Oktober 2023 mehr als 500 Menschen, darunter Kinder und Senioren, bei diesen Attacken ums Leben gekommen, heißt es in dem Bericht.Myanmars Militäroffiziere nehmen an einer Parade zum 79. Tag der Streitkräfte teil",
        "ranked": 16,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1715382009.250811,
        "language": "DE",
        "source": "Spiegel",
        "local_time": "2024-05-11 01:00:09",
        "timezone": "Europe/Berlin",
        "scraping_time": "2024-05-11T01.00.09",
        "en_title": "Myanmar: military junta bombarded Buddhist monastery",
        "en_content": "In an air raid of the military junta, at least 16 people were killed in a Buddhist monastery. About 50 more had been injured in the attack on Thursday morning in the Magwe region in the center of the country, an eyewitness reported on Friday of the news agency dpa. The 29-year-old was also involved in rescue work.The military attacked when a meeting was held in the monastery in Saw. Among other things, members of the local defence forces, who resist the Junta, as well as several village leaders from surrounding villages, said the man further.The number of dead could still increase. Most of the victims are therefore burned to the inconceivable. The abbot of the monastery and several monks also died. The monastery was completely destroyed by the attack. \"The bomb was extremely powerful,\" says the eyewitnesses.The generals in the former Burma have ruled with iron fist since their coup in February 2021 and suppress any resistance by force. Again and again the military attacks places out of the air. Only at the end of April, in an air raid on a rebel-controlled region on the border, at least four people were killed and many others were injured. The bombs had hit a hospital in the city of Mindat in the state of Chin.According to the independent research institute ISP-Myanmar, the Junta troops have already carried out more than 20 massacres on the population since their overthrow, killing more than ten people in a single attack. From February 2021 to October 2023, more than 500 people, including children and seniors, were killed in these attacks, says the report.Myanmar's military officers take a parade to 79. Armed Forces Day",
        "en_subtitle": "Again and again, Myanmar's military junta has been attacking places out of the air since her coup – now a Buddhist monastery in which opponents had gathered. Many people died, dozens were injured.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Myanmar",
                "start_char": 0,
                "end_char": 7,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Buddhist",
                "start_char": 34,
                "end_char": 42,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Myanmar",
                "start_char": 17,
                "end_char": 24,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Buddhist",
                "start_char": 106,
                "end_char": 114,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "dozens",
                "start_char": 176,
                "end_char": 182,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "at least 16",
                "start_char": 38,
                "end_char": 49,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Buddhist",
                "start_char": 74,
                "end_char": 82,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "About 50",
                "start_char": 94,
                "end_char": 102,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Thursday",
                "start_char": 142,
                "end_char": 150,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "morning",
                "start_char": 151,
                "end_char": 158,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "Magwe",
                "start_char": 166,
                "end_char": 171,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Friday",
                "start_char": 235,
                "end_char": 241,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "dpa",
                "start_char": 261,
                "end_char": 264,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "29-year-old",
                "start_char": 270,
                "end_char": 281,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Junta",
                "start_char": 458,
                "end_char": 463,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Burma",
                "start_char": 846,
                "end_char": 851,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "February 2021",
                "start_char": 898,
                "end_char": 911,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "the end of April",
                "start_char": 1018,
                "end_char": 1034,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "at least four",
                "start_char": 1095,
                "end_char": 1108,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Mindat",
                "start_char": 1202,
                "end_char": 1208,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Chin",
                "start_char": 1225,
                "end_char": 1229,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "ISP-Myanmar",
                "start_char": 1278,
                "end_char": 1289,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Junta",
                "start_char": 1295,
                "end_char": 1300,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "more than 20",
                "start_char": 1333,
                "end_char": 1345,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "more than ten",
                "start_char": 1405,
                "end_char": 1418,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "February 2021 to October 2023",
                "start_char": 1451,
                "end_char": 1480,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "more than 500",
                "start_char": 1482,
                "end_char": 1495,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Myanmar",
                "start_char": 1582,
                "end_char": 1589,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "79",
                "start_char": 1627,
                "end_char": 1629,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Benjamin Netanyahu: Israel will bei Waffenstopp der USA notfalls »allein« weiterkämpfen",
        "date_raw": "Fri, 10 May 2024 05:04:00 +0200",
        "date": "2024-05-10",
        "url": "https://www.spiegel.de/ausland/index.rss",
        "news_url": "https://www.spiegel.de/ausland/israel-will-laut-netanyahu-bei-waffenstopp-der-usa-notfalls-allein-weiterkaempfen-a-bdca8c47-cb62-459b-ad13-7a471a7bf9d6#ref=rss",
        "subtitle": "Washington droht mit dem Ende der Waffenlieferungen, doch Israel gibt sich trotzig: Man werde zur Not »mit bloßen Händen kämpfen«, so Benjamin Netanyahu. Zugleich hofft er auf einen Kompromiss mit Joe Biden.",
        "content": "Der Ton zwischen den Regierungen der  und Israels – beide traditionell eng verbunden – wird zunehmend schärfer. Nach der US-Drohung mit einem  bei einem Angriff auf Rafah hat Israels Regierungschef  erklärt, dass sein Land notfalls »allein« gegen die  im  kämpfen werde.»Wenn wir allein bestehen müssen, dann werden wir allein bestehen«, hieß es in einer am Donnerstagabend von seinem Büro verbreiteten Erklärung Netanyahus. »Ich habe es bereits gesagt, dass wir notfalls mit bloßen Händen kämpfen werden.«Allerdings hofft Netanyahu trotz des schärferen Tons, dass er und Biden die Meinungsverschiedenheiten über den Krieg im Gazastreifen überwinden können. »Wir hatten oft unsere Vereinbarungen, aber wir hatten auch unsere Meinungsverschiedenheiten. Wir waren in der Lage, sie zu überwinden. Ich hoffe, wir können sie auch jetzt überwinden, aber wir werden tun, was wir tun müssen, um unser Land zu schützen«, sagte Netanyahu in einem Interview in der Sendung »Dr. Phil Primetime«.US-Präsident  hatte am Mittwoch  im Falle einer Großoffensive in Rafah im Gazastreifen mit Waffenstopps gedroht. Sollte Israel wie geplant nach Rafah vordringen, »liefere ich nicht die Waffen«, . Als Beispiel nannte der US-Präsident Artilleriegranaten.  hatte zuvor bereits eine Lieferung von Bomben an Israel wegen Bedenken angesichts der geplanten Rafah-Offensive ausgesetzt.Kritik an Bidens Äußerungen kam auch von seinem größten innenpolitischen Widersacher . Der Ex-Staatschef und mutmaßliche Präsidentschaftskandidat der Republikaner warf in seinem Onlinenetzwerk dem demokratischen Amtsinhaber vor, sich auf die Seite der Hamas zu stellen. Bidens Drohung sei »schändlich«, fügte Trump später am Rande seines Schweigegeld-Gerichtsprozesses in New York hinzu.Israel hält ungeachtet internationaler Kritik an seinen Plänen für eine Bodenoffensive in Rafah im Süden des Gazastreifens fest. Aktuell haben in der Grenzstadt zu  mehr als eine Million Menschen Zuflucht vor den Kämpfen gesucht. Israel bezeichnet die Stadt im Süden des Gazastreifens als letzte verbliebene Hochburg der islamistischen Palästinenserorganisation Hamas und vermutet dort zudem von der Hamas aus Israel verschleppte Geiseln.In den Verhandlungen über eine Feuerpause im Gazastreifen macht die Hamas Israel für ein Voranschreiten verantwortlich. Israel habe einen von den Vermittlern vorgelegten Vorschlag, den die Hamas akzeptiert habe, abgelehnt, erklärte die islamistische Organisation am Freitag. Daher »liegt der Ball nun vollständig« bei Israel. Die Hamas teilte weiter mit, ihre Delegation habe den Verhandlungsort  Richtung  verlassen.Zuvor hatte der den ägyptischen Behörden nahestehende Sender Al-Kahera News am Donnerstag unter Berufung auf eine »hochrangige Quelle« berichtet, dass die Delegationen der Hamas und Israels nach zweitägigen Gesprächen Kairo wieder verlassen hätten. Die Bemühungen der internationalen Vermittler sollten dessen ungeachtet weitergehen.Die Verhandlungen in Kairo laufen bereits einige Wochen. Sie werden indirekt über die Vermittler geführt.Der Krieg im Gazastreifen war am 7. Oktober durch den Großangriff der Hamas auf Israel ausgelöst worden. 1170 Menschen wurden dabei laut israelischen Angaben brutal getötet, weitere 250 als Geiseln in den Gazastreifen verschleppt. Als Reaktion geht Israel seitdem militärisch gegen Ziele im Gazastreifen vor. Dabei wurden nach Angaben der Hamas, die sich nicht unabhängig überprüfen lassen, bislang mehr als 34.900 Menschen getötet.Israelische Truppen an der Grenze zum Gazastreifen (am 8. Mai)",
        "ranked": 19,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1715382009.2677412,
        "language": "DE",
        "source": "Spiegel",
        "local_time": "2024-05-11 01:00:09",
        "timezone": "Europe/Berlin",
        "scraping_time": "2024-05-11T01.00.09",
        "en_title": "Benjamin Netanyahu: Israel wants to fight \"alone\" when the US ceases arms",
        "en_content": "The tone between the governments of and Israel – both traditionally closely linked – is becoming increasingly sharper. After the U.S. threat with one in an attack on Rafah, Israel's head of government has declared that his country will, if necessary, fight \"alone\". \"If we have to insist alone, then we will insist on ourselves,\" said Netanyahus, a statement spread by his office on Thursday evening. \"I have already said that we will fight with mere hands if necessary. \"In spite of the sharper tone, Netanyahu hopes that he and Biden can overcome the differences of opinion about the war in the Gaza Strip. \"We often had our agreements, but we also had our differences. We were able to overcome them. I hope we can overcome them now, but we will do what we need to do to protect our country,\" said Netanyahu in an interview in the show \"Dr. Phil Primetime\". If Israel enters Rafah as planned, \"I do not deliver the weapons,\" as an example the US president called Artillery grenades. had previously suspended a supply of bombs to Israel for concerns in view of the planned Rafah offensive.Criticism to Biden's statements also came from his greatest domestic political opponent. In his online network, the former Head of State and the alleged presidential candidate of the Republicans accused the democratic official of putting himself on the side of Hamas. Biden's threat is \"damable\", Trump later added at the edge of his New York silent-money judicial process.Israel considers his plans to be a ground offensive in Rafah in the south of the Gaza Strip despite international criticism. Currently, more than one million people have sought refuge in the border town. Israel calls the city in the south of the Gaza Strip as the last remaining stronghold of the Islamist Palestinian organization Hamas and suspects there also hostages carried by Hamas from Israel. In the negotiations on a fire break in the Gaza Strip, Hamas blames Israel for progress. Israel rejected a proposal submitted by the intermediaries that Hamas accepted, the Islamist organization said on Friday. Therefore, \"the ball now lies completely\" with Israel. Hamas continued to announce that her delegation had left the negotiating area. Previously, the station Al-Kahera News, which was close to the Egyptian authorities, had reported on Thursday, calling for a \"high-level source\" that the delegations of Hamas and Israel had left Cairo after two-day talks. The efforts of international intermediaries should continue regardless of this.The negotiations in Cairo have been under way for a few weeks. They are led indirectly through the intermediaries.The war in the Gaza Strip was on the 7th. In October the Hamas attacked Israel. According to Israeli information, 1170 people were brutally killed, another 250 hostages were dragged into the Gaza Strip. In response, Israel has since been military against targets in the Gaza Strip. According to Hamas, who cannot be independently checked, more than 34,900 people have been killed so far.Israeli troops on the Gaza Strip border (May 8)",
        "en_subtitle": "Washington is threatening with the end of the supply of weapons, but Israel is defensive: One will fight \"with bare hands\" to the need, according to Benjamin Netanyahu. At the same time, he hopes for a compromise with Joe Biden.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Benjamin Netanyahu",
                "start_char": 0,
                "end_char": 18,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 20,
                "end_char": 26,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 59,
                "end_char": 61,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Washington",
                "start_char": 0,
                "end_char": 10,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 69,
                "end_char": 75,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "One",
                "start_char": 90,
                "end_char": 93,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Benjamin Netanyahu",
                "start_char": 149,
                "end_char": 167,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Joe Biden",
                "start_char": 218,
                "end_char": 227,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 40,
                "end_char": 46,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "U.S.",
                "start_char": 129,
                "end_char": 133,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "one",
                "start_char": 146,
                "end_char": 149,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Rafah",
                "start_char": 166,
                "end_char": 171,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 173,
                "end_char": 179,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Netanyahus",
                "start_char": 335,
                "end_char": 345,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Thursday",
                "start_char": 383,
                "end_char": 391,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "evening",
                "start_char": 392,
                "end_char": 399,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "Netanyahu",
                "start_char": 502,
                "end_char": 511,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Biden",
                "start_char": 530,
                "end_char": 535,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the Gaza Strip",
                "start_char": 593,
                "end_char": 607,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Netanyahu",
                "start_char": 800,
                "end_char": 809,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Phil Primetime",
                "start_char": 843,
                "end_char": 857,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 863,
                "end_char": 869,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Rafah",
                "start_char": 877,
                "end_char": 882,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 945,
                "end_char": 947,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Artillery",
                "start_char": 965,
                "end_char": 974,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 1031,
                "end_char": 1037,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Rafah",
                "start_char": 1074,
                "end_char": 1079,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Biden",
                "start_char": 1103,
                "end_char": 1108,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "State",
                "start_char": 1221,
                "end_char": 1226,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Republicans",
                "start_char": 1273,
                "end_char": 1284,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "democratic",
                "start_char": 1297,
                "end_char": 1307,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 1351,
                "end_char": 1356,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Biden",
                "start_char": 1358,
                "end_char": 1363,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 1387,
                "end_char": 1392,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "New York",
                "start_char": 1424,
                "end_char": 1432,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 1463,
                "end_char": 1469,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Rafah",
                "start_char": 1518,
                "end_char": 1523,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the Gaza Strip",
                "start_char": 1540,
                "end_char": 1554,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "more than one million",
                "start_char": 1599,
                "end_char": 1620,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 1667,
                "end_char": 1673,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the Gaza Strip",
                "start_char": 1705,
                "end_char": 1719,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Islamist",
                "start_char": 1760,
                "end_char": 1768,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Palestinian",
                "start_char": 1769,
                "end_char": 1780,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 1794,
                "end_char": 1799,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 1844,
                "end_char": 1849,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 1855,
                "end_char": 1861,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the Gaza Strip",
                "start_char": 1902,
                "end_char": 1916,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 1918,
                "end_char": 1923,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 1931,
                "end_char": 1937,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 1952,
                "end_char": 1958,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 2016,
                "end_char": 2021,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Islamist",
                "start_char": 2036,
                "end_char": 2044,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Friday",
                "start_char": 2066,
                "end_char": 2072,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 2121,
                "end_char": 2127,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 2129,
                "end_char": 2134,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Al-Kahera News",
                "start_char": 2232,
                "end_char": 2246,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Egyptian",
                "start_char": 2271,
                "end_char": 2279,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Thursday",
                "start_char": 2309,
                "end_char": 2317,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 2377,
                "end_char": 2382,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 2387,
                "end_char": 2393,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Cairo",
                "start_char": 2403,
                "end_char": 2408,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "two-day",
                "start_char": 2415,
                "end_char": 2422,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Cairo",
                "start_char": 2529,
                "end_char": 2534,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "a few weeks",
                "start_char": 2559,
                "end_char": 2570,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "the Gaza Strip",
                "start_char": 2634,
                "end_char": 2648,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the 7th",
                "start_char": 2656,
                "end_char": 2663,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "October",
                "start_char": 2668,
                "end_char": 2675,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 2680,
                "end_char": 2685,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 2695,
                "end_char": 2701,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 2716,
                "end_char": 2723,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "1170",
                "start_char": 2737,
                "end_char": 2741,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "250",
                "start_char": 2779,
                "end_char": 2782,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "the Gaza Strip",
                "start_char": 2810,
                "end_char": 2824,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 2839,
                "end_char": 2845,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the Gaza Strip",
                "start_char": 2889,
                "end_char": 2903,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 2918,
                "end_char": 2923,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "more than 34,900",
                "start_char": 2962,
                "end_char": 2978,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 3010,
                "end_char": 3017,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Gaza Strip",
                "start_char": 3032,
                "end_char": 3042,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Gaza: Hamas greift erneut wichtigen Grenzübergang Kerem Schalom an",
        "date_raw": "Fri, 10 May 2024 12:41:00 +0200",
        "date": "2024-05-10",
        "url": "https://www.spiegel.de/ausland/index.rss",
        "news_url": "https://www.spiegel.de/ausland/gaza-hamas-greift-erneut-wichtigen-grenzuebergang-kerem-schalom-an-a-4c944407-99c2-4d7c-885c-9263d07b53c1#ref=rss",
        "subtitle": "Über Kerem Schalom soll eigentlich humanitäre Hilfe in den südlichen Gazastreifen geliefert werden. Die Hamas hat den Grenzübergang mit Mörsergranaten angegriffen. Israel wirft der Terrororganisation vor, so Hilfe zu verhindern.",
