[
    {
        "title": "Kommunalwahl in Thüringen: AfD verliert in Städten und gewinnt auf dem Land",
        "date_raw": "Mon, 27 May 2024 12:38:00 +0200",
        "date": "2024-05-27",
        "url": "https://www.spiegel.de/ausland/index.rss",
        "news_url": "https://www.spiegel.de/ausland/kommunalwahl-in-thueringen-afd-verliert-in-staedten-und-gewinnt-auf-dem-land-a-8ba9772d-4308-485d-a05f-406c003f700d#ref=rss",
        "subtitle": "In kreisfreien Städten unterliegt die AfD, auf dem Land geht sie in mehrere Stichwahlen – meist gegen die CDU. Auch das Bündnis Sahra Wagenknecht verbucht bei den Kommunalwahlen in Thüringen einen Erfolg.",
        "content": "Nach bisherigem Stand der Auszählungen zu den Kommunalwahlen in Thüringen ist die AfD in neun Kreistagen sowie in der kreisfreien Stadt Gera stärkste Kraft. In den Städten unterlag die AfD sonst ihren Konkurrenten, wie aus den Daten des Landesamts für Statistik hervorging.In  und  fiel die AfD gar hinter die Grünen zurück, die landesweit schlechte Ergebnisse erzielten. Beide Hochschulstädte gelten als Hochburgen der Grünen, die in  Regierungspartei sind. Bei den Kreistags- und Stadtratswahlen insgesamt lag die Partei nach Auszählung von etwa zwei Dritteln der abgegebenen Stimmen nur bei 3,8 Prozent.Bei den komplett ausgezählten Stadtratswahlen in Jena erzielten die Grünen 15,2 Prozent, die vom Thüringer Verfassungsschutz als erwiesen rechtsextrem eingestufte AfD kam auf 13,4 Prozent. In Weimar erhielten die Grünen 15,4 Prozent, die AfD 13,7 Prozent. Die stärksten Fraktionen im Stadtrat der Klassikerstadt Weimar und in der Universitätsstadt Jena stellt nach den Daten des Landeswahlleiters jeweils die , in Jena sehr knapp vor der Linken.Gerade in Städten hat die AfD offenbar weiter ein Personalproblem. In die Stichwahlen schaffte sie es vor allem im ländlichen Raum, allerdings in keiner kreisfreien Stadt. Im Landkreis Sonneberg, wo die AfD seit vergangenem Jahr einen Landrat stellt, hat die Partei künftig mit dem Bündnis »Pro Son« eine Mehrheit. AfD-Landrat Sesselmann bekam dort rund 35 Prozent der Stimmen.Einen Achtungserfolg erzielte derweil das Bündnis  (BSW). Im Ortsteil Bleicherode der Stadt Bleicherode im Landkreis Nordhausen gewann der BSW-Kandidat Robert Henning die Wahl des Ortschaftsbürgermeisters gegen eine CDU-Konkurrentin.In vier Kreisen trat das BSW mit eigenen Kandidatenlisten an. Im Kreis Greiz, wo es am Montag bereits ein vorläufiges Ergebnis gab, kam das Bündnis auf 11,1 Prozent. Auch in Gotha und im Wartburgkreis zeichneten sich nach den Zwischenergebnissen zweistellige Stimmenanteile bei den Kreistags- und Stadtratswahlen ab, im Kreis Sonneberg könnte das BSW auf rund sieben Prozent kommen.Für Aufregung sorgte das Abschneiden eines Neonazis bei der Landratswahl im Kreis Hildburghausen – Tommy Frenck schaffte es mit 24,9 Prozent in die Stichwahl.Wähler sitzen im Wahllokal in Gera",
        "ranked": 1,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1716811209.7347503,
        "language": "DE",
        "source": "Spiegel",
        "local_time": "2024-05-27 14:00:09",
        "timezone": "Europe/Berlin",
        "scraping_time": "2024-05-27T14.00.09",
        "en_title": "Local elections in Thuringia: AfD loses in cities and wins in the country",
        "en_content": "After the countings on the local elections in Thuringia, the AfD is strongest in nine circular days as well as in the circular city of Gera. In the cities, the AfD was otherwise subject to its competitors, as was the result of the data of the National Statistics Office.In and fell the AfD even behind the greens that had bad results across the country. Both university cities are considered strongholds of the Greens, which are in the government party. The total number of district elections and city council elections was only 3.8 per cent after counting about two thirds of the votes cast. In the completely counted city council elections in Jena, the greens reached 15.2 percent, the AfD, which was proven by the Thuringian Constitutional Protection to be a right-wing extreme, came to 13.4 percent. In Weimar, the greens received 15.4 percent, the AfD 13.7 percent. The strongest groups in the city council of the classic city of Weimar and in the university city of Jena, according to the data of the regional electoral director, represent the , in Jena very close to the left. In the key elections she made it mainly in rural areas, but in no circular city. In the district of Sonneberg, where the AfD has been setting a councillor since last year, the party will have a majority in the future with the alliance »Pro Son«. AfD-Landrat Armchairmann got about 35 percent of the votes there.A success of respect was achieved by the alliance (BSW). In the district of Bleicherode of the city of Bleicherode in the district of Nordhausen, BSW candidate Robert Henning won the election of the local Mayor against a CDU competitor. In Greiz County, where there was a provisional result on Monday, the alliance came to 11.1 percent. In Gotha and Wartburgkreis, double-digit parts of the vote were also distinguished according to the interim results in the district elections and city council elections. The cut-off of a neonazi at the Landratswahl in Hildburghausen County – Tommy Frenck made it into the stab dial with 24.9 percent.",
        "en_subtitle": "In non-circular cities the AfD is subject, in the country it goes into several stab dials – mostly against the CDU. The alliance Sahra Wagenknecht also has a success in the local elections in Thuringia.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Thuringia",
                "start_char": 19,
                "end_char": 28,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "AfD",
                "start_char": 30,
                "end_char": 33,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "AfD",
                "start_char": 27,
                "end_char": 30,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "CDU",
                "start_char": 111,
                "end_char": 114,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Sahra Wagenknecht",
                "start_char": 129,
                "end_char": 146,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Thuringia",
                "start_char": 192,
                "end_char": 201,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Thuringia",
                "start_char": 46,
                "end_char": 55,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "AfD",
                "start_char": 61,
                "end_char": 64,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "nine circular days",
                "start_char": 81,
                "end_char": 99,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Gera",
                "start_char": 135,
                "end_char": 139,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "AfD",
                "start_char": 160,
                "end_char": 163,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the National Statistics Office",
                "start_char": 239,
                "end_char": 269,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "AfD",
                "start_char": 286,
                "end_char": 289,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Greens",
                "start_char": 411,
                "end_char": 417,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "city council",
                "start_char": 497,
                "end_char": 509,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "about two thirds",
                "start_char": 557,
                "end_char": 573,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Jena",
                "start_char": 645,
                "end_char": 649,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "15.2 percent",
                "start_char": 670,
                "end_char": 682,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "AfD",
                "start_char": 688,
                "end_char": 691,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the Thuringian Constitutional Protection",
                "start_char": 713,
                "end_char": 753,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "13.4 percent",
                "start_char": 790,
                "end_char": 802,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "Weimar",
                "start_char": 807,
                "end_char": 813,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "15.4 percent",
                "start_char": 835,
                "end_char": 847,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "AfD",
                "start_char": 853,
                "end_char": 856,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "13.7 percent",
                "start_char": 857,
                "end_char": 869,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "the city council of the classic city",
                "start_char": 895,
                "end_char": 931,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Weimar",
                "start_char": 935,
                "end_char": 941,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Jena",
                "start_char": 972,
                "end_char": 976,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Jena",
                "start_char": 1055,
                "end_char": 1059,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Sonneberg",
                "start_char": 1184,
                "end_char": 1193,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "AfD",
                "start_char": 1205,
                "end_char": 1208,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "last year",
                "start_char": 1245,
                "end_char": 1254,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "AfD-Landrat Armchairmann",
                "start_char": 1330,
                "end_char": 1354,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "about 35 percent",
                "start_char": 1359,
                "end_char": 1375,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "BSW",
                "start_char": 1446,
                "end_char": 1449,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Bleicherode",
                "start_char": 1471,
                "end_char": 1482,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Bleicherode",
                "start_char": 1498,
                "end_char": 1509,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Nordhausen",
                "start_char": 1529,
                "end_char": 1539,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "BSW",
                "start_char": 1541,
                "end_char": 1544,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Robert Henning",
                "start_char": 1555,
                "end_char": 1569,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "CDU",
                "start_char": 1616,
                "end_char": 1619,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Greiz County",
                "start_char": 1635,
                "end_char": 1647,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Monday",
                "start_char": 1689,
                "end_char": 1695,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "11.1 percent",
                "start_char": 1718,
                "end_char": 1730,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "Gotha",
                "start_char": 1735,
                "end_char": 1740,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Wartburgkreis",
                "start_char": 1745,
                "end_char": 1758,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Landratswahl",
                "start_char": 1934,
                "end_char": 1946,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Hildburghausen County",
                "start_char": 1950,
                "end_char": 1971,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Tommy Frenck",
                "start_char": 1974,
                "end_char": 1986,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "24.9 percent",
                "start_char": 2019,
                "end_char": 2031,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Kalifornien: Stadt zahlt Mann fast 900.000 Dollar nach 17-stündigem Polizeiverhör",
        "date_raw": "Sun, 26 May 2024 14:01:00 +0200",
        "date": "2024-05-26",
        "url": "https://www.spiegel.de/ausland/index.rss",
        "news_url": "https://www.spiegel.de/ausland/kalifornien-stadt-zahlt-mann-fast-900-000-dollar-nach-17-stuendigem-polizeiverhoer-a-355dfe30-34ca-4ef0-9228-53744c455b89#ref=rss",
        "subtitle": "2018 wurde ein Mann in Kalifornien festgenommen und 17 Stunden lang verhört. Ein Gericht bezeichnete das Vorgehen der Polizei als »psychologische Folter«. Der Mann erhielt nun eine hohe Entschädigung.",
        "content": "Die kalifornische Stadt Fontana hat sich bereit erklärt, fast 900.000 US-Dollar an einen Mann zu zahlen, weil ihn Polizisten 17 Stunden lang bei einem Verhör psychisch unter Druck gesetzt hatten. Wie die Zeitung  berichtet, hatten die Beamten versucht Thomas Perez Jr. dazu zu bewegen, den Mord an seinem Vater zu gestehen. Videoaufnahmen des Verhörs zeigen Perez Jr. in extremer emotionaler und körperlicher Bedrängnis. Tatsächlich gab es nie einen Mord.Das Verhör hatte sich bereits im Jahr 2018 ereignet. Am Abend des 7. August verließ der Vater von Perez Jr., Thomas Perez, mit dem er zusammenlebte, das Haus mit dem Hund. Der Hund kehrte ein paar Minuten später zurück, Perez Senior nicht – am nächsten Tag rief sein Sohn die Polizei und meldete ihn als vermisst.Wie die Zeitung »The Guardian« schreibt, habe die Polizistin Joanna Piña, die den Anruf entgegennahm, das Verhalten von Perez Jr. damals als »verdächtig« wahrgenommen. Sie und ihre Vorgesetzte fuhren zu Perez’ Haus und brachten ihn zur Befragung auf die Polizeiwache. Die Polizei durchsuchte sein Haus, wo sie nach eigenen Angaben »sichtbare Blutflecken« fanden und ein Polizeihund den Geruch einer Leiche wahrnahm.Jerry Steering, der Anwalt von Perez Jr., sagte später, es habe nie Beweise für Blut in der Wohnung gegeben. Sein Mandant saß dennoch stundenlang im Verhör. Die Beamten beschimpften ihn, bestanden darauf, dass er seinen Vater getötet habe, und sagten ihm, er brauche seine Medikamente nicht, während Perez um ärztliche Hilfe bat – auch weil er an einer psychischen Erkrankung litt. Einer Anklageschrift und Videoaufnahmen sei zu entnehmen, schreibt die Zeitung »The Guardian«, dass die Beamten Perez beispielsweise damit drohten, seinen Hund einzuschläfern, sollte er nicht aussagen. Auch gaben sie vor, seinen Vater tot gefunden zu haben – dieser wurde jedoch wenig später lebend gefunden.Auf dem Video des Verhörs sei zu sehen, so »The Guardian«, wie zwei Beamte Perez Jr. stundenlang des Mordes beschuldigten, während dieser verzweifelt weinte. Ein Richter bezeichnete die Befragung später als »verfassungswidrige psychologische Folter«.Über den Leidensweg von Perez Jr. und die Einigung wurde zuerst von der »Southern California News Group« berichtet. Wie die Zeitung »The Guardian« diese Woche schrieb, gab der Anwalt von Perez Jr. bekannt, dass das Gericht einer Zahlung von 898.000 US-Dollar Entschädigung zugestimmt hatte.Ein Polizeiwagen in Kalifornien (Symbolfoto)",
        "ranked": 14,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1716811209.7840126,
        "language": "DE",
        "source": "Spiegel",
        "local_time": "2024-05-27 14:00:09",
        "timezone": "Europe/Berlin",
        "scraping_time": "2024-05-27T14.00.09",
        "en_title": "California: City pays man nearly $900,000 after 17-hour police interrogation",
        "en_content": "The Californian city of Fontana has agreed to pay nearly $900,000 to a man because policemen had mentally put him under pressure for 17 hours in interrogation. As the newspaper reports, the officials had tried to move Thomas Perez Jr. to confess the murder of his father. Video recordings of the interrogation show Perez Jr. in extreme emotional and physical distress. In fact, there was never a murder.The interrogation had occurred in 2018. In the evening of 7th August the father of Perez Jr., Thomas Perez, with whom he lived, left the house with the dog. The dog returned a few minutes later, not Perez Senior – the next day his son called the police and reported him missing.As the newspaper \"The Guardian\" writes, policewoman Joanna Piña, who accepted the call, perceived Perez Jr.'s behavior at that time as a \"thinky\". She and her superiors drove to Perez’s house and brought him to the police station for questioning. The police searched his house where they found \"visible blood stains\" according to their own information and a police dog perceived the smell of a body.Jerry Steering, the lawyer of Perez Jr., later said there was never evidence of blood in the apartment. His client still sat in interrogation for hours. The officers insulted him, insisted that he killed his father, and told him he didn't need his medicine, while Perez asked for medical help – also because he suffered from a mental illness. The newspaper »The Guardian« writes that, for example, the officials threatened Perez to blow his dog, he should not testify. They also pretended to have found his father dead, but he was found alive a little later. On the video of the interrogation, \"The Guardian\" as two officials accused Perez Jr. for hours of murder, while he was desperately crying. A judge later referred to the question as »constitutional psychological torture«.On the path of suffering of Perez Jr. and the agreement was first reported by the Southern California News Group. As the newspaper »The Guardian« wrote this week, Perez Jr.'s lawyer announced that the court had agreed to a payment of 898,000 US dollars.A police car in California (symbol photo)",
        "en_subtitle": "In 2018, a man was arrested in California and interrogated for 17 hours. A court called the action of the police as \"psychological torture\". The man now received a high compensation.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "California",
                "start_char": 0,
                "end_char": 10,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "nearly $900,000",
                "start_char": 26,
                "end_char": 41,
                "label": "MONEY",
                "info": "Monetary values, including unit"
            },
            {
                "word": "17-hour",
                "start_char": 48,
                "end_char": 55,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "2018",
                "start_char": 3,
                "end_char": 7,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "California",
                "start_char": 31,
                "end_char": 41,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "17 hours",
                "start_char": 63,
                "end_char": 71,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Californian",
                "start_char": 4,
                "end_char": 15,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Fontana",
                "start_char": 24,
                "end_char": 31,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "nearly $900,000",
                "start_char": 50,
                "end_char": 65,
                "label": "MONEY",
                "info": "Monetary values, including unit"
            },
            {
                "word": "17 hours",
                "start_char": 133,
                "end_char": 141,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "Thomas Perez Jr.",
                "start_char": 218,
                "end_char": 234,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Perez Jr.",
                "start_char": 315,
                "end_char": 324,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "2018",
                "start_char": 437,
                "end_char": 441,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "the evening of",
                "start_char": 446,
                "end_char": 460,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "7th",
                "start_char": 461,
                "end_char": 464,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Perez Jr.",
                "start_char": 486,
                "end_char": 495,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Thomas Perez",
                "start_char": 497,
                "end_char": 509,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "a few minutes later",
                "start_char": 577,
                "end_char": 596,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "Perez",
                "start_char": 602,
                "end_char": 607,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the next day",
                "start_char": 617,
                "end_char": 629,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "The Guardian",
                "start_char": 699,
                "end_char": 711,
                "label": "WORK_OF_ART",
                "info": "Titles of books, songs, etc."
            },
            {
                "word": "Joanna Piña",
                "start_char": 733,
                "end_char": 744,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Perez Jr.'s",
                "start_char": 779,
                "end_char": 790,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Perez",
                "start_char": 859,
                "end_char": 864,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Jerry Steering",
                "start_char": 1080,
                "end_char": 1094,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Perez Jr.",
                "start_char": 1110,
                "end_char": 1119,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "hours",
                "start_char": 1226,
                "end_char": 1231,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "Perez",
                "start_char": 1344,
                "end_char": 1349,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "»The Guardian",
                "start_char": 1437,
                "end_char": 1450,
                "label": "WORK_OF_ART",
                "info": "Titles of books, songs, etc."
            },
            {
                "word": "Perez",
                "start_char": 1503,
                "end_char": 1508,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "The Guardian",
                "start_char": 1675,
                "end_char": 1687,
                "label": "WORK_OF_ART",
                "info": "Titles of books, songs, etc."
            },
            {
                "word": "two",
                "start_char": 1692,
                "end_char": 1695,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Perez Jr.",
                "start_char": 1714,
                "end_char": 1723,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "hours",
                "start_char": 1728,
                "end_char": 1733,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "Perez Jr.",
                "start_char": 1887,
                "end_char": 1896,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 1919,
                "end_char": 1924,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "the Southern California News Group",
                "start_char": 1937,
                "end_char": 1971,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "»The Guardian«",
                "start_char": 1990,
                "end_char": 2004,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "this week",
                "start_char": 2011,
                "end_char": 2020,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Perez Jr.'s",
                "start_char": 2022,
                "end_char": 2033,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "898,000 US dollars",
                "start_char": 2093,
                "end_char": 2111,
                "label": "MONEY",
                "info": "Monetary values, including unit"
            },
            {
                "word": "California",
                "start_char": 2128,
                "end_char": 2138,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Israel-Gaza-News: Hilfstransporte für Gazastreifen passieren Grenzübergang Kerem Schalom",
        "date_raw": "Sun, 26 May 2024 12:21:00 +0200",
        "date": "2024-05-26",
        "url": "https://www.spiegel.de/ausland/index.rss",
        "news_url": "https://www.spiegel.de/ausland/israel-gaza-news-hilfstransporte-fuer-gazastreifen-passieren-grenzuebergang-kerem-schalom-a-179dff2e-a5c8-4af3-b9fc-6c07e2f4d903#ref=rss",
        "subtitle": "Mehr als 200 Lkw mit dringend benötigten Hilfen sollen auf dem Weg in den Gazastreifen sein. Derweil setzt Israel die Kämpfe fort. Und: Die Verhandlungen über eine Waffenruhe könnten kommende Woche wieder aufgenommen werden. Der Überblick.",
        "content": "Erstmals seit einer Vereinbarung zwischen  und den  sind einem Bericht zufolge Hilfslieferungen für den  von dem gesperrten ägyptischen Rafah-Übergang über den israelischen Übergang Kerem Schalom umgeleitet worden. Der staatsnahe ägyptische Fernsehsender Al-Kahira News berichtete am Sonntag, 200 Lastwagen mit humanitären Hilfsgütern seien von Rafah nach Kerem Schalom gefahren, die Einfahrt in den blockierten Gazastreifen habe begonnen.Es heißt, dass »vier Treibstoff-Tankwagen« den Grenzübergang bereits passiert hätten, sie seien demnach auf dem Weg zu Krankenhäusern im Palästinensergebiet. Der Chef des ägyptischen Roten Halbmonds in Aarisch, Chaled Sayed, sagte der Nachrichtenagentur AFP, er rechne damit, dass noch am Sonntag alle 200 Lastwagen in den Gazastreifen fahren könnten.Anfang Mai übernahm  die Kontrolle über den Grenzübergang Rafah. Seitdem wird er nicht mehr für Hilfstransporte in den Gazastreifen genutzt. Ägypten weigerte sich, den Grenzübergang zu öffnen, solange die israelische Armee den Grenzübergang auf der palästinensischen Seite kontrolliert. Am Freitag teilte das Weiße Haus in Washington dann mit, dass der ägyptische Präsident Abdel Fattah el-Sisi in einem Telefonat mit US-Präsident  zugesagt habe, Hilfslieferungen für den Gazastreifen über den vier Kilometer südlich von Rafah gelegenen Grenzübergang Kerem Schalom passieren zu lassen.Alle aus Ägypten kommenden Hilfstransporte für den Gazastreifen werden von den israelischen Behörden kontrolliert und schließlich von den Vereinten Nationen verteilt.Die für Palästinenserangelegenheiten zuständige israelische Behörde Cogat teilte am Sonntag mit, über einen von den USA vor gut einer Woche fertiggestellten provisorischen Anleger seien bisher 1.806 Paletten mit Lebensmitteln in das umkämpfte Küstengebiet gebracht worden. Diese seien in 127 Lastwagen in logistische Zentren internationaler Hilfsorganisationen im Gazastreifen gebracht worden. Weiterhin seien binnen einer Woche 2065 Lastwagen mit humanitären Hilfsgütern von Israel inspiziert und durch die Übergänge Kerem Schalom und Erez West in den Gazastreifen gebracht worden. Dies seien fast zweimal so viele Lastwagen wie in der Woche zuvor.In der Vergangenheit gab es widersprüchliche Angaben zur Menge der Hilfsgüter, die den Gazastreifen erreichen. Vor allem die Informationen israelischer Stellen und die Zahlen des Uno-Palästinenserhilfswerk UNRWA unterschieden sich ().Derweil sollen die festgefahrenen Verhandlungen über eine Geiselfreilassung und Waffenruhe Medienberichten zufolge möglicherweise kommende Woche wieder aufgenommen werden. Die Unterhändler der USA, Israels und Katars hätten sich am Ende ihres Treffens in Paris auf einen Neustart der Gespräche im Verlauf der nächsten Woche geeinigt, berichtete die »Times of Israel« am Samstagabend unter Berufung auf einen israelischen Beamten. Es gebe »neue Vorschläge«. Auch US-Beamte hätten von Fortschritten bei den Bemühungen um eine Wiederaufnahme der indirekten Verhandlungen gesprochen, es gebe aber noch keinen Termin, meldete das US-Nachrichtenportal »Axios«.Unterdessen setzt Israels Armee die Kämpfe im Gazastreifen fort – ungeachtet der Aufforderung des Internationalen Gerichtshofs (IGH) zu militärischer Mäßigung was einen möglichen Einsatz der Armee in Rafah, im Süden Gazas angeht.In Israel kam es Samstagnacht in mehreren Städten erneut zu Massenprotesten gegen die Regierung von Ministerpräsident Benjamin Netanyahu. Wie die »Times of Israel« berichtete, forderten die Demonstranten den Rücktritt von Netanyahu, vorgezogene Wahlen und eine Einigung über die Freilassung der von der islamistischen Hamas in Gaza festgehaltenen Geiseln. Bei einer zentralen Kundgebung in Tel Aviv mit nach Angaben der Organisatoren mehr als 80.000 Menschen sei es zu Festnahmen gekommen, hieß es.Die Protestierenden warfen Netanyahu vor, vor dem Überfall der Hamas am 7. Oktober im israelischen Grenzgebiet Warnungen ignoriert zu haben. Zudem machten sie ihn für das Schicksal der noch mehr als hundert Geiseln verantwortlich, die sich weiterhin in der Hand der Entführer befinden. Wenn die Regierung jetzt keine Einigung über ihre Freilassung erziele, »wird Israel letztlich gezwungen sein, den Krieg ohne die Rückkehr der Geiseln zu beenden«, zitierte die Zeitung eine Angehörige.Leere Töpfe: Die humanitäre Lage im Gazastreifen ist dramatischTel Aviv: Mehr als 80.000 Menschen sollen am Samstagabend wieder auf die Straße gegangen sein",
        "ranked": 20,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1716811209.8277628,
        "language": "DE",
        "source": "Spiegel",
        "local_time": "2024-05-27 14:00:09",
        "timezone": "Europe/Berlin",
        "scraping_time": "2024-05-27T14.00.09",
        "en_title": "Israel-Gaza-News: aid transportation for Gaza crossing Kerem Schalom",
        "en_content": "For the first time since an agreement between them, and according to a report, supplies of aid have been redirected to Kerem Schalom, the Egyptian Rafah crossing blocked. On Sunday, the state-facing Egyptian TV station Al-Kahira News reported that 200 trucks with humanitarian aid had been driven from Rafah to Kerem Schalom, and the entry into the blocked Gaza Strip has begun. The chief of the Egyptian Red Crescent in Aarisch, Chaled Sayed, said the news agency AFP, expecting all 200 trucks to go to the Gaza Strip on Sunday. Since then, he has no longer been used for aid transports in the Gaza Strip. Egypt refused to open the border crossing as long as the Israeli army controls the border crossing on the Palestinian side. On Friday, the White House in Washington informed that the Egyptian President Abdel Fattah el-Sisi, in a telephone call with the US President, had agreed to allow aid for the Gaza Strip to pass through Kerem Schalom crossing four kilometres south of Rafah.All aid transports for the Gaza Strip coming from Egypt were controlled by the Israeli authorities and finally distributed by the United Nations. These were transported in 127 trucks in logistic centers of international aid organizations in the Gaza Strip. In addition, within a week, 2065 trucks were inspected with humanitarian aid from Israel and transferred to the Gaza Strip through Kerem Schalom and Erez West. These are almost twice as many trucks as in the week before. In the past, there have been contradictory information about the amount of aid that reaches the Gaza Strip. In particular, the information of Israeli authorities and the figures of UNRWA's Uno-Palästinenserhilfefswerk differed (). At the end of their meeting in Paris, the U.S., Israel and Qatari negotiators had agreed to restart the talks over the next week, reported the \"Times of Israel\" on Saturday evening, calling for an Israeli official. There are new proposals. U.S. officials also spoke of progress in the attempts to resume the indirect negotiations, but there is no appointment yet, the U.S. news portal »Axios« reported. Meanwhile, Israel's army continues the fights in the Gaza Strip, irrespective of the request of the International Court of Justice (IGH) to military moderation regarding a possible deployment of the army in Rafah, in the south of Gaza. In Israel, mass protests against the government of Prime Minister Benjamin Netanyahu came again in several cities on Saturday night. As the \"Times of Israel\" reported, the demonstrators demanded the resignation of Netanyahu, early elections and an agreement on the release of hostages held by Islamist Hamas in Gaza. At a central rally in Tel Aviv with more than 80,000 people according to the organizers, it was said that the protesters accused Netanyahu before the attack of Hamas on the 7th. October in the Israeli border area to have ignored warnings. In addition, they blamed him for the fate of more than a hundred hostages, which remain in the hands of the kidnappers. If the government does not reach agreement on their release, \"Israel will ultimately be forced to end the war without the return of hostages\", the newspaper quoted a relative. The humanitarian situation in the Gaza Strip is dramaticTel Aviv: More than 80,000 people should have gone to the streets again on Saturday night",
        "en_subtitle": "More than 200 trucks with urgently needed help should be on their way to the Gaza Strip. Meanwhile Israel continues the fights. And: The negotiations on a ceasefire could be resumed next week. The overview.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Gaza",
                "start_char": 41,
                "end_char": 45,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Kerem Schalom",
                "start_char": 55,
                "end_char": 68,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "More than 200",
                "start_char": 0,
                "end_char": 13,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "the Gaza Strip",
                "start_char": 73,
                "end_char": 87,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 99,
                "end_char": 105,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "next week",
                "start_char": 182,
                "end_char": 191,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "first",
                "start_char": 8,
                "end_char": 13,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Kerem Schalom",
                "start_char": 119,
                "end_char": 132,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Egyptian",
                "start_char": 138,
                "end_char": 146,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Sunday",
                "start_char": 174,
                "end_char": 180,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Egyptian",
                "start_char": 199,
                "end_char": 207,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Al-Kahira News",
                "start_char": 219,
                "end_char": 233,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "200",
                "start_char": 248,
                "end_char": 251,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Rafah",
                "start_char": 302,
                "end_char": 307,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Kerem Schalom",
                "start_char": 311,
                "end_char": 324,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Gaza Strip",
                "start_char": 357,
                "end_char": 367,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the Egyptian Red Crescent",
                "start_char": 392,
                "end_char": 417,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Aarisch",
                "start_char": 421,
                "end_char": 428,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Chaled Sayed",
                "start_char": 430,
                "end_char": 442,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "AFP",
                "start_char": 465,
                "end_char": 468,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "200",
                "start_char": 484,
                "end_char": 487,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "the Gaza Strip",
                "start_char": 504,
                "end_char": 518,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Sunday",
                "start_char": 522,
                "end_char": 528,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "the Gaza Strip",
                "start_char": 591,
                "end_char": 605,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Egypt",
                "start_char": 607,
                "end_char": 612,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 664,
                "end_char": 671,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Palestinian",
                "start_char": 713,
                "end_char": 724,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Friday",
                "start_char": 734,
                "end_char": 740,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "the White House",
                "start_char": 742,
                "end_char": 757,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Washington",
                "start_char": 761,
                "end_char": 771,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Egyptian",
                "start_char": 790,
                "end_char": 798,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Abdel Fattah el-Sisi",
                "start_char": 809,
                "end_char": 829,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 860,
                "end_char": 862,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the Gaza Strip",
                "start_char": 902,
                "end_char": 916,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Kerem Schalom",
                "start_char": 933,
                "end_char": 946,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "four kilometres",
                "start_char": 956,
                "end_char": 971,
                "label": "QUANTITY",
                "info": "Measurements, as of weight or distance"
            },
            {
                "word": "Rafah",
                "start_char": 981,
                "end_char": 986,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the Gaza Strip",
                "start_char": 1010,
                "end_char": 1024,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Egypt",
                "start_char": 1037,
                "end_char": 1042,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 1066,
                "end_char": 1073,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "the United Nations",
                "start_char": 1113,
                "end_char": 1131,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "127",
                "start_char": 1159,
                "end_char": 1162,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "the Gaza Strip",
                "start_char": 1228,
                "end_char": 1242,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "a week",
                "start_char": 1264,
                "end_char": 1270,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "2065",
                "start_char": 1272,
                "end_char": 1276,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 1326,
                "end_char": 1332,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the Gaza Strip",
                "start_char": 1352,
                "end_char": 1366,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Kerem Schalom",
                "start_char": 1375,
                "end_char": 1388,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Erez West",
                "start_char": 1393,
                "end_char": 1402,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the week before",
                "start_char": 1448,
                "end_char": 1463,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "the Gaza Strip",
                "start_char": 1557,
                "end_char": 1571,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 1607,
                "end_char": 1614,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "UNRWA",
                "start_char": 1646,
                "end_char": 1651,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Uno-Palästinenserhilfefswerk",
                "start_char": 1654,
                "end_char": 1682,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Paris",
                "start_char": 1727,
                "end_char": 1732,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "U.S.",
                "start_char": 1738,
                "end_char": 1742,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 1744,
                "end_char": 1750,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Qatari",
                "start_char": 1755,
                "end_char": 1761,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "the next week",
                "start_char": 1811,
                "end_char": 1824,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "the \"Times of Israel",
                "start_char": 1835,
                "end_char": 1855,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Saturday",
                "start_char": 1860,
                "end_char": 1868,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "evening",
                "start_char": 1869,
                "end_char": 1876,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 1893,
                "end_char": 1900,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "U.S.",
                "start_char": 1936,
                "end_char": 1940,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "U.S.",
                "start_char": 2064,
                "end_char": 2068,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 2110,
                "end_char": 2116,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the Gaza Strip",
                "start_char": 2148,
                "end_char": 2162,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the International Court of Justice",
                "start_char": 2195,
                "end_char": 2229,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "IGH",
                "start_char": 2231,
                "end_char": 2234,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Rafah",
                "start_char": 2306,
                "end_char": 2311,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Gaza",
                "start_char": 2329,
                "end_char": 2333,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 2338,
                "end_char": 2344,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Benjamin Netanyahu",
                "start_char": 2401,
                "end_char": 2419,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Saturday",
                "start_char": 2452,
                "end_char": 2460,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "night",
                "start_char": 2461,
                "end_char": 2466,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "the \"Times of Israel",
                "start_char": 2471,
                "end_char": 2491,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Netanyahu",
                "start_char": 2549,
                "end_char": 2558,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Islamist",
                "start_char": 2628,
                "end_char": 2636,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 2637,
                "end_char": 2642,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Gaza",
                "start_char": 2646,
                "end_char": 2650,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Tel Aviv",
                "start_char": 2674,
                "end_char": 2682,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "more than 80,000",
                "start_char": 2688,
                "end_char": 2704,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Netanyahu",
                "start_char": 2781,
                "end_char": 2790,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 2812,
                "end_char": 2817,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the 7th",
                "start_char": 2821,
                "end_char": 2828,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "October",
                "start_char": 2830,
                "end_char": 2837,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 2845,
                "end_char": 2852,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "more than a hundred",
                "start_char": 2936,
                "end_char": 2955,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 3073,
                "end_char": 3079,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the Gaza Strip",
                "start_char": 3217,
                "end_char": 3231,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Aviv",
                "start_char": 3247,
                "end_char": 3251,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "More than 80,000",
                "start_char": 3253,
                "end_char": 3269,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Saturday night",
                "start_char": 3318,
                "end_char": 3332,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Donald Trump: Wie er eine zweite, irre Realität schafft und damit durchkommt - Podcast",
        "date_raw": "Sun, 26 May 2024 12:32:00 +0200",
        "date": "2024-05-26",
        "url": "https://www.spiegel.de/ausland/index.rss",
        "news_url": "https://www.spiegel.de/ausland/donald-trump-wie-er-eine-zweite-irre-realitaet-schafft-und-damit-durchkommt-podcast-a-9d9b2d46-ade7-4d9d-9bb7-0ab6ebd865ae#ref=rss",
        "subtitle": "Donald Trump schafft eine zweite, irre Realität in den USA. Das Groteske ist als normal akzeptiert. Er kommt damit durch, daran ändern auch seine Auftritte vor Gericht nichts.",
        "content": "Donald Trump gibt es inzwischen zweimal.Es gibt den weltweit bekannten Wüterich, der sich selbst lobt, tobt, und live lügt, wenn Kameras laufen. Und es gibt den alten Mann, der im Gerichtssaal einschläft. Der dem Prozess nicht immer folgen kann. Der in den Pausen von einer Mitarbeiterin auf die nächste Tirade vorbereitet werden muss, die sie in New York ›the human printer‹ nennen, den menschlichen Drucker.»Er war wie ein Kind. Er konnte sich nicht für eine längere Phase als fünf Minuten konzentrieren«, so hat SPIEGEL-Korrespondent Marc Pitzke den Ex-Präsidenten während des Strafprozesses in New York erlebt. »Seine Beraterin hatte so einen mobilen Printer dabei. Die hat immer Artikel über ihn ausgedruckt, in denen er gut wegkommt. Und wenn er draußen auf dem Flur vor der Kamera sprechen durfte, dann las er daraus vor, und das hielt ihn so ein bisschen wach.«Donald Trump wird im Juni 78 Jahre alt, wirkt aber in der Öffentlichkeit vitaler als Joe Biden, sein Kontrahent bei den kommenden Präsidentschaftswahlen. Und egal, wie viele Journalistinnen und Journalisten über den müden Trump vor Gericht berichten, es sind die Bilder des zornigen, polternden, vitalen Trump, die die öffentliche Meinung bestimmen. Es gibt nicht nur zwei Donald Trumps – es gibt inzwischen auch zwei Realitäten in den USA. Und die große, irre Trump-Show hat die alte, faktenbasierte Realität in weiten Teilen verdrängt.»Es ist wie eine Realsatire. Man kommt überhaupt nicht mehr mit, zu erzählen, wie bizarr das alles ist«, sagt Marc Pitzke im Podcast. »Das ist auch die Strategie von Trump, dass man so überrollt wird von dieser Lawine aus Grotesken, dass man das Groteske selbst gar nicht mehr mitbekommt.«Könnte ein Schuldspruch im Schweigegeldprozess Donald Trump und seiner Strategie gefährlich werden? Gibt es überhaupt noch kritische US-Berichterstattung, die die Menschen erreicht? Und wie wirken sich die zwei Realitäten auf die kommende Wahl in den USA aus? Darüber spricht Marc Pitzke in dieser Episode des SPIEGEL-Auslandspodcasts Acht Milliarden.Der Auslandspodcast  erscheint immer freitags auf SPIEGEL.de und überall, wo es Podcasts gibt. Sie haben Anregungen, Kritik, Themenvorschläge oder sogar Lob zu dieser Sendung? Dann schreiben Sie uns doch eine Mail an die Adresse .Sie können »Acht Milliarden« in allen Podcast-Apps kostenlos hören und abonnieren. Klicken Sie dafür einfach auf den Link zu ihrer Lieblings-App:Und abonnieren Sie dann den Podcast, um keine Folge zu verpassen. Wenn Sie lieber eine andere Podcast-App nutzen, suchen Sie dort einfach nach »Acht Milliarden«. Den Link zum RSS-Feed finden Sie .Es ist ein Fehler aufgetreten. Bitte versuchen Sie es zu einem späteren Zeitpunkt erneut.Donald Trump vor Gericht in New York, 13. Mai 2024Donald Trump mit Ausdrucken seiner Assistentin, die ›the human printer‹ genannt wird. Davon verdeckt: Trumps Anwalt Todd Blanche",
        "ranked": 19,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1716811209.8547406,
        "language": "DE",
        "source": "Spiegel",
        "local_time": "2024-05-27 14:00:09",
        "timezone": "Europe/Berlin",
        "scraping_time": "2024-05-27T14.00.09",
        "en_title": "Donald Trump: How he creates a second, crazy reality and gets through it - Podcast",
        "en_content": "Donald Trump is now there twice.There is the world-famous Wüterich, who praises himself, dead, and live lies when cameras are running. And there's the old man sleeping in the courtroom. That cannot always follow the process. The one who has to be prepared for the next Tirade during the breaks, which they call the human printer in New York, the human printer. \"He was like a child. He could not concentrate for a longer phase than five minutes,\" said SPIEGEL correspondent Marc Pitzke experienced the ex-president during the criminal proceedings in New York. \"His advisor had such a mobile printer. She's always printed out articles about him in which he's going well. And if he was allowed to speak outside in the hallway in front of the camera, he read it out, and that kept him so much awake.« Donald Trump is 78 years old in June, but seems more vital in the public than Joe Biden, his counterpart in the upcoming presidential elections. And no matter how many journalists report about the tired Trump in court, they are the images of the angry, politic, vital Trump that govern public opinion. There are not only two Donald Trumps – there are now also two realities in the US. And the big, crazy Trump show has expelled the old, fact-based reality in many parts. »It's like a real satire. You don't even come to tell how bizarre it is,\" says Marc Pitzke in the podcast. \"This is also the strategy of Trump, that you are being overwhelmed by this avalanche from Grotesken, that you can't even get the grotesque anymore.\" Are there any critical US reporting that reaches people? And how do the two realities affect the future election in the USA? This is what Marc Pitzke is talking about in this episode of the SPIEGEL foreign podcast eight billion.The foreign podcast always appears on Fridays at SPIEGEL.de and everywhere there are podcasts. Do you have suggestions, criticism, thematic proposals or even praise for this show? Then write us an email to the address .You can hear and subscribe to \"real billions\" in all Podcast apps for free. Simply click on the link to your favorite app: and then subscribe to the podcast to not miss a episode. If you prefer to use another Podcast app, simply search for \"real billions\". You can find the link to the RSS feed .There has been a mistake. Please try again at a later time.Donald Trump in court in New York, 13. May 2024 Donald Trump with the expressions of his assistant, called the human printer. Covered by Trump's lawyer Todd Blanche",
        "en_subtitle": "Donald Trump creates a second, crazy reality in the US. The grotesque is accepted as normal. He comes through with it, and his appearances in court do not change.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Donald Trump",
                "start_char": 0,
                "end_char": 12,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "second",
                "start_char": 31,
                "end_char": 37,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Donald Trump",
                "start_char": 0,
                "end_char": 12,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "second",
                "start_char": 23,
                "end_char": 29,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 52,
                "end_char": 54,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Donald Trump",
                "start_char": 0,
                "end_char": 12,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Wüterich",
                "start_char": 58,
                "end_char": 66,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the next",
                "start_char": 260,
                "end_char": 268,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Tirade",
                "start_char": 269,
                "end_char": 275,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "New York",
                "start_char": 332,
                "end_char": 340,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "five minutes",
                "start_char": 432,
                "end_char": 444,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "SPIEGEL",
                "start_char": 452,
                "end_char": 459,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Marc Pitzke",
                "start_char": 474,
                "end_char": 485,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "New York",
                "start_char": 550,
                "end_char": 558,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Donald Trump",
                "start_char": 798,
                "end_char": 810,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "78 years old",
                "start_char": 814,
                "end_char": 826,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "June",
                "start_char": 830,
                "end_char": 834,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Joe Biden",
                "start_char": 876,
                "end_char": 885,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 1001,
                "end_char": 1006,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 1066,
                "end_char": 1071,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "only two",
                "start_char": 1114,
                "end_char": 1122,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Donald Trumps",
                "start_char": 1123,
                "end_char": 1136,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "two",
                "start_char": 1158,
                "end_char": 1161,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 1179,
                "end_char": 1181,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 1202,
                "end_char": 1207,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Marc Pitzke",
                "start_char": 1348,
                "end_char": 1359,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 1406,
                "end_char": 1411,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Grotesken",
                "start_char": 1467,
                "end_char": 1476,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 1549,
                "end_char": 1551,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "two",
                "start_char": 1598,
                "end_char": 1601,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "USA",
                "start_char": 1646,
                "end_char": 1649,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Marc Pitzke",
                "start_char": 1664,
                "end_char": 1675,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "eight billion",
                "start_char": 1740,
                "end_char": 1753,
                "label": "MONEY",
                "info": "Monetary values, including unit"
            },
            {
                "word": "Fridays",
                "start_char": 1792,
                "end_char": 1799,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "real billions",
                "start_char": 2004,
                "end_char": 2017,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "RSS",
                "start_char": 2259,
                "end_char": 2262,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Donald Trump",
                "start_char": 2328,
                "end_char": 2340,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "New York",
                "start_char": 2353,
                "end_char": 2361,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "13",
                "start_char": 2363,
                "end_char": 2365,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "May 2024",
                "start_char": 2367,
                "end_char": 2375,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Donald Trump",
                "start_char": 2376,
                "end_char": 2388,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 2465,
                "end_char": 2470,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Todd Blanche",
                "start_char": 2480,
                "end_char": 2492,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Israel-Gaza-News: Hamas feuert mehrere Raketen Richtung Großraum Tel Aviv",
        "date_raw": "Sun, 26 May 2024 13:37:00 +0200",
        "date": "2024-05-26",
        "url": "https://www.spiegel.de/ausland/index.rss",
        "news_url": "https://www.spiegel.de/ausland/israel-gaza-news-hamas-feuert-mehrere-raketen-richtung-grossraum-tel-aviv-a-28baa9fd-14a5-4e17-95a0-33b8309a2e1a#ref=rss",
        "subtitle": "Sirenen in Tel Aviv: Zuletzt war die israelische Küstenmetropole Ende Januar von der Hamas angegriffen worden. Nun wurden israelischen Militärangaben zufolge acht Raketen aus der Stadt Rafah abgefeuert.",
        "content": "Erstmals seit vier Monaten hat die islamistische Terrororganisation  erneut Raketen auf den Großraum  gefeuert. Zuletzt war Tel Aviv am 29. Januar mit Raketen aus dem  angegriffen worden.Im Stadtzentrum von Tel Aviv waren übereinstimmenden Berichten zufolge mehrere Explosionen zu hören. In mehreren Städten im Großraum der Küstenmetropole gab es Raketenalarm. Der militärische Arm der Hamas erklärte, man habe einen »großen Schwall Raketen« auf die Metropole abgefeuert.Nach israelischen Militärangaben wurden aus der Stadt Rafah im Süden des Gazastreifens acht Raketen abgeschossen. Mehrere davon seien von der Raketenabwehr abgefangen worden. Zwei Frauen wurden nach Angaben von Sanitätern leicht verletzt, als sie in Schutzräume eilten.Raketen aus dem Gazastreifen werden in der Regel vom israelischen Raketenabwehrsystem . Der Angriff aber zeigt, dass die Terrororganisation trotz der mehr als sieben Monate andauernden israelischen Militäroffensive weiterhin in der Lage ist, Raketen Richtung Israel abzufeuern.Auslöser des Gazakriegs war das beispiellose Massaker mit rund 1140 Toten, das Terroristen der Hamas und anderer Gruppen am 7. Oktober vergangenen Jahres in Israel verübt hatten. Israel reagierte mit massiven Luftangriffen und einer Bodenoffensive.Bei dem Überfall hatten die Terroristen mehr als 250 Menschen in den Gazastreifen verschleppt. Mehr als 100 waren bei einem Austausch von Geiseln gegen Palästinenser in israelischer Haft im November freigekommen. Mehr als 120 Geiseln befinden sich nach israelischer Zählung noch in der Gewalt der Terroristen. Dabei ist nicht klar, wie viele von ihnen am Leben sind.In dem Krieg sind nach Angaben der von der Hamas kontrollierten Gesundheitsbehörde bisher fast 36.000 Menschen getötet worden. Die Angaben lassen sich nicht unabhängig überprüfen, die Vereinten Nationen haben die Zahlen der palästinensischen Gesundheitsbehörde mehrfach als glaubwürdig bezeichnet. Rund 80 Prozent der 2,3 Millionen Einwohnerinnen und Einwohner sind aus ihren Häusern geflohen, nach Angaben der Uno herrscht in Teilen des Küstenstreifens eine Hungersnot.Am Freitag hatte der Internationale Gerichtshof Israel angewiesen, die umstrittene Offensive in Rafah im Süden des Gazastreifens umgehend zu stoppen. Die Regierung von Benjamin Netanyahu wies die Forderung des höchsten Gerichts der Uno .Die Küstenmetropole Tel Aviv",
        "ranked": 15,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1716811209.869351,
        "language": "DE",
        "source": "Spiegel",
        "local_time": "2024-05-27 14:00:09",
        "timezone": "Europe/Berlin",
        "scraping_time": "2024-05-27T14.00.09",
        "en_title": "Israel-Gaza-News: Hamas fires several rockets towards Greater Tel Aviv",
        "en_content": "For the first time for four months, the Islamist terrorist organization has once again fired rockets to the large area. Last was Tel Aviv on 29. January with rockets from the attack. In Tel Aviv city centre, several explosions were reported. There were rocket alarms in several cities in the large area of the coastal metropolis. Hamas' military arm said that a \"big rockets\" were fired to the metropolis. After Israeli military information, eight rockets were shot off from the city of Rafah in the south of the Gaza Strip. Several of them had been captured by the missile defense. Two women were slightly injured as they rushed into shelters, according to the paramedics. Rockets from the Gaza Strip are usually caused by the Israeli missile defense system . The attack, however, shows that despite the Israeli military offensive, which lasts more than seven months, the terrorist organization is still able to fire missiles towards Israel. October last year in Israel. Israel reacted with massive air raids and a land offensive.In the raid, the terrorists had dragged more than 250 people into the Gaza Strip. More than 100 were released in November when hostages were exchanged against Palestinians. More than 120 hostages are still in the violence of the terrorists after Israeli counting. It is not clear how many of them are alive. In the war, according to the health authority controlled by Hamas, nearly 36,000 people have been killed. The data cannot be independently checked, the United Nations has repeatedly declared the figures of the Palestinian Authority credible. Around 80 percent of the 2,3 million inhabitants have fled from their homes, according to Uno, there is a famine in parts of the coastline. On Friday, the International Court of Justice had instructed Israel to immediately stop the controversial offensive in Rafah in the south of the Gaza Strip. The government of Benjamin Netanyahu showed the demand of the highest court of Uno .The coastal metropolis Tel Aviv",
        "en_subtitle": "Sirene in Tel Aviv: The Israeli coastal metropolis was attacked by Hamas at the end of January. According to Israeli military data, eight rockets were fired from Rafah City.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 18,
                "end_char": 23,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Greater Tel Aviv",
                "start_char": 54,
                "end_char": 70,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Tel Aviv",
                "start_char": 10,
                "end_char": 18,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 24,
                "end_char": 31,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 67,
                "end_char": 72,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the end of January",
                "start_char": 76,
                "end_char": 94,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 109,
                "end_char": 116,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "eight",
                "start_char": 132,
                "end_char": 137,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Rafah City",
                "start_char": 162,
                "end_char": 172,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "first",
                "start_char": 8,
                "end_char": 13,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "four months",
                "start_char": 23,
                "end_char": 34,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Islamist",
                "start_char": 40,
                "end_char": 48,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Tel Aviv",
                "start_char": 129,
                "end_char": 137,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "29",
                "start_char": 141,
                "end_char": 143,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "January",
                "start_char": 145,
                "end_char": 152,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Tel Aviv",
                "start_char": 186,
                "end_char": 194,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 330,
                "end_char": 335,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 412,
                "end_char": 419,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "eight",
                "start_char": 442,
                "end_char": 447,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Rafah",
                "start_char": 487,
                "end_char": 492,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the Gaza Strip",
                "start_char": 509,
                "end_char": 523,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Two",
                "start_char": 583,
                "end_char": 586,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "the Gaza Strip",
                "start_char": 687,
                "end_char": 701,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 728,
                "end_char": 735,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 805,
                "end_char": 812,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "more than seven months",
                "start_char": 845,
                "end_char": 867,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 935,
                "end_char": 941,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "October last year",
                "start_char": 943,
                "end_char": 960,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 964,
                "end_char": 970,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 972,
                "end_char": 978,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "more than 250",
                "start_char": 1071,
                "end_char": 1084,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "the Gaza Strip",
                "start_char": 1097,
                "end_char": 1111,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "More than 100",
                "start_char": 1113,
                "end_char": 1126,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "November",
                "start_char": 1144,
                "end_char": 1152,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Palestinians",
                "start_char": 1190,
                "end_char": 1202,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "More than 120",
                "start_char": 1204,
                "end_char": 1217,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 1277,
                "end_char": 1284,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 1399,
                "end_char": 1404,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "nearly 36,000",
                "start_char": 1406,
                "end_char": 1419,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "the United Nations",
                "start_char": 1487,
                "end_char": 1505,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the Palestinian Authority",
                "start_char": 1545,
                "end_char": 1570,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Around 80 percent",
                "start_char": 1581,
                "end_char": 1598,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "2,3 million",
                "start_char": 1606,
                "end_char": 1617,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Uno",
                "start_char": 1671,
                "end_char": 1674,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Friday",
                "start_char": 1724,
                "end_char": 1730,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "the International Court of Justice",
                "start_char": 1732,
                "end_char": 1766,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 1782,
                "end_char": 1788,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Rafah",
                "start_char": 1840,
                "end_char": 1845,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the Gaza Strip",
                "start_char": 1862,
                "end_char": 1876,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Benjamin Netanyahu",
                "start_char": 1896,
                "end_char": 1914,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Uno .The",
                "start_char": 1957,
                "end_char": 1965,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Tel Aviv",
                "start_char": 1985,
                "end_char": 1993,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Russland: Team von Alexej Nawalny zeigt heimliche Aufnahmen aus Putins Protz-Palast",
        "date_raw": "Sun, 26 May 2024 12:44:00 +0200",
        "date": "2024-05-26",
        "url": "https://www.spiegel.de/ausland/index.rss",
        "news_url": "https://www.spiegel.de/ausland/russland-team-von-alexej-nawalny-zeigt-heimliche-aufnahmen-aus-putins-protz-palast-a-d6c2b41f-1c1c-4957-b55c-2f85d546e458#ref=rss",
        "subtitle": "Der charismatische Anführer fehlt, sein Team aber bleibt kämpferisch: Seit dem Tod Alexej Navalnys versuchen dessen Mitstreiter weiter, Russlands Bevölkerung über den Machtmissbrauch des Regimes aufzuklären. Mit Erfolg?",
