[
    {
        "title": "Russlands Krieg gegen die Ukraine: »Moskau will eine langfristige Regelung« – Berater von Wladimir Putin lehnt Feuerpause ab",
        "date_raw": "Thu, 13 Mar 2025 13:36:00 +0100",
        "date": "2025-03-13",
        "url": "https://www.spiegel.de/ausland/index.rss",
        "news_url": "https://www.spiegel.de/ausland/russlands-krieg-gegen-die-ukraine-moskau-will-eine-langfristige-regelung-berater-von-wladimir-putin-lehnt-feuerpause-ab-a-ae94720d-a33a-4f63-8b84-eaa805b745f2#ref=rss",
        "subtitle": "Die Regierung in Kyjiw hat dem US-Vorschlag einer 30-tägigen Feuerpause schon zugestimmt. Russland lehnt die Waffenruhe jetzt ab: Putins außenpolitischer Sprecher sieht diese als »Atempause für die Ukraine«.",
        "content": "Wladimir Putins außenpolitischer Berater Jurij Uschakow hat den US-Vorschlag für eine 30-tägige Waffenruhe in der  abgelehnt: »Moskau will keine vorläufige Waffenruhe. Es will eine langfristige Regelung«, sagte er in einem Interview mit dem russischen Staatsfernsehen.Eine Waffenruhe wäre nichts als »eine vorübergehende Atempause für die ukrainischen Soldaten«, sagte Uschakow. Russlands Präsident selbst werde sich »wahrscheinlich« noch am Donnerstag zu dem Thema äußern.Die Ukraine hatte sich zuvor hinter den US-Vorschlag gestellt. »Alles hängt davon ab, ob  einen Waffenstillstand und Ruhe will, oder ob es weiter Menschen töten will«, Die Ukraine habe ihre Position deutlich gemacht, »und heute muss Russland darauf reagieren«, sagte er.Nach Kreml-Angaben haben Uschakow und Donald Trumps Sicherheitsberater Mike Waltz am Mittwoch telefoniert. Demnach sind Unterhändler der  für Gespräche auf dem Weg nach Russland. Um ein Abkommen zu erreichen, müssten die Sanktionen gegen Russland aufgehoben werden, sagte Kremlsprecher Dmitrij Peskow. Weitere Details über mögliche Gespräche gab der Kremlsprecher nicht preis. »Eins nach dem anderen«, sagte Peskow.Das Weiße Haus hatte zuvor angekündigt, dass Trumps Sondergesandter Steve Witkoff in dieser Woche nach Moskau reisen würde.Für den Fall, dass Russland das Angebot einer Waffenruhe ablehnen sollte, hatte US-Außenminister  gesagt, dass dies »höchst bedauerlich« wäre und die Absichten Russlands »deutlich machen« würde.Bei den Gesprächen zwischen den Delegationen der USA und der Ukraine in Saudi-Arabien hatten die USA am Dienstag zugesagt, die zwischenzeitlich gestoppte Militärhilfe für die Ukraine wieder aufzunehmen. , obwohl sich Washington in den vergangenen Wochen von Kyjiw abgewendet und den Positionen des Kreml angenähert hatte.Bilder der Zerstörung aus der Kleinstadt Sudscha im ukrainischen Gebiet Kursk",
        "ranked": 1,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1741870806.937679,
        "language": "DE",
        "source": "Spiegel",
        "local_time": "2025-03-13 14:00:06",
        "timezone": "Europe/Berlin",
        "scraping_time": "2025-03-13T13.00.06",
        "en_title": "Russia's war against Ukraine: \"Moscow wants a long-term rule\" – Adviser of Vladimir Putin refuses fire break",
        "en_content": "Vladimir Putin's foreign policy adviser Yuri Ushakov has rejected the US proposal for a 30-day ceasefire: \"Moscow does not want a preliminary ceasefire. It wants a long-term regulation,\" he said in an interview with the Russian state television. A ceasefire would be nothing but a temporary breathing pause for the Ukrainian soldiers,\" said Uschakow. Russia’s president himself will “probably” comment on Thursday’s topic. Ukraine had previously put itself behind the US proposal. “Everything depends on whether a ceasefire and peace wants, or whether it wants to kill people,” Ukraine has made its position clear, “and today Russia must react to it,” he said.After Kremlin claims, Uschakow and Donald Trump’s security advisor Mike Waltz have telephoned on Wednesday. Accordingly, under-traders are on the way to Russia for talks. In order to reach an agreement, sanctions against Russia would have to be lifted, said Kremlin spokesman Dmitrij Peskow. The Kremlin spokesperson did not award further details about possible discussions. \"One by one\", said Peskow.The White House had previously announced that Trump's special envoy Steve Witkoff would travel to Moscow this week. In the event that Russia should reject the offer of a ceasefire, U.S. foreign ministers had said that this would be \"highly regrettable\" and that Russia's intentions would \"make clear\". , although Washington had turned away from Kyjiw in recent weeks and approached the positions of the Kremlin.Pictures of destruction from the small town of Sudscha in the Ukrainian region Kursk",
        "en_subtitle": "The government in Kyjiw has already agreed to the US proposal for a 30-day fire break. Russia rejects the ceasefire now: Putin's foreign policy spokesman sees it as a \"breath for Ukraine\".",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 21,
                "end_char": 28,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Moscow",
                "start_char": 31,
                "end_char": 37,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Vladimir Putin",
                "start_char": 75,
                "end_char": 89,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Kyjiw",
                "start_char": 18,
                "end_char": 23,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 50,
                "end_char": 52,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "30-day",
                "start_char": 68,
                "end_char": 74,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 87,
                "end_char": 93,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Putin",
                "start_char": 121,
                "end_char": 126,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 179,
                "end_char": 186,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Vladimir Putin's",
                "start_char": 0,
                "end_char": 16,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Yuri Ushakov",
                "start_char": 40,
                "end_char": 52,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 70,
                "end_char": 72,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "30-day",
                "start_char": 88,
                "end_char": 94,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Moscow",
                "start_char": 107,
                "end_char": 113,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 220,
                "end_char": 227,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Ukrainian",
                "start_char": 315,
                "end_char": 324,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Uschakow",
                "start_char": 341,
                "end_char": 349,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 351,
                "end_char": 357,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Thursday",
                "start_char": 405,
                "end_char": 413,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 423,
                "end_char": 430,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 468,
                "end_char": 470,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 578,
                "end_char": 585,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "today",
                "start_char": 620,
                "end_char": 625,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 626,
                "end_char": 632,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Kremlin",
                "start_char": 666,
                "end_char": 673,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Uschakow",
                "start_char": 682,
                "end_char": 690,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Donald Trump",
                "start_char": 695,
                "end_char": 707,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Mike Waltz",
                "start_char": 727,
                "end_char": 737,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Wednesday",
                "start_char": 757,
                "end_char": 766,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 813,
                "end_char": 819,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 881,
                "end_char": 887,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Kremlin",
                "start_char": 918,
                "end_char": 925,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Dmitrij Peskow",
                "start_char": 936,
                "end_char": 950,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Kremlin",
                "start_char": 956,
                "end_char": 963,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "One",
                "start_char": 1036,
                "end_char": 1039,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Peskow",
                "start_char": 1054,
                "end_char": 1060,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "The White House",
                "start_char": 1061,
                "end_char": 1076,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 1107,
                "end_char": 1112,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Steve Witkoff",
                "start_char": 1129,
                "end_char": 1142,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Moscow",
                "start_char": 1159,
                "end_char": 1165,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "this week",
                "start_char": 1166,
                "end_char": 1175,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 1195,
                "end_char": 1201,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "U.S.",
                "start_char": 1242,
                "end_char": 1246,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 1323,
                "end_char": 1329,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Washington",
                "start_char": 1374,
                "end_char": 1384,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Kyjiw",
                "start_char": 1406,
                "end_char": 1411,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "recent weeks",
                "start_char": 1415,
                "end_char": 1427,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Kremlin",
                "start_char": 1464,
                "end_char": 1471,
                "label": "FAC",
                "info": "Buildings, airports, highways, bridges, etc."
            },
            {
                "word": "Sudscha",
                "start_char": 1519,
                "end_char": 1526,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Ukrainian",
                "start_char": 1534,
                "end_char": 1543,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Kursk",
                "start_char": 1551,
                "end_char": 1556,
                "label": "PRODUCT",
                "info": "Objects, vehicles, foods, etc. (not services)"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Grönland: Donald-Trump-Freunde legen bei Wahl zu, regieren werden andere",
        "date_raw": "Wed, 12 Mar 2025 15:36:00 +0100",
        "date": "2025-03-12",
        "url": "https://www.spiegel.de/ausland/index.rss",
        "news_url": "https://www.spiegel.de/ausland/groenland-donald-trump-freunde-legen-bei-wahl-zu-regieren-werden-andere-a-cfb2972d-a872-472f-b6f6-539a24750302#ref=rss",
        "subtitle": "Bei der Wahl in Grönland wurde die linke Regierung abgewählt. Die Trump-Anhänger haben zwar deutlich zugelegt, doch regieren werden andere.",
        "content": "Wahlsieger Jens Frederik Nielsen (l.) mit Unterstützern in Nuuk: Letzte Chance für Dänemark",
        "ranked": 17,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1741870806.9949994,
        "language": "DE",
        "source": "Spiegel",
        "local_time": "2025-03-13 14:00:06",
        "timezone": "Europe/Berlin",
        "scraping_time": "2025-03-13T13.00.06",
        "en_title": "Greenland: Donald-Trump friends put on choice, govern others",
        "en_content": "Electoral winner Jens Frederik Nielsen (l.) with supporters in Nuuk: Last chance for Denmark",
        "en_subtitle": "At the elections in Greenland, the left government was elected. The Trump followers have clearly increased, but others will govern.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Greenland",
                "start_char": 0,
                "end_char": 9,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Donald-Trump",
                "start_char": 11,
                "end_char": 23,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Greenland",
                "start_char": 20,
                "end_char": 29,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 68,
                "end_char": 73,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Jens Frederik Nielsen",
                "start_char": 17,
                "end_char": 38,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Nuuk",
                "start_char": 63,
                "end_char": 67,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Denmark",
                "start_char": 85,
                "end_char": 92,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Russland: Russische Flagge weht nun wieder über dem Stadtzentrum von Sudscha",
        "date_raw": "Wed, 12 Mar 2025 11:12:00 +0100",
        "date": "2025-03-12",
        "url": "https://www.spiegel.de/ausland/index.rss",
        "news_url": "https://www.spiegel.de/ausland/medienberichte-russland-flagge-ueber-stadtzentrum-von-sudscha-a-49e7e3e1-4af4-488e-b1d8-95f85113ef04#ref=rss",
        "subtitle": "Vergangenen Sommer eroberte die Ukraine Teile des russischen Gebiets Kursk – darunter auch die Stadt Sudscha. Nun sollen sich Russlands Truppen wieder in der Kleinstadt befinden und die Landesflagge gehisst haben.",
        "content": "Russische Truppen befinden sich einem Medienbericht und Militärbloggern zufolge im Zentrum der Kleinstadt Sudscha im westrussischen Gebiet Kursk. Sie hätten die russische Flagge über dem Gebäude der Stadtverwaltung gehisst, berichtete die staatliche Nachrichtenagentur Ria Nowosti unter Berufung auf einen Kommandeur. Sudscha ist die wichtigste Ortschaft, die die Ukrainer bei ihrem überraschenden Vorstoß auf russisches Gebiet im Sommer 2024 erobern konnten.Von ukrainischer Seite gab es bislang noch keinen Kommentar zum Vorrücken der russischen Truppen bei Sudscha.Die ukrainischen Kräfte hatten bei ihrem Gegenvorstoß im vergangenen August mehr als 1000 Quadratkilometer im westrussischen Gebiet Kursk erobern können.  führt seit Monaten – auch unterstützt von nordkoreanischen Soldaten – erbitterte Gefechte zur Rückeroberung des Territoriums. Zuletzt waren die Ukrainer dabei massiv in Bedrängnis geraten und mussten sich aus mehreren Ortschaften zurückziehen.Die  wehrt sich seit mehr als drei Jahren gegen die russische Invasion. Im vergangenen Sommer nahmen ukrainische Truppen bei einer überraschenden Gegenoffensive Teile des Gebiets Kursk im Westen Russlands ein. Monatelang drängten russische Einheiten die Ukrainer in schweren Kämpfen immer weiter zurück. Zuletzt sollen die dort stationierten ukrainischen Truppen in eine Krise geraten sein, womöglich auch durch die zunächst von den  gestoppte Weiterleitung von Geheimdienstinformationen und Satellitenbildern.Die Ukraine will die Landstriche in Kursk als Faustpfand verwenden, um in Verhandlungen eigene Gebiete zurückzubekommen. Der Kreml lehnt Verhandlungen über Kursk kategorisch ab und hat angekündigt, alle nach  eingedrungenen ukrainischen Soldaten zu vertreiben oder zu töten. Das russische Militär hält selbst rund ein Fünftel der Ukraine besetzt.Grenzpunkt zwischen dem russischen Kursk und der Ukraine (August 2024)",
        "ranked": 20,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1741870807.0408516,
        "language": "DE",
        "source": "Spiegel",
        "local_time": "2025-03-13 14:00:07",
        "timezone": "Europe/Berlin",
        "scraping_time": "2025-03-13T13.00.07",
        "en_title": "Russia: Russian flag is now blowing again above the city centre of Sudscha",
        "en_content": "According to a media report and military bloggers, Russian troops are located in the centre of the small town of Sudscha in the western Russian region Kursk. They would have heard the Russian flag over the city administration building, reported the state news agency Ria Nowosti, calling for a commander. Sudscha is the most important village that the Ukrainians were able to conquer in the summer of 2024 during their surprising advance in Russian territory. From the Ukrainian side, there has not yet been a commentary on the advance of Russian troops in Sudscha.The Ukrainian forces had been able to conquer Kursk more than 1000 square kilometers in the western Russian area last August. for months – also supported by North Korean soldiers – has led ravaged battles to reconquest the territory. Lastly, the Ukrainians were severely devastated and had to retreat from several localities.They have been fighting for more than three years against the Russian invasion. Last summer, Ukrainian troops took part in a surprising counter-offensive part of the Kursk area in western Russia. For months, Russian units pushed the Ukrainians back in heavy struggles. Lastly, the Ukrainian troops stationed there should have come into a crisis, possibly also due to the initially stopped transmission of intelligence information and satellite images. Ukraine wants to use the lands in Kursk as a fist pawn to return to its own areas in negotiations. The Kremlin has categorically rejected negotiations on Kursk and has announced to expel or kill all after invaded Ukrainian soldiers. The Russian military holds around one fifth of Ukraine itself.Grenzpunkt between the Russian Kursk and Ukraine (August 2024)",
        "en_subtitle": "Last summer, Ukraine conquered parts of the Russian territory Kursk – including the city of Sudscha. Now Russia's troops are to be back in the small town and have haunted the state flag.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 8,
                "end_char": 15,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Sudscha",
                "start_char": 67,
                "end_char": 74,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Last summer",
                "start_char": 0,
                "end_char": 11,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 13,
                "end_char": 20,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 44,
                "end_char": 51,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Kursk",
                "start_char": 62,
                "end_char": 67,
                "label": "PRODUCT",
                "info": "Objects, vehicles, foods, etc. (not services)"
            },
            {
                "word": "Sudscha",
                "start_char": 92,
                "end_char": 99,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 105,
                "end_char": 111,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 51,
                "end_char": 58,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Sudscha",
                "start_char": 113,
                "end_char": 120,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 136,
                "end_char": 143,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Kursk",
                "start_char": 151,
                "end_char": 156,
                "label": "PRODUCT",
                "info": "Objects, vehicles, foods, etc. (not services)"
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 184,
                "end_char": 191,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Ria Nowosti",
                "start_char": 267,
                "end_char": 278,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Sudscha",
                "start_char": 305,
                "end_char": 312,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Ukrainians",
                "start_char": 352,
                "end_char": 362,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "the summer of 2024",
                "start_char": 387,
                "end_char": 405,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 441,
                "end_char": 448,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Ukrainian",
                "start_char": 469,
                "end_char": 478,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 539,
                "end_char": 546,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Sudscha",
                "start_char": 557,
                "end_char": 564,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Ukrainian",
                "start_char": 569,
                "end_char": 578,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Kursk",
                "start_char": 611,
                "end_char": 616,
                "label": "PRODUCT",
                "info": "Objects, vehicles, foods, etc. (not services)"
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 665,
                "end_char": 672,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "last August",
                "start_char": 678,
                "end_char": 689,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "months",
                "start_char": 695,
                "end_char": 701,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "North Korean",
                "start_char": 722,
                "end_char": 734,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Ukrainians",
                "start_char": 811,
                "end_char": 821,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "more than three years",
                "start_char": 918,
                "end_char": 939,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 952,
                "end_char": 959,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Last summer",
                "start_char": 970,
                "end_char": 981,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Ukrainian",
                "start_char": 983,
                "end_char": 992,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Kursk",
                "start_char": 1056,
                "end_char": 1061,
                "label": "PRODUCT",
                "info": "Objects, vehicles, foods, etc. (not services)"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 1078,
                "end_char": 1084,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "months",
                "start_char": 1090,
                "end_char": 1096,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 1098,
                "end_char": 1105,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Ukrainians",
                "start_char": 1123,
                "end_char": 1133,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Ukrainian",
                "start_char": 1171,
                "end_char": 1180,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 1342,
                "end_char": 1349,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Kursk",
                "start_char": 1376,
                "end_char": 1381,
                "label": "PRODUCT",
                "info": "Objects, vehicles, foods, etc. (not services)"
            },
            {
                "word": "Kremlin",
                "start_char": 1445,
                "end_char": 1452,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Kursk",
                "start_char": 1496,
                "end_char": 1501,
                "label": "PRODUCT",
                "info": "Objects, vehicles, foods, etc. (not services)"
            },
            {
                "word": "Ukrainian",
                "start_char": 1555,
                "end_char": 1564,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 1579,
                "end_char": 1586,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "fifth",
                "start_char": 1613,
                "end_char": 1618,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 1622,
                "end_char": 1629,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 1660,
                "end_char": 1667,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 1678,
                "end_char": 1685,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "August 2024",
                "start_char": 1687,
                "end_char": 1698,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Ukraine-Krieg: Tote und Verletzte nach russischen Angriffen",
        "date_raw": "Wed, 12 Mar 2025 11:32:00 +0100",
        "date": "2025-03-12",
        "url": "https://www.spiegel.de/ausland/index.rss",
        "news_url": "https://www.spiegel.de/ausland/ukraine-krieg-nach-einigung-in-dschidda-tote-und-verletzte-nach-russischen-angriffen-a-3e02d5dc-b510-420d-8198-525188c7854c#ref=rss",
        "subtitle": "Kyjiw hat sich mit den USA auf einen Vorschlag zum Waffenstillstand geeinigt. Moskau reagiert verhalten, China hoffnungsvoll. Scholz sieht Putin in der Verantwortung. Derweil gehen die Gefechte weiter. Der Überblick.",
        "content": "Bei russischen Raketenangriffen auf die Städte  und Krywyj Rih sind nach ukrainischen Angaben fünf Menschen auf einem Schiff getötet worden. Das getroffene Schiff sei ein ziviles Schiff gewesen, das gerade mit Weizen für den Export nach  beladen worden sei.Bei einem Raketenangriff auf die Stadt Krywyj Rih im Südosten der  wurde eine Frau getötet, schrieb der Militärgouverneur des Gebiets Dnipropetrowsk, Serhij Lyssak, bei . Neun Menschen seien bei dem Angriff auf Selenskyjs Geburtsstadt verletzt worden, und es gebe Schäden an der Infrastruktur. Schäden nach Drohnenangriffen gab es dem Zivilschutz zufolge auch in der Region .Dass die Ukraine einem US-Vorschlag für eine 30-tägige Waffenruhe zustimmte, ist in  auf Zurückhaltung gestoßen. Man werde die Erklärung nach den US-ukrainischen Gesprächen sorgfältig prüfen, sagt der Sprecher von Präsident Wladimir Putin, Dmitrij Peskow. US-Außenminister Marco Rubio und Sicherheitsberater Michael Waltz sollten der russischen Regierung aber weitere Details erklären. Auch ein Telefonat Putins mit US-Präsident Donald Trump könne schnell organisiert werden. Erst danach könne man sagen, wie sich Russland zu dem Vorschlag verhalten werde.Hochrangige Insider sagten der Nachrichtenagentur , es dürfte Kremlchef  schwerfallen, dem Waffenstillstand zuzustimmen. Der Waffenstillstandsvorschlag sehe aus Moskauer Sicht wie eine Falle aus.Bei Gesprächen zwischen den Delegationen der  und der Ukraine in Saudi-Arabien hatten die USA am Dienstag zugesagt, die zwischenzeitlich gestoppte Militärhilfe für die Ukraine wieder aufzunehmen. Die Ukraine wiederum unterstützt den Vorschlag für eine 30-tägige Waffenruhe. Die Einigung kam zustande, obwohl sich  in den vergangenen Wochen von seinen Verbündeten abgewendet und den Positionen des Kreml angenähert hatte.Auch China nahm zum Vorschlag zur Feuerpause Stellung.  hoffe, dass »alle Konfliktparteien mithilfe von Dialog und Verhandlungen einen nachhaltigen und anhaltenden Friedensplan finden werden, der die jeweiligen Bedenken berücksichtigt«, sagte die Sprecherin des chinesischen Außenministeriums am Mittwoch vor Journalisten.Bundeskanzler  () sagte, die Entscheidung für weitere Schritte liege bei Kremlchef Putin. Die vorgeschlagene Waffenruhe sei »ein wichtiger und richtiger Schritt hin zu einem gerechten Frieden für die Ukraine«, erklärte Scholz am Mittwoch im Onlinedienst X.  stehe »an der Seite der Ukraine und der USA«.Brand nach einem russischen Drohnenangriff auf Odessa (11. März 2025)",
        "ranked": 19,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1741870807.0545914,
        "language": "DE",
        "source": "Spiegel",
        "local_time": "2025-03-13 14:00:07",
        "timezone": "Europe/Berlin",
        "scraping_time": "2025-03-13T13.00.07",
        "en_title": "Ukraine war: dead and injured after Russian attacks",
        "en_content": "In Russian rocket attacks on cities and Krywyj Rih, according to Ukrainian data, five people were killed on a ship. The ship hit was a civilian ship that had just been loaded with wheat for export.In a rocket attack on the town of Krywyj Rih in the south-east, a woman was killed, the military governor of Dnipropetrowsk, Serhij Lyssak, wrote to . Nine people were injured in the attack on Selenskyj’s birthtown, and there were damages to the infrastructure. According to civil protection, there were also damages after drone attacks in the region.The fact that Ukraine agreed to a US proposal for a 30-day ceasefire has been reluctant. One will carefully examine the statement after the U.S. Ukrainian talks, says President Vladimir Putin, Dmitrij Peskow. US Foreign Minister Marco Rubio and Security Advisor Michael Waltz should explain further details to the Russian government. A phone call Putin with US President Donald Trump can also be organised quickly. Only after that could one say how Russia would behave in the proposal. High-ranking insiders told the news agency that Kremlin chief might be hard to agree with the ceasefire. The proposal for a ceasefire looks like a trap from Moscow's point of view.In talks between the delegations of and Ukraine in Saudi Arabia, the United States had promised on Tuesday to resume the temporary ceased military aid for Ukraine. Ukraine, in turn, supports the proposal for a 30-day ceasefire. The agreement was reached, although over the past few weeks it had turned away from its allies and approached the positions of the Kremlin. Hope that \"all conflict parties will find a sustainable and sustained peace plan through dialogue and negotiations that takes into account the respective concerns\", said the spokesperson of the Chinese Ministry of Foreign Affairs on Wednesday before journalists. The proposed ceasefire was \"an important and correct step towards a fair peace for Ukraine\", Scholz said on Wednesday in the online service X. \"on the side of Ukraine and the USA\".",
        "en_subtitle": "Kyjiw agreed with the United States on a proposal for a ceasefire. Moscow reacts to behave, China hopeful. Scholz sees Putin in responsibility. Meanwhile the battles continue. The overview.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 0,
                "end_char": 7,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 36,
                "end_char": 43,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Kyjiw",
                "start_char": 0,
                "end_char": 5,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the United States",
                "start_char": 18,
                "end_char": 35,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Moscow",
                "start_char": 67,
                "end_char": 73,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "China",
                "start_char": 92,
                "end_char": 97,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Scholz",
                "start_char": 107,
                "end_char": 113,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Putin",
                "start_char": 119,
                "end_char": 124,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 3,
                "end_char": 10,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Krywyj Rih",
                "start_char": 40,
                "end_char": 50,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Ukrainian",
                "start_char": 65,
                "end_char": 74,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "five",
                "start_char": 81,
                "end_char": 85,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Krywyj",
                "start_char": 231,
                "end_char": 237,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Serhij Lyssak",
                "start_char": 322,
                "end_char": 335,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Nine",
                "start_char": 348,
                "end_char": 352,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Selenskyj",
                "start_char": 390,
                "end_char": 399,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 562,
                "end_char": 569,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 582,
                "end_char": 584,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "30-day",
                "start_char": 600,
                "end_char": 606,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "One",
                "start_char": 637,
                "end_char": 640,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "U.S.",
                "start_char": 688,
                "end_char": 692,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukrainian",
                "start_char": 693,
                "end_char": 702,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Vladimir Putin",
                "start_char": 725,
                "end_char": 739,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Dmitrij Peskow",
                "start_char": 741,
                "end_char": 755,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 757,
                "end_char": 759,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Marco Rubio",
                "start_char": 777,
                "end_char": 788,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Michael Waltz",
                "start_char": 810,
                "end_char": 823,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 862,
                "end_char": 869,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Putin",
                "start_char": 895,
                "end_char": 900,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 906,
                "end_char": 908,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Donald Trump",
                "start_char": 919,
                "end_char": 931,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 997,
                "end_char": 1003,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Kremlin",
                "start_char": 1082,
                "end_char": 1089,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Moscow",
                "start_char": 1191,
                "end_char": 1197,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 1254,
                "end_char": 1261,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Saudi Arabia",
                "start_char": 1265,
                "end_char": 1277,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the United States",
                "start_char": 1279,
                "end_char": 1296,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Tuesday",
                "start_char": 1313,
                "end_char": 1320,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 1369,
                "end_char": 1376,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 1378,
                "end_char": 1385,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "30-day",
                "start_char": 1424,
                "end_char": 1430,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "the past few weeks",
                "start_char": 1483,
                "end_char": 1501,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Kremlin",
                "start_char": 1573,
                "end_char": 1580,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the Chinese Ministry of Foreign Affairs",
                "start_char": 1772,
                "end_char": 1811,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Wednesday",
                "start_char": 1815,
                "end_char": 1824,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 1928,
                "end_char": 1935,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Scholz",
                "start_char": 1938,
                "end_char": 1944,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Wednesday",
                "start_char": 1953,
                "end_char": 1962,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 2004,
                "end_char": 2011,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "USA",
                "start_char": 2020,
                "end_char": 2023,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Ungarn: Orbán-Regierung will Doppelstaatlern ungarischen Pass entziehen können",
        "date_raw": "Wed, 12 Mar 2025 17:17:00 +0100",
        "date": "2025-03-12",
        "url": "https://www.spiegel.de/ausland/index.rss",
        "news_url": "https://www.spiegel.de/ausland/ungarn-orban-regierung-will-doppelstaatlern-ungarischen-pass-entziehen-koennen-a-ba272ef4-6e10-49c0-a289-ca02767d4e2b#ref=rss",
        "subtitle": "Die rechtsnationale Regierung von Viktor Orbán will gegen Doppelstaatler und die LGBTQ-Community in Ungarn vorgehen. Der Grund: eine angebliche Bedrohung nationaler Sicherheit und traditioneller Werte.",
        "content": "Die Regierung in Budapest will durch eine Verfassungsänderung ermöglichen, dass Ungarn mit doppelter Staatsbürgerschaft der ungarische Pass entzogen werden kann. Dies geht aus einem Änderungsantrag der rechtsnationalen Partei Fidesz hervor, den das Parlament noch verabschieden muss.Demnach solle »die Staatsbürgerschaft eines Ungarn, der einen anderen Pass besitzt, für einen begrenzten Zeitraum ausgesetzt werden«, um so gegen angebliche Einflussnahme aus dem Ausland vorzugehen. »Jeder, dem die Staatsbürgerschaft entzogen wird, kann aus dem ungarischen Staatsgebiet ausgewiesen werden«, heißt es in dem Vorschlag. Ausgenommen seien Bürger, deren zweiter Pass aus einem EU-Land stammt.Die Partei des rechtspopulistischen Ministerpräsidenten  teilte mit, die Maßnahme werde diejenigen betreffen, die »eine Bedrohung für die öffentliche Ordnung und nationale Sicherheit darstellen«. Nichtregierungsorganisationen in Ungarn, die im Auftrag der »liberalen Netzwerke« fungieren würden, wolle Orbán »von der Landkarte streichen«.Eine weitere Gesetzesänderung zielt auf die jährliche Pride-Parade der -Community, welche die Regierung »in seiner derzeitigen öffentlichen Form nicht mehr tolerieren« wolle. Laut der Fidesz-Partei seien dadurch die »Grundwerte« der ungarischen Gesellschaft bedroht und Kinder gefährdet. In dem Entwurf betont die Regierungspartei auch, dass in Ungarn nur zwei Geschlechter, männlich und weiblich, anerkannt würden.Beide Regelungen müssen noch vom Parlament gebilligt werden. Falls dies geschieht, könnten sie am 15. April in Kraft treten.Kritiker werfen dem mit Kremlchef Wladimir Putin befreundeten Orbán vor, seit seiner Machtübernahme vor 15 Jahren gegen Nichtregierungsorganisationen vorzugehen und Bürgerrechte massiv einzuschränken.Unter anderem hatte Orbán im Dezember 2023 das sogenannte Souveränitätsgesetz gegen ausländische Einflussnahme verabschiedet. Die EU-Kommission , da es unter anderem gegen Grundsätze der Demokratie, der freien Meinungsäußerung und der Vereinigungsfreiheit verstoße.Viktor Orbán",
        "ranked": 15,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1741870807.0692449,
        "language": "DE",
        "source": "Spiegel",
        "local_time": "2025-03-13 14:00:07",
        "timezone": "Europe/Berlin",
        "scraping_time": "2025-03-13T13.00.07",
        "en_title": "Hungary: Orbán government wants to remove double-states Hungarian passport",
        "en_content": "The government in Budapest wants to make it possible to withdraw Hungary with double citizenship from the Hungarian passport. This is evident from an amendment by the right-wing national party Fidesz, which Parliament has yet to say goodbye. According to this, \"the nationality of a Hungary that has another passport should be suspended for a limited period of time\" in order to combat alleged interference from abroad. \"Everyone who is deprived of citizenship can be identified from the Hungarian territory,\" says the proposal. Citizens whose second passport originates from an EU country are excluded.The Party of the Prime Minister of the Republic of the Republic of the Republic of the Republic of the Republic of Poland informed that the measure would concern those who are \"a threat to public order and national security\". Non-governmental organisations in Hungary, which would act on behalf of the \"liberal networks\", orbán wants to \"dispel\" from the map. Another change of law aims at the annual Pride parade of the community, which the government wants to \"no longer tolerate\" in its current public form. According to the Fidesz party, this threatens the \"basic values\" of Hungarian society and threatens children. In the draft, the government party also emphasises that only two genders, male and female, would be recognised in Hungary. If this happens, they might be on the 15th. Criticists have accused Orbán, who had been friends with Kremlin chief Vladimir Putin, of proceeding against non-governmental organizations 15 years ago and of massively restricting civil rights.In December 2023, Orbán had passed the so-called Sovereign Law against foreign influence. The EU Commission, as it violates, inter alia, the principles of democracy, freedom of expression and freedom of association.Viktor Orbán",
        "en_subtitle": "Viktor Orbán's right-wing national government wants to act against double-states and the LGBTQ community in Hungary. The reason is an alleged threat to national security and traditional values.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Hungary",
                "start_char": 0,
                "end_char": 7,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Hungarian",
                "start_char": 56,
                "end_char": 65,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Viktor Orbán's",
                "start_char": 0,
                "end_char": 14,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "LGBTQ",
                "start_char": 89,
                "end_char": 94,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Hungary",
                "start_char": 108,
                "end_char": 115,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Budapest",
                "start_char": 18,
                "end_char": 26,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Hungary",
                "start_char": 65,
                "end_char": 72,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Hungarian",
                "start_char": 106,
                "end_char": 115,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Fidesz",
                "start_char": 193,
                "end_char": 199,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Parliament",
                "start_char": 207,
                "end_char": 217,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Hungary",
                "start_char": 283,
                "end_char": 290,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Hungarian",
                "start_char": 488,
                "end_char": 497,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Citizens",
                "start_char": 529,
                "end_char": 537,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "second",
                "start_char": 544,
                "end_char": 550,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "EU",
                "start_char": 579,
                "end_char": 581,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "The Party of the Prime Minister",
                "start_char": 603,
                "end_char": 634,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the Republic of the Republic of the Republic of the Republic of the Republic of Poland",
                "start_char": 638,
                "end_char": 724,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Hungary",
                "start_char": 863,
                "end_char": 870,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Fidesz",
                "start_char": 1131,
                "end_char": 1137,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Hungarian",
                "start_char": 1182,
                "end_char": 1191,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "only two",
                "start_char": 1280,
                "end_char": 1288,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Hungary",
                "start_char": 1338,
                "end_char": 1345,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the 15th",
                "start_char": 1381,
                "end_char": 1389,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Orbán",
                "start_char": 1415,
                "end_char": 1420,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Kremlin",
                "start_char": 1448,
                "end_char": 1455,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Vladimir Putin",
                "start_char": 1462,
                "end_char": 1476,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "15 years ago",
                "start_char": 1531,
                "end_char": 1543,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "December 2023",
                "start_char": 1589,
                "end_char": 1602,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Orbán",
                "start_char": 1604,
                "end_char": 1609,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Sovereign Law",
                "start_char": 1635,
                "end_char": 1648,
                "label": "LAW",
                "info": "Named documents made into laws."
            },
            {
                "word": "The EU Commission",
                "start_char": 1676,
                "end_char": 1693,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Viktor Orbán",
                "start_char": 1801,
                "end_char": 1813,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Ukraine-Krieg: Kyjiw erwartet US-Rückendeckung bei russischer Ablehnung der Waffenruhe",
        "date_raw": "Wed, 12 Mar 2025 16:28:00 +0100",
        "date": "2025-03-12",
        "url": "https://www.spiegel.de/ausland/index.rss",
        "news_url": "https://www.spiegel.de/ausland/ukraine-erwartet-us-rueckendeckung-bei-russischer-ablehnung-der-waffenruhe-a-0ed3849f-38e2-4282-b71c-6e24ba804a99#ref=rss",
        "subtitle": "Bislang reagiert Moskau verhalten auf den amerikanischen Vorschlag für eine 30-tägige Waffenruhe in der Ukraine. Sollte Russland sich querstellen, erwartet Kyjiw Rückendeckung der USA.",
        "content": "Nachdem sich die  hinter die Vorschläge der  für eine 30-tägige Waffenruhe gestellt hat, ist . Je nachdem, wie die Reaktion aus dem  ausfällt, hofft der ukrainische Präsident  auf Rückendeckung der USA: »Alles hängt davon ab, ob Russland einen Waffenstillstand und Ruhe will, oder ob es weiter Menschen töten will«, sagte Selenskyj in Kyjiw. Die Ukraine habe ihre Position deutlich gemacht »und heute muss Russland darauf reagieren«.Für den Fall, dass Russland eine Waffenruhe ablehnt, rechne er mit einer »starken« Reaktion der USA. »Ich kenne die Details noch nicht, aber wir sprechen über Sanktionen und eine Stärkung der Ukraine«, sagte Selenskyj. Zugleich bekräftigte er sein Misstrauen gegenüber der Führung in . »Ich habe es schon oft betont: Keiner von uns traut den Russen.«Der ukrainische Präsident kündigte an, mit den Verbündeten über Sicherheitsgarantien für sein Land zu beraten, sobald die vorgeschlagene 30-tägige Waffenruhe in Kraft getreten sei.Aus Moskau fällt die Reaktion auf die Vorschläge der USA bislang verhalten aus. Man warte darauf, offiziell von Washington »über die stattgefundenen Verhandlungen und die erzielten Vereinbarungen« informiert zu werden, sagte Kremlsprecher Dmitrij Peskow. Dabei schloss er auch ein Telefonat »auf höchster Ebene« zwischen Kremlchef  und US-Präsident  nicht aus. Dies sei kurzfristig möglich. Trump hatte zuvor gesagt, er werde noch in dieser Woche mit Putin sprechen.US-Außenminister Rubio sagte, die USA hätten Kontakt zu Moskau aufgenommen. »Wenn die Antwort ›Ja‹ lautet, wissen wir, dass wir echte Fortschritte gemacht haben und eine echte Chance auf Frieden besteht«, sagte er. Sollten die Russen das Angebot für eine Waffenruhe jedoch ablehnen, »wäre das höchst bedauerlich und würde ihre Absichten deutlich machen«. Zuletzt hatte Russland erklärt, einer Waffenruhe nicht zustimmen zu wollen, weil  dadurch Zeit zur Wiederbewaffnung gewinnen würde.Bei den Gesprächen zwischen den Delegationen der USA und der Ukraine in Saudi-Arabien hatten die USA am Dienstag zugesagt, die zwischenzeitlich gestoppte Militärhilfe für die Ukraine wieder aufzunehmen. Die Ukraine wiederum unterstützt den Vorschlag für eine 30-tägige Waffenruhe. Die Einigung kam zustande, obwohl sich Washington in den vergangenen Wochen von Kyjiw abgewendet und den Positionen des Kreml angenähert hatte.Der ukrainische Präsident Wolodymyr Selenskyj",
        "ranked": 16,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1741870807.0845919,
        "language": "DE",
        "source": "Spiegel",
        "local_time": "2025-03-13 14:00:07",
        "timezone": "Europe/Berlin",
        "scraping_time": "2025-03-13T13.00.07",
        "en_title": "Ukraine War: Kyjiw expects US backlash in Russian rejection of ceasefire",
        "en_content": "After the proposals for a 30-day ceasefire have been put behind, is . Depending on the way the reaction starts, the Ukrainian president hopes for the back cover of the USA: \"Everything depends on whether Russia wants a ceasefire and tranquility, or whether it wants to kill people further,\" said Selenskyj in Kyjiw. Ukraine has made its position clear \"and today Russia must react to it\". In the event that Russia rejects a ceasefire, it expects a \"strong\" reaction from the USA. \"I do not know the details yet, but we are talking about sanctions and strengthening Ukraine,\" said Selenskyj. At the same time, he reaffirmed his mistrust towards the leadership in . »I have often stressed: none of us trust the Russians. \"The Ukrainian President announced that he would advise the allies on security guarantees for his country as soon as the proposed 30-day ceasefire had come into force. One is waiting to be officially informed by Washington about the negotiations and the agreements reached, said Kremlin spokesman Dmitrij Peskow. He also did not complete a telephone call \"at the highest level\" between Kremlin chief and US president. This is possible in the short term. Trump had previously said he would talk to Putin this week.U.S. Foreign Minister Rubio said that the US had contacted Moscow. \"If the answer is 'yes', we know that we have made real progress and there is a real opportunity for peace,\" he said. However, if the Russians reject the offer for a ceasefire, \"the most regrettable and would make their intentions clear\". Lastly, Russia had declared that it would not want to agree to a ceasefire because it would gain time to rearm.In the talks between the US and Ukraine delegations in Saudi Arabia, the US had promised on Tuesday to resume the military aid that was temporarily stopped for Ukraine. Ukraine, in turn, supports the proposal for a 30-day ceasefire. The agreement was reached, although Washington had turned away from Kyjiw in recent weeks and approached the positions of the Kremlin.",
        "en_subtitle": "To date, Moscow has responded to the American proposal for a 30-day ceasefire in Ukraine. If Russia crosses, Kyjiw expects US back cover.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 0,
                "end_char": 7,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Kyjiw",
                "start_char": 13,
                "end_char": 18,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 27,
                "end_char": 29,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 42,
                "end_char": 49,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Moscow",
                "start_char": 9,
                "end_char": 15,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "American",
                "start_char": 37,
                "end_char": 45,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "30-day",
                "start_char": 61,
                "end_char": 67,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 81,
                "end_char": 88,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 93,
                "end_char": 99,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Kyjiw",
                "start_char": 109,
                "end_char": 114,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 123,
                "end_char": 125,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "30-day",
                "start_char": 26,
                "end_char": 32,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Ukrainian",
                "start_char": 116,
                "end_char": 125,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "USA",
                "start_char": 168,
                "end_char": 171,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 204,
                "end_char": 210,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Kyjiw",
                "start_char": 309,
                "end_char": 314,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 316,
                "end_char": 323,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "today",
                "start_char": 357,
                "end_char": 362,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 363,
                "end_char": 369,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 407,
                "end_char": 413,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "USA",
                "start_char": 475,
                "end_char": 478,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 565,
                "end_char": 572,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Russians",
                "start_char": 709,
                "end_char": 717,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Ukrainian",
                "start_char": 724,
                "end_char": 733,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "30-day",
                "start_char": 849,
                "end_char": 855,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "One",
                "start_char": 887,
                "end_char": 890,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Washington",
                "start_char": 931,
                "end_char": 941,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Kremlin",
                "start_char": 998,
                "end_char": 1005,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Dmitrij Peskow",
                "start_char": 1016,
                "end_char": 1030,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Kremlin",
                "start_char": 1105,
                "end_char": 1112,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 1123,
                "end_char": 1125,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 1173,
                "end_char": 1178,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Putin",
                "start_char": 1216,
                "end_char": 1221,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "this week",
                "start_char": 1222,
                "end_char": 1231,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "U.S.",
                "start_char": 1232,
                "end_char": 1236,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Rubio",
                "start_char": 1254,
                "end_char": 1259,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 1274,
                "end_char": 1276,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Moscow",
                "start_char": 1291,
                "end_char": 1297,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Russians",
                "start_char": 1433,
                "end_char": 1441,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 1546,
                "end_char": 1552,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 1674,
                "end_char": 1676,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 1681,
                "end_char": 1688,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Saudi Arabia",
                "start_char": 1704,
                "end_char": 1716,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 1722,
                "end_char": 1724,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Tuesday",
                "start_char": 1741,
                "end_char": 1748,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 1809,
                "end_char": 1816,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 1818,
                "end_char": 1825,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "30-day",
                "start_char": 1864,
                "end_char": 1870,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Washington",
                "start_char": 1918,
                "end_char": 1928,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Kyjiw",
                "start_char": 1950,
                "end_char": 1955,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "recent weeks",
                "start_char": 1959,
                "end_char": 1971,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Kremlin",
                "start_char": 2008,
                "end_char": 2015,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Ukraine: Mögliche Waffenruhe - »Wir leiden während dieser Gespräche«",
        "date_raw": "Wed, 12 Mar 2025 11:34:00 +0100",
        "date": "2025-03-12",
        "url": "https://www.spiegel.de/ausland/index.rss",
        "news_url": "https://www.spiegel.de/ausland/ukraine-moegliche-waffenruhe-wir-leiden-waehrend-dieser-gespraeche-a-3d46d331-29cc-434c-a083-d927f20e2b7b#ref=rss",
        "subtitle": "Gute Nachrichten für die Ukraine: Die USA nehmen ihre Militärhilfen wieder auf, die Ukraine stimmt einem Vorschlag zur Waffenruhe zu. Menschen in der Ukraine sind skeptisch.",
        "content": "Donald Trump, US-Präsident: »Ukraine. Waffenstillstand. Ukraine. Waffenstillstand. Darauf hat man sich gerade erst geeinigt.«Mit diesen einfachen Worten kommentierte US-Präsident Donald Trump eine Einigung seiner Regierung mit der Ukraine. Zuvor hatten Delegierte beider Seiten neun Stunden lang in Saudi-Arabien verhandelt. Am Ende erklärte sich die Ukraine zu einer 30-tägigen Waffenruhe bereit.Es soll nun Verhandlungen über ein Ende des Kriegs geben. Wolodymyr Selenskyj zeigte sich erfreut über das Ergebnis. Selenskyj war in Saudi-Arabien vor Ort, nahm selbst aber nicht an den Gesprächen teil. Diese brachten noch einen weiteren Erfolg. Nach einem Streit mit Selenskyj im Weißen Haus Ende Februar hatte Trump die Unterstützung zwischenzeitlich gestoppt. Nun soll es also weitergehen.Ob es wirklich zu einem Waffenstillstand kommt, liegt nun an Wladimir Putin: Russland muss dem Vorschlag noch zustimmen. Dass das passiert, bezweifeln Menschen in der Ukraine allerdings:Diana, Ukrainerin: »Russland ist nicht bereit für einen Waffenstillstand. Es gab früher schon Gespräche, und so wie wir es verstanden haben, hat Russland währenddessen trotzdem auf uns geschossen, Raketen abgefeuert. Wir leiden während dieser Gespräche.«Viktoriia, Ukrainerin: »Wir trauen Russland nicht mehr. Ihren Versprechen, dass sie bereit für Frieden seien. Vielleicht sind sie das, aber sie halten ihre Versprechen nicht. Sie lassen ihren Versprechen keine Taten folgen.«Jetzt heißt es warten, auf eine Reaktion aus dem Kreml.",
        "ranked": 18,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1741870807.0994704,
        "language": "DE",
        "source": "Spiegel",
        "local_time": "2025-03-13 14:00:07",
        "timezone": "Europe/Berlin",
        "scraping_time": "2025-03-13T13.00.07",
        "en_title": "Ukraine: Possible ceasefire - \"We suffer during these talks\"",
        "en_content": "Donald Trump, US President: \"Ukraine. Ukraine. Armistice. This has just been agreed.” With these simple words, US President Donald Trump commented on an agreement between his government and Ukraine. Prior to that, delegates from both sides had negotiated in Saudi Arabia for nine hours. In the end, Ukraine declared itself ready for a 30-day ceasefire.There should now be negotiations on an end of war. Wolodymyr Selenskyj was pleased with the result. Selenskyj was on site in Saudi Arabia, but did not participate in the talks. These brought another success. After a dispute with Selenskyj in the White House at the end of February, Trump had stopped the support in the meantime. So it should continue.Whether there really is a ceasefire, Vladimir Putin is now up to date: Russia still has to agree with the proposal. That this happens, but people in Ukraine doubt:Diana, Ukrainian: »Russia is not ready for a ceasefire. There have been talks before, and as we have understood, Russia still shot us, fired missiles. We suffer during these discussions.«Viktoriia, Ukrainian: »We no longer trust Russia. Your promise that they are ready for peace. Maybe they are, but they don't keep their promises. They don't let their promises follow deeds.\"Now it says wait for a reaction from the Kremlin.",
        "en_subtitle": "Good news for Ukraine: The U.S. reopens its military aid, Ukraine agrees to a proposal for a ceasefire. People in Ukraine are skeptical.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 0,
                "end_char": 7,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 14,
                "end_char": 21,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "U.S.",
                "start_char": 27,
                "end_char": 31,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 58,
                "end_char": 65,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 114,
                "end_char": 121,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Donald Trump",
                "start_char": 0,
                "end_char": 12,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 14,
                "end_char": 16,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 29,
                "end_char": 36,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 38,
                "end_char": 45,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Armistice",
                "start_char": 47,
                "end_char": 56,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 111,
                "end_char": 113,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Donald Trump",
                "start_char": 124,
                "end_char": 136,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 190,
                "end_char": 197,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Saudi Arabia",
                "start_char": 258,
                "end_char": 270,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "nine hours",
                "start_char": 275,
                "end_char": 285,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 299,
                "end_char": 306,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "30-day",
                "start_char": 335,
                "end_char": 341,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "an end of war",
                "start_char": 388,
                "end_char": 401,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Wolodymyr Selenskyj",
                "start_char": 403,
                "end_char": 422,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Saudi Arabia",
                "start_char": 477,
                "end_char": 489,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the White House",
                "start_char": 594,
                "end_char": 609,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the end of February",
                "start_char": 613,
                "end_char": 632,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 634,
                "end_char": 639,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Vladimir Putin",
                "start_char": 740,
                "end_char": 754,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 774,
                "end_char": 780,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 852,
                "end_char": 859,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Diana",
                "start_char": 866,
                "end_char": 871,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Ukrainian",
                "start_char": 873,
                "end_char": 882,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 885,
                "end_char": 891,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 979,
                "end_char": 985,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukrainian",
                "start_char": 1064,
                "end_char": 1073,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 1095,
                "end_char": 1101,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Kremlin",
                "start_char": 1284,
                "end_char": 1291,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Georgien: Micheil Saakaschwili zu weiterer Haftstrafe verurteilt",
        "date_raw": "Wed, 12 Mar 2025 17:59:00 +0100",
        "date": "2025-03-12",
        "url": "https://www.spiegel.de/ausland/index.rss",
        "news_url": "https://www.spiegel.de/ausland/georgien-ex-praesident-micheil-saakaschwili-zu-weiterer-haftstrafe-verurteilt-a-0435f6f3-1309-47c6-89f1-8e4459a77e83#ref=rss",
        "subtitle": "Erneut hat ein Gericht in Tiflis den georgischen Ex-Präsidenten Micheil Saakaschwili verurteilt. Seine Haft dauert nun bis mindestens 2030 an. Währenddessen gehen die Proteste gegen die Regierung weiter.",
        "content": "Der ehemalige georgische Präsident ist zu neun weiteren Jahren Haft verurteilt worden. Einheimischen Medien zufolge sprach ihn ein Gericht der Veruntreuung von Staatsgeldern schuldig. Er soll mehrere Millionen georgischer Lari hinterzogen – und das Geld etwa für Luxushotels, Besuche in Schönheitskliniken und Kleidung ausgegeben haben. Mit der neuen Verurteilung dauert seine Gefängnisstrafe nun bis mindestens 2030 an.Auf Bildern des georgischen Fernsehens waren chaotische Szenen im Gerichtssaal zu sehen. Anhänger des Ex-Präsidenten bezeichneten den Richter als »Sklaven« der aktuellen Regierung. Sie sehen die Justiz von der zunehmend autoritären Regierungspartei »Georgischer Traum« beeinflusst. Zuletzt war es mehrfach, die die Oppositionsbewegung als politisch motiviert ansieht.Saakaschwili, der Georgien von 2004 bis 2013 regiert hat, sitzt seit 2021 im Gefängnis. Er wurde nach seiner Rückkehr aus dem ukrainischen Exil festgenommen und wegen Machtmissbrauchs zu sechs Jahren Haft verurteilt. Der Ex-Präsident gelangte durch die Rosenrevolution von 2003 mit starkem Rückhalt in der Bevölkerung an die Macht. Der fiel in seine Amtszeit.In dieser richtete der Ex-Präsident Georgien zunehmend prowestlich aus – agierte gegen Ende seiner Amtszeit jedoch zunehmend autoritär. Dennoch ist er für einen Teil der Opposition bis heute eine wichtige Symbolfigur. Wiederkehrend sorgt seine Person deshalb für Konflikte.2012 verlor er mit seiner Partei Vereinigte Nationale Bewegung die Wahlen gegen eine Koalition unter der Führung des kremlfreundlichen Milliardärs Bidsina Iwanischwili. Der Oligarch führt bis heute im Hintergrund die Geschicke des Landes, das sich spätestens im Herbst vergangenen Jahres von der EU abgewandt hat.Die Folge ist eine anhaltende Protestbewegung weit über Tiflis hinaus: Seit mehr als 100 Tagen demonstrieren Menschen in mehreren Teilen Georgiens beinahe täglich gegen die kremlfreundliche Regierungspartei. Zu Beginn war die Polizei mit Gewalt gegen die Menschen vorgegangen. Mittlerweile schüchtern neue repressive Gesetze und horrende Geldstrafen die Demonstrierenden zusätzlich ein.Micheil Saakaschwili bei einer Anhörung im Jahr 2007: Für einen Teil der Opposition ist er noch immer eine Symbolfigur",
        "ranked": 14,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1741870807.1136763,
        "language": "DE",
        "source": "Spiegel",
        "local_time": "2025-03-13 14:00:07",
        "timezone": "Europe/Berlin",
        "scraping_time": "2025-03-13T13.00.07",
        "en_title": "Georgia: Micheil Saakashvili sentenced to further detention",
