[
    {
        "title": "Taiwan-China-Konflikt: China führt groß angelegte Militärübungen nahe der Insel durch",
        "date_raw": "Sat, 25 May 2024 05:28:00 +0200",
        "date": "2024-05-25",
        "url": "https://www.spiegel.de/ausland/index.rss",
        "news_url": "https://www.spiegel.de/ausland/taiwan-china-konflikt-china-fuehrt-gross-angelegte-militaeruebungen-nahe-der-insel-durch-a-941457ca-cb4b-4189-b178-131c3af4814b#ref=rss",
        "subtitle": "Als »Bestrafung« für den demokratischen Machtwechsel in Taiwan hat China rund um die Insel groß angelegte Militärübungen durchgeführt. Dabei sind wohl 47 Kampfjets in Taiwans Luftverteidigungszone eingedrungen.",
        "content": "China hat nach Aussagen von Taiwans Verteidigungsministerium am Freitag 62 Militärflugzeuge, darunter Kampfjets vom Typ Su-30 und nuklear fähige H-6-Bomber, in Richtung der ostasiatischen Inselrepublik geschickt – und damit so viele binnen eines Tages wie nie zuvor in diesem Jahr. 47 der Flugzeuge seien dabei in Taiwans Luftverteidigungszone eingedrungen. Zudem seien 27 Marineschiffe gesichtet worden.China schickt fast täglich Militärflieger Richtung Taiwan. Am 15. Mai war mit 45 Flugzeugen der bisherige Höchstwert registriert worden.Am Donnerstag hatte Chinas Volksbefreiungsarmee eine zweitägige Militärübung rund um Taiwan gestartet, während der offenbar auch eine Blockade der Insel simuliert werden sollte. An der Übung waren Armee, Marine, Luftwaffe und Raketentruppen beteiligt, wie die chinesische Volksbefreiungsarmee mitteilte.Das Militärmanöver startete drei Tage nach der Amtseinführung von Taiwans neuem Präsidenten Lai Ching-te und wurde von China als »Bestrafung« für dessen Antrittsrede bezeichnet. Lai Ching-te hatte am Montag in der Hauptstadt Taipeh die Unabhängigkeit der demokratisch regierten Inselrepublik betont. Seine Demokratische Fortschrittspartei (DPP) hatte im Januar die Präsidentschaftswahl gewonnen und tritt für einen -kritischen Kurs ein.China betrachtet Taiwan als abtrünnige Provinz, obwohl dort seit Jahrzehnten stets unabhängige und demokratisch gewählte Regierungen an der Macht sind. Die Regierung in Peking hat nicht ausgeschlossen, Gewalt anzuwenden, um die mehr als 23 Millionen Einwohner zählende Insel unter ihre Kontrolle zu bringen.In einem Kommentar der »Tageszeitung der Befreiungsarmee« heißt es, Lai sei entschlossen, als »Spielball« für externe Kräfte zu fungieren, um Chinas Entwicklung zu bremsen. »Wenn die separatistischen Kräfte für die Unabhängigkeit Taiwans darauf bestehen, ihren eigenen Weg zu gehen«, heißt es in dem Kommentar weiter, werde Chinas Volksbefreiungsarmee »Befehle befolgen und entschiedene Maßnahmen ergreifen, um alle separatistischen Pläne entschlossen zu zerschlagen«.Lai hat wiederholt Gespräche mit China angeboten – allerdings vergeblich. Seine Regierung erklärte nun, sie werde sich von chinesischem Druck nicht einschüchtern lassen. Die Inselrepublik sei abwehrbereit.Abwehrbereit: ein F-16-Kampfjet der Streitkräfte Taiwans",
        "ranked": 1,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1716609610.5777938,
        "language": "DE",
        "source": "Spiegel",
        "local_time": "2024-05-25 06:00:10",
        "timezone": "Europe/Berlin",
        "scraping_time": "2024-05-25T06.00.10",
        "en_title": "Taiwan-China conflict: China conducts large military exercises near the island",
        "en_content": "According to Taiwan's Ministry of Defense on Friday, China has sent 62 military aircraft, including Su-30 fighter jets and nuclear capable H-6 bombers, towards the East Asian island republic – and so many within a day as never before this year. 47 of the aircraft were invaded in Taiwan's air defence zone. In addition, 27 naval ships were sighted. China sends military aircraft to Taiwan almost daily. On 15 May, 45 aircraft registered the previous maximum. On Thursday, China's People's Liberation Army had launched a two-day military exercise around Taiwan, while apparently a blockade of the island should be simulated. The military manoeuvre started three days after the inauguration of Taiwan's new president Lai Ching-te and was designated by China as a \"meal\" for his speech. Lai Ching-te had emphasised the independence of the democratically governed island republic on Monday in the capital of Taipei. In January, his Democratic Progress Party (DPP) won the presidential election and embarked on a -critical course.China considers Taiwan as a rebellious province, although independent and democratically elected governments have always been in power for decades. The government in Beijing has not ruled out the use of violence to control the more than 23 million inhabitants. In a commentary of the \"Day newspaper of the Liberation Army\", Lai is determined to act as a \"game ball\" for external forces to slow down China's development. \"If the separatist forces insist on Taiwan's independence to go their own way,\" the comment continues, China's People's Liberation Army will follow \"commands and take decisive action to resolve all separatist plans\".Lai has repeatedly offered talks with China – but in vain. His government now declared that it will not be intimidated by Chinese pressure. The island republic is ready to be defensive.",
        "en_subtitle": "As a punishment for the democratic change of power in Taiwan, China has conducted large military exercises around the island. There are probably 47 combat jets in Taiwan's air defense zone.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Taiwan",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "China",
                "start_char": 7,
                "end_char": 12,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "China",
                "start_char": 23,
                "end_char": 28,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Taiwan",
                "start_char": 54,
                "end_char": 60,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "China",
                "start_char": 62,
                "end_char": 67,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "47",
                "start_char": 145,
                "end_char": 147,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Taiwan",
                "start_char": 163,
                "end_char": 169,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Taiwan",
                "start_char": 13,
                "end_char": 19,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ministry of Defense",
                "start_char": 22,
                "end_char": 41,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Friday",
                "start_char": 45,
                "end_char": 51,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "China",
                "start_char": 53,
                "end_char": 58,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "62",
                "start_char": 68,
                "end_char": 70,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Su-30",
                "start_char": 100,
                "end_char": 105,
                "label": "PRODUCT",
                "info": "Objects, vehicles, foods, etc. (not services)"
            },
            {
                "word": "H-6",
                "start_char": 139,
                "end_char": 142,
                "label": "LAW",
                "info": "Named documents made into laws."
            },
            {
                "word": "East Asian",
                "start_char": 164,
                "end_char": 174,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "a day",
                "start_char": 212,
                "end_char": 217,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "this year",
                "start_char": 234,
                "end_char": 243,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "47",
                "start_char": 245,
                "end_char": 247,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Taiwan",
                "start_char": 280,
                "end_char": 286,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "27",
                "start_char": 320,
                "end_char": 322,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "China",
                "start_char": 349,
                "end_char": 354,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Taiwan",
                "start_char": 382,
                "end_char": 388,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "almost daily",
                "start_char": 389,
                "end_char": 401,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "15 May",
                "start_char": 406,
                "end_char": 412,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "45",
                "start_char": 414,
                "end_char": 416,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Thursday",
                "start_char": 462,
                "end_char": 470,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "China",
                "start_char": 472,
                "end_char": 477,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "People's Liberation Army",
                "start_char": 480,
                "end_char": 504,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "two-day",
                "start_char": 520,
                "end_char": 527,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Taiwan",
                "start_char": 553,
                "end_char": 559,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "three days",
                "start_char": 655,
                "end_char": 665,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Taiwan",
                "start_char": 692,
                "end_char": 698,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Lai Ching-te",
                "start_char": 715,
                "end_char": 727,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "China",
                "start_char": 750,
                "end_char": 755,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Lai Ching-te",
                "start_char": 784,
                "end_char": 796,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Monday",
                "start_char": 879,
                "end_char": 885,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Taipei",
                "start_char": 904,
                "end_char": 910,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "January",
                "start_char": 915,
                "end_char": 922,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Democratic Progress Party",
                "start_char": 928,
                "end_char": 953,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "DPP",
                "start_char": 955,
                "end_char": 958,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "China",
                "start_char": 1025,
                "end_char": 1030,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Taiwan",
                "start_char": 1041,
                "end_char": 1047,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "decades",
                "start_char": 1164,
                "end_char": 1171,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Beijing",
                "start_char": 1191,
                "end_char": 1198,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "more than 23 million",
                "start_char": 1252,
                "end_char": 1272,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "the Liberation Army",
                "start_char": 1327,
                "end_char": 1346,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Lai",
                "start_char": 1349,
                "end_char": 1352,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "China",
                "start_char": 1424,
                "end_char": 1429,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Taiwan",
                "start_char": 1481,
                "end_char": 1487,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "China",
                "start_char": 1548,
                "end_char": 1553,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "People's Liberation Army",
                "start_char": 1556,
                "end_char": 1580,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Lai",
                "start_char": 1661,
                "end_char": 1664,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "China",
                "start_char": 1699,
                "end_char": 1704,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Chinese",
                "start_char": 1783,
                "end_char": 1790,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Israel-Gaza-Krieg: Internationaler Gerichtshof ordnet Stopp von Israels Rafah-Offensive an",
        "date_raw": "Fri, 24 May 2024 15:30:00 +0200",
        "date": "2024-05-24",
        "url": "https://www.spiegel.de/ausland/index.rss",
        "news_url": "https://www.spiegel.de/ausland/israel-internationaler-gerichtshof-ordnet-stopp-von-israels-rafah-offensive-an-a-68bddaaa-e107-40ca-9c25-460755a05230#ref=rss",
        "subtitle": "Südafrika forderte in einem Eilantrag vor dem IGH in Den Haag, das israelische Militär müsse sich aus dem Gazastreifen zurückziehen. Das höchste Uno-Gericht hat nun entschieden.",
        "content": "Im Streit über die israelische Offensive in Rafah hat der Internationale Gerichtshof (IGH) im Sinne Südafrikas entschieden. Das Gericht entschied,  müsse die Offensive in der Stadt im Süden des Gazastreifens stoppen. Einen entsprechenden Eilantrag hatte  am 10. Mai eingereicht. Das Land argumentiert, es gehe darum, einen Völkermord an Palästinensern zu verhindern.Die humanitäre Lage im  habe sich weiter verschlechtert, erklärte das Gericht zu seiner Entscheidung. In Rafah sei die Lage inzwischen »katastrophal«. Das Gericht wies Israel neben dem Stopp der Rafah-Offensive an, innerhalb eines Monats einen Bericht über die Fortschritte bei der Umsetzung der vom IGH angeordneten Maßnahmen einzureichen.Israel müsse »unter Beachtung der Völkerrechtskonventionen und in Anbetracht der Verschlechterung der Lebensbedingungen der Zivilbevölkerung in Rafah die Militäroffensive und alle anderen Maßnahmen in Rafah stoppen, die der palästinensischen Gruppe im Gazastreifen Lebensbedingungen auferlegen könnten, die zu ihrer vollständigen oder teilweisen physischen Zerstörung führen könnten«, heißt es in der .Einige Juristen sehen in der Formulierung des IGH keine uneingeschränkte Aufforderung zum Stopp der Rafah-Offensive. So schreibt etwa der Völkerrechtler Stefan Talmon auf X, vormals Twitter: »Israel wurde angewiesen, militärischen Operationen einzustellen, sondern solche, die gegen seine Verpflichtungen aus der Völkermordkonvention verstoßen würden«.Eine Reaktion Israels lag zunächst nicht vor. Die Regierung in Jerusalem hatte im Vorfeld erklärt, »keine Macht der Welt« werde sie daran hindern, die eigenen Bürger zu schützen und gegen die  im Gazastreifen vorzugehen. »Wir stürmen Rafah nicht, sondern wir gehen vorsichtig und präzise vor«, betonte Israels Armeesprecher Daniel Hagari zuvor. Israel will in Rafah die letzten dort verbliebenen Bataillone der Hamas zerschlagen. Dieser jüngste Vorstoß im Gazastreifen hatte am 6. Mai im Osten Rafahs begonnen und international für viel Kritik gesorgt.Entscheidungen des Weltgerichts sind bindend. Allerdings besitzen die -Richter keine Machtmittel, um einen Staat zur Umsetzung zu zwingen. Sie können aber den Uno-Sicherheitsrat aufrufen, in der Sache tätig zu werden.Ende Dezember vergangenen Jahres hatte Südafrika Israel vor dem Internationalen Gerichtshof (IGH) wegen angeblich im Gazakrieg begangener Verstöße gegen die Völkermordkonvention verklagt. Bereits Ende Januar hatte das Gericht Sofortmaßnahmen angeordnet und Israel aufgetragen, alles zu tun, um einen Völkermord im  zu verhindern. Angesichts der sich verschlimmernden Lage in dem Kriegsgebiet und einer drohenden Hungersnot hatte Südafrika schon einmal zusätzliche Maßnahmen verlangt. Dem .Israel hat Genozidvorwürfe immer wieder zurückgewiesen und beruft sich nach dem Angriff der  auf das Recht zur Selbstverteidigung. Auslöser des Gazakriegs war das Massaker mit etwa 1140 Toten, das Terroristen der Hamas und anderer islamistischer Gruppen am 7. Oktober vergangenen Jahres in Israel verübt hatten. Rund 250 Menschen wurden als Geiseln in den Gazastreifen verschleppt.Richter des Internationalen Gerichtshofs in Den Haag",
        "ranked": 15,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1716609610.7436113,
        "language": "DE",
        "source": "Spiegel",
        "local_time": "2024-05-25 06:00:10",
        "timezone": "Europe/Berlin",
        "scraping_time": "2024-05-25T06.00.10",
        "en_title": "Israel-Gaza War: International Court of Justice Orders Stop of Israel's Rafah offensive",
        "en_content": "In the dispute over the Israeli offensive in Rafah, the International Court of Justice (IGH) ruled in the sense of South Africa. The court decided to stop the offensive in the city in the south of the Gaza Strip. A corresponding express request had been submitted on 10 May. The country argues that it is about preventing a genocide of Palestinians.The humanitarian situation in the country has deteriorated further, the court declared its decision. In Rafah the situation is now \"catastrophic\". In addition to the stop of the Rafah offensive, the court instructed Israel to submit a report on the progress made in implementing the measures provided for by the IGH.Israel must stop the military offensive and all other measures in Rafah, which the Palestinian group might impose in the Gaza Strip, in view of the deterioration of the living conditions of the civilian population in Rafah. For example, international ruler Stefan Talmon writes to X, formerly Twitter: \"Israel was instructed to stop military operations, but those who would violate his obligations from the Convention on Genocide\". The government in Jerusalem had explained in advance that \"no power in the world\" would prevent them from protecting their own citizens and from taking action against those in the Gaza Strip. \"We are not storming Rafah, but we are going to be careful and precise,\" stressed Israel's army spokesman Daniel Hagari earlier. Israel wants to smash the last remaining battalions of Hamas in Rafah. This recent advance in the Gaza Strip had on the 6th May began in the East of Rafah and internationally criticized.Decisions of the World Court are binding. However, the judges have no means of power to force a state to implement it. However, they can call on the Uno Security Council to act in the matter.At the end of December last year, South Africa had sued Israel before the International Court of Justice (IGH) for violations of the Convention on Genocide allegedly committed in the Gaza War. At the end of January, the court had ordered emergency measures and ordered Israel to do everything to prevent a genocide. In view of the worsening situation in the war zone and a threatening famine, South Africa had already asked for additional measures. The .Israel has repeatedly rejected accusations of genocide and is called upon after the attack of the right to self-defense. The Gaza War triggered the massacre with about 1140 dead, Hamas' terrorists and other Islamist groups on the 7th. October last year in Israel. Around 250 people were dragged into the Gaza Strip as hostages.Judgment of the International Court in The Hague",
        "en_subtitle": "In an express request before the IGH in The Hague, South Africa called for the Israeli military to withdraw from the Gaza Strip. The highest Uno court has now decided.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "International Court of Justice Orders Stop",
                "start_char": 17,
                "end_char": 59,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 63,
                "end_char": 69,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Rafah",
                "start_char": 72,
                "end_char": 77,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "IGH",
                "start_char": 33,
                "end_char": 36,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "The Hague",
                "start_char": 40,
                "end_char": 49,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "South Africa",
                "start_char": 51,
                "end_char": 63,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 79,
                "end_char": 86,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "the Gaza Strip",
                "start_char": 113,
                "end_char": 127,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Uno",
                "start_char": 141,
                "end_char": 144,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 24,
                "end_char": 31,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Rafah",
                "start_char": 45,
                "end_char": 50,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the International Court of Justice",
                "start_char": 52,
                "end_char": 86,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "IGH",
                "start_char": 88,
                "end_char": 91,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "South Africa",
                "start_char": 115,
                "end_char": 127,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the Gaza Strip",
                "start_char": 197,
                "end_char": 211,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "10 May",
                "start_char": 267,
                "end_char": 273,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Palestinians",
                "start_char": 336,
                "end_char": 348,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Rafah",
                "start_char": 453,
                "end_char": 458,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 565,
                "end_char": 571,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "IGH.Israel",
                "start_char": 661,
                "end_char": 671,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Rafah",
                "start_char": 731,
                "end_char": 736,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Palestinian",
                "start_char": 748,
                "end_char": 759,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "the Gaza Strip",
                "start_char": 782,
                "end_char": 796,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Rafah",
                "start_char": 882,
                "end_char": 887,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Stefan Talmon",
                "start_char": 922,
                "end_char": 935,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 968,
                "end_char": 974,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the Convention on Genocide",
                "start_char": 1068,
                "end_char": 1094,
                "label": "LAW",
                "info": "Named documents made into laws."
            },
            {
                "word": "Jerusalem",
                "start_char": 1115,
                "end_char": 1124,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the Gaza Strip",
                "start_char": 1273,
                "end_char": 1287,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Rafah",
                "start_char": 1310,
                "end_char": 1315,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 1371,
                "end_char": 1377,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Daniel Hagari",
                "start_char": 1395,
                "end_char": 1408,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 1418,
                "end_char": 1424,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 1473,
                "end_char": 1478,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Rafah",
                "start_char": 1482,
                "end_char": 1487,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the Gaza Strip",
                "start_char": 1512,
                "end_char": 1526,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the 6th May",
                "start_char": 1534,
                "end_char": 1545,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "the East of Rafah",
                "start_char": 1555,
                "end_char": 1572,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "the World Court",
                "start_char": 1617,
                "end_char": 1632,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the Uno Security Council",
                "start_char": 1749,
                "end_char": 1773,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the end of December last year",
                "start_char": 1798,
                "end_char": 1827,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "South Africa",
                "start_char": 1829,
                "end_char": 1841,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 1851,
                "end_char": 1857,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the International Court of Justice",
                "start_char": 1865,
                "end_char": 1899,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "IGH",
                "start_char": 1901,
                "end_char": 1904,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the Convention on Genocide",
                "start_char": 1924,
                "end_char": 1950,
                "label": "LAW",
                "info": "Named documents made into laws."
            },
            {
                "word": "the Gaza War",
                "start_char": 1974,
                "end_char": 1986,
                "label": "EVENT",
                "info": "Named hurricanes, battles, wars, sports events, etc."
            },
            {
                "word": "the end of January",
                "start_char": 1991,
                "end_char": 2009,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 2064,
                "end_char": 2070,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "South Africa",
                "start_char": 2188,
                "end_char": 2200,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "The Gaza War",
                "start_char": 2370,
                "end_char": 2382,
                "label": "EVENT",
                "info": "Named hurricanes, battles, wars, sports events, etc."
            },
            {
                "word": "about 1140",
                "start_char": 2411,
                "end_char": 2421,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 2428,
                "end_char": 2433,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Islamist",
                "start_char": 2456,
                "end_char": 2464,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "7th",
                "start_char": 2479,
                "end_char": 2482,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "October last year",
                "start_char": 2484,
                "end_char": 2501,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 2505,
                "end_char": 2511,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Around 250",
                "start_char": 2513,
                "end_char": 2523,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "the Gaza Strip",
                "start_char": 2549,
                "end_char": 2563,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the International Court",
                "start_char": 2588,
                "end_char": 2611,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "The Hague",
                "start_char": 2615,
                "end_char": 2624,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Iran: Helikopter von Präsident Ebrahim Raisi kurz nach Absturz in Flammen aufgegangen",
        "date_raw": "Fri, 24 May 2024 11:30:00 +0200",
        "date": "2024-05-24",
        "url": "https://www.spiegel.de/ausland/index.rss",
        "news_url": "https://www.spiegel.de/ausland/iran-helikopter-von-praesident-ebrahim-raisi-kurz-nach-absturz-in-flammen-aufgegangen-a-125aced9-cf82-4a01-ad9b-0c4869f5608e#ref=rss",
        "subtitle": "Warum stürzte der Hubschrauber, der Irans Präsidenten Raisi an Bord hatte, ab? Das Militär hat nun einen ersten Bericht zum Hergang veröffentlicht.",
        "content": "Der Generalstab des iranischen Militärs hat einen ersten Bericht zum Absturz des Präsidentenhelikopters veröffentlicht. In dem am späten Donnerstagabend von der staatlichen Nachrichtenagentur Irna veröffentlichten Report hieß es, der Hubschrauber sei kurz nach dem Absturz am Sonntag in Flammen aufgegangen. Einschusslöcher oder andere Spuren von Fremdeinwirkung seien ersten Erkenntnissen zufolge nicht entdeckt worden.Präsident , Außenminister Hossein Amirabdollahian und sieben weitere Insassen waren am Sonntag bei dem Hubschrauberabsturz im Nordwesten des Landes . Sie waren auf der Rückreise von einem Treffen mit dem Präsidenten Aserbaidschans, Ilham Aliyev, bei dichtem Nebel in den Bergen im Norden des Landes verunglückt.Raisis Stabschef hatte am Dienstag in einem Interview mit dem Staatsfernsehen Momente vor dem Absturz des Helikopters geschildert. Das Wetter sei zunächst klar gewesen, ehe die Hubschrauberflotte nach etwa einer halben Stunde Flugzeit auf ein Wolkenfeld zugesteuert sei. Kurze Zeit später sei Raisis Helikopter verschollen. Mehrere Minuten hätten die übrigen beiden Helikopter über dem Gebiet gekreist. Wegen der schlechten Sichtverhältnisse seien die beiden Helikopter kurze Zeit später nahe einer Kupfermine gelandet. Bei dem Hubschrauber handelte es sich um den Typ Bell 212. Einigen Experten zufolge ist das Modell nicht für Flüge bei geringer Sicht ausgelegt.Die Staatsmänner wurden am Donnerstag beigesetzt. Iran Führung rief eine fünftägige Staatstrauer aus. Bereits am Montag kamen Zehntausende Trauernde in  zusammen.Neben der staatlich angeordneten Trauer sorgte der Tod des iranischen Präsidenten auch für freudige Reaktionen. Raisi galt innerhalb des islamischen Systems als einflussreich. Über drei Jahrzehnte war er in der Justizbehörde tätig, 2019 wurde er zum Justizchef ernannt. Ihm wird nachgesagt, in seiner früheren Funktion als Staatsanwalt für zahlreiche Verhaftungen und Hinrichtungen politischer Dissidenten verantwortlich gewesen zu sein. Als einer von vier Scharia-Richtern überwachte Raisi schon 1988 die Hinrichtung Tausender politischer Gefangener. Viele nahmen seinen Tod nun zum Anlass, an diese Toten zu erinnern. .Ein Rettungsteam am Sonntag an der Absturzstelle des Präsidentenhelikopters",
        "ranked": 18,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1716609610.7794225,
        "language": "DE",
        "source": "Spiegel",
        "local_time": "2024-05-25 06:00:10",
        "timezone": "Europe/Berlin",
        "scraping_time": "2024-05-25T06.00.10",
        "en_title": "Iran: Helicopter of President Ebrahim Raisi shortly after crash in flames",
        "en_content": "The General Staff of the Iranian Military has published a first report on the collapse of the President's White Copt. In the report published on late Thursday evening by the state news agency Irna, it was said that the helicopter was in flames shortly after the crash on Sunday. Initiated holes or other traces of external action were not discovered. President, Foreign Minister Hossein Amirabdollahian and seven more inmates were on Sunday at the helicopter crash in the northwest of the country. They were on the return journey from a meeting with President Azerbaijan, Ilham Aliyev, at dense fog in the mountains in the north of the country.Raisi's chief of staff had described moments before the crash on Tuesday. The weather had initially been clear before the helicopter fleet was driven to a cloud field after about half an hour. A short time later, Raisis Helikopter was lost. For several minutes, the remaining two helicopters would have circled over the area. Because of the poor visibility conditions, the two helicopters landed near a copper mine shortly later. The helicopter was Bell 212. According to some experts, the model is not designed for low visibility flights. Iran leadership called out a five-day state tribunal. On Monday, tens of thousands of mourning came together.Besides the stately grief, the death of the Iranian president also caused joyful reactions. Raisi was considered to be influential within the Islamic system. He worked for over three decades at the judicial authority, and in 2019 he was appointed Chief of Justice. He is said to have been responsible for numerous arrests and executions of political dissidents in his former role as prosecutor. As one of four Scharia judges, Raisi was already monitoring the execution of thousands of political prisoners in 1988. Many now took his death to the occasion to remember these dead. .A rescue team on Sunday at the crash site of the President-in-Office",
        "en_subtitle": "Why did the helicopter who had Iran's president Raisi crash? The military has now published a first report on the past.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Iran",
                "start_char": 0,
                "end_char": 4,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ebrahim Raisi",
                "start_char": 30,
                "end_char": 43,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Iran",
                "start_char": 31,
                "end_char": 35,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Raisi",
                "start_char": 48,
                "end_char": 53,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 94,
                "end_char": 99,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "the Iranian Military",
                "start_char": 21,
                "end_char": 41,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 58,
                "end_char": 63,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "White Copt",
                "start_char": 106,
                "end_char": 116,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "late Thursday",
                "start_char": 145,
                "end_char": 158,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "evening",
                "start_char": 159,
                "end_char": 166,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "Irna",
                "start_char": 192,
                "end_char": 196,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Sunday",
                "start_char": 271,
                "end_char": 277,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Hossein Amirabdollahian",
                "start_char": 379,
                "end_char": 402,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "seven",
                "start_char": 407,
                "end_char": 412,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Sunday",
                "start_char": 434,
                "end_char": 440,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Azerbaijan",
                "start_char": 560,
                "end_char": 570,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Ilham Aliyev",
                "start_char": 572,
                "end_char": 584,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Raisi",
                "start_char": 644,
                "end_char": 649,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Tuesday",
                "start_char": 709,
                "end_char": 716,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "about half an hour",
                "start_char": 817,
                "end_char": 835,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "Raisis Helikopter",
                "start_char": 857,
                "end_char": 874,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "several minutes",
                "start_char": 889,
                "end_char": 904,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "two",
                "start_char": 920,
                "end_char": 923,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "two",
                "start_char": 1017,
                "end_char": 1020,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "shortly later",
                "start_char": 1059,
                "end_char": 1072,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Bell 212",
                "start_char": 1093,
                "end_char": 1101,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Iran",
                "start_char": 1184,
                "end_char": 1188,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "five-day",
                "start_char": 1213,
                "end_char": 1221,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Monday",
                "start_char": 1241,
                "end_char": 1247,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "tens of thousands",
                "start_char": 1249,
                "end_char": 1266,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Iranian",
                "start_char": 1337,
                "end_char": 1344,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Raisi",
                "start_char": 1385,
                "end_char": 1390,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Islamic",
                "start_char": 1435,
                "end_char": 1442,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "over three decades",
                "start_char": 1465,
                "end_char": 1483,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "2019",
                "start_char": 1518,
                "end_char": 1522,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Justice",
                "start_char": 1549,
                "end_char": 1556,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "one",
                "start_char": 1691,
                "end_char": 1694,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "four",
                "start_char": 1698,
                "end_char": 1702,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Scharia",
                "start_char": 1703,
                "end_char": 1710,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Raisi",
                "start_char": 1719,
                "end_char": 1724,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "thousands",
                "start_char": 1765,
                "end_char": 1774,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "1988",
                "start_char": 1801,
                "end_char": 1805,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Sunday",
                "start_char": 1889,
                "end_char": 1895,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Empörung in Israel, Palästinenser fordern Druck auf Netanyahus Regierung",
        "date_raw": "Fri, 24 May 2024 18:03:00 +0200",
        "date": "2024-05-24",
        "url": "https://www.spiegel.de/ausland/index.rss",
        "news_url": "https://www.spiegel.de/ausland/empoerung-in-israel-palaestinenser-fordern-druck-auf-netanyahus-regierung-a-abe933b1-26e0-428e-9962-dce190516e9f#ref=rss",
        "subtitle": "Das höchste Gericht der Uno hat Israel aufgefordert, die Militäroffensive in Rafah zu stoppen. Die Hamas hält das Urteil für wertlos, wenn kein Druck auf die Regierung Netanyahu ausgeübt werde.",
        "content": "Der Internationale Gerichtshof (IGH) hat Israel angewiesen, die umstrittene Offensive in Rafah im Süden des Gazastreifens umgehend zu stoppen. Nach Auffassung der Richter ist die humanitäre Lage in Rafah desaströs. Das Gericht folgte damit einem Antrag Südafrikas.Die Hamas, die Israel am 7. Oktober 2023 überfallen hatte und Tausende Menschen tötete, Hunderte als Geiseln in den Gazastreifen verschleppte, sieht sich bestätigt und forderte Israels Verbündete und die Vereinten Nationen auf, Druck auf das Land auszuüben, damit es seinen Militäreinsatz im südlichen  beendet.Ein Mitglied des Hamas-Politbüros betonte, ohne internationalen Druck sei die Entscheidung des Gerichts ohne Wirkung.Die gleiche Forderung erhob die Palästinensische Autonomiebehörde. Die internationale Gemeinschaft solle Israel zur Umsetzung des Beschlusses zwingen, hieß es in einer am Freitag in Ramallah veröffentlichten Stellungnahme. Die Behörde sehe in der Entscheidung des Gerichts die Auffassung bestätigt, dass Israel Kriegsverbrechen verübe.Kritik kam hingegen aus Israel. Oppositionsführer Yair Lapid rügte das Urteil des IGH, weil dieser es versäumt habe, die Forderung nach einem Ende der Kämpfe mit der Forderung nach Rückgabe der im Gazastreifen festgehaltenen israelischen Geiseln zu verknüpfen. Lapid sagte, das Versäumnis des Gerichtshofs, die beiden Themen miteinander zu verbinden, sei »ein moralischer Zusammenbruch und eine moralische Katastrophe«.Israels Hardliner-Finanzminister Bezalel Smotrich sagte, Israel werde das Urteil des Internationalen Gerichtshofs nicht akzeptieren. Smotrich ist der Vorsitzende einer der nationalistisch-religiösen Parteien in der Koalitionsregierung von Premierminister . Die Forderung, Israel solle den Krieg gegen die Hamas einstellen, sei gleichbedeutend mit der Forderung, Israel solle aufhören zu existieren, so Smotrich, »Israel wird dem nicht zustimmen«.Der israelische Regierungssprecher Avi Hyman hatte bereits am Donnerstag auf die Frage, was Israel machen werde, falls das Gericht einen Stopp des Militäreinsatzes im Gazastreifen anordnen sollte, gesagt: »Keine Macht der Welt wird Israel daran hindern, seine Bürger zu schützen und gegen die Hamas in Gaza vorzugehen. Wir werden die Hamas zerstören, wir werden Frieden und Sicherheit für die Menschen in Israel und die Menschen in Gaza wiederherstellen. Wir können kein Regime an unserer südlichen Grenze dulden, das Völkermord anstrebt.«Richter des Internationalen Gerichtshofs in Den Haag",
        "ranked": 13,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1716609610.804423,
        "language": "DE",
        "source": "Spiegel",
        "local_time": "2024-05-25 06:00:10",
        "timezone": "Europe/Berlin",
        "scraping_time": "2024-05-25T06.00.10",
        "en_title": "outrage in Israel, Palestinians demand pressure on Netanyahus government",
        "en_content": "The International Court of Justice (IGH) instructed Israel to immediately stop the controversial offensive in Rafah in the south of the Gaza Strip. According to the judges, the humanitarian situation in Rafah is disastrous. The court followed a request from South Africa.The Hamas, the Israel on 7th In October 2023, and killed thousands of people, dragged hundreds of hostages into the Gaza Strip, was confirmed and demanded Israel's allies and the United Nations to exert pressure on the country to end its military deployment in the southern part.A member of the Hamas Police Office stressed that without international pressure, the decision of the court was without effect. The international community was to force Israel to implement the decision, in a statement published in Ramallah on Friday. In the judgment of the Court, the Authority confirms that Israel is committing war crimes. Opposition leader Yair Lapid argued the judgment of the IGH because he failed to link the demand for an end of the struggles with the demand for the return of the Israeli hostages held in the Gaza Strip. Lapid said that the failure of the Court of Justice to combine the two issues was \"a moral collapse and a moral catastrophe\".Israel Hardliner Finance Minister Bezalel Smotrich said that Israel would not accept the judgment of the International Court of Justice. Smotrich is the president of one of the nationalist-religious parties in the coalition government of Prime Minister . The demand that Israel should stop the war against Hamas is equivalent to the demand that Israel should stop to exist, Smotrich said, \"Israel will not agree with it.\" Israeli spokesman Avi Hyman had already said on Thursday on the question of what Israel will do if the court should stop the military operation in the Gaza Strip, \"No power of the world will prevent Israel from going to protect its citizens. We will destroy Hamas, we will restore peace and security for the people of Israel and the people of Gaza. We cannot tolerate a regime at our southern border which seeks genocide.«Judgment of the International Court in The Hague",
        "en_subtitle": "The supreme court of Uno has asked Israel to stop the military offensive in Rafah. Hamas considers the judgment to be worthless if no pressure is exerted on the Netanyahu government.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 11,
                "end_char": 17,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Palestinians",
                "start_char": 19,
                "end_char": 31,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Netanyahus",
                "start_char": 51,
                "end_char": 61,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "The supreme court of Uno",
                "start_char": 0,
                "end_char": 24,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 35,
                "end_char": 41,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Rafah",
                "start_char": 76,
                "end_char": 81,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 83,
                "end_char": 88,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Netanyahu",
                "start_char": 161,
                "end_char": 170,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "The International Court of Justice",
                "start_char": 0,
                "end_char": 34,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "IGH",
                "start_char": 36,
                "end_char": 39,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 52,
                "end_char": 58,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Rafah",
                "start_char": 110,
                "end_char": 115,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the Gaza Strip",
                "start_char": 132,
                "end_char": 146,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Rafah",
                "start_char": 203,
                "end_char": 208,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "South Africa",
                "start_char": 258,
                "end_char": 270,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 275,
                "end_char": 280,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 286,
                "end_char": 292,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "7th",
                "start_char": 296,
                "end_char": 299,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "October 2023",
                "start_char": 303,
                "end_char": 315,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "thousands",
                "start_char": 328,
                "end_char": 337,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "hundreds",
                "start_char": 357,
                "end_char": 365,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "the Gaza Strip",
                "start_char": 383,
                "end_char": 397,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 426,
                "end_char": 432,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the United Nations",
                "start_char": 446,
                "end_char": 464,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the Hamas Police Office",
                "start_char": 562,
                "end_char": 585,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 719,
                "end_char": 725,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ramallah",
                "start_char": 781,
                "end_char": 789,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Friday",
                "start_char": 793,
                "end_char": 799,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Court",
                "start_char": 824,
                "end_char": 829,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Authority",
                "start_char": 835,
                "end_char": 844,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 859,
                "end_char": 865,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Yair Lapid",
                "start_char": 910,
                "end_char": 920,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "IGH",
                "start_char": 948,
                "end_char": 951,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 1055,
                "end_char": 1062,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "the Gaza Strip",
                "start_char": 1080,
                "end_char": 1094,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the Court of Justice",
                "start_char": 1127,
                "end_char": 1147,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "two",
                "start_char": 1163,
                "end_char": 1166,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Israel Hardliner Finance",
                "start_char": 1221,
                "end_char": 1245,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Bezalel Smotrich",
                "start_char": 1255,
                "end_char": 1271,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 1282,
                "end_char": 1288,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the International Court of Justice",
                "start_char": 1322,
                "end_char": 1356,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Smotrich",
                "start_char": 1358,
                "end_char": 1366,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "one",
                "start_char": 1387,
                "end_char": 1390,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 1492,
                "end_char": 1498,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 1527,
                "end_char": 1532,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 1566,
                "end_char": 1572,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Smotrich",
                "start_char": 1595,
                "end_char": 1603,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 1611,
                "end_char": 1617,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 1643,
                "end_char": 1650,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Avi Hyman",
                "start_char": 1661,
                "end_char": 1670,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Thursday",
                "start_char": 1691,
                "end_char": 1699,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 1724,
                "end_char": 1730,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the Gaza Strip",
                "start_char": 1790,
                "end_char": 1804,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 1842,
                "end_char": 1848,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 1901,
                "end_char": 1906,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 1961,
                "end_char": 1967,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Gaza",
                "start_char": 1986,
                "end_char": 1990,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "«Judgment",
                "start_char": 2064,
                "end_char": 2073,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the International Court",
                "start_char": 2077,
                "end_char": 2100,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "The Hague",
                "start_char": 2104,
                "end_char": 2113,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Myanmar: Kämpfe und Attacken treiben Zehntausende in die Flucht",
        "date_raw": "Fri, 24 May 2024 12:34:00 +0200",
        "date": "2024-05-24",
        "url": "https://www.spiegel.de/ausland/index.rss",
        "news_url": "https://www.spiegel.de/ausland/myanmar-kaempfe-und-attacken-treiben-zehntausende-in-die-flucht-a-5db0eccd-14d6-442c-8537-55f001d66ff9#ref=rss",
        "subtitle": "In Myanmar ringen Rebellengruppen und Militärjunta um die Macht. Beide Seiten zwangsrekrutieren dafür Zivilisten, vor allem Rohingya. Zehntausende versuchen, dem blutigen Konflikt zu entkommen.",
        "content": " kommt nicht zur Ruhe. Nun haben Gewalt und Attacken durch das Militär und Rebellenarmeen in dem südostasiatischen Land erneut Zehntausende Zivilisten in die Flucht getrieben.Im Norden der Rhakine-Region, wo die muslimische Minderheit der  lebt, seien 45.000 Menschen in die Grenzregion zu  geströmt, berichtete das Uno-Menschenrechtsbüro in Genf. Ein Geflohener habe berichtet, er habe auf der Fluchtroute Dutzende Tote gesehen, sagte der Leiter des Menschenrechtsbüros für Myanmar, James Rodehaver. Laut glaubhaften Angaben sei die Stadt Buthidaung seit vergangenen Freitag weitgehend niedergebrannt. Rodehaver sprach aus Bangkok im Nachbarland Thailand über Videolink zu Reportern in Genf.Wer für die Brände verantwortlich ist, sei bislang nicht eindeutig geklärt. Das Militär habe sich zuvor aus der Stadt zurückgezogen. Dort habe die Rebellengruppe Arakan-Armee das Kommando übernommen. Auf ihr Konto gehen laut Angaben von Rodehaver mindestens vier Enthauptungen. Das Uno-Menschenrechtsbüro rief Bangladesch auf, Geflüchteten Schutz zu gewähren, wenn sie darum bitten. Es rief andere Länder auf, das Land finanziell bei dieser Aufgabe zu unterstützen.Laut Angaben von Rodehaver werden Zivilisten, vor allem Rohingya, sowohl vom Militär als auch der Arakan-Armee , »als Kanonenfutter«, wie er sagte. Die muslimische Minderheit hat in dem Vielvölkerstaat keinen Rückhalt. Sie wird praktisch von allen Teilen der überwiegend buddhistischen Bevölkerung diskriminiert. Mehr als eine Million Rohingya sind bei früheren Gewaltwellen nach Bangladesch geflohen. In Myanmar dürften nur noch rund 600.000 Rohingya leben.Die Arakan-Armee ist eine der drei großen Rebellengruppen, die durch ihren Zusammenschluss im vergangenen Jahr eine Wende im Krieg gegen das Militär herbeigeführt haben. Das Militär hatte sich 2021 nach rund fünf Jahren mit einer zivilen Regierung in Myanmar erneut an die Macht geputscht. Laut Angaben von Rodehaver ist die Armee an praktisch allen Fronten auf dem Rückzug.Ein hochrangiger General in Myanmar im März: Rebellentruppen setzen die Militärjunta zunehmend unter Druck",
        "ranked": 17,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1716609610.8531432,
        "language": "DE",
        "source": "Spiegel",
        "local_time": "2024-05-25 06:00:10",
        "timezone": "Europe/Berlin",
        "scraping_time": "2024-05-25T06.00.10",
        "en_title": "Myanmar: Fighting and attacking to escape tens of thousands",
        "en_content": "don't come to rest. Now, violence and attacks by the military and the rebel army in the Southeast Asian country have once again forced tens of thousands of civilians to flee. In the north of the Rhakine region, where the Muslim minority lives, 45,000 people have been flown into the border region, the Uno Human Rights Office in Geneva reported. A flew has reported that he saw dozens of dead on the escape route, said the head of the human rights office for Myanmar, James Rodehaver. According to credible information, the city of Buthidaung has been largely burnt down since last Friday. Rodehaver spoke from Bangkok in the neighboring country of Thailand about video link to reporters in Geneva.Who is responsible for the fires has not yet been clearly clarified. The military has withdrawn from the city before. There, the Arakan Army rebel group took over the command. According to Rodehaver, at least four decapitations go to her account. The Uno Human Rights Office called on Bangladesh to grant refugees protection if they ask. According to Rodehaver, civilians, especially Rohingya, both from the military and the Arakan army, are \"an cannon food\" as he said. The Muslim minority has no retention in the multi-ethnic state. It is practically discriminated against by all parts of the predominantly Buddhist population. More than a million Rohingya have fled to Bangladesh in former violence. The Arakan army is one of the three major rebel groups that caused a change in the war against the military last year by its merger. In 2021, after about five years, the military had regained power with a civilian government in Myanmar. According to Rodehaver, the army is on the retreat at virtually all fronts. A high-ranking general in Myanmar in March: rebel troops are increasingly putting the military junta under pressure",
        "en_subtitle": "In Myanmar, rebel groups and military junta struggle for power. Both sides forcibly recruit civilians, especially Rohingya. Tens of thousands try to escape the bloody conflict.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Myanmar",
                "start_char": 0,
                "end_char": 7,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "tens of thousands",
                "start_char": 42,
                "end_char": 59,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Myanmar",
                "start_char": 3,
                "end_char": 10,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Rohingya",
                "start_char": 114,
                "end_char": 122,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Tens of thousands",
                "start_char": 124,
                "end_char": 141,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Southeast Asian",
                "start_char": 88,
                "end_char": 103,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "tens of thousands",
                "start_char": 135,
                "end_char": 152,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Rhakine",
                "start_char": 195,
                "end_char": 202,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Muslim",
                "start_char": 221,
                "end_char": 227,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "45,000",
                "start_char": 244,
                "end_char": 250,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "the Uno Human Rights Office",
                "start_char": 298,
                "end_char": 325,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Geneva",
                "start_char": 329,
                "end_char": 335,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "dozens",
                "start_char": 378,
                "end_char": 384,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Myanmar",
                "start_char": 459,
                "end_char": 466,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "James Rodehaver",
                "start_char": 468,
                "end_char": 483,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Buthidaung",
                "start_char": 532,
                "end_char": 542,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "last Friday",
                "start_char": 577,
                "end_char": 588,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Bangkok",
                "start_char": 611,
                "end_char": 618,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Thailand",
                "start_char": 649,
                "end_char": 657,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Geneva",
                "start_char": 691,
                "end_char": 697,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the Arakan Army",
                "start_char": 823,
                "end_char": 838,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "at least four",
                "start_char": 898,
                "end_char": 911,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "The Uno Human Rights Office",
                "start_char": 945,
                "end_char": 972,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Bangladesh",
                "start_char": 983,
                "end_char": 993,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Rohingya",
                "start_char": 1082,
                "end_char": 1090,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Arakan",
                "start_char": 1123,
                "end_char": 1129,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Muslim",
                "start_char": 1173,
                "end_char": 1179,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Buddhist",
                "start_char": 1307,
                "end_char": 1315,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "More than a million",
                "start_char": 1328,
                "end_char": 1347,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Rohingya",
                "start_char": 1348,
                "end_char": 1356,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Bangladesh",
                "start_char": 1370,
                "end_char": 1380,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Arakan",
                "start_char": 1405,
                "end_char": 1411,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "one",
                "start_char": 1420,
                "end_char": 1423,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "three",
                "start_char": 1431,
                "end_char": 1436,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "last year",
                "start_char": 1509,
                "end_char": 1518,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "2021",
                "start_char": 1537,
                "end_char": 1541,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "about five years",
                "start_char": 1549,
                "end_char": 1565,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Myanmar",
                "start_char": 1629,
                "end_char": 1636,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Myanmar",
                "start_char": 1740,
                "end_char": 1747,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "March",
                "start_char": 1751,
                "end_char": 1756,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Israel: Israelisches Militär birgt drei weitere tote Hamas-Geiseln aus dem Gazastreifen",
        "date_raw": "Fri, 24 May 2024 11:07:00 +0200",
        "date": "2024-05-24",
        "url": "https://www.spiegel.de/ausland/index.rss",
        "news_url": "https://www.spiegel.de/ausland/israel-israelisches-militaer-birgt-drei-weitere-tote-geiseln-aus-dem-gazastreifen-a-bd0486ae-175b-484b-8f61-72f9b7b9ff0b#ref=rss",
        "subtitle": "Im nördlichen Gazastreifen haben israelische Streitkräfte laut eigenen Angaben die Leichen dreier Geiseln gefunden. Unter den am 7. Oktober getöteten Männern ist auch der Freund der Deutschisraelin Shani Louk.",
        "content": "Das israelische Militär hat eigenen Angaben zufolge die Leichen von drei weiteren Geiseln geborgen. Sie wurden in den  verschleppt, nachdem sie bei dem Angriff der  am 7. Oktober getötet worden waren.Die Leichen wurden von medizinischen Beamten des israelischen Nationalen Forensischen Instituts und der israelischen Polizei identifiziert, teilte das Militär mit. Die Familien der Toten seien informiert worden. Demnach handelt es sich um Hanan Yablonka, Michel Nisenbaum und Orión Hernández Radoux. Sie wurden in der Nacht zum Freitag in einer gemeinsamen Operation der Armee und des Geheimdienstes in Dschabalia im nördlichen Gazastreifen geborgen, wo in den vergangenen Tagen heftige Kämpfe stattgefunden haben.Hernández Radoux war der Freund der ebenfalls von der Hamas getöteten Deutschisraelin Shani Louk. Ihre und zwei weitere Leichen wurden . Die 22-jährige Louk hatte in der Nacht zum 7. Oktober 2023 an dem Festival im Süden Israels teilgenommen und wurde von -Terroristen verschleppt. Ihre Mutter hatte Louk in einem Video erkannt, das sie in einem Pick-up-Truck zwischen mehreren Hamas-Männern zeigte. Eine Zeit lang ging ihre Familie davon aus, dass Louk noch am Leben sei. Ende Oktober wurden dann Splitter eines Schädelknochens per DNA-Probe ihr zugeordnet.Die Hamas hatte am 7. Oktober einen  begonnen. Terroristen der Hamas und anderer islamistischer Gruppen töteten bei dem Massaker rund 1140 Menschen und nahmen 250 weitere als Geiseln. Israel reagierte mit Luftangriffen und einer Bodenoffensive im Gazastreifen, bei der nach Angaben des von der Hamas kontrollierten Gesundheitsministeriums etwa 35.000 Menschen getötet wurden. Die Zahlen lassen sich nicht unabhängig überprüfen, werden aber von internationalen Organisationen als glaubwürdig angesehen. Die Hamas unterscheidet bei den Todeszahlen nicht zwischen Zivilisten und Hamas-Kämpfern.Mahnplakate für die von der Hamas verschleppten Geiseln in Tel Aviv",
        "ranked": 20,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1716609610.8878787,
        "language": "DE",
        "source": "Spiegel",
        "local_time": "2024-05-25 06:00:10",
        "timezone": "Europe/Berlin",
        "scraping_time": "2024-05-25T06.00.10",
        "en_title": "Israel: Israeli military holds three more dead Hamas hostages from the Gaza Strip",
        "en_content": "According to the Israeli military, the corpses of three other hostages have secured. They were dragged into the after they attacked the 7th. The corpses were identified by medical officers from the Israeli National Forensic Institute and the Israeli police, told the military. The families of the dead were informed. This is Hanan Yablonka, Michel Nisenbaum and Orión Hernández Radoux. During the night of Friday, they were secured in a joint operation of the army and the secret service in Jabalia in the northern Gaza Strip, where violent battles took place in recent days. Her and two more bodies became. The 22-year-old Louk participated in the festival in the south of Israel on 7 October 2023 and was deported by terrorists. Her mother had recognized Louk in a video she showed in a pick-up truck between several Hamas men. For a while, her family thought Louk was alive. At the end of October, fragments of a skull bone were assigned to it by DNA sample. October one started. Hamas terrorists and other Islamist groups killed around 1140 people in the massacre and took 250 more than hostages. Israel reacted with air attacks and a land offensive in the Gaza Strip, where, according to the Hamas-controlled Ministry of Health, about 35,000 people were killed. The figures cannot be checked independently, but are considered credible by international organisations. Hamas does not distinguish between civilians and Hamas fighters among deaths.Mahnplakate for the hostages to be carried away by Hamas in Tel Aviv",
        "en_subtitle": "In the northern Gaza Strip, Israeli forces have found the bodies of three hostages according to their own information. Among the men killed on 7 October is also the friend of the Deutschisraelin Shani Louk.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 8,
                "end_char": 15,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "three",
                "start_char": 31,
                "end_char": 36,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 47,
                "end_char": 52,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the Gaza Strip",
                "start_char": 67,
                "end_char": 81,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Gaza Strip",
                "start_char": 16,
                "end_char": 26,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 28,
                "end_char": 35,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "three",
                "start_char": 68,
                "end_char": 73,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "7 October",
                "start_char": 143,
                "end_char": 152,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Deutschisraelin",
                "start_char": 179,
                "end_char": 194,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Shani Louk",
                "start_char": 195,
                "end_char": 205,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 17,
                "end_char": 24,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "three",
                "start_char": 50,
                "end_char": 55,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "7th",
                "start_char": 136,
                "end_char": 139,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "the Israeli National Forensic Institute",
                "start_char": 194,
                "end_char": 233,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 242,
                "end_char": 249,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Hanan Yablonka",
                "start_char": 325,
                "end_char": 339,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Michel Nisenbaum",
                "start_char": 341,
                "end_char": 357,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Orión Hernández Radoux",
                "start_char": 362,
                "end_char": 384,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the night of Friday",
                "start_char": 393,
                "end_char": 412,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "Jabalia",
                "start_char": 491,
                "end_char": 498,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Gaza Strip",
                "start_char": 515,
                "end_char": 525,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "recent days",
                "start_char": 563,
                "end_char": 574,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "two",
                "start_char": 584,
                "end_char": 587,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "22-year-old",
                "start_char": 612,
                "end_char": 623,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Louk",
                "start_char": 624,
                "end_char": 628,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 674,
                "end_char": 680,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "7 October 2023",
                "start_char": 684,
                "end_char": 698,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
