[
    {
        "title": "Russland: Festgenommener US-Soldat Gordon Black gesteht wohl kriminelles Fehlverhalten - Kooperation mit Ermittlern",
        "date_raw": "Thu, 16 May 2024 11:28:00 +0200",
        "date": "2024-05-16",
        "url": "https://www.spiegel.de/ausland/index.rss",
        "news_url": "https://www.spiegel.de/ausland/russland-festgenommener-us-soldat-gordon-black-gesteht-wohl-kriminelles-fehlverhalten-kooperation-mit-ermittlern-a-79592b8d-a890-4986-9885-e662bc11716c#ref=rss",
        "subtitle": "Vergangene Woche wurde der US-Soldat Gordon Black in Russland wegen kriminellen Fehlverhaltens festgenommen. Jetzt will er laut russischen Staatsmedien mit den Ermittlern kooperieren.",
        "content": "Jüngst wurde der US-Soldat Gordon Black in der russischen Stadt Wladiwostok, einem wichtigen Militär- und Handelshafen im Pazifik, . Nun soll sich Black offenbar des Diebstahls schuldig bekannt haben. Das berichtet die staatliche russische Nachrichtenagentur RIA. Demnach wolle der Amerikaner mit den Ermittlern kooperieren.Dass ausländische Angeklagte sich in Russland in solchen Fällen schuldig bekennen, ist keine Seltenheit. Durch die Kooperation mit den russischen Behörden hoffen sie auf ein milderes Strafmaß.»Der Angeklagte hat sich schuldig bekannt und kooperiert mit den Ermittlungen. Dies geschieht auf Englisch durch einen Dolmetscher«, sagte der Vertreter der Strafverfolgungsbehörden, zitiert die Nachrichtenagentur Tass einen Vertreter des örtlichen Innenministeriums. Die Nachrichtenagentur Reuters konnte Black für eine Stellungnahme zunächst nicht erreichen.Der Soldat sei in  stationiert gewesen und habe sich auf eigene Faust nach  begeben, berichteten unter anderem die Sender NBC News, CNN und ABC News sowie die Nachrichtenagentur AP unter Berufung auf US-Regierungsvertreter. Demnach wird ihm vorgeworfen, eine Frau bestohlen zu haben, mit der er in einer Beziehung war. In einer Erklärung der regionalen Abteilung des russischen Innenministeriums hieß es dazu, Black und seine Freundin hätten einen Konflikt gehabt, woraufhin sie ihn bei der Polizei angezeigt und behauptet habe, sie würde Bargeld vermissen.Russland hatte angegeben, die  über die Festnahme Blacks benachrichtigt zu haben. Die Armee hatte daraufhin die Familie des Soldaten informiert. »Das US-Außenministerium bietet dem Soldaten in Russland angemessene konsularische Unterstützung«, sagte eine Sprecherin Anfang Mai. Weitere Details nannte sie nicht.Eine Reaktion vom Weißen Haus gab es zunächst nicht. Der Kommunikationsdirektor des Nationalen Sicherheitsrats, John Kirby, sagte lediglich: »Uns ist dieser Fall bekannt.«Black ist nicht der einzige US-Staatsbürger, der in einem russischen Gefängnis festgehalten wird. Auch  und  befinden sich derzeit in Haft. Die US-Regierung hat beide als zu Unrecht inhaftiert eingestuft und versucht, über ihre Freilassung zu verhandeln.Selfie von Gordon Black auf Social Media (2023)",
        "ranked": 1,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1715853613.0669074,
        "language": "DE",
        "source": "Spiegel",
        "local_time": "2024-05-16 12:00:13",
        "timezone": "Europe/Berlin",
        "scraping_time": "2024-05-16T12.00.13",
        "en_title": "Russia: arrested US soldier Gordon Black confesses criminal misconduct - cooperation with investigators",
        "en_content": "Recently, U.S. soldier Gordon Black became a member of the Russian town of Vladiwostok, an important military and commercial port in the Pacific. This is reported by the state Russian news agency RIA. The American wants to cooperate with the investigators.The fact that foreign defendants are guilty in Russia in such cases is not a rarity. Through cooperation with the Russian authorities, they hope for a milder penalty. \"The defendant was guilty and cooperated with the investigations. This is done in English by an interpreter,\" said the representative of law enforcement agencies, the news agency Tass quotes a representative of the local Ministry of Interior. The news agency Reuters was unable to reach Black for an opinion first.The soldier was stationed and went on his own, reported among other things the stations NBC News, CNN and ABC News as well as the news agency AP with the appeal of US government representatives. He is therefore accused of having stolen a woman with whom he was in a relationship. In a statement by the regional department of the Russian Ministry of Interior, Black and his girlfriend had had a conflict, after which they showed him to the police and claimed they were missing cash.Russia had indicated that they had notified about the arrest of Blacks. The army had then informed the soldier's family. \"The US Department of Foreign Affairs provides adequate consular support to the soldier in Russia,\" said a spokesperson in early May. She didn't call more details. There was no reaction from the White House at first. The National Security Council's Communication Director, John Kirby, merely said: \"Our case is known.\"Black is not the only US citizen to be detained in a Russian prison. Also and are currently in detention. The U.S. government has both classified as illegally imprisoned and tried to negotiate their release.Selfie by Gordon Black on Social Media (2023)",
        "en_subtitle": "Last week, US soldier Gordon Black was arrested in Russia for criminal misconduct. Now he wants to cooperate with the investigators according to Russian state media.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 17,
                "end_char": 19,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Gordon Black",
                "start_char": 28,
                "end_char": 40,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Last week",
                "start_char": 0,
                "end_char": 9,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 11,
                "end_char": 13,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Gordon Black",
                "start_char": 22,
                "end_char": 34,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 51,
                "end_char": 57,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 145,
                "end_char": 152,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "U.S.",
                "start_char": 10,
                "end_char": 14,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Gordon Black",
                "start_char": 23,
                "end_char": 35,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 59,
                "end_char": 66,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Vladiwostok",
                "start_char": 75,
                "end_char": 86,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Pacific",
                "start_char": 137,
                "end_char": 144,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 176,
                "end_char": 183,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "RIA",
                "start_char": 196,
                "end_char": 199,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "American",
                "start_char": 205,
                "end_char": 213,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 303,
                "end_char": 309,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 370,
                "end_char": 377,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "English",
                "start_char": 505,
                "end_char": 512,
                "label": "LANGUAGE",
                "info": "Any named language"
            },
            {
                "word": "Tass",
                "start_char": 602,
                "end_char": 606,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Ministry of Interior",
                "start_char": 644,
                "end_char": 664,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Reuters",
                "start_char": 682,
                "end_char": 689,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 731,
                "end_char": 736,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "NBC News",
                "start_char": 825,
                "end_char": 833,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "CNN",
                "start_char": 835,
                "end_char": 838,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "ABC News",
                "start_char": 843,
                "end_char": 851,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "AP",
                "start_char": 879,
                "end_char": 881,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 901,
                "end_char": 903,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the regional department",
                "start_char": 1035,
                "end_char": 1058,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the Russian Ministry of Interior",
                "start_char": 1062,
                "end_char": 1094,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 1218,
                "end_char": 1224,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "The US Department of Foreign Affairs",
                "start_char": 1340,
                "end_char": 1376,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 1430,
                "end_char": 1436,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "early May",
                "start_char": 1462,
                "end_char": 1471,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "the White House",
                "start_char": 1530,
                "end_char": 1545,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 1549,
                "end_char": 1554,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "The National Security Council's",
                "start_char": 1556,
                "end_char": 1587,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "John Kirby",
                "start_char": 1612,
                "end_char": 1622,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 1679,
                "end_char": 1681,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 1710,
                "end_char": 1717,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "U.S.",
                "start_char": 1767,
                "end_char": 1771,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Selfie",
                "start_char": 1864,
                "end_char": 1870,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Gordon Black",
                "start_char": 1874,
                "end_char": 1886,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Social Media",
                "start_char": 1890,
                "end_char": 1902,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "2023",
                "start_char": 1904,
                "end_char": 1908,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "EU setzt »Voice of Europe« auf die Sanktionsliste",
        "date_raw": "Wed, 15 May 2024 20:34:00 +0200",
        "date": "2024-05-15",
        "url": "https://www.spiegel.de/ausland/index.rss",
        "news_url": "https://www.spiegel.de/ausland/eu-setzt-voice-of-europe-auf-die-sanktionsliste-a-afdb3e1f-3cdd-4c5a-9e8b-526193b00ec7#ref=rss",
        "subtitle": "»Voice of Europe« steht im Verdacht, in der EU Kremlpropaganda verbreitet zu haben. Nun geht Brüssel gegen die Onlineplattform vor – und gegen weitere Medien, die Moskau nahestehen.",
        "content": "Vertreter der 27 EU-Mitgliedstaaten haben sich am Mittwoch grundsätzlich darauf geeinigt, vier mit dem Kreml verbundene Medien auf die Sanktionsliste zu setzen. Das teilte Kommissions-Vizepräsidentin Věra Jourová . Es handele sich um das Internetportal »Voice of Europe« sowie um »Ria Nowosti«, »Iswestija« und »Rossijskaja Gaseta«.Nach Angaben von EU-Diplomaten muss das Vorhaben noch in einem sogenannten schriftlichen Verfahren offiziell beschlossen werden. Dies wird den Angaben zufolge bis Ende der Woche erwartet.Die prorussische Internetplattform »Voice of Europe« war in den vergangenen Wochen in den Fokus der Öffentlichkeit geraten, weil  diese nach Geheimdienstermittlungen auf die nationale Sanktionsliste gesetzt hatte. Die Internetseite sei Teil einer russischen Einflussoperation, deren Ziel es sei, die territoriale Unversehrtheit, Souveränität und Freiheit der  infrage zu stellen, hieß es.Auf dem Portal waren unter anderem Interviews mit dem AfD-Politiker Petr Bystron und seinem Parteikollegen Maximilian Krah erschienen. Die tschechische Zeitung »Denik N« hatte berichtet, im Fall Bystron sei möglicherweise auch Geld geflossen (mehr darüber ). Der AfD-Bundestagsabgeordnete hat das mehrfach zurückgewiesen. Auch Krah bestreitet, Geld aus dem Umfeld von »Voice of Europe« angenommen zu haben.Den EU-Diplomaten zufolge sind die Sanktionen gegen die Propagandanetzwerke ausgekoppelt aus dem geplanten 14. Sanktionspaket der EU gegen . Über dieses Paket werde weiterhin verhandelt.Kommissions-Vizepräsidentin Věra Jourová teilte nicht mit, welche Sanktionen für die neu in die Listete aufzunehmenden Medien gelten. Medien, die bereits zuvor auf der Sanktionsliste standen, verloren ihre Senderechte in der EU.Věra Jourová, Vizepräsidentin der EU-Kommission",
        "ranked": 16,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1715853613.7390895,
        "language": "DE",
        "source": "Spiegel",
        "local_time": "2024-05-16 12:00:13",
        "timezone": "Europe/Berlin",
        "scraping_time": "2024-05-16T12.00.13",
        "en_title": "EU puts »Voice of Europe« on the list of sanctions",
        "en_content": "Representatives of the 27 EU Member States agreed on Wednesday to put four media related to the Kremlin on the list of sanctions. The Vice-President of the Commission, Věra Jourová, said that it was the Internet portal »Voice of Europe« and »Ria Nowosti«, »Iswestija« and »Rossijskaja Gaseta«. According to the information, this is expected until the end of the week.The pro-Russian Internet platform \"Voice of Europe\" has become the focus of the public over the past few weeks because it had placed on the national sanction list after intelligence. The website was part of a Russian influencing operation, the aim of which was to question the territorial integrity, sovereignty and freedom of the website. The Czech newspaper »Denik N« had reported that in the case of Bystron there might also be money (more about it). The AfD member of the federal parliament rejected this several times. Krah also denies that he has accepted money from the \"Voice of Europe\" environment. According to the EU diplomats, the sanctions against the propaganda networks are decoupled from the planned 14th. The EU's Sanctions Package will continue to be negotiated.The Vice-President of the Commission, Věra Jourová, did not share what sanctions apply to the new media to be listed. Media already on the Sanctions List lost their rights in the EU.Věra Jourová, Vice President of the EU Commission",
        "en_subtitle": "\"Voice of Europe\" is suspected to have spread Kremlin propaganda in the EU. Brussels is now going against the online platform – and against other media close to Moscow.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "EU",
                "start_char": 0,
                "end_char": 2,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "»Voice of Europe",
                "start_char": 8,
                "end_char": 24,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Voice of Europe",
                "start_char": 1,
                "end_char": 16,
                "label": "WORK_OF_ART",
                "info": "Titles of books, songs, etc."
            },
            {
                "word": "Kremlin",
                "start_char": 46,
                "end_char": 53,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "EU",
                "start_char": 72,
                "end_char": 74,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Brussels",
                "start_char": 76,
                "end_char": 84,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Moscow",
                "start_char": 161,
                "end_char": 167,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "27",
                "start_char": 23,
                "end_char": 25,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "EU",
                "start_char": 26,
                "end_char": 28,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Wednesday",
                "start_char": 53,
                "end_char": 62,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "four",
                "start_char": 70,
                "end_char": 74,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Kremlin",
                "start_char": 96,
                "end_char": 103,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Commission",
                "start_char": 156,
                "end_char": 166,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Věra Jourová",
                "start_char": 168,
                "end_char": 180,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Rossijskaja Gaseta«",
                "start_char": 273,
                "end_char": 292,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the end of the week",
                "start_char": 347,
                "end_char": 366,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "pro-Russian",
                "start_char": 371,
                "end_char": 382,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Voice of Europe",
                "start_char": 402,
                "end_char": 417,
                "label": "WORK_OF_ART",
                "info": "Titles of books, songs, etc."
            },
            {
                "word": "the past few weeks",
                "start_char": 459,
                "end_char": 477,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 576,
                "end_char": 583,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Czech",
                "start_char": 711,
                "end_char": 716,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "»Denik N«",
                "start_char": 727,
                "end_char": 736,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Bystron",
                "start_char": 770,
                "end_char": 777,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "AfD",
                "start_char": 825,
                "end_char": 828,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Krah",
                "start_char": 891,
                "end_char": 895,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the \"Voice of Europe",
                "start_char": 940,
                "end_char": 960,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "EU",
                "start_char": 992,
                "end_char": 994,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "14th",
                "start_char": 1083,
                "end_char": 1087,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "EU",
                "start_char": 1093,
                "end_char": 1095,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Sanctions Package",
                "start_char": 1098,
                "end_char": 1115,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Commission",
                "start_char": 1173,
                "end_char": 1183,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Věra Jourová",
                "start_char": 1185,
                "end_char": 1197,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the Sanctions List",
                "start_char": 1282,
                "end_char": 1300,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the EU Commission",
                "start_char": 1361,
                "end_char": 1378,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Attentat auf Robert Fico: »Ich hörte drei Schüsse«",
        "date_raw": "Wed, 15 May 2024 20:10:00 +0200",
        "date": "2024-05-15",
        "url": "https://www.spiegel.de/ausland/index.rss",
        "news_url": "https://www.spiegel.de/ausland/attentat-auf-slowakischen-premier-robert-fico-ich-hoerte-drei-schuesse-a-5dc35a3e-72b4-42f4-b8ef-b25f478aaa03#ref=rss",
        "subtitle": "Sie wollte dem Premier gerade die Hand geben, dann fielen Schüsse: Eine Augenzeugin schildert, wie sie das Attentat auf den slowakischen Ministerpräsidenten Robert Fico erlebte.",
        "content": "Handlová, SlowakeiDie Polizei hält einen Verdächtigen fest nach dem Attentat auf den slowakischen Ministerpräsidenten Robert Fico am Mittwoch. Auf ihn wurde in der Stadt Handlová, etwa 150 Kilometer von der Hauptstadt Bratislava entfernt, auf offener Straße geschossen, dabei wurde er lebensgefährlich verletzt. Ein Hubschrauber mit Notarzt an Bord brachte den 59-jährigen Premier in ein Krankenhaus. Das Regierungsbüro bestätigte, dass Fico sich in einer lebensbedrohlichen Lage befindet. Eine Augenzeugin schildert den Moment des Attentats:Auch europäische Politiker reagierten schockiert auf die Nachricht. Bundeskanzler Scholz nannte den Angriff »unerträglich«.",
        "ranked": 17,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1715853613.9193792,
        "language": "DE",
        "source": "Spiegel",
        "local_time": "2024-05-16 12:00:13",
        "timezone": "Europe/Berlin",
        "scraping_time": "2024-05-16T12.00.13",
        "en_title": "Attent on Robert Fico: \"I heard three shots\"",
        "en_content": "Handlová, SlovakiaThe police hold a suspect after the attack on Slovak Prime Minister Robert Fico on Wednesday. He was shot in the city of Handlová, about 150 kilometers from the capital Bratislava, on an open street, and he was injured in danger of life. A helicopter with an emergency doctor on board brought the 59-year-old premier to a hospital. The government office confirmed that Fico is in a life-threatening situation. An eyewitness describes the moment of attack: Even European politicians reacted shockedly to the news. Chancellor Scholz called the attack \"insurmountable\".",
        "en_subtitle": "She wanted to give her hand to the premiere, then shots fell: An eyewitness describes how she experienced the attack on Slovak Prime Minister Robert Fico.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Robert Fico",
                "start_char": 10,
                "end_char": 21,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "three",
                "start_char": 32,
                "end_char": 37,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Slovak",
                "start_char": 120,
                "end_char": 126,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Robert Fico",
                "start_char": 142,
                "end_char": 153,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "SlovakiaThe",
                "start_char": 10,
                "end_char": 21,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Slovak",
                "start_char": 64,
                "end_char": 70,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Robert Fico",
                "start_char": 86,
                "end_char": 97,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Wednesday",
                "start_char": 101,
                "end_char": 110,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Handlová",
                "start_char": 139,
                "end_char": 147,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "about 150 kilometers",
                "start_char": 149,
                "end_char": 169,
                "label": "QUANTITY",
                "info": "Measurements, as of weight or distance"
            },
            {
                "word": "Bratislava",
                "start_char": 187,
                "end_char": 197,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "59-year-old",
                "start_char": 315,
                "end_char": 326,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Fico",
                "start_char": 387,
                "end_char": 391,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "European",
                "start_char": 479,
                "end_char": 487,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Scholz",
                "start_char": 542,
                "end_char": 548,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Robert Fico: Innenminister spricht nach Attentat von politischem Motiv",
        "date_raw": "Wed, 15 May 2024 21:23:00 +0200",
        "date": "2024-05-15",
        "url": "https://www.spiegel.de/ausland/index.rss",
        "news_url": "https://www.spiegel.de/ausland/robert-fico-innenminister-spricht-nach-attentat-von-politischem-motiv-a-6dccbd9d-4361-4648-88e7-0759be2cad7d#ref=rss",
        "subtitle": "Nach der Attacke auf Robert Fico haben sich Regierungsmitglieder mit neuen Details zu Wort gemeldet. Der Zustand des slowakischen Premiers sei »außerordentlich ernst«. Bei der Tat handle es sich um einen Angriff auf die Demokratie.",
        "content": "Der slowakische Ministerpräsident  befindet sich nach den Schüssen auf ihn nach den Worten zweier Minister in einem kritischen Zustand. Verteidigungsminister Robert Kalinák sagte am Abend, der 59-Jährige werde bereits seit dreieinhalb Stunden operiert. Sein Zustand sei außerordentlich ernst, Fico kämpfe um sein Leben.Innenminister Matus Sutaj Estok sprach ebenfalls von einer lebensbedrohlichen Lage. Der Angreifer habe fünf Schüsse abgegeben. Nach seinen Angaben wird beim mutmaßlichen Schützen ein politisches Motiv vermutet. Der Vorfall sei ein Angriff auf die Demokratie.Fico war am Nachmittag in der Stadt Handlová, etwa 150 Kilometer nordöstlich der Hauptstadt Bratislava,. Fico war dort im Haus der Kultur mit Anhängern zusammengetroffen. Nach dem Attentat wurde Fico zunächst in die Abteilung für Gefäßchirurgie des Krankenhauses von Handlova eingeliefert. Später wurde er nach Angaben der Regierung per Hubschrauber in die Klinik in der nahe gelegenen Stadt Banska Bystrica geflogen, da der Weg in die Hauptstadt Bratislava angesichts seiner lebensgefährlichen Verletzungen zu lange gedauert hätte.Auf Bildern des slowakischen Fernsehens war zu sehen, wie der mutmaßliche Attentäter – ein Mann in Jeans – in Handschellen am Boden fixiert wurde. Die slowakische Präsidentin Zuzana Caputova bestätigte, dass der Mann festgenommen wurde. »Baldmöglichst« würden weitere Informationen bekannt gegeben. Die Polizei machte zunächst keine näheren Angaben zur Identität des Angreifers, nach lokalen Medienberichten soll es sich um einen 71-jährigen Schriftsteller handeln.Ficos Partei hatte die slowakischen Parlamentswahlen im vergangenen Jahr nach fünf Jahren in der Opposition mit einem prorussischen und antiwestlichen Programm gewonnen. Der Premier stoppte Waffenlieferungen an die , und behauptete, die  und die Vereinigten Staaten hätten Moskau zum Krieg provoziert. Tausende Menschen gingen wiederholt in der ganzen  auf die Straße, um gegen Ficos Politik zu demonstrieren.Slowakischer Innenminister Estok (Vordergrund), Verteidigungsminister Kalinák, bei einer improvisierten Pressekonferenz",
        "ranked": 14,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1715853615.0093966,
        "language": "DE",
        "source": "Spiegel",
        "local_time": "2024-05-16 12:00:15",
        "timezone": "Europe/Berlin",
        "scraping_time": "2024-05-16T12.00.15",
        "en_title": "Robert Fico: Minister of Interior speaks of political motive after the assassination",
        "en_content": "The Slovak Prime Minister is in a critical state after the shooting at him, according to the words of two ministers. Defence Minister Robert Kalinák said in the evening that the 59-year-old has been operating for three and a half hours. His condition is extremely serious, Fico fights for his life.Domestic Minister Matus Sutaj Estok also spoke of a life-threatening situation. The attacker gave five shots. According to his information, a political motive is suspected of the alleged shooter. The incident was an attack on democracy.Fico was in the afternoon in the city of Handlová, about 150 kilometers northeast of the capital Bratislava. Fico was there in the house of culture with followers. After the assassination, Fico was first introduced to the Department of Vascular Surgery of the Hospital of Handlova. Later, according to the government, he was flew by helicopter to the clinic in the nearby city of Banska Bystrica, as the road to the capital of Bratislava would have lasted too long in view of his life-threatening injuries.In images of Slovak television, he was able to see how the suspected assassin – a man in jeans – was fixed in handcuffs on the ground. Slovak President Zuzana Caputova confirmed that the man was arrested. More information would be disclosed. The police first did not provide any further information on the identity of the attacker, according to local media reports it was supposed to be a 71-year-old writer. Ficos party had won the Slovak parliamentary elections last year after five years in opposition with a pro-Russian and anti-western program. The premier stopped supplies of weapons to the, and claimed that the and the United States would have provoked Moscow to war. Thousands of people repeatedly went to the streets to protest against Ficos politics.Slovak Interior Minister Estok (primary), Defence Minister Kalinák, at an improvised press conference",
        "en_subtitle": "After the attack on Robert Fico, members of the government have spoken with new details. The state of the Slovak premiere is “extraordinarily serious”. This is indeed an attack on democracy.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Robert Fico",
                "start_char": 0,
                "end_char": 11,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Interior",
                "start_char": 25,
                "end_char": 33,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Robert Fico",
                "start_char": 20,
                "end_char": 31,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Slovak",
                "start_char": 106,
                "end_char": 112,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Slovak",
                "start_char": 4,
                "end_char": 10,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "two",
                "start_char": 102,
                "end_char": 105,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Robert Kalinák",
                "start_char": 134,
                "end_char": 148,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "59-year-old",
                "start_char": 178,
                "end_char": 189,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "three and a half hours",
                "start_char": 213,
                "end_char": 235,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Fico",
                "start_char": 273,
                "end_char": 277,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Matus Sutaj Estok",
                "start_char": 316,
                "end_char": 333,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "five",
                "start_char": 396,
                "end_char": 400,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Fico",
                "start_char": 534,
                "end_char": 538,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "afternoon",
                "start_char": 550,
                "end_char": 559,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "Handlová",
                "start_char": 575,
                "end_char": 583,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "about 150 kilometers",
                "start_char": 585,
                "end_char": 605,
                "label": "QUANTITY",
                "info": "Measurements, as of weight or distance"
            },
            {
                "word": "Bratislava",
                "start_char": 631,
                "end_char": 641,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Fico",
                "start_char": 643,
                "end_char": 647,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Fico",
                "start_char": 723,
                "end_char": 727,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 732,
                "end_char": 737,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "the Department of Vascular Surgery",
                "start_char": 752,
                "end_char": 786,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the Hospital of Handlova",
                "start_char": 790,
                "end_char": 814,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Banska Bystrica",
                "start_char": 914,
                "end_char": 929,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Bratislava",
                "start_char": 961,
                "end_char": 971,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Slovak",
                "start_char": 1053,
                "end_char": 1059,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Slovak",
                "start_char": 1175,
                "end_char": 1181,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Zuzana Caputova",
                "start_char": 1192,
                "end_char": 1207,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 1293,
                "end_char": 1298,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "71-year-old",
                "start_char": 1429,
                "end_char": 1440,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Ficos party",
                "start_char": 1449,
                "end_char": 1460,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Slovak",
                "start_char": 1473,
                "end_char": 1479,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "last year",
                "start_char": 1504,
                "end_char": 1513,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "five years",
                "start_char": 1520,
                "end_char": 1530,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "pro-Russian",
                "start_char": 1552,
                "end_char": 1563,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "the United States",
                "start_char": 1663,
                "end_char": 1680,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Moscow",
                "start_char": 1701,
                "end_char": 1707,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Thousands",
                "start_char": 1716,
                "end_char": 1725,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Ficos",
                "start_char": 1786,
                "end_char": 1791,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Slovak",
                "start_char": 1801,
                "end_char": 1807,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Interior",
                "start_char": 1808,
                "end_char": 1816,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Estok",
                "start_char": 1826,
                "end_char": 1831,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Defence",
                "start_char": 1843,
                "end_char": 1850,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Kalinák",
                "start_char": 1860,
                "end_char": 1867,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Israel: Verteidigungsminister Yoav Gallant fordert Nachkriegsplan für Gaza",
        "date_raw": "Wed, 15 May 2024 19:13:00 +0200",
        "date": "2024-05-15",
        "url": "https://www.spiegel.de/ausland/index.rss",
        "news_url": "https://www.spiegel.de/ausland/israel-verteidigungsminister-yoav-gallant-fordert-nachkriegsplan-fuer-gaza-a-6a31cf1d-75c5-4890-ad7e-95a7895703db#ref=rss",
        "subtitle": "Nötig sei eine »Regierungsalternative« zu der Hamas: Israels Verteidigungsminister Gallant hat in einer Pressekonferenz von Benjamin Netanyahu mehr Ideen für die Zukunft Gazas verlangt. Der Regierungschef reagiert sofort.",
        "content": "Israels Verteidigungsminister Yoav Gallant hat seine Regierung zu einer Entscheidung über die Nachkriegsordnung im  aufgefordert.Er werde eine unbefristete militärische Kontrolle über das Palästinensergebiet nicht mittragen, sagt er auf einer im Fernsehen übertragenen Pressekonferenz. Seit Beginn des Kriegs im Oktober habe er wiederholt einen Plan für eine neue Palästinenserregierung ohne die  vorgelegt, jedoch keine Reaktion vom Kabinett erhalten. Zuvor hatte US-Außenminister Antony Blinken von der Regierung in  einen Plan für die Zukunft des Gazastreifens gefordert.Gallant sagte laut einem Bericht der , solange die Hamas die Kontrolle über das zivile Leben in Gaza behalte, könne sie sich wieder erholen und stärken, sodass es immer wieder zu Kämpfen komme. »Wir müssen die Regierungsfähigkeiten der Hamas in Gaza abbauen. Der Schlüssel zu diesem Ziel ist eine militärische Aktion und die Etablierung einer Regierungsalternative in Gaza«, sagte er.Gallant warnte auch davor, das Gebiet dauerhaft unter militärischer Kontrolle Israels zu belassen. Sollte es dazu kommen, wäre dies die größte sicherheitspolitische Herausforderung für  in den kommenden Jahren – auf Kosten anderer Bereiche. »Der Preis dafür wäre Blutvergießen.« Auch die zu erwartenden wirtschaftlichen Kosten seien hoch.An den Regierungschef gerichtet, sagte er: »Ich fordere Premierminister  auf, eine Entscheidung zu treffen und zu erklären, dass Israel keine zivile Herrschaft im Gazastreifen ausüben wird.« Netanyahu solle außerdem verkünden, dass die Bildung einer alternativen Regierung zur Hamas im Gazastreifen vorangetrieben wird.Premierminister Benjamin Netanyahu reagierte auf Gallants Pressekonferenz mit einer kurzen Erklärung. Nach dem Massaker vom 7. Oktober habe er die Zerstörung der Hamas angeordnet, wofür die israelische Armee gegenwärtig kämpfe. »Solange die Hamas bleibt, wird kein anderer Akteur den Gazastreifen regieren – schon gar nicht die Palästinensische Autonomiebehörde.«Rückhalt erhielt Netanyahu vom rechtsextremen Finanzminister Bezalel Smotrich. Dieser schrieb auf X, die Regierung solle unverzüglich eine Entscheidung über die Ablehnung einer Regierungsbeteiligung der Palästinensischen Autonomiebehörde treffen. Gallant solle sich dann entscheiden, entweder diese Politik umzusetzen – oder zurückzutreten.Israelischer Verteidigungsminister Gallant",
        "ranked": 19,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1715853615.0264604,
        "language": "DE",
        "source": "Spiegel",
        "local_time": "2024-05-16 12:00:15",
        "timezone": "Europe/Berlin",
        "scraping_time": "2024-05-16T12.00.15",
        "en_title": "Israel: Defence Minister Yoav Gallant calls for postwar plan for Gaza",
        "en_content": "Israel's Minister of Defence Yoav Gallant has asked his government to make a decision on the post-war order. He will not carry an unlimited military control over the Palestinian territory, he says at a press conference broadcasted on television. Since the beginning of the war in October, he has repeatedly presented a plan for a new Palestinian government without the, but has not received any response from the cabinet. Prior to that, U.S. Foreign Minister Antony Blinken had called for a plan for the future of the Gaza Strip from the government. According to a report of the , as long as Hamas keeps control of civilian life in Gaza, she could recover and strengthen herself again, so that it can always fight again. \"We need to reduce Hamas' government capabilities in Gaza. The key to this goal is a military action and the establishment of a governmental alternative in Gaza,\" he said. Should this happen, this would be the greatest security policy challenge for the coming years – at the expense of other areas. \"The price for this would be bloodshed.\" The economic costs to be expected are also high.He said, \"I urge Prime Minister to make a decision and to declare that Israel will not exercise civilian rule in the Gaza Strip.\" Netanyahu should also announce that the formation of an alternative government to Hamas in the Gaza Strip is being promoted. After the massacre of 7 October he ordered the destruction of Hamas, for which the Israeli army is currently fighting. \"As long as Hamas remains, no other actor will rule the Gaza Strip – not at all the Palestinian Authority.\" He wrote to X that the government should immediately make a decision on rejecting a governmental participation by the Palestinian Authority. Gallant should then decide either to implement or withdraw this policy.Israeli Minister of Defence Gallant",
        "en_subtitle": "Israel's Minister of Defense Gallant called for more ideas for the future of Gaza in a press conference by Benjamin Netanyahu. The head of government reacts immediately.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Yoav Gallant",
                "start_char": 25,
                "end_char": 37,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Gaza",
                "start_char": 65,
                "end_char": 69,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Gallant",
                "start_char": 29,
                "end_char": 36,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Gaza",
                "start_char": 77,
                "end_char": 81,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Benjamin Netanyahu",
                "start_char": 107,
                "end_char": 125,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Yoav Gallant",
                "start_char": 29,
                "end_char": 41,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Palestinian",
                "start_char": 166,
                "end_char": 177,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "October",
                "start_char": 280,
                "end_char": 287,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Palestinian",
                "start_char": 334,
                "end_char": 345,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "U.S.",
                "start_char": 437,
                "end_char": 441,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Antony Blinken",
                "start_char": 459,
                "end_char": 473,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the Gaza Strip",
                "start_char": 514,
                "end_char": 528,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 592,
                "end_char": 597,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Gaza",
                "start_char": 632,
                "end_char": 636,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 740,
                "end_char": 745,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Gaza",
                "start_char": 774,
                "end_char": 778,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Gaza",
                "start_char": 877,
                "end_char": 881,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the coming years",
                "start_char": 970,
                "end_char": 986,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 1180,
                "end_char": 1186,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the Gaza Strip",
                "start_char": 1222,
                "end_char": 1236,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Netanyahu",
                "start_char": 1239,
                "end_char": 1248,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 1321,
                "end_char": 1326,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the Gaza Strip",
                "start_char": 1330,
                "end_char": 1344,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "7 October",
                "start_char": 1386,
                "end_char": 1395,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 1426,
                "end_char": 1431,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 1447,
                "end_char": 1454,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 1495,
                "end_char": 1500,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the Gaza Strip",
                "start_char": 1535,
                "end_char": 1549,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the Palestinian Authority",
                "start_char": 1563,
                "end_char": 1588,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the Palestinian Authority",
                "start_char": 1705,
                "end_char": 1730,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Gallant",
                "start_char": 1732,
                "end_char": 1739,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 1803,
                "end_char": 1810,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Taiwan: USA senden Delegation zur Amtseinführung des Präsidenten",
        "date_raw": "Wed, 15 May 2024 22:20:00 +0200",
        "date": "2024-05-15",
        "url": "https://www.spiegel.de/ausland/index.rss",
        "news_url": "https://www.spiegel.de/ausland/taiwan-usa-senden-delegation-zur-amtseinfuehrung-des-praesidenten-a-354e0f23-4560-41e1-ba2b-ab3916310a04#ref=rss",
        "subtitle": "Immer wieder besuchen US-Vertreter Taiwan – zum Ärger Chinas. Nun reist sogar eine parteiübergreifende Delegation zur Amtseinführung des gewählten Präsidenten Lai Ching-te. Wie reagiert Peking?",
        "content": "Die USA schicken eine parteiübergreifende Delegation zur Amtseinführung des im Januar gewählten Präsidenten Lai Ching-te. Die Gruppe, der frühere US-Regierungsbeamte angehören, werde an diesem Wochenende in Taipeh ankommen, teilte eine hochrangige Vertreterin der US-Regierung in Washington vorab mit.Der bisherige Vize-Präsident Lai von der Demokratischen Fortschrittspartei (DPP) wird am Montag ins Amt eingeführt. Der Besuch dürfte China verärgern, wie frühere Anlässe gezeigt haben. Peking sieht die demokratisch regierte Insel als Teil der Volksrepublik und droht mit einer gewaltsamen Eroberung. Taiwan hingegen versteht sich als unabhängig.Die USA liefern der Republik mit mehr als 23 Millionen Einwohnern immer wieder Waffen. China will Taiwan mit dem Festland vereinen und demonstriert in der Meerenge zwischen den beiden Ländern (Taiwanstraße) regelmäßig seine militärische Macht.Am 13. Januar hatte Mitte-links-Kandidat Lai bei der Präsidentschaftswahl mit rund 40 Prozent der Stimmen einen deutlichen Sieg errungen. Im Parlament büßte die DPP ihre Mehrheit ein, sie ist nun auf Kooperationen angewiesen.Auch zu früheren Amtseinführungen seien Delegationen aus den USA angereist, sagte die US-Regierungsvertreterin. US-Präsident Joe Biden habe in seiner Amtszeit bereits drei Delegationen ehemaliger Regierungsmitarbeiter nach Taiwan entsandt, zuletzt unmittelbar nach der Wahl im Januar dieses Jahres.Die US-Regierungsvertreterin betonte, Washington wolle am Status quo nichts ändern. Eine Unabhängigkeit Taiwans werde aber nicht unterstützt. Damit bekräftigte sie die Position der Regierung, die einen Dialog zwischen Taipeh und Peking befürwortet und erwartet, dass Differenzen friedlich und ohne Zwang gelöst werden. Sollte Taiwan offiziell die Unabhängigkeit erklären, wäre das womöglich für Peking ein Grund, die Situation in der Taiwanstraße eskalieren zu lassen.Für Washington ist die Taiwanfrage heikel, da eine Eskalation in der Region die USA durch ihre Zusage, Taipeh im Verteidigungsfall zu helfen, mit in einen Konflikt hineinziehen würde.Designierter taiwanischer Präsident Lai Ching-te",
        "ranked": 12,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1715853615.2063835,
        "language": "DE",
        "source": "Spiegel",
        "local_time": "2024-05-16 12:00:15",
        "timezone": "Europe/Berlin",
        "scraping_time": "2024-05-16T12.00.15",
        "en_title": "Taiwan: USA Send Delegation to the President",
        "en_content": "The United States shall send a cross-party delegation to the inauguration of President Lai Ching-te elected in January. The former U.S. government officials will arrive in Taipeh this weekend, a high-ranking representative of the U.S. government in Washington informed in advance.The former Vice President Lai of the Democratic Progress Party (DPP) will be launched on Monday. The visit is likely to upset China, as previous occasions have shown. Beijing sees the democratically ruled island as part of the People's Republic and threatens with a violent conquest. Taiwan, on the other hand, is self-evident.The US is supplying weapons to the Republic with more than 23 million inhabitants. China wants to unite Taiwan with the mainland and demonstrate its military power regularly in the Strait between the two countries (Taiwanstraße). In January, mid-left candidate Lai won a clear victory in the presidential election with about 40 percent of the votes. In Parliament, the DPP welcomed its majority, and it is now dependent on cooperation. Delegations from the U.S. were also arriving to previous inaugurations, the US government representative said. U.S. President Joe Biden has already sent three delegations of former government officials to Taiwan in his term of office, most recently immediately after the election in January of this year.The US government representative stressed that Washington wanted nothing to change at the status quo. However, Taiwan's independence is not supported. It reaffirmed the government's position, which advocates a dialogue between Taipei and Beijing and expects differences to be resolved peacefully and without compulsion. If Taiwan officially declares independence, it might be a reason for Beijing to have the situation escalated on the Taiwan road. For Washington, the Taiwan question is delicate, as an escalation in the region would bring the USA into a conflict with its commitment to help Taipei in defence.",
        "en_subtitle": "Again and again US representatives visit Taiwan – to the anger of China. There is also a cross-party delegation to launch the elected President Lai Ching-te. How does Beijing react?",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Taiwan",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "US",
                "start_char": 16,
                "end_char": 18,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Taiwan",
                "start_char": 41,
                "end_char": 47,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "China",
                "start_char": 66,
                "end_char": 71,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Lai Ching-te",
                "start_char": 144,
                "end_char": 156,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Beijing",
                "start_char": 167,
                "end_char": 174,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "The United States",
                "start_char": 0,
                "end_char": 17,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Lai Ching-te",
                "start_char": 87,
                "end_char": 99,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "January",
                "start_char": 111,
                "end_char": 118,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "U.S.",
                "start_char": 131,
                "end_char": 135,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Taipeh",
                "start_char": 172,
                "end_char": 178,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "this weekend",
                "start_char": 179,
                "end_char": 191,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "U.S.",
                "start_char": 230,
                "end_char": 234,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Washington",
                "start_char": 249,
                "end_char": 259,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Lai",
                "start_char": 306,
                "end_char": 309,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the Democratic Progress Party",
                "start_char": 313,
                "end_char": 342,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "DPP",
                "start_char": 344,
                "end_char": 347,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Monday",
                "start_char": 369,
                "end_char": 375,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "China",
                "start_char": 406,
                "end_char": 411,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Beijing",
                "start_char": 447,
                "end_char": 454,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the People's Republic",
                "start_char": 503,
                "end_char": 524,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Taiwan",
                "start_char": 564,
                "end_char": 570,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 611,
                "end_char": 613,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "more than 23 million",
                "start_char": 656,
                "end_char": 676,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "China",
                "start_char": 690,
                "end_char": 695,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Taiwan",
                "start_char": 711,
                "end_char": 717,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Strait",
                "start_char": 788,
                "end_char": 794,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "two",
                "start_char": 807,
                "end_char": 810,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "January",
                "start_char": 840,
                "end_char": 847,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Lai",
                "start_char": 868,
                "end_char": 871,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "about 40 percent",
                "start_char": 926,
                "end_char": 942,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "Parliament",
                "start_char": 960,
                "end_char": 970,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "DPP",
                "start_char": 976,
                "end_char": 979,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "U.S.",
                "start_char": 1064,
                "end_char": 1068,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 1119,
                "end_char": 1121,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "U.S.",
                "start_char": 1154,
                "end_char": 1158,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Joe Biden",
                "start_char": 1169,
                "end_char": 1178,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "three",
                "start_char": 1196,
                "end_char": 1201,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Taiwan",
                "start_char": 1248,
                "end_char": 1254,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "January of this year",
                "start_char": 1326,
                "end_char": 1346,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 1351,
                "end_char": 1353,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Washington",
                "start_char": 1394,
                "end_char": 1404,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Taiwan",
                "start_char": 1458,
                "end_char": 1464,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Taipei",
                "start_char": 1574,
                "end_char": 1580,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Beijing",
                "start_char": 1585,
                "end_char": 1592,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Taiwan",
                "start_char": 1670,
                "end_char": 1676,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Beijing",
                "start_char": 1736,
                "end_char": 1743,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Taiwan",
                "start_char": 1783,
                "end_char": 1789,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Washington",
                "start_char": 1800,
                "end_char": 1810,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Taiwan",
                "start_char": 1816,
                "end_char": 1822,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "USA",
                "start_char": 1892,
                "end_char": 1895,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Taipei",
                "start_char": 1940,
                "end_char": 1946,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Klimakrise in Brasilien: »Wir werden nicht umhinkommen, Millionen Brasilianer umzusiedeln«",
        "date_raw": "Wed, 15 May 2024 21:44:00 +0200",
        "date": "2024-05-15",
        "url": "https://www.spiegel.de/ausland/index.rss",
        "news_url": "https://www.spiegel.de/ausland/klimakrise-in-brasilien-wir-werden-nicht-umhinkommen-millionen-brasilianer-umzusiedeln-a-e05142d3-2277-4ed5-8540-a967519b64e4#ref=rss",
        "subtitle": "Im südbrasilianischen Bundesstaat Rio Grande do Sul haben nach Rekordregenfällen mehr als 100 Menschen ihr Leben verloren, Hunderttausende sind obdachlos. Klimaforscher Carlos Nobre erklärt, was jetzt helfen könnte.",
        "content": "Überflutete Region in Eldorado, nicht weit von Porto Alegre, der Hauptstadt des Bundesstaats Rio Grande do Sul",
        "ranked": 13,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1715853615.2244143,
        "language": "DE",
        "source": "Spiegel",
        "local_time": "2024-05-16 12:00:15",
        "timezone": "Europe/Berlin",
        "scraping_time": "2024-05-16T12.00.15",
        "en_title": "Climate crisis in Brazil: \"We will not be able to relocate millions of Brazilians\"",
        "en_content": "Overflooded region in Eldorado, not far from Porto Alegre, the capital of the state of Rio Grande do Sul",
        "en_subtitle": "In the southern Brazilian state of Rio Grande do Sul, after record rains, more than 100 people have lost their lives, hundreds of thousands are homeless. Climate researcher Carlos Nobre explains what could help now.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Brazil",
                "start_char": 18,
                "end_char": 24,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "millions",
                "start_char": 59,
                "end_char": 67,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Brazilians",
                "start_char": 71,
                "end_char": 81,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Brazilian",
                "start_char": 16,
                "end_char": 25,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Rio Grande",
                "start_char": 35,
                "end_char": 45,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Sul",
                "start_char": 49,
                "end_char": 52,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "more than 100",
                "start_char": 74,
                "end_char": 87,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "hundreds of thousands",
                "start_char": 118,
                "end_char": 139,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Carlos Nobre",
                "start_char": 173,
                "end_char": 185,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Overflooded",
                "start_char": 0,
                "end_char": 11,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Eldorado",
                "start_char": 22,
                "end_char": 30,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Porto Alegre",
                "start_char": 45,
                "end_char": 57,
                "label": "FAC",
                "info": "Buildings, airports, highways, bridges, etc."
            },
            {
                "word": "Rio Grande",
                "start_char": 87,
                "end_char": 97,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Sul",
                "start_char": 101,
                "end_char": 104,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Slowakei: Robert Fico laut Vize nicht mehr in Lebensgefahr",
        "date_raw": "Thu, 16 May 2024 00:30:00 +0200",
        "date": "2024-05-16",
        "url": "https://www.spiegel.de/ausland/index.rss",
        "news_url": "https://www.spiegel.de/ausland/slowakei-ministerpraesident-robert-fico-laut-vize-nicht-mehr-in-lebensgefahr-a-cb96af4b-7fa1-40cd-ae4a-ed2eb9fa7c34#ref=rss",
        "subtitle": "Regierungsmitglieder hatten von einer sehr ernsten Lage gesprochen, nun äußert sich der slowakische Vize-Premier: Ministerpräsident Robert Fico sei »nicht in einer lebensbedrohlichen Situation«.",
        "content": "Im Fall des angegriffenen slowakischen Ministerpräsidenten  gibt es offenbar leichte Entwarnung. Der Politiker ist laut Regierungsangaben außer Lebensgefahr. »Er befindet sich im Moment nicht in einer lebensbedrohlichen Situation«, erklärte der stellvertretende slowakische Ministerpräsident Tomas Taraba gegenüber  am späten Mittwochabend. »Soweit ich weiß, ist die Operation gut verlaufen – und ich denke, dass er am Ende überleben wird.«Verteidigungsminister Robert Kalinák hatte Stunden zuvor erklärt, Ficos Zustand sei außerordentlich ernst. Er werde derzeit operiert. Innenminister Matus Sutaj Estok sprach ebenfalls von einer lebensbedrohlichen Lage.Fico war am Nachmittag in der Stadt Handlová, etwa 150 Kilometer nordöstlich der Hauptstadt Bratislava,. Nach dem Attentat wurde er zunächst in die Abteilung für Gefäßchirurgie des Krankenhauses von Handlova eingeliefert. Später wurde der Politiker nach Angaben der Regierung per Hubschrauber in die Klinik in der nahe gelegenen Stadt Banska Bystrica geflogen, da der Weg in die Hauptstadt Bratislava angesichts seiner schweren Verletzungen zu lange gedauert hätte.Unterdessen hat der slowakische Innenminister Medienberichte zur Identität des mutmaßlichen Attentäters bestätigt. Auf die Frage, ob es sich um einen 71-jährigen Schriftsteller aus dem Zentrum der Slowakei handle, sagte Innenminister Matus Sutaj Estok: »Ich denke, ich kann das bestätigen, ja.«Der Mann soll den Medienberichten zufolge aus der Stadt Levice rund 150 Kilometer östlich von Bratislava kommen und Gründer eines Literaturclubs sein. Demnach ist er zudem Mitglied der offiziellen slowakischen Schriftstellervereinigung, was diese später im Onlinedienst Facebook bestätigte. Sollte bestätigt werden, dass es sich um den mutmaßlichen Attentäter handelt, werde die Mitgliedschaft »dieser abscheulichen Person« aufgekündigt.Der Sohn des Mannes erklärte gegenüber dem slowakischen Nachrichtenportal aktuality.sk, sein Vater besitze legal eine Waffe. Auf die Frage, ob sein Vater Hass auf Regierungschef Fico verspüre, antwortete er: »Er hat ihn nicht gewählt, mehr kann ich dazu nicht sagen.«Nach Recherchen der Nachrichtenagentur AFP veröffentlichte der Mann mehrere politische Statements in Online-Netzwerken. Vor acht Jahren sagte er in einem davon, die Welt sei »voller Gewalt und Waffen« und die Menschen schienen »verrückt zu werden«. Zudem sprach er über seine Sorgen über Immigration und »Hass und Extremismus«. Er selbst habe eine »Bewegung gegen Gewalt« gegründet.Krankentransport: Fico wurde in eine Klinik in der Stadt Banska Bystrica geflogen",
        "ranked": 11,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1715853615.243892,
        "language": "DE",
        "source": "Spiegel",
        "local_time": "2024-05-16 12:00:15",
        "timezone": "Europe/Berlin",
        "scraping_time": "2024-05-16T12.00.15",
        "en_title": "Slovakia: Robert Fico no longer in danger of life",
        "en_content": "In the case of the attacked Slovak Prime Minister, there is apparently slight warning. According to government, the politician is out of danger to life. \"He is not in a life-threatening situation at the moment,\" said Deputy Slovak Prime Minister Tomas Taraba on late Wednesday evening. “As far as I know, the operation has gone well – and I think it will survive in the end.” Minister of Defence Robert Kalinák had explained hours before that Ficos state was extremely serious. He is currently operating. Interior Minister Matus Sutaj Estok also spoke of a life-threatening situation.Fico was in the afternoon in the town of Handlová, about 150 kilometers northeast of the capital Bratislava. After the assassination, he was first delivered to the Department of Vascular Surgery at Handlova Hospital. Later, according to the government, the politician was flew to the clinic in the nearby city of Banska Bystrica by helicopter, as the road to the capital of Bratislava would have lasted too long in view of its serious injuries. On the question of whether it is a 71-year-old writer from the centre of Slovakia, Interior Minister Matus Sutaj Estok said: \"I think I can confirm that, yes.\" According to the media reports, the man should come from the city of Levice about 150 kilometers east of Bratislava and be the founder of a literary club. Accordingly, he is also a member of the official Slovak writers' association, which later confirmed in the online service Facebook. If it is confirmed that it is the suspected assassin, the membership of \"this disgusting person\" will be announced.The son of the man declared to the Slovak news portal aktuality.sk, his father legally owns a weapon. When asked if his father felt hatred for head of government Fico, he replied, \"He didn't choose him, I can't say more. «After searching the news agency AFP, the man published several political statements in online networks. Eight years ago, in one of them, he said that the world was \"complete violence and weapons\" and people seemed to be \"rapid\". He also spoke about his concerns about immigration and \"Hass and Extremism\". He himself founded a \"movement against violence\".Sick transport: Fico was flown into a clinic in the city of Banska Bystrica",
        "en_subtitle": "Government members had spoken of a very serious situation, now the Slovak Vice-Premier says: Prime Minister Robert Fico is \"not in a life-threatening situation\".",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Slovakia",
                "start_char": 0,
                "end_char": 8,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Robert Fico",
                "start_char": 10,
                "end_char": 21,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Slovak",
                "start_char": 67,
                "end_char": 73,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Robert Fico",
                "start_char": 108,
                "end_char": 119,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Slovak",
                "start_char": 28,
                "end_char": 34,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Slovak",
                "start_char": 224,
                "end_char": 230,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Tomas Taraba",
                "start_char": 246,
                "end_char": 258,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "late Wednesday evening",
                "start_char": 262,
                "end_char": 284,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "Robert Kalinák",
                "start_char": 396,
                "end_char": 410,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "hours",
                "start_char": 425,
                "end_char": 430,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "Ficos",
                "start_char": 443,
                "end_char": 448,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Matus Sutaj Estok",
                "start_char": 523,
                "end_char": 540,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Fico",
                "start_char": 584,
                "end_char": 588,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "afternoon",
                "start_char": 600,
                "end_char": 609,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "Handlová",
                "start_char": 625,
                "end_char": 633,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "about 150 kilometers",
                "start_char": 635,
                "end_char": 655,
                "label": "QUANTITY",
                "info": "Measurements, as of weight or distance"
            },
            {
                "word": "Bratislava",
                "start_char": 681,
                "end_char": 691,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the Department of Vascular Surgery",
                "start_char": 744,
                "end_char": 778,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Handlova Hospital",
                "start_char": 782,
                "end_char": 799,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Banska Bystrica",
                "start_char": 897,
                "end_char": 912,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Bratislava",
                "start_char": 958,
                "end_char": 968,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "71-year-old",
                "start_char": 1064,
                "end_char": 1075,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Slovakia",
                "start_char": 1102,
                "end_char": 1110,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Interior",
                "start_char": 1112,
                "end_char": 1120,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Matus Sutaj Estok",
                "start_char": 1130,
                "end_char": 1147,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Levice",
                "start_char": 1258,
                "end_char": 1264,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "about 150 kilometers",
                "start_char": 1265,
                "end_char": 1285,
                "label": "QUANTITY",
                "info": "Measurements, as of weight or distance"
            },
            {
                "word": "Bratislava",
                "start_char": 1294,
                "end_char": 1304,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Slovak",
                "start_char": 1393,
                "end_char": 1399,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Facebook",
                "start_char": 1466,
                "end_char": 1474,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Slovak",
                "start_char": 1626,
                "end_char": 1632,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Fico",
                "start_char": 1753,
                "end_char": 1757,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "AFP",
                "start_char": 1845,
                "end_char": 1848,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Eight years ago",
                "start_char": 1917,
                "end_char": 1932,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Hass",
                "start_char": 2098,
                "end_char": 2102,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "violence\"",
                "start_char": 2158,
                "end_char": 2167,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Fico",
                "start_char": 2184,
                "end_char": 2188,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Banska",
                "start_char": 2228,
                "end_char": 2234,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Bystrica",
                "start_char": 2235,
                "end_char": 2243,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Slowakei: Wie Robert Fico das Klima in seinem Land mit vergiftet hat",
        "date_raw": "Wed, 15 May 2024 19:51:00 +0200",
        "date": "2024-05-15",
