[
    {
        "title": "Annalena Baerbock: Kreml nutzt Wehrmachtsvergangenheit des Großvaters gegen Uno-Pläne",
        "date_raw": "Tue, 18 Mar 2025 20:51:00 +0100",
        "date": "2025-03-18",
        "url": "https://www.spiegel.de/ausland/index.rss",
        "news_url": "https://www.spiegel.de/ausland/annalena-baerbock-kreml-nutzt-wehrmachtsvergangenheit-des-grossvaters-gegen-uno-plaene-a-e0410f90-54b2-4b53-bd04-bf4506ab841c#ref=rss",
        "subtitle": "Annalena Baerbock macht kein Geheimnis daraus, dass ihr Großvater bei der Wehrmacht war. Der Kreml nutzt das Familiendetail nun, um Baerbocks möglichen Weg zur Uno zu diskreditieren.",
        "content": "Russland lehnt die Kandidatur der deutschen Außenministerin Annalena Baerbock für den Vorsitz der Uno-Generalversammlung in der Sitzungsperiode 2025/2026 ab. Der Kreml begründet dies mit der Nazivergangenheit des Großvaters von Baerbock und versucht, einen inhaltlichen Zusammenhang zur politischen Gesinnung der Außenministerin herzustellen.»Es wäre merkwürdig, 80 Jahre nach dem Sieg (im Zweiten Weltkrieg) auf dem Posten der Vorsitzenden der Generalversammlung die Enkelin eines Nazis zu sehen, die stolz auf die ›Heldentaten ihres Großvaters‹ ist«, sagte die Sprecherin des russischen Außenamts, Marija Sacharowa, der staatlichen Nachrichtenagentur Tass zufolge.Die Grünenpolitikerin spricht offen über ihren Großvater, der Offizier der Wehrmacht im Einsatz an der Ostfront war. Moskau hat dessen NS-Vergangenheit schon mehrfach thematisiert, um die deutsche Außenministerin zu diskreditieren.Die Bundesregierung will die Grünenpolitikerin nach SPIEGEL-Informationen als deutsche Kandidatin für den Vorsitz der Uno-Generalversammlung benennen. Ein entsprechender Kabinettsbeschluss im Umlaufverfahren ist demnach auf den Weg gebracht.Baerbock soll von der Uno-Generalversammlung Anfang Juni gewählt werden und im September ihr einjähriges Amt antreten. Das Amt der Präsidentin der Vollversammlung der Vereinten Nationen ist nicht zu verwechseln mit dem Amt von Uno-Generalsekretär António Guterres.Anfang März, nachdem klar war, dass die Grünen aus der Regierung ausscheiden, hatte Baerbock ihren Verzicht auf eine Führungsrolle in der Grünen-Bundestagsfraktion damit begründet, dass sie »nach Jahren auf Highspeed« ein paar Tage darüber nachdenken wolle, »was dieser Moment für meine Familie und mich bedeutet«.Baerbocks Präsidentenvorgänger bei der Uno-Generalversammlung fielen vor allem mit repräsentativen Aufgaben auf. Sie leiteten Plenarsitzungen und achteten darauf, dass die Geschäftsordnung eingehalten wird. Doch die 44-Jährige könnte im neuen Job auch thematische Debatten anstoßen und Berichte vorlegen oder eine Vermittlerrolle bei Konsultationen und Verhandlungen zu wichtigen Uno-Themen spielen. Als Präsidentin aller Länder müsste sie sich allerdings mit allzu politischen Aussagen zurückhalten.Annalena Baerbock in Berlin",
        "ranked": 1,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1742328007.7118309,
        "language": "DE",
        "source": "Spiegel",
        "local_time": "2025-03-18 21:00:07",
        "timezone": "Europe/Berlin",
        "scraping_time": "2025-03-18T20.00.07",
        "en_title": "Annalena Baerbock: Kremlin uses the pasture of the grandfather against Uno-Pläne",
        "en_content": "Russia rejects the candidacy of the German Foreign Minister Annalena Baerbock for the Presidency of the Uno General Assembly in the 2025/2026 session. The Kremlin bases this on the Nazi past of the grandfather of Baerbock and tries to establish a connection to the political mindset of the Foreign Minister. \"It would be strange to see the granddaughter of a Nazi, 80 years after the victory (in the Second World War) at the post of the chairmen of the General Assembly, who is proud of the \"Heldentaties of their grandfather\", said the spokesman of the Russian Foreign Office, Marija Sakarowa, according to the state news agency Tass. Moscow has already addressed its NS past several times in order to discredit the German Foreign Minister.The Federal Government wants to appoint the Greens politician after SPIEGEL information as a German candidate for the Presidency of the Uno General Assembly. A corresponding Cabinet Decision in circulation procedure is therefore launched.Baerbock is to be elected by the Uno General Assembly at the beginning of June and to enter into its annual office in September. The Office of the President of the United Nations General Assembly is not to be confused with the Office of Uno Secretary General António Guterres. At the beginning of March, when it was clear that the Greens were leaving the government, Baerbock had renounced a leadership role in the Green Federal Congress because \"after years of high-speed\" wanted to think about \"what this moment means for my family and me\". They led plenary sessions and noted that the Rules of Procedure were complied with. But the 44-year-olds could also initiate thematic debates in the new job and present reports or play an intermediary role in consultations and negotiations on important Uno topics. As President of all countries, however, it would have to hold back with too political statements.Annalena Baerbock in Berlin",
        "en_subtitle": "Annalena Baerbock does not make a secret that her grandfather was with the Wehrmacht. The Kremlin now uses the family detail to discredit Baerbock's possible way to the Uno.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Annalena Baerbock",
                "start_char": 0,
                "end_char": 17,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Kremlin",
                "start_char": 19,
                "end_char": 26,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Uno-Pläne",
                "start_char": 71,
                "end_char": 80,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Annalena Baerbock",
                "start_char": 0,
                "end_char": 17,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Wehrmacht",
                "start_char": 75,
                "end_char": 84,
                "label": "PRODUCT",
                "info": "Objects, vehicles, foods, etc. (not services)"
            },
            {
                "word": "Kremlin",
                "start_char": 90,
                "end_char": 97,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Baerbock",
                "start_char": 138,
                "end_char": 146,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Uno",
                "start_char": 169,
                "end_char": 172,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "German",
                "start_char": 36,
                "end_char": 42,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Annalena Baerbock",
                "start_char": 60,
                "end_char": 77,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the Uno General Assembly",
                "start_char": 100,
                "end_char": 124,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "2025/2026",
                "start_char": 132,
                "end_char": 141,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Kremlin",
                "start_char": 155,
                "end_char": 162,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Nazi",
                "start_char": 181,
                "end_char": 185,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Baerbock",
                "start_char": 213,
                "end_char": 221,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Nazi",
                "start_char": 359,
                "end_char": 363,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "80 years",
                "start_char": 365,
                "end_char": 373,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "the Second World War",
                "start_char": 396,
                "end_char": 416,
                "label": "EVENT",
                "info": "Named hurricanes, battles, wars, sports events, etc."
            },
            {
                "word": "the General Assembly",
                "start_char": 449,
                "end_char": 469,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Heldentaties",
                "start_char": 492,
                "end_char": 504,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the Russian Foreign Office",
                "start_char": 550,
                "end_char": 576,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Marija Sakarowa",
                "start_char": 578,
                "end_char": 593,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the state news agency",
                "start_char": 608,
                "end_char": 629,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Tass",
                "start_char": 630,
                "end_char": 634,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Moscow",
                "start_char": 636,
                "end_char": 642,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "NS",
                "start_char": 669,
                "end_char": 671,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "German",
                "start_char": 717,
                "end_char": 723,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "The Federal Government",
                "start_char": 741,
                "end_char": 763,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Greens",
                "start_char": 785,
                "end_char": 791,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "SPIEGEL",
                "start_char": 809,
                "end_char": 816,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "German",
                "start_char": 834,
                "end_char": 840,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "the Uno General Assembly",
                "start_char": 873,
                "end_char": 897,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Cabinet Decision",
                "start_char": 915,
                "end_char": 931,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Baerbock",
                "start_char": 979,
                "end_char": 987,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the Uno General Assembly",
                "start_char": 1008,
                "end_char": 1032,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the beginning of June",
                "start_char": 1036,
                "end_char": 1057,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "annual",
                "start_char": 1080,
                "end_char": 1086,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "September",
                "start_char": 1097,
                "end_char": 1106,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "The Office of the President",
                "start_char": 1108,
                "end_char": 1135,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the United Nations General Assembly",
                "start_char": 1139,
                "end_char": 1174,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the Office of Uno",
                "start_char": 1202,
                "end_char": 1219,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "António Guterres",
                "start_char": 1238,
                "end_char": 1254,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the beginning of March",
                "start_char": 1259,
                "end_char": 1281,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Greens",
                "start_char": 1310,
                "end_char": 1316,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Baerbock",
                "start_char": 1346,
                "end_char": 1354,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the Green Federal Congress",
                "start_char": 1390,
                "end_char": 1416,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "years",
                "start_char": 1432,
                "end_char": 1437,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "the Rules of Procedure",
                "start_char": 1563,
                "end_char": 1585,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "44-year-olds",
                "start_char": 1614,
                "end_char": 1626,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Uno",
                "start_char": 1775,
                "end_char": 1778,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Annalena Baerbock",
                "start_char": 1884,
                "end_char": 1901,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Berlin",
                "start_char": 1905,
                "end_char": 1911,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Donald Trump und die Massenabschiebung von Venezolanern: Nachtflug in die Hölle",
        "date_raw": "Tue, 18 Mar 2025 06:19:00 +0100",
        "date": "2025-03-18",
        "url": "https://www.spiegel.de/ausland/index.rss",
        "news_url": "https://www.spiegel.de/ausland/donald-trump-und-die-justiz-rechtsstaat-durch-massenabschiebungen-herausgefordert-a-43ef14d8-9032-4873-93d3-458797bee940#ref=rss",
        "subtitle": "Donald Trump fordert den Rechtsstaat heraus: Mit der Massenabschiebung von angeblichen Gangmitgliedern widersetzt er sich der Justiz, die ihn vergeblich zu stoppen versucht. Die Grenzen zur Autokratie verschwimmen.",
        "content": "Polizisten in El Salvador mit abgeschobenem Häftling aus den USA (am 16. März)",
        "ranked": 19,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1742328007.7849045,
        "language": "DE",
        "source": "Spiegel",
        "local_time": "2025-03-18 21:00:07",
        "timezone": "Europe/Berlin",
        "scraping_time": "2025-03-18T20.00.07",
        "en_title": "Donald Trump and the mass deportation of Venezuelans: Night Flight to Hell",
        "en_content": "Police officers in El Salvador with deported prisoner from the USA (on 16. March)",
        "en_subtitle": "Donald Trump urges the rule of law: with the mass deportation of alleged gang members, he opposes the justice that tries to stop him in vain. The boundaries to the autocracy blur.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Donald Trump",
                "start_char": 0,
                "end_char": 12,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Venezuelans",
                "start_char": 41,
                "end_char": 52,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Donald Trump",
                "start_char": 0,
                "end_char": 12,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "El Salvador",
                "start_char": 19,
                "end_char": 30,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "USA",
                "start_char": 63,
                "end_char": 66,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "16.",
                "start_char": 71,
                "end_char": 74,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "March",
                "start_char": 75,
                "end_char": 80,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Gaza: Israel fliegt schwerste Angriffe seit Beginn der Feuerpause",
        "date_raw": "Tue, 18 Mar 2025 03:15:00 +0100",
        "date": "2025-03-18",
        "url": "https://www.spiegel.de/ausland/index.rss",
        "news_url": "https://www.spiegel.de/ausland/gaza-israels-armee-fliegt-schwerste-angriffe-seit-beginn-der-feuerpause-a-471c7f98-bfe3-49a8-bf8c-1377a19fa77f#ref=rss",
        "subtitle": "In der Nacht hat Israel mehr als 30 Ziele in Gaza bombardiert, die Angaben über Todesopfer steigen ständig. Premier Netanyahu kündigte ein Vorgehen »mit Wucht« an. Die Hamas spricht vom Ende der Waffenruhe.",
        "content": " hat die ausgesetzten Angriffe im  wieder aufgenommen. Die israelische Armee erklärte am Dienstag im Onlinekanal Telegram, sie führe derzeit »umfangreiche Angriffe auf Terrorziele der -Terrororganisation im Gazastreifen« aus. Weitere Einzelheiten zu dem Einsatz würden später veröffentlicht. Es handelt sich um die schwersten Luftangriffe im Gazastreifen durch Israel seit Inkrafttreten der Waffenruhe.Nach Angaben des zivilen palästinensischen Rettungsdiensts sind bei den Angriffen mindestens 50 Menschen gestorben. Israel habe mindestens 35 Angriffe auf den Gazastreifen geflogen, so der Rettungsdienst weiter. Nach Angaben von Ärzten und Augenzeugen wurden drei Häuser in Deir Al-Balah im Zentrum des Gazastreifens, ein Gebäude in Gaza-Stadt sowie Ziele in Chan Junis und Rafah getroffen. Wenige Stunden nach den ersten Meldungen über die Angriffe gab der Sprecher des von der Hamas kontrollierten Gesundheitsministeriums die Zahl der Todesopfer mit mehr als 200 an. Die Angaben lassen sich nicht unabhängig überprüfen.In der Nacht erklärte der israelische Premier , er habe Angriffe »mit Wucht« angeordnet. Sie seien eine Reaktion auf die Weigerung der Hamas, weitere Geiseln freizulassen und alle Vorschläge für eine anhaltende Waffenruhe abzulehnen. »Israel wird von jetzt an mit wachsender militärischer Stärke gegen die Hamas vorgehen«, so der Politiker.Der Einsatzplan sei Ende vergangener Woche von der Armeeführung vorgelegt und von der politischen Führung genehmigt worden, hieß es. Im Januar war zwischen Israel und der Hamas eine zunächst sechswöchige Waffenruhe vereinbart worden. Bisher konnten sich beide Seiten nicht auf die Bedingungen für eine Verlängerung einigen.Ein Vertreter der islamistischen Terrororganisation Hamas sagte der Nachrichtenagentur Reuters, dass Israel mit seinen jüngsten Angriffen im Gazastreifen das Waffenruheabkommen einseitig beendet habe. Damit riskiere Israel das Leben der Geiseln. Die Hamas forderte die Vermittler ,  und  auf, Israel »für den Bruch« des Abkommens zur Verantwortung zu ziehen.Der israelische Zivilschutz teilte mit, dass am Dienstag in den an den Gazastreifen angrenzenden israelischen Ortschaften die Schulen geschlossen bleiben würden.Die US-Regierung von Präsident  war über die Luftangriffe vorab informiert. Vor knapp zwei Wochen hatte Trump mit einer ultimativen »letzten Warnung« versucht, den Druck auf die Hamas weiter zu erhöhen. Die Hamas müsse sofort alle israelischen Geiseln im Gazastreifen freilassen und auch alle Leichen der ermordeten Israelis übergeben, »oder es ist vorbei für euch«, schrieb er damals auf seiner Plattform Truth Social.Im Ringen um die Fortsetzung der Waffenruhe im Gazastreifen und die Freilassung der Geiseln waren in Katars Hauptstadt Doha weitere indirekte Gespräche zwischen Israel und der Hamas geplant gewesen. Sowohl Israel als auch die Hamas hatten am Wochenende die Entsendung von Verhandlern zu den unter der Vermittlung der USA, Ägyptens und Katars stattfindenden Gesprächen bestätigt.Die US-Regierung hatte der Hamas zuletzt eine Verzögerungstaktik bei den Verhandlungen über den Fortgang der Waffenruhe im Gazastreifen und die Freilassung der dort festgehaltenen Geiseln vorgeworfen. »Die Hamas geht ein sehr hohes Risiko ein, wenn sie glaubt, dass die Zeit für sie arbeitet. Das tut sie nicht«, erklärte Witkoffs Büro am Freitag.Auslöser des Krieges war der Überfall der Hamas und anderer extremistischer Gruppierungen auf Israel am 7. Oktober 2023, bei dem rund 1200 Menschen getötet und 251 Israelis als Geiseln in den Gazastreifen verschleppt wurden. Seitdem wurden laut der von der Hamas kontrollierten Gesundheitsbehörde im Gazastreifen mehr als 48.500 Menschen getötet, darunter auch viele Frauen und Minderjährige. Die Angaben, die nicht zwischen Kämpfern und Zivilisten unterscheiden, lassen sich nicht unabhängig überprüfen. Israel spricht von rund 20.000 getöteten Terroristen.Von den 251 am 7. Oktober von den Hamas-Kämpfern bei ihrem beispiellosen Überfall auf Israel verschleppten Menschen befinden sich nach wie vor 58 im Gazastreifen. 34 von ihnen sollen nach Angaben der israelischen Armee tot sein.Zerstörung in Gaza (Aufnahme vom 7. März)",
        "ranked": 20,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1742328007.8139968,
        "language": "DE",
        "source": "Spiegel",
        "local_time": "2025-03-18 21:00:07",
        "timezone": "Europe/Berlin",
        "scraping_time": "2025-03-18T20.00.07",
        "en_title": "Gaza: Israel has been flying heavy attacks since the start of the fire break",
        "en_content": "has resumed the suspended attacks. On Tuesday, the Israeli army declared in Telegram's online channel that they are currently carrying out \"extensive attacks on terrorist targets of the terrorist organization in the Gaza Strip\". Further details on the application would be published later. It is the hardest air attacks in the Gaza Strip by Israel since the ceasefire came into force. According to the civilian Palestinian rescue service, at least 50 people have died. Israel flew at least 35 attacks on the Gaza Strip, according to the rescue service. According to doctors and eyewitnesses, three houses were taken in Deir Al-Balah in the centre of the Gaza Strip, a building in Gaza City, as well as destinations in Chan Junis and Rafah. A few hours after the first reports on the attacks, the spokesman of the Ministry of Health, controlled by Hamas, gave the number of death victims with more than 200. The information cannot be checked independently. During the night, the Israeli premiere declared that he had ordered attacks »with anger«. They are a reaction to the refusal of Hamas to release further hostages and reject all proposals for a sustained ceasefire. \"Israel will now proceed with increasing military strength against Hamas,\" said the politician.The mission plan was presented by the army leadership at the end of last week and was approved by the political leadership. In January, a six-week ceasefire had been agreed between Israel and Hamas. To date, both sides have not been able to agree on the conditions for an extension.A representative of Hamas' Islamist terrorist organization told Reuters that Israel has unilaterally terminated the ceasefire agreement with its recent attacks in the Gaza Strip. Israel is risking the lives of hostages. Hamas called on the intermediaries to take responsibility for Israel \"for the break\" of the agreement. Israeli civil protection informed that on Tuesday in the Israeli villages adjacent to the Gaza Strip, the schools would remain closed. Just two weeks ago, Trump had tried to increase the pressure on Hamas with an ultimate \"last warning\". Hamas immediately had to release all Israeli hostages in the Gaza Strip and also hand over all the bodies of the murdered Israelis, “or it is over for you,” he wrote on his platform Truth Social. In the struggle for the continuation of the ceasefire in the Gaza Strip and the release of the hostages, further indirect talks between Israel and Hamas were planned in Qatar's capital Doha. Both Israel and Hamas had confirmed on weekends the sending of negotiators to the talks taking place under the United States, Egypt and Qatar.The US government had recently accused Hamas of delaying the negotiations on the progress of the ceasefire in the Gaza Strip and the release of the hostages held there. \"The Hamas is taking a very high risk if she believes that time is working for her. She doesn't do that,\" Witkoff's office on Friday said.The war was the raid of Hamas and other extremist groups on Israel on the 7th. October 2023, where around 1200 people were killed and 251 Israelis were dragged into the Gaza Strip as hostages. Since then, according to the Hamas-controlled health authority in the Gaza Strip, more than 48,500 people have been killed, including many women and minors. The information that does not differ between fighters and civilians cannot be checked independently. Israel speaks about 20,000 killed terrorists.From the 251 on 7th. In October Hamas fighters in their unprecedented attack on Israel are still in the Gaza Strip 58. 34 of them are said to be dead according to the Israeli army.Destruction in Gaza (Record of 7 March)",
        "en_subtitle": "During the night, Israel has bombarded more than 30 targets in Gaza, the information about death victims is constantly increasing. Premier Netanyahu announced an action »with anger«. Hamas talks about the end of the ceasefire.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Gaza",
                "start_char": 0,
                "end_char": 4,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 6,
                "end_char": 12,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "the night",
                "start_char": 7,
                "end_char": 16,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 18,
                "end_char": 24,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "more than 30",
                "start_char": 39,
                "end_char": 51,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Gaza",
                "start_char": 63,
                "end_char": 67,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Netanyahu",
                "start_char": 139,
                "end_char": 148,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 183,
                "end_char": 188,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Tuesday",
                "start_char": 38,
                "end_char": 45,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 51,
                "end_char": 58,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Telegram",
                "start_char": 76,
                "end_char": 84,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the Gaza Strip",
                "start_char": 212,
                "end_char": 226,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the Gaza Strip",
                "start_char": 323,
                "end_char": 337,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 341,
                "end_char": 347,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Palestinian",
                "start_char": 411,
                "end_char": 422,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "at least 50",
                "start_char": 439,
                "end_char": 450,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 469,
                "end_char": 475,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "at least 35",
                "start_char": 481,
                "end_char": 492,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "the Gaza Strip",
                "start_char": 504,
                "end_char": 518,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "three",
                "start_char": 592,
                "end_char": 597,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Deir Al-Balah",
                "start_char": 619,
                "end_char": 632,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the Gaza Strip",
                "start_char": 650,
                "end_char": 664,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Gaza City",
                "start_char": 680,
                "end_char": 689,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Chan Junis",
                "start_char": 718,
                "end_char": 728,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Rafah",
                "start_char": 733,
                "end_char": 738,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "A few hours",
                "start_char": 740,
                "end_char": 751,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 762,
                "end_char": 767,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "the Ministry of Health",
                "start_char": 809,
                "end_char": 831,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 847,
                "end_char": 852,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "more than 200",
                "start_char": 892,
                "end_char": 905,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "the night",
                "start_char": 963,
                "end_char": 972,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 978,
                "end_char": 985,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 1084,
                "end_char": 1089,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 1171,
                "end_char": 1177,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 1237,
                "end_char": 1242,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the end of last week",
                "start_char": 1322,
                "end_char": 1342,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "January",
                "start_char": 1392,
                "end_char": 1399,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "six-week",
                "start_char": 1403,
                "end_char": 1411,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 1446,
                "end_char": 1452,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 1457,
                "end_char": 1462,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 1567,
                "end_char": 1572,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Islamist",
                "start_char": 1574,
                "end_char": 1582,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Reuters",
                "start_char": 1611,
                "end_char": 1618,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 1624,
                "end_char": 1630,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the Gaza Strip",
                "start_char": 1710,
                "end_char": 1724,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 1726,
                "end_char": 1732,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 1767,
                "end_char": 1772,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 1829,
                "end_char": 1835,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 1870,
                "end_char": 1877,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Tuesday",
                "start_char": 1912,
                "end_char": 1919,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 1927,
                "end_char": 1934,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "the Gaza Strip",
                "start_char": 1956,
                "end_char": 1970,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Just two weeks ago",
                "start_char": 2005,
                "end_char": 2023,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 2025,
                "end_char": 2030,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 2069,
                "end_char": 2074,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 2108,
                "end_char": 2113,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 2145,
                "end_char": 2152,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "the Gaza Strip",
                "start_char": 2165,
                "end_char": 2179,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Israelis",
                "start_char": 2230,
                "end_char": 2238,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "the Gaza Strip",
                "start_char": 2361,
                "end_char": 2375,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 2440,
                "end_char": 2446,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 2451,
                "end_char": 2456,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Qatar",
                "start_char": 2473,
                "end_char": 2478,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Doha",
                "start_char": 2489,
                "end_char": 2493,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 2500,
                "end_char": 2506,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 2511,
                "end_char": 2516,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the United States",
                "start_char": 2602,
                "end_char": 2619,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Egypt",
                "start_char": 2621,
                "end_char": 2626,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Qatar",
                "start_char": 2631,
                "end_char": 2636,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 2641,
                "end_char": 2643,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 2676,
                "end_char": 2681,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the Gaza Strip",
                "start_char": 2747,
                "end_char": 2761,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 2811,
                "end_char": 2816,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Witkoff",
                "start_char": 2912,
                "end_char": 2919,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Friday",
                "start_char": 2932,
                "end_char": 2938,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 2968,
                "end_char": 2973,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 3004,
                "end_char": 3010,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the 7th",
                "start_char": 3014,
                "end_char": 3021,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "October 2023",
                "start_char": 3023,
                "end_char": 3035,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "around 1200",
                "start_char": 3043,
                "end_char": 3054,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "251",
                "start_char": 3078,
                "end_char": 3081,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Israelis",
                "start_char": 3082,
                "end_char": 3090,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "the Gaza Strip",
                "start_char": 3109,
                "end_char": 3123,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 3166,
                "end_char": 3171,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the Gaza Strip",
                "start_char": 3203,
                "end_char": 3217,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "more than 48,500",
                "start_char": 3219,
                "end_char": 3235,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 3395,
                "end_char": 3401,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "about 20,000",
                "start_char": 3409,
                "end_char": 3421,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "251",
                "start_char": 3449,
                "end_char": 3452,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "7th",
                "start_char": 3456,
                "end_char": 3459,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "October",
                "start_char": 3464,
                "end_char": 3471,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 3472,
                "end_char": 3477,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 3520,
                "end_char": 3526,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the Gaza Strip",
                "start_char": 3540,
                "end_char": 3554,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "34",
                "start_char": 3559,
                "end_char": 3561,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 3607,
                "end_char": 3614,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Gaza",
                "start_char": 3635,
                "end_char": 3639,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "7 March",
                "start_char": 3651,
                "end_char": 3658,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Ukraine: Donald Trump dämpft Erwartungen an Telefonat mit Wladimir Putin",
        "date_raw": "Tue, 18 Mar 2025 07:31:00 +0100",
        "date": "2025-03-18",
        "url": "https://www.spiegel.de/ausland/index.rss",
        "news_url": "https://www.spiegel.de/ausland/donald-trump-daempft-erwartungen-an-telefonat-mit-wladimir-putin-ueber-die-ukraine-a-d3816b65-222e-4782-9556-74d76ce5290e#ref=rss",
        "subtitle": "»Ich freue mich auf das Gespräch mit Präsident Putin«, schreibt US-Präsident Trump vor dem für heute erwarteten Telefonat mit dem russischen Machthaber über die Zukunft der Ukraine. Doch es bleibe noch viel zu tun.",
        "content": "Vor seinem bevorstehenden Telefonat mit Kremlchef  hat US-Präsident  die Erwartungen heruntergeschraubt: Es müsse noch viel getan werden, um den Krieg in der  zu beenden. »Viele Teile eines endgültigen Abkommens sind vereinbart, aber es bleibt noch viel zu tun«, schrieb Trump auf seiner Onlineplattform Truth Social. »Ich freue mich auf das Gespräch mit Präsident Putin«, fügte er hinzu.Außenminister  sagte, man sei einem Frieden näher als vor zwei Wochen oder sechs Monaten. Er fügte hinzu: »Ich glaube nicht, dass sich bisher jemand zu unserer Zufriedenheit bewegt hat.« Rubio erwähnte ein Treffen in Saudi-Arabien vergangene Woche und sagte, dass Kyjiw dabei gute Zugeständnisse gemacht habe.Bei den Gesprächen dort überzeugten Rubio und Sicherheitsberater Mike Waltz die Ukraine von einer 30-tägigen Feuerpause. Die Waffenruhe solle gelten, wenn auch Moskau sich daran halte. »Jetzt müssen wir so etwas auch von den Russen bekommen«, sagte Rubio.Putin lobte zuletzt zwar Trumps Bemühungen um eine Lösung, sieht seine Bedingungen für eine Zustimmung zu einer 30-tägigen Waffenruhe aber nicht erfüllt. Er verlangt unter anderem die Garantie, dass die Ukraine niemals der  beitritt. Aus Sicht der Regierung in Kyjiw wäre dies jedoch die wichtigste Sicherheitsgarantie für das Land.Die Ukraine verteidigt sich seit über drei Jahren gegen den russischen Angriffskrieg. Das geplante Telefonat zwischen Trump und Putin, das heute erwartet wird, wäre das zweite Gespräch der beiden Präsidenten seit Trumps Amtsantritt, nach einem ersten Telefonat im Februar.Donald Trump im Oval Office",
        "ranked": 18,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1742328007.8276796,
        "language": "DE",
        "source": "Spiegel",
        "local_time": "2025-03-18 21:00:07",
        "timezone": "Europe/Berlin",
        "scraping_time": "2025-03-18T20.00.07",
        "en_title": "Ukraine: Donald Trump dampens expectations of phone call with Vladimir Putin",
        "en_content": "Before his upcoming call with Kremlin chief, US president has screwed down expectations: There is still a lot to be done to end the war in the. “Many parts of a final agreement are agreed, but there is still much to do,” Trump wrote on his online platform Truth Social. “I am looking forward to talking to President Putin,” he added. Foreign Minister said that one was closer to a peace than two weeks or six months ago. He added: \"I don't think anyone has moved to our satisfaction so far.\" Rubio mentioned a meeting in Saudi Arabia last week and said that Kyjiw had made good concessions.In the talks there, Rubio and security advisor Mike Waltz convinced Ukraine of a 30-day fire break. The ceasefire should apply, even if Moscow keeps on it. \"Now we have to get something like this from the Russians,\" said Rubio.Putin recently praised Trump's efforts for a solution, but he does not see his conditions for approval for a 30-day ceasefire. It requires, among other things, the guarantee that Ukraine will never join. From the point of view of the Kyjiw government, this would be the most important security guarantee for the country. Ukraine has been defending itself against the Russian war of attack for over three years. The planned telephone call between Trump and Putin, which is expected today, would be the second talk of the two presidents since Trump's inauguration, after a first call in February.",
        "en_subtitle": "\"I am looking forward to talking to President Putin,\" writes US President Trump in front of today's telephone call with Russian ruler about the future of Ukraine. But there is still much to do.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 0,
                "end_char": 7,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Donald Trump",
                "start_char": 9,
                "end_char": 21,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Vladimir Putin",
                "start_char": 62,
                "end_char": 76,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Putin",
                "start_char": 46,
                "end_char": 51,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 61,
                "end_char": 63,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 74,
                "end_char": 79,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "today",
                "start_char": 92,
                "end_char": 97,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 120,
                "end_char": 127,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 154,
                "end_char": 161,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Kremlin",
                "start_char": 30,
                "end_char": 37,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 45,
                "end_char": 47,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 221,
                "end_char": 226,
                "label": "WORK_OF_ART",
                "info": "Titles of books, songs, etc."
            },
            {
                "word": "Putin",
                "start_char": 316,
                "end_char": 321,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "two weeks",
                "start_char": 392,
                "end_char": 401,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "six months ago",
                "start_char": 405,
                "end_char": 419,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Rubio",
                "start_char": 492,
                "end_char": 497,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Saudi Arabia",
                "start_char": 521,
                "end_char": 533,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "last week",
                "start_char": 534,
                "end_char": 543,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Kyjiw",
                "start_char": 558,
                "end_char": 563,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Rubio",
                "start_char": 610,
                "end_char": 615,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Mike Waltz",
                "start_char": 637,
                "end_char": 647,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 658,
                "end_char": 665,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "30-day",
                "start_char": 671,
                "end_char": 677,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Moscow",
                "start_char": 726,
                "end_char": 732,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Russians",
                "start_char": 795,
                "end_char": 803,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Rubio",
                "start_char": 811,
                "end_char": 816,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Putin",
                "start_char": 817,
                "end_char": 822,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 840,
                "end_char": 845,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "30-day",
                "start_char": 926,
                "end_char": 932,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 996,
                "end_char": 1003,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Kyjiw",
                "start_char": 1051,
                "end_char": 1056,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 1138,
                "end_char": 1145,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 1184,
                "end_char": 1191,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "over three years",
                "start_char": 1210,
                "end_char": 1226,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 1263,
                "end_char": 1268,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Putin",
                "start_char": 1273,
                "end_char": 1278,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "today",
                "start_char": 1298,
                "end_char": 1303,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "second",
                "start_char": 1318,
                "end_char": 1324,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "two",
                "start_char": 1337,
                "end_char": 1340,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 1358,
                "end_char": 1363,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 1388,
                "end_char": 1393,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "February",
                "start_char": 1402,
                "end_char": 1410,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Polen, Estland, Lettland und Litauen wollen Anti-Landminen-Konvention verlassen",
        "date_raw": "Tue, 18 Mar 2025 11:27:00 +0100",
        "date": "2025-03-18",
        "url": "https://www.spiegel.de/ausland/index.rss",
        "news_url": "https://www.spiegel.de/ausland/sorge-vor-wladimir-putin-polen-estland-lettland-und-litauen-wollen-anti-landminen-konvention-verlassen-a-eff99809-b7c3-4bc9-a1ac-fbf6ed3de31c#ref=rss",
        "subtitle": "»Die Bedrohungen haben erheblich zugenommen«: Die Verteidigungsministerien Polens und der baltischen Staaten empfehlen ihren Ländern, aus der Ottawa-Konvention auszusteigen. Das würde den Einsatz von Minen ermöglichen.",
        "content": "Wegen der zunehmenden militärischen Bedrohung durch Russland wollen Polen und die baltischen Staaten Litauen, Lettland und Estland aus dem Ottawa-Abkommen zum Verbot von Antipersonenminen aussteigen. »Die militärischen Bedrohungen für die an Russland und Belarus grenzenden Nato-Mitgliedstaaten haben erheblich zugenommen,  in einer gemeinsamen Erklärung.»Wir glauben, dass es im aktuellen Sicherheitsumfeld von größter Bedeutung ist, unseren Verteidigungskräften Flexibilität und Wahlfreiheit zu bieten«, hieß es weiter. Der Einsatz neuer Waffensysteme sei wichtig, um die Verteidigung der verwundbaren Ostflanke des Bündnisses zu stärken.Mit dieser Entscheidung sende man eine klare Botschaft: »Unsere Länder sind vorbereitet und können jede notwendige Maßnahme ergreifen, um unsere Sicherheit zu verteidigen.« In einer separaten Stellungnahme teilte die litauische Verteidigungsministerin Dovile Sakaliene mit, dass dadurch der effektive Schutz der Grenzen in der Region gewährleistet werde.Das Abkommen wurde 1997 von 160 Staaten ratifiziert oder akzeptiert, nicht aber von Russland. Mit dem Austritt aus der Vereinbarung könnten Polen und die drei baltischen Staaten wieder Landminen produzieren, diese einsetzen, lagern und auch weitergeben. bekannt gegeben, wegen des Einsatzes solcher Waffen durch Russland in der Ukraine ebenfalls einen Ausstieg aus dem internationalen Abkommen zu erwägen.Polens Ministerpräsident Donald Tusk hatte bereits vor Kurzem im Parlament . »Das Problem ist, dass diejenigen in unserer Umgebung, vor denen wir Angst haben könnten, oder diejenigen, die sich im Krieg befinden, sie alle haben«, sagte Tusk mit Blick auf geächtete Waffensysteme wie Landminen und auch Streumunition. Auch kündigte das Land an, ab 2027 .Ukrainische Soldaten beim Verlegen von Minen",
        "ranked": 16,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1742328007.8422983,
        "language": "DE",
        "source": "Spiegel",
        "local_time": "2025-03-18 21:00:07",
        "timezone": "Europe/Berlin",
        "scraping_time": "2025-03-18T20.00.07",
        "en_title": "Poland, Estonia, Latvia and Lithuania want to leave Anti-Country Convention",
        "en_content": "Due to the increasing military threat of Russia, Poland and the Baltic states want Lithuania, Latvia and Estonia to get out of the Ottawa Agreement to ban anti-personnel mines. \"The military threats to the NATO Member States bordering Russia and Belarus have increased significantly, in a joint statement. \"We believe that in the current security environment it is of the utmost importance to offer our defence forces flexibility and freedom of choice,\" it continued. The use of new weapons systems is important in order to strengthen the defence of the vulnerable eastern flank of the alliance. This decision sends a clear message: \"Our countries are prepared and can take any necessary action to defend our security.\" In a separate opinion, the Lithuanian Minister of Defence Dovile Sakaliene announced that this will ensure effective protection of borders in the region.The agreement was ratified or accepted by 160 states in 1997, but not by Russia. With the exit from the agreement, Poland and the three Baltic states could again produce landmines, use, store and share them. “The problem is that those in our environment, which we might be afraid of, or those in the war, they all have,” said Tusk, with a view to suspected weapons systems such as landmines and stray ammunition. Also announced the country, from 2027 .Ukrainian soldiers when laying mines",
        "en_subtitle": "\"The threats have increased considerably\": Poland's defence ministries and the Baltic States recommend their countries to get out of the Ottawa Convention. This would allow the use of mines.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Poland",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Estonia",
                "start_char": 8,
                "end_char": 15,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Latvia",
                "start_char": 17,
                "end_char": 23,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Lithuania",
                "start_char": 28,
                "end_char": 37,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Anti-Country Convention",
                "start_char": 52,
                "end_char": 75,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Poland",
                "start_char": 43,
                "end_char": 49,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the Baltic States",
                "start_char": 75,
                "end_char": 92,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the Ottawa Convention",
                "start_char": 133,
                "end_char": 154,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 41,
                "end_char": 47,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Poland",
                "start_char": 49,
                "end_char": 55,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Baltic",
                "start_char": 64,
                "end_char": 70,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Lithuania",
                "start_char": 83,
                "end_char": 92,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Latvia",
                "start_char": 94,
                "end_char": 100,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Estonia",
                "start_char": 105,
                "end_char": 112,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the Ottawa Agreement",
                "start_char": 127,
                "end_char": 147,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "NATO",
                "start_char": 206,
                "end_char": 210,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 235,
                "end_char": 241,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Belarus",
                "start_char": 246,
                "end_char": 253,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Lithuanian",
                "start_char": 747,
                "end_char": 757,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "160",
                "start_char": 915,
                "end_char": 918,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "1997",
                "start_char": 929,
                "end_char": 933,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 946,
                "end_char": 952,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Poland",
                "start_char": 988,
                "end_char": 994,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "three",
                "start_char": 1003,
                "end_char": 1008,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Baltic",
                "start_char": 1009,
                "end_char": 1015,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Tusk",
                "start_char": 1199,
                "end_char": 1203,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "2027",
                "start_char": 1319,
                "end_char": 1323,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Israel-Gaza-Krieg: Netanyahu kündigt militärische Härte gegen Hamas an",
        "date_raw": "Tue, 18 Mar 2025 10:19:00 +0100",
        "date": "2025-03-18",
        "url": "https://www.spiegel.de/ausland/index.rss",
        "news_url": "https://www.spiegel.de/ausland/israel-gaza-krieg-netanyahu-kuendigt-militaerische-haerte-gegen-hamas-an-a-aada93d6-1676-41ba-9d54-058f7f678bcd#ref=rss",
        "subtitle": "Nach zwei Monaten hat Israel wieder Ziele im Gazastreifen angegriffen. Premierminister Netanyahu begründet den Angriff mit stagnierenden Verhandlungen. Die Hamas warnt, er setze das Leben der Geiseln aufs Spiel.",
        "content": "Die schwersten Angriffe auf Gaza seit zwei Monaten.In der Nacht zu Dienstag hat die israelische Armee wieder Raketen auf den Gazastreifen geschossen – nachdem seit Januar eine Waffenruhe herrschte. Das von der islamistischen Terrororganisation Hamas kontrollierte Gesundheitsministerium meldete mehr als 250 Tote. Die Zahl lässt sich bislang nicht unabhängig überprüfen.Laut Premierminister Benjamin Netanyahu sei der Grund für den Angriff, dass die Verhandlungen mit der Hamas in letzter Zeit stagnierten.Er kündigte ein hartes Vorgehen der Armee an. Die Hamas sieht die Waffenruhe jetzt einseitig von Israel beendet. Israel riskiere damit das Leben der verbliebenen Geiseln.Seit dem Beginn der Waffenruhe am 19. Januar hatte die Hamas 33 Geiseln freigelassen – im Austausch gegen 1800 palästinensische Gefangene aus Israel.",
        "ranked": 17,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1742328007.8557556,
        "language": "DE",
        "source": "Spiegel",
        "local_time": "2025-03-18 21:00:07",
        "timezone": "Europe/Berlin",
        "scraping_time": "2025-03-18T20.00.07",
        "en_title": "Israel-Gaza war: Netanyahu announces military hardship against Hamas",
        "en_content": "The hardest attacks on Gaza for two months. During the night of Tuesday, the Israeli army shot rockets again on the Gaza Strip – after a ceasefire was held in January. The Ministry of Health controlled by Hamas' Islamist terrorist organization reported more than 250 deaths. Prime Minister Benjamin Netanyahu is the reason for the attack that the negotiations with Hamas have stagnated lately. He announced a hard action by the army. Hamas now sees the ceasefire unilaterally ended by Israel. Israel thus risk the lives of the remaining hostages.Since the beginning of the ceasefire on 19. In January, Hamas had released 33 hostages – in exchange for 1800 Palestinian prisoners from Israel.",
        "en_subtitle": "After two months, Israel again attacked targets in the Gaza Strip. Prime Minister Netanyahu bases the attack on stagnating negotiations. The Hamas warns that he put the life of the hostages on the game.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Netanyahu",
                "start_char": 17,
                "end_char": 26,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 63,
                "end_char": 68,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "two months",
                "start_char": 6,
                "end_char": 16,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 18,
                "end_char": 24,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the Gaza Strip",
                "start_char": 51,
                "end_char": 65,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Netanyahu",
                "start_char": 82,
                "end_char": 91,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 141,
                "end_char": 146,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Gaza",
                "start_char": 23,
                "end_char": 27,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "two months",
                "start_char": 32,
                "end_char": 42,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "the night of",
                "start_char": 51,
                "end_char": 63,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "Tuesday",
                "start_char": 64,
                "end_char": 71,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 77,
                "end_char": 84,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "the Gaza Strip",
                "start_char": 112,
                "end_char": 126,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "January",
                "start_char": 159,
                "end_char": 166,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "The Ministry of Health",
                "start_char": 168,
                "end_char": 190,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 205,
                "end_char": 210,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Islamist",
                "start_char": 212,
                "end_char": 220,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "more than 250",
                "start_char": 253,
                "end_char": 266,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Benjamin Netanyahu",
                "start_char": 290,
                "end_char": 308,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 365,
                "end_char": 370,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 434,
                "end_char": 439,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 485,
                "end_char": 491,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 493,
                "end_char": 499,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "19",
                "start_char": 586,
                "end_char": 588,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "January",
                "start_char": 593,
                "end_char": 600,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 602,
                "end_char": 607,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "33",
                "start_char": 621,
                "end_char": 623,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "1800",
                "start_char": 651,
                "end_char": 655,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Palestinian",
                "start_char": 656,
                "end_char": 667,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 683,
                "end_char": 689,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Israel: Itamar Ben-Gvir kündigt Rückkehr ins Kabinett Netanyahu an",
        "date_raw": "Tue, 18 Mar 2025 13:59:00 +0100",
        "date": "2025-03-18",
        "url": "https://www.spiegel.de/ausland/index.rss",
        "news_url": "https://www.spiegel.de/ausland/israel-itamar-ben-gvir-kuendigt-rueckkehr-ins-kabinett-netanyahu-an-a-cb5ee05c-658f-4873-8693-f6e6447ef289#ref=rss",
        "subtitle": "Nach dem Geiseldeal zwischen Israel und der Hamas verließ der rechtsextreme Minister Ben-Gvir die israelische Regierung. Nach dem jüngsten Luftangriff revidieren er und seine Partei diese Entscheidung.",
        "content": "Israels früherer rechtsextremer Sicherheitsminister Itamar Ben-Gvir hat mit seiner Partei Otzma Jehudit die Rückkehr in die Regierung von Ministerpräsident  angekündigt. Nach den massiven Angriffen Israels auf -Ziele im  teilten dies sowohl Otzma Jehudit sowie die Likud-Partei von Netanyahu mit. Ben-Gvir und seine Partei  gegen die Waffenruhevereinbarung mit der Hamas aus Israels Regierung ausgetreten.Die Regierungskoalition ist dringend auf Ben-Gvir angewiesen, um Neuwahlen abzuwenden. Bis Ende des Monats muss Israels Parlament den Haushalt verabschieden, andernfalls löst sich das Parlament automatisch auf. Ohne Ben-Gvirs Unterstützung ist die Verabschiedung des Haushalts kaum möglich. Er fordert eine Wiederaufnahme des Gazakriegs.Beim Luftangriff der israelischen Armee auf Gaza sollen in der Nacht nach Angaben der von der Hamas kontrollierten Gesundheitsbehörde im Gazastreifen. Unabhängig überprüfen lassen sich die Angaben nicht. Viele Vertriebene im Gazastreifen waren erst kürzlich nach dem am 19. Januar in Kraft getretenen Waffenruhe-Abkommen in ihre Heimatorte zurückgekehrt., wurden bei Israels Angriff offenbar mehrere hochrangige Mitglieder der Hamas-Regierung getötet. Die israelische Armee hat die Bewohner der Grenzgebiete im  zur Flucht aufgefordert.Oppositionspolitiker Jair Golan warf Netanyahu nach dem Angriff vor, aus Eigennutz zu handeln. Netanyahu habe Angst vor Protesten gegen  Ronen Bar, schrieb Golan auf der Plattform X. »Die Soldaten an der Front und die Entführten im Gazastreifen sind nur Karten in seinem Überlebensspiel.«Im Laufe des Tages und auch für Mittwoch sind in Israel große Kundgebungen geplant, um gegen die von Netanyahu geplante Entlassung des Schin-Bet-Chefs zu demonstrieren. Der Ministerpräsident will die umstrittene Entscheidung noch diese Woche von der Regierung billigen lassen.In einer Untersuchung des Inlandsgeheimdienstes Schin Bet über die Fehler, die das Hamas-Massaker am 7. Oktober 2023 ermöglicht hatten, war Netanyahus Politik zuletzt kritisiert worden. Außerdem ermittelt Schin Bet zu mutmaßlichen illegalen Beziehungen von Vertrauten Netanyahus mit Katar. Das Land gehört zu den Unterhändlern bei den indirekten Gesprächen mit der Hamas, gilt aber auch als Unterstützer der Terrororganisation.Itamar Ben-Gvir",
        "ranked": 14,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1742328007.8694808,
        "language": "DE",
        "source": "Spiegel",
        "local_time": "2025-03-18 21:00:07",
        "timezone": "Europe/Berlin",
        "scraping_time": "2025-03-18T20.00.07",
        "en_title": "Israel: Itamar Ben-Gvir announces return to the Cabinet Netanyahu",
        "en_content": "Israel's former extreme right-wing security minister Itamar Ben-Gvir has announced with his party Otzma Jehudit the return to the government of Prime Minister. After Israel's massive attacks on targets, this shared both the Otzma Jehudit and the Likud party of Netanyahu. Ben-Gvir and his party stepped out against the ceasefire agreement with Hamas from Israel's government.The government coalition urgently relies on Ben-Gvir to turn off new elections. By the end of the month, Israel's Parliament has to say goodbye to the budget, otherwise Parliament will automatically dissolve. Without Ben-Gvir's support, the adoption of the budget is hardly possible. He calls for a resumption of the Gaza war.In the Israeli army's air raid on Gaza, the night is due to the Hamas-controlled health authority in the Gaza Strip. The information cannot be checked independently. Many displaced persons in the Gaza Strip were only recently returned to their hometowns after the ceasefire agreement entered into force on 19 January. The Israeli army has urged the inhabitants of the border areas to flee.Opposition politician Jair Golan warned Netanyahu after the attack to act on his own. Netanyahu is afraid of protests against Ronen Bar, wrote Golan on Platform X. \"The soldiers on the front and the kidnappers in the Gaza Strip are only cards in his survival play.\" During the day and also for Wednesday, great rallyings are planned in Israel to demonstrate against the dismissal of the Schin-Bet boss planned by Netanyahu. The Prime Minister wants the controversial decision to be approved by the government this week. In an investigation by Schin Bet on the mistakes made by the Hamas massacre on the 7th. In October 2023, Netanyahus's policy had been criticized last. In addition, Schin Bet identifies suspected illegal relationships between trusted Netanyahus and Qatar. The country is one of the under-traders in the indirect talks with Hamas, but also as a supporter of the terrorist organization.Itamar Ben-Gvir",
        "en_subtitle": "After the hostage between Israel and Hamas, extreme right minister Ben-Gvir left the Israeli government. After the recent air strike, he and his party revise this decision.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Itamar Ben-Gvir",
                "start_char": 8,
                "end_char": 23,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 26,
                "end_char": 32,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 37,
                "end_char": 42,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Ben-Gvir",
                "start_char": 67,
                "end_char": 75,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 85,
                "end_char": 92,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Itamar Ben-Gvir",
                "start_char": 53,
                "end_char": 68,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Otzma Jehudit",
                "start_char": 98,
                "end_char": 111,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 166,
                "end_char": 172,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the Otzma Jehudit",
                "start_char": 220,
                "end_char": 237,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Likud",
                "start_char": 246,
                "end_char": 251,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Netanyahu",
                "start_char": 261,
                "end_char": 270,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Ben-Gvir",
                "start_char": 272,
                "end_char": 280,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 344,
                "end_char": 349,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 355,
                "end_char": 361,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ben-Gvir",
                "start_char": 419,
                "end_char": 427,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the end of the month",
                "start_char": 458,
                "end_char": 478,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 480,
                "end_char": 486,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Parliament",
                "start_char": 489,
                "end_char": 499,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Parliament",
                "start_char": 544,
                "end_char": 554,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Ben-Gvir's",
                "start_char": 592,
                "end_char": 602,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the Gaza war",
                "start_char": 688,
                "end_char": 700,
                "label": "EVENT",
                "info": "Named hurricanes, battles, wars, sports events, etc."
            },
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 708,
                "end_char": 715,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Gaza",
                "start_char": 735,
                "end_char": 739,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 765,
                "end_char": 770,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the Gaza Strip",
                "start_char": 802,
                "end_char": 816,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the Gaza Strip",
                "start_char": 893,
                "end_char": 907,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "19 January",
                "start_char": 1007,
                "end_char": 1017,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 1023,
                "end_char": 1030,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Jair Golan",
                "start_char": 1112,
                "end_char": 1122,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Netanyahu",
                "start_char": 1130,
                "end_char": 1139,
