[
    {
        "title": "USA – Lloyd Austin: Verteidigungsminister telefoniert mit chinesischem Amtskollegen",
        "date_raw": "Tue, 16 Apr 2024 18:44:00 +0200",
        "date": "2024-04-16",
        "url": "https://www.spiegel.de/ausland/index.rss",
        "news_url": "https://www.spiegel.de/ausland/usa-lloyd-austin-verteidigungsminister-telefoniert-mit-chinesischem-amtskollegen-a-4b1003c7-19e9-49e2-b5cd-85f6989263f5#ref=rss",
        "subtitle": "Die US-chinesischen Beziehungen sind schlecht, direkte Gespräche auf Spitzenebene gibt es nur selten. Nun haben sich die Verteidigungschefs der beiden Großmächte erstmals seit Monaten wieder ausgetauscht.",
        "content": "In der diplomatischen Eiszeit zwischen den  und China gibt es womöglich etwas Bewegung. Erstmals seit November 2022 haben sich US-Verteidigungsminister Lloyd Austin und sein chinesischer Amtskollege Dong Jun ausgetauscht. Das etwa einstündige Telefonat zwischen den beiden Topmilitärs fand laut Pentagon am Dienstagmorgen statt.Wie das US-Verteidigungsministerium im Anschluss in einer schriftlichen Mitteilung bekanntgab, habe Austin die »Wichtigkeit der Freiheit der Seefahrt auf hoher See« unterstrichen und dabei insbesondere auf das Südchinesische Meer verwiesen. Mit den Umschreibungen dürfte insbesondere die chinesische Marinepräsenz in dem Seegebiet gemeint sein.Dort hatte es zuletzt immer wieder  gegeben. China reklamiert weite Teile des Südchinesischen Meers für sich.Laut Pentagon ging es in dem Gespräch auch um den Ukrainekrieg,  und die sogenannte Ein-China-Politik. Mit der Ein-China-Politik ist die außenpolitische Prämisse gemeint, dass es nur ein China gibt, dass neben Festlandchina unter anderem auch  umfasst. China erachtet diese Linie als Grundvoraussetzung für die Aufnahme diplomatischer Beziehungen.Hochrangige Armeevertreter beider Seiten hatten sich zwar zwischenzeitlich weiter ausgetauscht, das letzte Gespräch zwischen Austin und seinem damaligen Amtskollegen Wei Fenghe hatte jedoch im November 2022 am Rande eines Gipfeltreffens in  stattgefunden. Ein Besuch der US-Demokratin Nancy Pelosi in Taiwan im August 2022 hatte zu schweren Spannungen und einem massiven Anstieg der chinesischen Militäraktivitäten rund um die Insel geführt.US-Präsident  und Chinas Staatschef Xi Jinping hatten sich bei einem Treffen im November vergangenen Jahres um eine Entspannung des schwierigen Verhältnisses bemüht. Es wird erwartet, dass US-Außenminister Antony Blinken noch im April nach China reist. Militärvertreter beider Staaten waren bereits Anfang des Monats auf Hawaii für Treffen zusammengekommen.US-Verteidigungsminister Austin (m.)",
        "ranked": 1,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1713286809.8913617,
        "language": "DE",
        "source": "Spiegel",
        "local_time": "2024-04-16 19:00:09",
        "timezone": "Europe/Berlin",
        "scraping_time": "2024-04-16T19.00.09",
        "en_title": "USA – Lloyd Austin: Defence Minister Phones with Chinese counterparts",
        "en_content": "There may be some movement in the diplomatic ice age between China and China. For the first time since November 2022, US Defense Minister Lloyd Austin and his Chinese counterpart Dong Jun have exchanged. According to Pentagon, the approximately one-hour telephone call between the two top militaries took place on Tuesday morning. As the U.S. Department of Defense subsequently announced in a written communication, Austin underlined the \"Wichtigkeit der Freiheit der Seefahrt auf tall See\" and referred in particular to the South China Sea. The changes are likely to mean, in particular, the Chinese naval presence in the sea area. China accuses large parts of the South China Sea. According to Pentagon, the talk was also about Ukraine war, and so-called one-China policy. The one-China policy means the foreign policy premise that there is only one China that includes, among other things, mainland China. China sees this line as a basic prerequisite for the establishment of diplomatic relations. High-ranking army representatives from both sides had exchanged in the meantime, the last conversation between Austin and his former counterpart Wei Fenghe, however, had taken place in November 2022 at the edge of a summit. A visit to the US Democrat Nancy Pelosi in Taiwan in August 2022 had led to heavy tensions and a massive increase in Chinese military activities around the island. US Foreign Minister Antony Blinken is expected to travel to China in April. Military representatives of both states had met in Hawaii at the beginning of the month for meetings.",
        "en_subtitle": "The US-Chinese relations are bad, direct discussions at top level are rare. Now the heads of defense of the two great powers have exchanged for the first time for months.",
        "filename": "ner_en_2024-04-16T19.00.10E1713294010.32316.json",
        "title_NER": [
            {
                "word": "USA",
                "start_char": 0,
                "end_char": 3,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Phones",
                "start_char": 37,
                "end_char": 43,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Chinese",
                "start_char": 49,
                "end_char": 56,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "US",
                "start_char": 4,
                "end_char": 6,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "two",
                "start_char": 108,
                "end_char": 111,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 148,
                "end_char": 153,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "months",
                "start_char": 163,
                "end_char": 169,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "China",
                "start_char": 61,
                "end_char": 66,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "China",
                "start_char": 71,
                "end_char": 76,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 86,
                "end_char": 91,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "November 2022",
                "start_char": 103,
                "end_char": 116,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 118,
                "end_char": 120,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Defense",
                "start_char": 121,
                "end_char": 128,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Lloyd Austin",
                "start_char": 138,
                "end_char": 150,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Chinese",
                "start_char": 159,
                "end_char": 166,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Dong Jun",
                "start_char": 179,
                "end_char": 187,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Pentagon",
                "start_char": 217,
                "end_char": 225,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "one-hour",
                "start_char": 245,
                "end_char": 253,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "two",
                "start_char": 281,
                "end_char": 284,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Tuesday morning",
                "start_char": 314,
                "end_char": 329,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "the U.S. Department of Defense",
                "start_char": 334,
                "end_char": 364,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Austin",
                "start_char": 416,
                "end_char": 422,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Freiheit",
                "start_char": 455,
                "end_char": 463,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Seefahrt auf",
                "start_char": 468,
                "end_char": 480,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "the South China Sea",
                "start_char": 521,
                "end_char": 540,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Chinese",
                "start_char": 593,
                "end_char": 600,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "China",
                "start_char": 633,
                "end_char": 638,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the South China Sea",
                "start_char": 662,
                "end_char": 681,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Pentagon",
                "start_char": 696,
                "end_char": 704,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 730,
                "end_char": 737,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "one",
                "start_char": 757,
                "end_char": 760,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "China",
                "start_char": 761,
                "end_char": 766,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "one",
                "start_char": 779,
                "end_char": 782,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "China",
                "start_char": 783,
                "end_char": 788,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "China",
                "start_char": 852,
                "end_char": 857,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "China",
                "start_char": 902,
                "end_char": 907,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "China",
                "start_char": 909,
                "end_char": 914,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Austin",
                "start_char": 1112,
                "end_char": 1118,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Wei Fenghe",
                "start_char": 1146,
                "end_char": 1156,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "November 2022",
                "start_char": 1186,
                "end_char": 1199,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 1240,
                "end_char": 1242,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Democrat",
                "start_char": 1243,
                "end_char": 1251,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Nancy Pelosi",
                "start_char": 1252,
                "end_char": 1264,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Taiwan",
                "start_char": 1268,
                "end_char": 1274,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "August 2022",
                "start_char": 1278,
                "end_char": 1289,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Chinese",
                "start_char": 1342,
                "end_char": 1349,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 1389,
                "end_char": 1391,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Antony Blinken",
                "start_char": 1409,
                "end_char": 1423,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "China",
                "start_char": 1449,
                "end_char": 1454,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "April",
                "start_char": 1458,
                "end_char": 1463,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Hawaii",
                "start_char": 1516,
                "end_char": 1522,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the beginning of the month",
                "start_char": 1526,
                "end_char": 1552,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Donald Trump: Schwierige Auswahl der Geschworenen im Schweigegeldprozess",
        "date_raw": "Tue, 16 Apr 2024 03:25:00 +0200",
        "date": "2024-04-16",
        "url": "https://www.spiegel.de/ausland/index.rss",
        "news_url": "https://www.spiegel.de/ausland/donald-trump-schwierige-auswahl-der-geschworenen-im-schweigegeldprozess-a-e57c0b67-83f9-4c2e-9562-1e7d34d105fc#ref=rss",
        "subtitle": "Der Schweigegeldprozess gegen Donald Trump hat begonnen. Nun muss eine Jury zusammengestellt werden. Aber die Auswahl der zwölf Geschworenen gestaltet sich schwierig.",
        "content": "Nach jahrelangen Ermittlungen und wochenlangen Verzögerungen hat am Montag der Strafprozess gegen den früheren US-Präsidenten Donald Trump begonnen. Hunderte Bürgerinnen und Bürger New Yorks unterschiedlichen Alters wurden vorgeladen, um als mögliche Geschworene über den Fall zu entscheiden. 96 Kandidatinnen und Kandidaten wurden am Montag in den Gerichtssaal gebracht.Die Auswahl der zwölf Geschworenen und ihrer sechs möglichen Ersatzleute verlief jedoch schleppend. Von den 96 Kandidatinnen und Kandidaten erklärten mehr als die Hälfte, dass sie Trump gegenüber nicht fair und unparteiisch sein könnten. Mindestens neun weitere hoben die Hand, als Richter Juan Merchan fragte, ob sie aus einem anderen Grund nicht mitarbeiten könnten. Sie wurden daraufhin umgehend entlassen.Richter Merchan betonte, dass es darauf ankomme, dass die angehenden Geschworenen in der Lage seien, »persönliche Gefühle oder Vorurteile beiseitezulassen« und eine Entscheidung zu treffen, »die auf den Beweisen und dem Gesetz« beruhe.Die verbliebenen möglichen Geschworenen, die sich das selbst zutrauten, mussten 40 Fragen zu ihrem persönlichen Hintergrund, ihrem Medienkonsum, ihren Hobbys und ihrer Einstellung zu Trump beantworten. Eine weitere Frau wurde ausgeschlossen, als sie auf die Frage, ob sie eine starke Meinung über den ehemaligen Präsidenten habe, ganz sachlich mit »Ja« antwortete.Auf Grundlage der Antworten der potenziellen Geschworenen können die Anwälte den Richter bitten, sie »aus wichtigem Grund« auszuschließen. Zehn potenzielle Geschworene und zwei potenzielle Ersatzgeschworene können die Anwälte zudem ohne Angabe von Gründen ablehnen.Am Ende des ersten Prozesstags blieb von den 96 Eingeladenen nur rund ein Drittel übrig. Der Tag endete, ohne dass Geschworene ausgewählt wurden. Das Auswahlverfahren soll nun am Dienstag fortgesetzt werden. Die mühsame Zeremonie beweise, wie schwierig es sei, »ein unparteiisches Gremium in einer Stadt auszuwählen, in der der Angeklagte weithin verhasst ist«, schrieb die »New York Times«.Trump hatte sich schon vor Prozessbeginn beschwert, dass er in Manhattan, wo die Geschworenen wohnen müssen, keine unvoreingenommene Jury bekomme werde.Das Strafverfahren gegen ihn ist das erste gegen einen früheren US-Präsidenten – und wird mitten im Wahlkampf ausgetragen. Der Prozess könnte nach Angaben des Gerichts bis zu acht Wochen dauern. Bei einer Verurteilung droht Trump eine mehrjährige Gefängnisstrafe, die auch auf Bewährung ausgesprochen werden könnte.»Es ist ein Betrug. Es ist eine politische Hexenjagd. Sie geht weiter, und zwar für immer«, sagte der 77-Jährige, nachdem er den Gerichtssaal verlassen hatte.Der Ex-US-Präsident hatte alles versucht, um den Beginn des Prozesses hinauszuzögern, erlitt aber eine Schlappe nach der anderen. Am Montag ließ der Richter . Sie hatten behauptet, Richter Merchan befinde sich in einem Interessenkonflikt und müsse deshalb abgelöst werden.Die Anklage gegen Trump ist von Geschworenen einer »Grand Jury« erhoben worden. Sie werfen ihm vor, vor der Wahl 2016 Geschäftsunterlagen im Kontext einer Schweigegeldzahlung an den Pornostar Stormy Daniels gefälscht zu haben. Trumps ehemaliger Anwalt Michael Cohen zahlte der Frau, die mit bürgerlichem Namen Stephanie Clifford heißt, demnach 130.000 Dollar für ihr Schweigen über eine sexuelle Begegnung mit Trump. Diese soll nach ihrer Darstellung 2006 stattgefunden haben.Trump bestreitet eine Affäre, aber er räumt ein, Cohen eine Zahlung an sie erstattet haben zu lassen. Seine Anwälte argumentieren, dass es sich dabei »um legitime Rechtskosten« handelte. Schweigevereinbarungen zwischen zwei Parteien sind an sich nicht illegal. Trump wird aber vorgeworfen, er habe die Zahlungen unrechtmäßig verbucht, auf illegale Weise zu verschleiern versucht und damit andere Gesetzesverstöße vertuschen wollen.Im Falle eines Schuldspruchs droht Trump auch politisches Ungemach: Bei der Wahl im November wird ein knappes Ergebnis im Duell gegen Amtsinhaber Joe Biden erwartet.Der Prozess in New York ist das erste von vier Strafverfahren gegen Trump. Rechtsexperten zufolge sind die anderen drei Fälle schwerwiegender als die mutmaßlichen Schweigegeldzahlungen: Trump wird eine Verwicklung in Wahlbetrug und ein widerrechtlicher Umgang mit vertraulichen Dokumenten vorgeworfen. Jedoch sind diese Prozesse verschoben worden. Trump hat in allen vier Fällen auf nicht schuldig plädiert und argumentiert, sie seien politisch motiviert.Donald Trump beim Verlassen des Gerichts in New York",
        "ranked": 14,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1713286809.978165,
        "language": "DE",
        "source": "Spiegel",
        "local_time": "2024-04-16 19:00:09",
        "timezone": "Europe/Berlin",
        "scraping_time": "2024-04-16T19.00.09",
        "en_title": "Donald Trump: A difficult selection of jury members in the silent money process",
        "en_content": "After years of investigation and weeks of delays, the criminal proceedings against former US President Donald Trump began on Monday. Hundreds of citizens of New York's different ages were invited to decide on the case as a possible jury. 96 candidates were sent to the courtroom on Monday. However, the selection of the twelve jurors and their six possible substitutes was slow. Of the 96 candidates, more than half said they could not be fair and impartial to Trump. At least nine more lifted the hand when Judge Juan Merchan asked if they could not work for another reason. They were immediately dismissed.Richter Merchan stressed that it is important that the incoming jury be able to \"simplify personal feelings or prejudices\" and make a decision, \"which rests on the evidence and the law\".The remaining possible jurors who entrusted themselves had to answer 40 questions about their personal background, media consumption, hobby. Another woman was excluded when she replied to the question of whether she had a strong opinion on the former president, with \"yes\". Based on the answers of the potential jury, the lawyers can ask the judge to exclude them \"for an important reason\". Ten potential jurors and two potential substitute jurors can also refuse the lawyers without giving reasons. At the end of the first process day, only about one third remained of the 96 invited. The day ended without the jury being selected. The selection procedure will now be continued on Tuesday. The tedious ceremony demonstrates how difficult it is to select \"an impartial body in a city where the defendant is far hated\", wrote the \"New York Times\".Trump complained before the start of the trial that he would not get an unbiased jury in Manhattan, where the jury must live. According to the court, the process could last up to eight weeks. Trump is threatening a perennial prison sentence when sentenced, which could also be expressed in parole. »It's a fraud. It's a political witch hunt. She goes on forever,\" said the 77-year-old after leaving the courtroom.The ex-US president had tried everything to delay the start of the process, but suffered a slap after the other. On Monday, the judge left. They had claimed that Judge Merchan was in a conflict of interests and therefore had to be resolved.The prosecution against Trump was brought by jury of a \"Grand Jury\". Before the 2016 election, they accused him of counterfeiting business documents in the context of a fee payment to the pornstar Stormy Daniels. Trump's former lawyer Michael Cohen paid the woman, who is called Stephanie Clifford with bourgeois name, $130,000 for her silence about a sexual encounter with Trump. This is supposed to have taken place in 2006.Trump denies an affair, but he admits that Cohen has paid for it. His lawyers argue that they were \"legal costs\". Silent agreements between two parties are in themselves not illegal. Trump is accused, however, that he has unlawfully booked the payments, tried to conceal illegally and thus want to cover up other legal violations. In the event of a guilt, Trump is also threatening political disgrace: At the election in November, a scarce result is expected in the duel against officials Joe Biden.The trial in New York is the first of four criminal proceedings against Trump. According to legal experts, the other three cases are more serious than the alleged fee payments: Trump is accused of being involved in electoral fraud and illegal handling of confidential documents. However, these processes have been postponed. In all four cases, Trump has not pleaded guilty and argued that they are politically motivated.",
        "en_subtitle": "The silent money process against Donald Trump has begun. Now a jury has to be compiled. But the selection of the twelve jury is difficult.",
        "filename": "ner_en_2024-04-16T19.00.10E1713294010.32316.json",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Donald Trump",
                "start_char": 0,
                "end_char": 12,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Donald Trump",
                "start_char": 33,
                "end_char": 45,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "twelve",
                "start_char": 113,
                "end_char": 119,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "years",
                "start_char": 6,
                "end_char": 11,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "weeks",
                "start_char": 33,
                "end_char": 38,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 90,
                "end_char": 92,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Donald Trump",
                "start_char": 103,
                "end_char": 115,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Monday",
                "start_char": 125,
                "end_char": 131,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Hundreds",
                "start_char": 133,
                "end_char": 141,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "New York's",
                "start_char": 157,
                "end_char": 167,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "96",
                "start_char": 238,
                "end_char": 240,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Monday",
                "start_char": 282,
                "end_char": 288,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "twelve",
                "start_char": 320,
                "end_char": 326,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "six",
                "start_char": 344,
                "end_char": 347,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "96",
                "start_char": 386,
                "end_char": 388,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "more than half",
                "start_char": 401,
                "end_char": 415,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 461,
                "end_char": 466,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "At least nine",
                "start_char": 468,
                "end_char": 481,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Juan Merchan",
                "start_char": 514,
                "end_char": 526,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Richter Merchan",
                "start_char": 608,
                "end_char": 623,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "40",
                "start_char": 863,
                "end_char": 865,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Ten",
                "start_char": 1185,
                "end_char": 1188,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "two",
                "start_char": 1210,
                "end_char": 1213,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "the end of the first process day",
                "start_char": 1297,
                "end_char": 1329,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "only about one third",
                "start_char": 1331,
                "end_char": 1351,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "96",
                "start_char": 1368,
                "end_char": 1370,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "The day",
                "start_char": 1380,
                "end_char": 1387,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Tuesday",
                "start_char": 1476,
                "end_char": 1483,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "the \"New York",
                "start_char": 1619,
                "end_char": 1632,
                "label": "EVENT",
                "info": "Named hurricanes, battles, wars, sports events, etc."
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 1640,
                "end_char": 1645,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Manhattan",
                "start_char": 1729,
                "end_char": 1738,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "up to eight weeks",
                "start_char": 1813,
                "end_char": 1830,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 1832,
                "end_char": 1837,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "77-year-old",
                "start_char": 2013,
                "end_char": 2024,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 2060,
                "end_char": 2062,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Monday",
                "start_char": 2169,
                "end_char": 2175,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Merchan",
                "start_char": 2221,
                "end_char": 2228,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 2317,
                "end_char": 2322,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "2016",
                "start_char": 2373,
                "end_char": 2377,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Stormy Daniels",
                "start_char": 2490,
                "end_char": 2504,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 2506,
                "end_char": 2511,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Michael Cohen",
                "start_char": 2528,
                "end_char": 2541,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Stephanie Clifford",
                "start_char": 2572,
                "end_char": 2590,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "130,000",
                "start_char": 2613,
                "end_char": 2620,
                "label": "MONEY",
                "info": "Monetary values, including unit"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 2667,
                "end_char": 2672,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "2006.Trump",
                "start_char": 2714,
                "end_char": 2724,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Cohen",
                "start_char": 2762,
                "end_char": 2767,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "two",
                "start_char": 2859,
                "end_char": 2862,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 2902,
                "end_char": 2907,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 3075,
                "end_char": 3080,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "November",
                "start_char": 3140,
                "end_char": 3148,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Joe Biden",
                "start_char": 3208,
                "end_char": 3217,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "New York",
                "start_char": 3231,
                "end_char": 3239,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 3247,
                "end_char": 3252,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "four",
                "start_char": 3256,
                "end_char": 3260,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 3290,
                "end_char": 3295,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "three",
                "start_char": 3335,
                "end_char": 3340,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 3395,
                "end_char": 3400,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "four",
                "start_char": 3550,
                "end_char": 3554,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 3562,
                "end_char": 3567,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Israel-Iran-Konflikt: USA weisen Berichte über konkrete iranische Warnungen als »Quatsch« zurück",
        "date_raw": "Mon, 15 Apr 2024 21:59:00 +0200",
        "date": "2024-04-15",
        "url": "https://www.spiegel.de/ausland/index.rss",
        "news_url": "https://www.spiegel.de/ausland/israel-iran-konflikt-usa-weisen-berichte-ueber-konkrete-iranische-warnungen-als-quatsch-zurueck-a-b6db55e7-84f4-45e0-9df0-e7cf99b0be57#ref=rss",
        "subtitle": "Mehr als 300 Raketen und Drohnen hat Iran auf Israel gefeuert, 99 Prozent wurden abgefangen – von Israel und seinen Verbündeten, allen Voran den USA. Geholfen haben dabei offenbar genaue Geheimdienstinformationen.",
        "content": ", ,  und den USA ist es gelungen, fast 99 Prozent der aus  abfeuerten Raketen abzuschießen. Aufgrund dieser präzisen Trefferquote, war davon die Rede, Iran hätte die Vereinigten Staaten vor seinem Angriff gewarnt. Der Kommunikationsdirektor des Nationalen Sicherheitsrates der US-Regierung, John Kirby, wies entsprechende Berichte nun entschieden zurück. Iran hat die US-Regierung nach Darstellung aus  nicht über den Zeitpunkt, Ablauf und Umfang seines Angriffs auf Israel informiert. »Die Vereinigten Staaten haben weder von Iran noch von irgendjemand anderem Nachrichten erhalten, die Aufschluss über einen bestimmten Zeitpunkt, bestimmte Ziele oder Waffentypen, die sie abfeuern würden, gaben«, sagte er.Berichte darüber, dass das »spektakuläre und peinliche Scheitern« des Iran beabsichtigt gewesen sei und Iran eine Frühwarnung abgegeben habe, um Israel bei der Vorbereitung seiner Verteidigung zu helfen und den potenziellen Schaden zu begrenzen, seien alle »kategorisch falsch«. »Das ist Quatsch. Dieser Angriff ist gescheitert, weil er von Israel, den Vereinigten Staaten und einer Koalition anderer Partner, die sich für die Verteidigung Israels einsetzten, niedergeschlagen wurde.«Angesichts des Ausmaßes dieses Angriffs sei es »eindeutig Irans Absicht gewesen, erhebliche Zerstörungen und Opfer zu verursachen«, sagte Kirby.Auf die Frage, warum US-Präsident  seinen Wochenendaufenthalt im US-Bundesstaat  verkürzt habe und früher als geplant zu einer Krisensitzung ins Weiße Haus zurückgekehrt sei, sagte Kirby: »Wir hatten eine gute Vorstellung davon, was der Iran vorhatte.« Dieses Wissen habe man aber durch eigene Geheimdienstinformationen und in Zusammenarbeit mit den israelischen Kollegen erlangt.Sprecher des Nationalen Sicherheitsrates der US-Regierung, John Kirby während einer Pressekonferenz im Weißen Haus",
        "ranked": 17,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1713286810.002134,
        "language": "DE",
        "source": "Spiegel",
        "local_time": "2024-04-16 19:00:10",
        "timezone": "Europe/Berlin",
        "scraping_time": "2024-04-16T19.00.10",
        "en_title": "Israel-Iran conflict: USA reject reports on concrete Iranian warnings as a \"squake\"",
        "en_content": ", and the US has managed to shoot almost 99 percent of the rockets fired. Because of this precise hit rate, the speech was that Iran had warned the United States against its attack. The communication director of the National Security Council of the U.S. government, John Kirby, has now decidedly rejected corresponding reports. Iran has not informed the U.S. government of the time, expiration and extent of its attack on Israel. \"The United States has not received any news from Iran or any other, which gave an indication of a certain time, certain targets or types of weapons they would fire,\" he said.Reports that the \"spectacular and embarrassing failure\" of Iran had been intended and Iran had given an early warning to help Israel in preparing its defense and to limit the potential damage ego are all wrong. \"That's bullshit. This attack has failed because it has been defeated by Israel, the United States and a coalition of other partners who advocated the defence of Israel.«In view of the extent of this attack, it has been \"unambiguously Iran's intention to cause considerable destruction and sacrifices\", said Kirby. However, this knowledge has been gained through its own intelligence information and in cooperation with Israeli colleagues.Speakers of the US National Security Council, John Kirby, during a press conference in the White House",
        "en_subtitle": "More than 300 rockets and drones have fired Iran on Israel, 99 percent have been intercepted – from Israel and its allies, all the forefront of the USA. Goolfes seem to have accurate intelligence information.",
        "filename": "ner_en_2024-04-16T19.00.10E1713294010.32316.json",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Iran",
                "start_char": 7,
                "end_char": 11,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "USA",
                "start_char": 22,
                "end_char": 25,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Iranian",
                "start_char": 53,
                "end_char": 60,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "More than 300",
                "start_char": 0,
                "end_char": 13,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Iran",
                "start_char": 44,
                "end_char": 48,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 52,
                "end_char": 58,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "99 percent",
                "start_char": 60,
                "end_char": 70,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 100,
                "end_char": 106,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "USA",
                "start_char": 148,
                "end_char": 151,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "US",
                "start_char": 10,
                "end_char": 12,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "almost 99 percent",
                "start_char": 34,
                "end_char": 51,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "Iran",
                "start_char": 128,
                "end_char": 132,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the United States",
                "start_char": 144,
                "end_char": 161,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the National Security Council",
                "start_char": 212,
                "end_char": 241,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "U.S.",
                "start_char": 249,
                "end_char": 253,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "John Kirby",
                "start_char": 266,
                "end_char": 276,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Iran",
                "start_char": 328,
                "end_char": 332,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "U.S.",
                "start_char": 354,
                "end_char": 358,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 422,
                "end_char": 428,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "The United States",
                "start_char": 431,
                "end_char": 448,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Iran",
                "start_char": 480,
                "end_char": 484,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Iran",
                "start_char": 664,
                "end_char": 668,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Iran",
                "start_char": 691,
                "end_char": 695,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 731,
                "end_char": 737,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 889,
                "end_char": 895,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the United States",
                "start_char": 897,
                "end_char": 914,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 978,
                "end_char": 984,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "«In",
                "start_char": 985,
                "end_char": 988,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Iran",
                "start_char": 1051,
                "end_char": 1055,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Kirby",
                "start_char": 1124,
                "end_char": 1129,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 1236,
                "end_char": 1243,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "the US National Security Council",
                "start_char": 1267,
                "end_char": 1299,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "John Kirby",
                "start_char": 1301,
                "end_char": 1311,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the White House",
                "start_char": 1342,
                "end_char": 1357,
                "label": "FAC",
                "info": "Buildings, airports, highways, bridges, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Ukraine-Krieg: Atomenergiebehörde fordert Stopp der Angriffe auf AKW Saporischschja",
        "date_raw": "Tue, 16 Apr 2024 00:27:00 +0200",
        "date": "2024-04-16",
        "url": "https://www.spiegel.de/ausland/index.rss",
        "news_url": "https://www.spiegel.de/ausland/ukraine-krieg-atomenergiebehoerde-fordert-stopp-der-angriffe-auf-akw-saporischschja-a-03c4383f-1ee0-4348-bc25-c6104e21d38a#ref=rss",
        "subtitle": "Das ukrainische AKW Saporischschja wurde mehrfach von Drohnen attackiert. Der Chef der Internationalen Atomenergiebehörde warnte nun im Uno-Sicherheitsrat: Die Angriffe müssen sofort aufhören.",
        "content": "Rafael Grossi, Chef der Internationalen Atomenergiebehörde (IAEA), hat am Montag auf einer Sitzung des Uno-Sicherheitsrates gewarnt, das Atomkraftwerk Saporischschja im Süden der  sei einem Atomunfall »gefährlich nahe«. Obwohl alle sechs Reaktoren des Kraftwerks abgeschaltet sind, »bleiben die potenziellen Gefahren eines großen Atomunfalls sehr real«.Mit seinen sechs Reaktoren aus Sowjetzeiten ist das AKW Saporischschja in der Südukraine . Seit März 2022 ist das Gelände unter der Kontrolle der russischen Armee. Die Meiler sind heruntergefahren, müssen aber weiter gekühlt werden. Seit dem 7. April war die Anlage mehrfach von Drohnen angegriffen worden. Die Ukraine und Russland machen sich jeweils gegenseitig dafür verantwortlich. Es handelt sich um die ersten direkten Angriffe auf das AKW seit November 2022.»Diese rücksichtslosen Angriffe müssen sofort eingestellt werden«, sagte IAEA-Chef Grossi. Zwei Jahre Krieg hätten die nukleare Sicherheit in dem Kernkraftwerk stark belastet. Die Angriffe erhöhten nun das ohnehin schon bestehende Risiko eines möglichen Unfalls »erheblich«. Die IAEA setzt Beobachter in der Anlage ein. Wiederkehrende Zwischenfälle haben die Sorgen vor einem schweren Atomunfall verstärkt.Rafael Grossi, Chef der Internationalen Atomenergiebehörde (IAEA): Besorgt um die Sicherheit im Atomkraftwerk Saporischschja",
        "ranked": 15,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1713286810.0266068,
        "language": "DE",
        "source": "Spiegel",
        "local_time": "2024-04-16 19:00:10",
        "timezone": "Europe/Berlin",
        "scraping_time": "2024-04-16T19.00.10",
        "en_title": "Ukraine War: Atomic Energy Agency calls for stoppage of attacks on AKW Saporischschja",
        "en_content": "Rafael Grossi, head of the International Atomic Energy Agency (IAEA), warned on Monday at a meeting of the Uno Security Council that the Saporischschja nuclear power plant in the south was \"prone to a nuclear accident\". Although all six reactors of the power plant are shut down, \"the potential dangers of a major nuclear accident are very real\".With its six reactors from Soviet times, the AKW Saporischschja is in the southern Ukraine . Since March 2022 the site has been under control of the Russian army. The Meilers are shut down, but need to be cooled further. Since 7th. April was attacked several times by drones. Ukraine and Russia are each mutually responsible. It is the first direct attacks on the AKW since November 2022. \"These ruthless attacks must be set immediately,\" said IAEA leader Grossi. Two years of war would have heavily burdened nuclear safety in the nuclear power plant. The attacks now increased the already existing risk of a possible accident \"important\". The IAEA shall set up observers in the installation. Recurring incidents have intensified the concerns of a serious nuclear accident.Rafael Grossi, head of the International Atomic Energy Agency (IAEA): concerned about safety in the nuclear power plant Saporischschja",
        "en_subtitle": "The Ukrainian AKW Saporischschja was attacked several times by drones. The head of the International Atomic Energy Agency warned in the Uno Security Council: The attacks must stop immediately.",
        "filename": "ner_en_2024-04-16T19.00.10E1713294010.32316.json",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Ukraine War: Atomic Energy Agency",
                "start_char": 0,
                "end_char": 33,
                "label": "EVENT",
                "info": "Named hurricanes, battles, wars, sports events, etc."
            },
            {
                "word": "AKW Saporischschja",
                "start_char": 67,
                "end_char": 85,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "The Ukrainian AKW Saporischschja",
                "start_char": 0,
                "end_char": 32,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the International Atomic Energy Agency",
                "start_char": 83,
                "end_char": 121,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the Uno Security Council",
                "start_char": 132,
                "end_char": 156,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Rafael Grossi",
                "start_char": 0,
                "end_char": 13,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the International Atomic Energy Agency",
                "start_char": 23,
                "end_char": 61,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "IAEA",
                "start_char": 63,
                "end_char": 67,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Monday",
                "start_char": 80,
                "end_char": 86,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "the Uno Security Council",
                "start_char": 103,
                "end_char": 127,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Saporischschja",
                "start_char": 137,
                "end_char": 151,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "six",
                "start_char": 233,
                "end_char": 236,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "six",
                "start_char": 355,
                "end_char": 358,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Soviet",
                "start_char": 373,
                "end_char": 379,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "the AKW Saporischschja",
                "start_char": 387,
                "end_char": 409,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 429,
                "end_char": 436,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "March 2022",
                "start_char": 445,
                "end_char": 455,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 495,
                "end_char": 502,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Meilers",
                "start_char": 513,
                "end_char": 520,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "7th",
                "start_char": 573,
                "end_char": 576,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "April",
                "start_char": 578,
                "end_char": 583,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 622,
                "end_char": 629,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 634,
                "end_char": 640,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 682,
                "end_char": 687,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "AKW",
                "start_char": 710,
                "end_char": 713,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "November 2022",
                "start_char": 720,
                "end_char": 733,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "IAEA",
                "start_char": 790,
                "end_char": 794,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Grossi",
                "start_char": 802,
                "end_char": 808,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Two years",
                "start_char": 810,
                "end_char": 819,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "IAEA",
                "start_char": 990,
                "end_char": 994,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Rafael Grossi",
                "start_char": 1119,
                "end_char": 1132,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the International Atomic Energy Agency",
                "start_char": 1142,
                "end_char": 1180,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "IAEA",
                "start_char": 1182,
                "end_char": 1186,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Iran/Israel: US-Militärexperte Davis spricht über Irans Strategie und warnt vor einem großen Nahostkrieg",
        "date_raw": "Mon, 15 Apr 2024 20:41:00 +0200",
        "date": "2024-04-15",
        "url": "https://www.spiegel.de/ausland/index.rss",
        "news_url": "https://www.spiegel.de/ausland/iran-israel-us-militaerexperte-davis-spricht-ueber-irans-strategie-und-warnt-vor-einem-grossen-nahostkrieg-a-fc5c2dda-5edc-421e-8d15-a199f6272e1e#ref=rss",
        "subtitle": "Der iranische Angriff sei eine vergleichsweise gemäßigte Antwort gewesen, sagt US-Militärexperte Daniel L. Davis. Er warnt vor einem großen Nahostkrieg – und spricht darüber, wie weit das iranische Atomprogramm ist.",
        "content": "Überreste eines Raketenboosters in Israel",
        "ranked": 20,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1713286810.0580826,
        "language": "DE",
        "source": "Spiegel",
        "local_time": "2024-04-16 19:00:10",
        "timezone": "Europe/Berlin",
        "scraping_time": "2024-04-16T19.00.10",
        "en_title": "Iran/Israel: US military expert Davis talks about Iran's strategy and warns against a great Middle East war",
        "en_content": "Remains of a Rocket Booster in Israel",
        "en_subtitle": "The Iranian attack had been a comparatively moderate response, says US military expert Daniel L. Davis. He warns of a great Middle East war and talks about how far the Iranian nuclear program is.",
        "filename": "ner_en_2024-04-16T19.00.10E1713294010.32316.json",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Iran",
                "start_char": 0,
                "end_char": 4,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 5,
                "end_char": 11,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 13,
                "end_char": 15,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Davis",
                "start_char": 32,
                "end_char": 37,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Iran",
                "start_char": 50,
                "end_char": 54,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Middle East",
                "start_char": 92,
                "end_char": 103,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Iranian",
                "start_char": 4,
                "end_char": 11,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 68,
                "end_char": 70,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Daniel L. Davis",
                "start_char": 87,
                "end_char": 102,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Middle East",
                "start_char": 124,
                "end_char": 135,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Iranian",
                "start_char": 168,
                "end_char": 175,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "a Rocket Booster",
                "start_char": 11,
                "end_char": 27,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 31,
                "end_char": 37,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Ukraine-Hilfen der USA: Blockade im Repräsentantenhaus könnte enden - Abstimmung geplant",
        "date_raw": "Tue, 16 Apr 2024 04:18:00 +0200",
        "date": "2024-04-16",
        "url": "https://www.spiegel.de/ausland/index.rss",
        "news_url": "https://www.spiegel.de/ausland/ukraine-hilfen-der-usa-blockade-im-repraesentantenhaus-koennte-enden-abstimmung-geplant-a-2453a3a8-47a8-47fe-8fad-49eb9c14cf6c#ref=rss",
        "subtitle": "Seit Monaten blockieren politische Machtkämpfe im US-Repräsentantenhaus ein Milliardenhilfspaket für die Ukraine. Nun möchte Republikaner Mike Johnson die Abstimmung zulassen. Aber nicht so, wie geplant.",
        "content": "Seit Ende vergangenen Jahres blockieren die Republikaner im US-Kongress ein neues Hilfspaket für die  im Umfang von 60 Milliarden Dollar (rund 56 Milliarden Euro). Nun kommt endlich Bewegung in die Sache: Mike Johnson, der Vorsitzende des Repräsentantenhauses, kündigte am Montagabend an, eine Abstimmung über die Hilfszahlungen anzustreben. Bislang hatte er eine solche Abstimmung nicht zugelassen. Der Hintergrund: Die Republikaner fordern im Gegenzug für ihre Zustimmung härtere Maßnahmen zur Sicherung der US-Grenze zu Mexiko.Johnson, der erst im Oktober in sein Amt gewählte wurde, steht innerhalb seiner Partei unter großem Druck. Ultrarechte Republikaner haben ihm mit einem Antrag auf seine Absetzung gedroht, sollte er die Abstimmung über das Hilfspaket zulassen. Am Freitag hatte er dann aber .Der Senat hat das Hilfspaket schon abgesegnet. Es sieht neben rund 60 Milliarden US-Dollar an Unterstützung für die Ukraine auch 14 Milliarden US-Dollar für  sowie Hilfe für Taiwan und andere Partner im Indopazifik vor. Johnson plant nun, das Paket in mehrere Teile aufzubrechen, um dann jeweils einzeln über die Hilfen für die Ukraine, Israel und den Indopazifik abstimmen zu lassen. Dies würde allerdings bedeuten, dass ein erneutes Votum über die Hilfen im Senat notwendig wäre.Für Johnson ist der Schritt heikel: Einen ersten Antrag auf seine Absetzung hat seine Parteikollegin Marjorie Taylor Greene schon Ende März eingereicht. Zwar wären noch einige parlamentarische Zwischenschritte notwendig, bis es tatsächlich zu seiner Absetzung kommen könnte. Aber weil Johnson in seiner Kammer nur eine hauchdünne Mehrheit hat, wäre er für sein politisches Überleben auf die Stimmen von Abgeordneten der Demokratischen Partei von Präsident Joe Biden angewiesen. Johnsons Vorgänger Kevin McCarthy stürzte über ein solches Misstrauensvotum seiner eigenen Partei.Die  gelten als wichtigster Verbündeter der Ukraine im Abwehrkampf gegen die russische Invasion. Seit Kriegsbeginn im Februar 2022 hat Bidens Regierung militärische Hilfe im Umfang von mehr als 44 Milliarden US-Dollar (rund 40 Milliarden Euro) für Kiew bereitgestellt. Die vom Kongress für die Ukraine genehmigten Mittel sind nach Angaben der US-Regierung aufgebraucht. , die blockierten Ukraine-Milliarden freizugeben.Mike Johnson, Sprecher des US-Repräsentantenhauses (l.): Neuer Vorstoß für Ukraine-Hilfspaket",
        "ranked": 13,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1713286810.0885544,
        "language": "DE",
        "source": "Spiegel",
        "local_time": "2024-04-16 19:00:10",
        "timezone": "Europe/Berlin",
        "scraping_time": "2024-04-16T19.00.10",
        "en_title": "Ukraine Aids of the USA: Blockade in the House of Representatives could end - vote planned",
        "en_content": "Since the end of last year, the Republicans have blocked a new aid package in the US Congress for $60 billion (approximately €56 billion). Now, move is finally coming into the matter: Mike Johnson, the chairman of the House of Representatives, announced on Monday evening to seek a vote on the aid payments. So far he had not approved such a vote. The background: The Republicans, in return for their approval, demand harder measures to secure the US border with Mexico.Johnson, who was elected to his office in October, is under great pressure within his party. Ultra-right Republicans have threatened him with an application for his suspension, should he allow the vote on the aid package. On Friday he then had .The senate has already blessed the aid package. In addition to around US$60 billion in support for Ukraine, it also provides US$14 billion for aid to Taiwan and other partners in the Indopacifique. Johnson is now planning to break up the package into several parts, and then to have the aids for Ukraine, Israel and the Indopacific. This would mean, however, that a new vote on the aids in the Senate would be necessary.For Johnson, the step is delicate: his party colleague, Marjorie Taylor Greene, has submitted a first request for his abortion at the end of March. It is true that a number of parliamentary interim steps would be necessary until it could actually be dismissed. But because Johnson has only a very thin majority in his chamber, he would be reliant on President Joe Biden's votes for his political survival. Johnson’s predecessor Kevin McCarthy overthrowed such a vote of suspicion of his own party.They are considered to be the most important ally of Ukraine in the fight against Russian invasion. Since the beginning of the war in February 2022, Biden's government has provided military aid in the amount of more than US$44 billion (about 40 billion euros) for Kiev. The funds approved by the Congress for Ukraine are exhausted according to the US government. , release the blocked Ukraine billions.Mike Johnson, spokesman of the US Representative House (l.): New advance for Ukraine aid package",
        "en_subtitle": "For months, political power struggles in the US Representative House have been blocking a billions of aid packages for Ukraine. Now Republican Mike Johnson wants to allow the vote. But not as planned.",
        "filename": "ner_en_2024-04-16T19.00.10E1713294010.32316.json",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 0,
                "end_char": 7,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the House of Representatives",
                "start_char": 37,
                "end_char": 65,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "months",
                "start_char": 4,
                "end_char": 10,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 45,
                "end_char": 47,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "House",
                "start_char": 63,
                "end_char": 68,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 119,
                "end_char": 126,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Republican",
                "start_char": 132,
                "end_char": 142,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Mike Johnson",
                "start_char": 143,
                "end_char": 155,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "the end of last year",
                "start_char": 6,
                "end_char": 26,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Republicans",
                "start_char": 32,
                "end_char": 43,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 82,
                "end_char": 84,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "$60 billion",
                "start_char": 98,
                "end_char": 109,
                "label": "MONEY",
                "info": "Monetary values, including unit"
            },
            {
                "word": "approximately €56 billion",
                "start_char": 111,
                "end_char": 136,
                "label": "MONEY",
                "info": "Monetary values, including unit"
            },
            {
                "word": "Mike Johnson",
                "start_char": 184,
                "end_char": 196,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the House of Representatives",
                "start_char": 214,
                "end_char": 242,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Monday",
                "start_char": 257,
                "end_char": 263,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "evening",
                "start_char": 264,
                "end_char": 271,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "Republicans",
                "start_char": 368,
                "end_char": 379,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 448,
                "end_char": 450,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Mexico",
                "start_char": 463,
                "end_char": 469,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Johnson",
                "start_char": 470,
                "end_char": 477,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "October",
                "start_char": 512,
                "end_char": 519,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Republicans",
                "start_char": 575,
                "end_char": 586,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Friday",
                "start_char": 695,
                "end_char": 701,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "senate",
                "start_char": 719,
                "end_char": 725,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "around US$60 billion",
                "start_char": 778,
                "end_char": 798,
                "label": "MONEY",
                "info": "Monetary values, including unit"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 814,
                "end_char": 821,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "US$14 billion",
                "start_char": 840,
                "end_char": 853,
                "label": "MONEY",
                "info": "Monetary values, including unit"
            },
            {
                "word": "Taiwan",
                "start_char": 865,
                "end_char": 871,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Indopacifique",
                "start_char": 898,
                "end_char": 911,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Johnson",
                "start_char": 913,
                "end_char": 920,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 1011,
                "end_char": 1018,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 1020,
                "end_char": 1026,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Indopacific",
                "start_char": 1035,
                "end_char": 1046,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Senate",
                "start_char": 1109,
                "end_char": 1115,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Johnson",
                "start_char": 1139,
                "end_char": 1146,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Marjorie Taylor Greene",
                "start_char": 1191,
                "end_char": 1213,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 1231,
                "end_char": 1236,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "the end of March",
                "start_char": 1265,
                "end_char": 1281,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Johnson",
                "start_char": 1408,
                "end_char": 1415,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Joe Biden's",
                "start_char": 1495,
                "end_char": 1506,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Johnson",
                "start_char": 1541,
                "end_char": 1548,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Kevin McCarthy",
                "start_char": 1563,
                "end_char": 1577,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 1685,
                "end_char": 1692,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 1714,
                "end_char": 1721,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "the beginning of the",
                "start_char": 1738,
                "end_char": 1758,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "February 2022",
                "start_char": 1766,
                "end_char": 1779,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Biden",
                "start_char": 1781,
                "end_char": 1786,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "more than US$44 billion",
                "start_char": 1843,
                "end_char": 1866,
                "label": "MONEY",
                "info": "Monetary values, including unit"
            },
            {
                "word": "about 40 billion euros",
                "start_char": 1868,
                "end_char": 1890,
                "label": "QUANTITY",
                "info": "Measurements, as of weight or distance"
            },
            {
                "word": "Kiev",
                "start_char": 1896,
                "end_char": 1900,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the Congress for Ukraine",
                "start_char": 1924,
                "end_char": 1948,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 1980,
                "end_char": 1982,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 2017,
                "end_char": 2024,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Mike Johnson",
                "start_char": 2034,
                "end_char": 2046,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the US Representative House",
                "start_char": 2061,
                "end_char": 2088,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 2111,
                "end_char": 2118,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Ukraine: Wolodymyr Selenskyj fordert selbe Unterstützung wie für Israel",
        "date_raw": "Mon, 15 Apr 2024 21:09:00 +0200",
        "date": "2024-04-15",
        "url": "https://www.spiegel.de/ausland/index.rss",
        "news_url": "https://www.spiegel.de/ausland/ukraine-wolodymyr-selenskyj-fordert-selbe-unterstuetzung-wie-fuer-israel-a-0ff9b27e-b076-4685-9a3e-c24805f40b47#ref=rss",
        "subtitle": "Keine Raketen mehr auf die Ukraine? Wolodymyr Selenskyj fordert den Westen auf, sein Land genau so zu verteidigen, wie Israel. Sein Außenminister sagt: »Geben Sie uns, was wir brauchen, den Rest der Arbeit erledigen wir«.",
        "content": "Die USA haben gemeinsam mit Großbritannien, Frankreich und Deutschland den ersten direkten iranischen Angriff auf Israel abgewehrt. Einer, der das genau beobachtet hat, ist der ukrainische Präsident.  hat nun seine Verbündeten aufgefordert, auch sein Land mit der gleichen »Einigkeit« zu unterstützen, wie das am Sonntag bei Israel der Fall war. »Mit der Verteidigung Israels hat die freie Welt bewiesen, dass eine solche Einigkeit nicht nur möglich, sondern auch hundertprozentig wirksam ist«, erklärte Selenskyj im Onlinedienst Telegram.»Dasselbe ist möglich, wenn es darum geht, die Ukraine, die wie Israel kein -Mitglied ist, vor Terror zu schützen«, fuhr er fort. Dies erfordere »politischen Willen«.Selenskyj dankte den Verbündeten, die auf die Bitten der Ukraine nach mehr Flugabwehr reagiert hatten, betonte aber gleichzeitig, dass »die Intensität der russischen Angriffe mehr Einigkeit erfordert«.  hatte in seinem Angriffskrieg in der Ukraine jüngst verstärkt Erfolge gemeldet, während die Ukraine unter Munitionsmangel leidet.»Wir sehen, dass keine einzige Rakete ihr Ziel erreicht, wenn die Verbündeten an einem Strang ziehen und koordiniert handeln«, sagte der ukrainische Außenminister Dmytro Kuleba vor Journalisten. »Geben Sie uns, was wir brauchen, den Rest der Arbeit erledigen wir«, fügte er mit Blick auf die von  geforderten Waffenlieferungen hinzu. Dies sei »alles, was wir von unseren Partnern fordern«. hatte in der Nacht zum Sonntag erstmals von seinem Staatsgebiet aus direkt Israel angegriffen. Nach israelischen Angaben wurden fast alle der über 300 von Iran gestartetem Drohnen und Raketen abgewehrt.Wolodymyr Selenskyj, Präsident der Ukraine, während einer Pressekonferenz des Wirtschaftsforums der Drei-Meeres-Initiative in Litauen",
        "ranked": 19,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1713286810.1103323,
        "language": "DE",
        "source": "Spiegel",
        "local_time": "2024-04-16 19:00:10",
        "timezone": "Europe/Berlin",
        "scraping_time": "2024-04-16T19.00.10",
        "en_title": "Ukraine: Wolodymyr Selenskyj calls for the same support as for Israel",
        "en_content": "Together with Great Britain, France and Germany, the United States has rejected the first direct Iranian attack on Israel. One who has observed this is the Ukrainian President. has now asked his allies to support his country with the same \"unity\" as was the case with Israel on Sunday. \"With Israel's defence, the free world has shown that such a unity is not only possible but also 100% effective,\" said Selenskyj in Telegram's online service. \"The same is possible when it comes to protecting Ukraine, which is not a member like Israel, from terror,\" he continued. This required political will.Selenskyj thanked the allies who had responded to Ukraine's requests for more anti-aircraft, but at the same time stressed that \"the intensity of Russian attacks requires more unity\". in his war of attack in Ukraine had recently reported more successes, while Ukraine suffers from ammunition. \"We see that no single rocket reaches its goal when the allies move and act in a coordinated manner,\" said Ukrainian Foreign Minister Dmytro Kuleba before journalists. \"Give us what we need, we do the rest of the work,\" he added with a view to the supply of weapons demanded. This is \"all that we demand from our partners\". had attacked Israel for the first time in the night of Sunday from its territory. According to Israeli information, almost all of the more than 300 drones and missiles launched by Iran were denied. Wolodymyr Selenskyj, President of Ukraine, during a press conference of the Economic Forum of the Three-Meeres Initiative in Lithuania",
        "en_subtitle": "No more missiles to Ukraine? Wolodymyr Selenskyj urges the West to defend his country exactly as Israel. His Foreign Minister says, \"Give us what we need to do the rest of the work.\"",
        "filename": "ner_en_2024-04-16T19.00.10E1713294010.32316.json",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 0,
                "end_char": 7,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 63,
                "end_char": 69,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 20,
                "end_char": 27,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "West",
                "start_char": 59,
                "end_char": 63,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 97,
                "end_char": 103,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Great Britain",
                "start_char": 14,
                "end_char": 27,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "France",
                "start_char": 29,
                "end_char": 35,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Germany",
                "start_char": 40,
                "end_char": 47,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the United States",
                "start_char": 49,
                "end_char": 66,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 84,
                "end_char": 89,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Iranian",
                "start_char": 97,
                "end_char": 104,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 115,
                "end_char": 121,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukrainian",
                "start_char": 156,
                "end_char": 165,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 268,
                "end_char": 274,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Sunday",
                "start_char": 278,
                "end_char": 284,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 292,
                "end_char": 298,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "100%",
                "start_char": 383,
                "end_char": 387,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "Selenskyj",
                "start_char": 405,
                "end_char": 414,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Telegram",
                "start_char": 418,
                "end_char": 426,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 495,
                "end_char": 502,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 531,
                "end_char": 537,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 646,
                "end_char": 653,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 742,
                "end_char": 749,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 804,
                "end_char": 811,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 856,
                "end_char": 863,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukrainian",
                "start_char": 996,
                "end_char": 1005,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Dmytro Kuleba",
                "start_char": 1023,
                "end_char": 1036,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 1226,
                "end_char": 1232,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 1241,
                "end_char": 1246,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "the night of Sunday",
                "start_char": 1255,
                "end_char": 1274,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 1308,
                "end_char": 1315,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "more than 300",
                "start_char": 1347,
                "end_char": 1360,
