[
    {
        "title": "Taiwan verurteilt von China angekündigte Schießübung",
        "date_raw": "Wed, 26 Feb 2025 12:16:00 +0100",
        "date": "2025-02-26",
        "url": "https://www.spiegel.de/ausland/index.rss",
        "news_url": "https://www.spiegel.de/ausland/taiwan-verurteilt-von-china-angekuendigte-schiessuebung-a-717eea33-e958-47f4-a89b-06c920c385cc#ref=rss",
        "subtitle": "China setzt seine Schikanen gegen Taiwan fort und hat jetzt offenbar ein Gebiet für Schießübungen vor der Küste der Inselrepublik ausgewiesen. Die erklärt, man habe See-, Luft- und Bodenstreitkräfte entsandt, um »zu beobachten, zu warnen und angemessen zu antworten«.",
        "content": "China hat nach taiwanischen Angaben ohne Vorwarnung ein Gebiet für Schießübungen vor der Küste der Inselrepublik ausgewiesen. Das Verteidigungsministerium in Taipeh verurteilte die Ankündigung scharf und warf der Volksbefreiungsarmee vor, mit dem Ausweisen des Übungsgebiets etwa 40 Seemeilen südwestlich vor der Küste Taiwans gegen internationale Normen verstoßen zu haben. habe See-, Luft- und Bodenstreitkräfte entsandt, um »zu beobachten, zu warnen und angemessen zu antworten«, wie das Verteidigungsministerium erklärte.Der demokratisch regierte Inselstaat hatte außerdem 32 chinesische Militärflugzeuge verschiedener Typen um sein Gebiet ausfindig gemacht, wie es weiter hieß. 22 davon hätten die Mittellinie in der Meerenge zwischen China und Taiwan (Taiwanstraße) überflogen und seien aus verschiedenen Richtungen in die Luftverteidigungszone – nicht zu verwechseln mit dem Luftraum – eingedrungen.Angesprochen auf die Übung erklärte Chinas Außenamtssprecher Lin Jian in , dies sei keine diplomatische Frage. Die Kommunistische Partei zählt Taiwan zum Territorium Chinas und will die Insel an sich binden, notfalls auch unter Einsatz des Militärs, wie es immer wieder aus Peking hieß. Die Volksbefreiungsarmee übt beinahe täglich rund um Taiwan.Die Übung vor Taiwan erfolgte wenige Tage, nachdem die chinesische Marine mit Kriegsschiffen in internationalen .Die Schiffe – eine Fregatte, ein Kreuzer und ein Versorgungsschiff – sorgen in Canberra auch weiterhin für Diskussionen. Wie der Sender ABC berichtete, soll nach Überzeugung von Militärquellen ein Atom-U-Boot die Einsatztruppe zumindest zeitweise begleitet haben. Auch das Nachbarland Neuseeland verfolgt die Entwicklungen genau.Nach Angaben von Airservices Australia mussten wegen der Schießübungen zuletzt fast 50 kommerzielle Flüge ihren Kurs ändern. Der Chef der Streitkräfte, Admiral David Johnston, erklärte, Peking habe das australische Militär nicht über die Übungen informiert. Demnach hatte der Pilot einer kommerziellen Fluglinie zufällig Funksprüche der chinesischen Schiffe empfangen und die australischen Behörden informiert.Johnston nannte das Verhalten Chinas »unverantwortlich«. Nachdem die Schiffe zunächst vor der Ostküste Australiens gesichtet worden waren, befanden sie sich mittlerweile etwa 250 Kilometer südlich der Insel Tasmanien.Ein taiwanischer Kampfjet im Landeanflug",
        "ranked": 1,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1740571207.1496315,
        "language": "DE",
        "source": "Spiegel",
        "local_time": "2025-02-26 13:00:07",
        "timezone": "Europe/Berlin",
        "scraping_time": "2025-02-26T12.00.07",
        "en_title": "Taiwan condemned by China announced shooting exercise",
        "en_content": "According to Taiwanese information without warning, China has identified an area for shooting exercises off the coast of the island republic. The Ministry of Defence in Taipei strongly condemned the announcement and accused the People's Liberation Army of violating international standards with the identification of the exercise area about 40 nautical miles southwest of the coast of Taiwan. had sent sea, air and ground forces to \"watch, warn and respond appropriately\" as the Ministry of Defence said.The democratically-regulated island state had also identified 32 Chinese military aircraft of different types around its territory, as it was said. 22 of them would have flown over the middle line in the strait between China and Taiwan (Taiwanstraße) and entered the air defence zone from different directions – not to be confused with the airspace. The Communist Party counts Taiwan as the territory of China and wants to bind the island in itself, if necessary also using the military, as it was repeatedly called from Beijing. The People's Liberation Army is working almost daily around Taiwan.The practice before Taiwan took place a few days after the Chinese Navy with warships in international .The ships – a frigate, a crosser and a supply ship – continue to discuss in Canberra. As the broadcaster ABC reported, according to military sources, an atomic submarine should have accompanied the deployment force at least temporarily. The neighboring country of New Zealand is also closely following developments. According to Airservices Australia, nearly 50 commercial flights had to change their course due to the shooting exercises. The chief of the armed forces, Admiral David Johnston, said that Beijing did not inform the Australian military about the exercises. According to this, the pilot of a commercial airline had randomly received radio protests from the Chinese ships and informed the Australian authorities.Johnston called the behaviour of China \"independently\". After the ships were first sighted on the eastern coast of Australia, they were now about 250 kilometres south of the island of Tasmania. A Taiwanese fighter jet in the landing",
        "en_subtitle": "China continues its harassment against Taiwan and has now apparently identified an area for shooting exercises off the coast of the island republic. They said that they sent sea, air and ground forces to \"watch, warn and respond appropriately\".",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Taiwan",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "China",
                "start_char": 20,
                "end_char": 25,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "China",
                "start_char": 0,
                "end_char": 5,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Taiwan",
                "start_char": 39,
                "end_char": 45,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Taiwanese",
                "start_char": 13,
                "end_char": 22,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "China",
                "start_char": 52,
                "end_char": 57,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the island republic",
                "start_char": 121,
                "end_char": 140,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "The Ministry of Defence",
                "start_char": 142,
                "end_char": 165,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Taipei",
                "start_char": 169,
                "end_char": 175,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the People's Liberation Army",
                "start_char": 224,
                "end_char": 252,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "about 40 nautical miles",
                "start_char": 335,
                "end_char": 358,
                "label": "QUANTITY",
                "info": "Measurements, as of weight or distance"
            },
            {
                "word": "Taiwan",
                "start_char": 385,
                "end_char": 391,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the Ministry of Defence",
                "start_char": 475,
                "end_char": 498,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "32",
                "start_char": 566,
                "end_char": 568,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Chinese",
                "start_char": 569,
                "end_char": 576,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "22",
                "start_char": 652,
                "end_char": 654,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "China",
                "start_char": 723,
                "end_char": 728,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Taiwan",
                "start_char": 733,
                "end_char": 739,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "The Communist Party",
                "start_char": 854,
                "end_char": 873,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Taiwan",
                "start_char": 881,
                "end_char": 887,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "China",
                "start_char": 908,
                "end_char": 913,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Beijing",
                "start_char": 1025,
                "end_char": 1032,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "The People's Liberation Army",
                "start_char": 1034,
                "end_char": 1062,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Taiwan",
                "start_char": 1094,
                "end_char": 1100,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Taiwan",
                "start_char": 1121,
                "end_char": 1127,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "a few days",
                "start_char": 1139,
                "end_char": 1149,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "the Chinese Navy",
                "start_char": 1156,
                "end_char": 1172,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Canberra",
                "start_char": 1281,
                "end_char": 1289,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "ABC",
                "start_char": 1310,
                "end_char": 1313,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "New Zealand",
                "start_char": 1469,
                "end_char": 1480,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Airservices Australia",
                "start_char": 1534,
                "end_char": 1555,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "nearly 50",
                "start_char": 1557,
                "end_char": 1566,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "David Johnston",
                "start_char": 1683,
                "end_char": 1697,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Beijing",
                "start_char": 1709,
                "end_char": 1716,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Australian",
                "start_char": 1736,
                "end_char": 1746,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Chinese",
                "start_char": 1876,
                "end_char": 1883,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Australian",
                "start_char": 1907,
                "end_char": 1917,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Johnston",
                "start_char": 1930,
                "end_char": 1938,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "China",
                "start_char": 1963,
                "end_char": 1968,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 2007,
                "end_char": 2012,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Australia",
                "start_char": 2045,
                "end_char": 2054,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "about 250 kilometres",
                "start_char": 2070,
                "end_char": 2090,
                "label": "QUANTITY",
                "info": "Measurements, as of weight or distance"
            },
            {
                "word": "Tasmania",
                "start_char": 2114,
                "end_char": 2122,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Taiwanese",
                "start_char": 2126,
                "end_char": 2135,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Pubs in Großbritannien: Warum die Briten am Tresen neuerdings Schlange stehen",
        "date_raw": "Tue, 25 Feb 2025 20:17:00 +0100",
        "date": "2025-02-25",
        "url": "https://www.spiegel.de/ausland/index.rss",
        "news_url": "https://www.spiegel.de/ausland/pubs-in-grossbritannien-warum-die-briten-am-tresen-neuerdings-schlange-stehen-a-29b5b206-ae47-424d-83a7-ff528d2f4286#ref=rss",
        "subtitle": "In britischen Pubs ist die Welt aus den Fugen geraten: Mancherorts bilden sich Schlangen vorm Tresen – wie im Supermarkt. Das Land ist verstört.",
        "content": "Pub in London: »Move up!«",
        "ranked": 16,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1740571207.2414432,
        "language": "DE",
        "source": "Spiegel",
        "local_time": "2025-02-26 13:00:07",
        "timezone": "Europe/Berlin",
        "scraping_time": "2025-02-26T12.00.07",
        "en_title": "Pubs in Great Britain: Why the Brits are standing at the Tresen",
        "en_content": "Pub in London: »Move up!«",
        "en_subtitle": "In British pubs, the world has come out of the leagues: some of them form snakes in front of the counter – like in the supermarket. The country is disturbed.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Great Britain",
                "start_char": 8,
                "end_char": 21,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Brits",
                "start_char": 31,
                "end_char": 36,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Tresen",
                "start_char": 57,
                "end_char": 63,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "British",
                "start_char": 3,
                "end_char": 10,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "London",
                "start_char": 7,
                "end_char": 13,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Israel: Hunderte Menschen erweisen getöteter Geisel Oded Lifshitz letzte Ehre",
        "date_raw": "Tue, 25 Feb 2025 18:03:00 +0100",
        "date": "2025-02-25",
        "url": "https://www.spiegel.de/ausland/index.rss",
        "news_url": "https://www.spiegel.de/ausland/oded-lifshitz-hunderte-erweisen-getoeteter-geisel-im-kibbuz-nir-oz-letzte-ehre-a-38815ca2-5ecb-47ec-8eb4-e8db5d933089#ref=rss",
        "subtitle": "»Oded Lifshitz, ein Mann des Friedens und der Versöhnung mit den Palästinensern«: So hat Botschafter Steffen Seibert die getötete Geisel gewürdigt. Auch Israels Präsident Herzog war unter den Trauergästen.",
        "content": "Hunderte Israelis haben Oded Lifshitz, einer von der  getöteten Geisel, das letzte Geleit gegeben. Ein Fahnenzug kam nach Mittag am Kibbuz Nir Oz an, dem Ort der Beisetzung von Lifshitz. Er war im Alter von 83 Jahren während des Massakers der Terrororganisation Hamas am 7. Oktober 2023 aus dem Kibbuz Nir Oz entführt worden.»Das ist herzzerreißend – Oded Lifshitz, ein Mann des Friedens und der Versöhnung mit den Palästinensern, ein deutscher Staatsbürger, wurde von der Hamas entführt und ermordet«, sagte der deutsche Botschafter in , , laut Tageszeitung »Jerusalem Post« bei der Beisetzung im Kibbuz Nir Oz. Lifshitz hatte sich aktiv für die Rechte von Palästinenserinnen und Palästinensern eingesetzt.Ihr Leben lang hätten sie für den Frieden gekämpft, sagte Odeds Frau Yocheved Lifshitz israelischen Medien zufolge in ihrer Trauerrede. Dann hätten jene Menschen der anderen Seite, denen sie geholfen hätten, sie angegriffen. Yocheved Lifshitz war während des Hamas-Terrorüberfalls vor mehr als 16 Monaten ebenfalls in den  verschleppt und rund zwei Wochen später freigelassen worden.Israels Präsident Isaac Herzog bat den getöteten Lifshitz und dessen Familie um »Vergebung, dass der israelische Staat dich, deine Familie und dein Kibbuz nicht beschützt hat«, und »dass wir es nicht geschafft haben, dich zu retten und dich und alle deine Freunde sicher nach Hause zu bringen«.Lifshitz’ Leiche wurde vergangene Woche im Rahmen eines Deals mit der Hamas aus dem Gazastreifen nach Israel überführt. Laut einer forensischen Untersuchung sei Lifshitz kurz nach seiner Entführung von den Terroristen ermordet worden, heißt es aus Israel.Am Mittwoch sollen die ebenfalls getöteten Geiseln Shiri Bibas und ihre beiden kleinen Söhne Kfir und Ariel beigesetzt werden. Videoaufnahmen der verängstigen Mutter und ihrer beiden Söhne, die bei der Entführung entstanden, waren um die Welt gegangen. Sie wurden zu Symbolen für das beispiellose Massaker, das den Gazakrieg ausgelöst hatte.Yocheved Lifshitz (Mitte) geht hinter dem Sarg ihres ermordeten Mannes Oded Lifshitz",
        "ranked": 19,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1740571207.275104,
        "language": "DE",
        "source": "Spiegel",
        "local_time": "2025-02-26 13:00:07",
        "timezone": "Europe/Berlin",
        "scraping_time": "2025-02-26T12.00.07",
        "en_title": "Israel: Hundreds of people performing killed hostage Oded Lifshitz last honor",
        "en_content": "Hundreds of Israelis have given Oded Lifshitz, one of the killed hostages, the last lead. A flag train arrived after lunch at Kibbuz Nir Oz, the place where Lifshitz was added. He was at the age of 83 during the massacre of Hamas terrorist organization on 7th. October 2023 was taken from the Kibbuz Nir Oz. \"This is heartbreaking – Oded Lifshitz, a man of peace and reconciliation with the Palestinians, a German citizen, was kidnapped and murdered by Hamas,\" said the German ambassador in , according to the daily \"Jerusalem Post\" at the funeral in Kibbuz Nir Oz. Lifshitz had been actively engaged in the rights of Palestinians and had fought them for peace for the long term, according to Oded's wife Yocheved Lifshitz, Israeli media, in her mourning speech. Then those people of the other side who they would have helped attacked them. Yocheved Lifshitz had also been dragged into the Hamas terrorist attack more than 16 months ago and released about two weeks later.Israel’s president Isaac Herzog asked the killed Lifshitz and his family for “forgive that the Israeli state has not protected you, your family and your Kibbuz” and “that we have not managed to save you and bring your friends back to your home. The body was transferred to Israel last week as part of a deal with Hamas. According to a forensic investigation, Lifshitz had been murdered shortly after his kidnapping by the terrorists, it is said from Israel.On Wednesday, the hostages also killed Shiri Bibas and their two small sons Kfir and Ariel were to be buried. Video recordings of the frightened mother and her two sons, who were born in the kidnapping, had gone around the world. They became symbols for the unprecedented massacre that triggered the Gaza war.Yocheved Lifshitz (center) goes behind the coffin of her murdered man Oded Lifshitz",
        "en_subtitle": "\"Oded Lifshitz, a man of peace and reconciliation with the Palestinians\": So ambassador Steffen Seibert paid the killed hostage. Israel's President Duke was also among the mourning guests.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Hundreds",
                "start_char": 8,
                "end_char": 16,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Oded Lifshitz",
                "start_char": 53,
                "end_char": 66,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Oded Lifshitz",
                "start_char": 1,
                "end_char": 14,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Palestinians",
                "start_char": 59,
                "end_char": 71,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Steffen Seibert",
                "start_char": 88,
                "end_char": 103,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 129,
                "end_char": 135,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Duke",
                "start_char": 148,
                "end_char": 152,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Hundreds",
                "start_char": 0,
                "end_char": 8,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Israelis",
                "start_char": 12,
                "end_char": 20,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Oded Lifshitz",
                "start_char": 32,
                "end_char": 45,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "one",
                "start_char": 47,
                "end_char": 50,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Kibbuz Nir Oz",
                "start_char": 126,
                "end_char": 139,
                "label": "FAC",
                "info": "Buildings, airports, highways, bridges, etc."
            },
            {
                "word": "Lifshitz",
                "start_char": 157,
                "end_char": 165,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the age of 83",
                "start_char": 187,
                "end_char": 200,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 224,
                "end_char": 229,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "7th",
                "start_char": 256,
                "end_char": 259,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "October 2023",
                "start_char": 261,
                "end_char": 273,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "the Kibbuz Nir Oz",
                "start_char": 289,
                "end_char": 306,
                "label": "FAC",
                "info": "Buildings, airports, highways, bridges, etc."
            },
            {
                "word": "Oded Lifshitz",
                "start_char": 333,
                "end_char": 346,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Palestinians",
                "start_char": 391,
                "end_char": 403,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "German",
                "start_char": 407,
                "end_char": 413,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 453,
                "end_char": 458,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "German",
                "start_char": 470,
                "end_char": 476,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "daily",
                "start_char": 510,
                "end_char": 515,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Jerusalem Post",
                "start_char": 517,
                "end_char": 531,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Kibbuz Nir Oz",
                "start_char": 551,
                "end_char": 564,
                "label": "FAC",
                "info": "Buildings, airports, highways, bridges, etc."
            },
            {
                "word": "Lifshitz",
                "start_char": 566,
                "end_char": 574,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Palestinians",
                "start_char": 618,
                "end_char": 630,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Oded",
                "start_char": 693,
                "end_char": 697,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Yocheved Lifshitz",
                "start_char": 705,
                "end_char": 722,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 724,
                "end_char": 731,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Lifshitz",
                "start_char": 850,
                "end_char": 858,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 890,
                "end_char": 895,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "more than 16 months ago",
                "start_char": 913,
                "end_char": 936,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "about two weeks later",
                "start_char": 950,
                "end_char": 971,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 972,
                "end_char": 978,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Isaac Herzog",
                "start_char": 991,
                "end_char": 1003,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Lifshitz",
                "start_char": 1021,
                "end_char": 1029,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 1067,
                "end_char": 1074,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 1245,
                "end_char": 1251,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "last week",
                "start_char": 1252,
                "end_char": 1261,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 1285,
                "end_char": 1290,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Lifshitz",
                "start_char": 1331,
                "end_char": 1339,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 1422,
                "end_char": 1428,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Wednesday",
                "start_char": 1432,
                "end_char": 1441,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Shiri Bibas",
                "start_char": 1468,
                "end_char": 1479,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "two",
                "start_char": 1490,
                "end_char": 1493,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Kfir",
                "start_char": 1505,
                "end_char": 1509,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Ariel",
                "start_char": 1514,
                "end_char": 1519,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "two",
                "start_char": 1589,
                "end_char": 1592,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Lifshitz",
                "start_char": 1747,
                "end_char": 1755,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Oded Lifshitz",
                "start_char": 1808,
                "end_char": 1821,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Elon Musk: Teilnahme an Trumps Kabinettstreffen bestätigt",
        "date_raw": "Tue, 25 Feb 2025 21:49:00 +0100",
        "date": "2025-02-25",
        "url": "https://www.spiegel.de/ausland/index.rss",
        "news_url": "https://www.spiegel.de/ausland/elon-musk-teilnahme-an-trumps-kabinettstreffen-bestaetigt-a-43ee30f8-abd4-4d72-95a0-3caa946b654d#ref=rss",
        "subtitle": "Auch Elon Musk ist beim ersten Treffen des gesamten Kabinetts von Donald Trump dabei. Schon jetzt hat der wohl reichste Mensch der Welt weitreichende Befugnisse.",
        "content": "US-Präsident  kommt am Mittwoch das erste Mal mit seinem gesamten Kabinett zusammen. Tech-Milliardär  ist ebenfalls eingeladen. Trump hat Musk beauftragt, die Staatsausgaben zu senken, und ihm dafür weitreichende Befugnisse eingeräumt. Einschließlich umstrittener Massenentlassungen, deren Rechtmäßigkeit unklar ist.Mit dem Doge-Gremium (Department of Government Efficiency) nimmt der laut Schätzungen reichste Mensch der Welt seit Wochen direkten Einfluss auf die Arbeit etlicher US-Behörden.Elon wird »in Anbetracht der Tatsache, dass er mit dem Präsidenten und unseren Ministern zusammenarbeitet (…) morgen anwesend sein«, bestätigte die Sprecherin des Weißen Hauses, Karoline Leavitt, auf Nachfrage in . Musk werde über das von ihm geleitete Doge-Gremium sprechen und darüber, wie die Ministerien »Verschwendung, Betrug und Missbrauch in ihren jeweiligen Behörden aufdecken« könnten.Musk hatte Trump im Wahlkampf großzügig finanziell unterstützt. Ursprünglich hatte der Republikaner die Rolle des Multimilliardärs als externer Berater außerhalb der Regierung definiert. Doch dieses Verhältnis wandelte sich rasch: Trump erhob Musk kurz nach seiner Vereidigung zum »besonderen Regierungsangestellten« – ein Status, der eigentlich mit strikten Einschränkungen und Ethik-Regeln verbunden ist.Musk hat als CEO von , SpaceX und X weitreichende wirtschaftliche Interessen. Kritiker befürchten, dass er längst die Grenze zwischen privatem Einfluss und offizieller Regierungsverantwortung überschritten hat – und das, ohne die vorgeschriebenen Regularien einzuhalten.Elon Musk hört Donald Trumps Rede zu",
        "ranked": 14,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1740571207.2889006,
        "language": "DE",
        "source": "Spiegel",
        "local_time": "2025-02-26 13:00:07",
        "timezone": "Europe/Berlin",
        "scraping_time": "2025-02-26T12.00.07",
        "en_title": "Elon Musk: Participation in Trump's cabinet meeting confirmed",
        "en_content": "U.S. President will meet his entire cabinet for the first time on Wednesday. Tech billionaire is also invited. Trump has hired Musk to reduce government spending and to give him extensive powers. Including disputed mass redundancies, whose legality is unclear.With the Doge-Gremium (Department of Government Efficiency), the most rich person in the world has for weeks had direct influence on the work of several U.S. authorities.Elon is \"in view of the fact that he had been working with the president and our ministers to be present to him tomorrow\". Originally, the Republican had defined the role of the multibillionaire as an external consultant outside the government. But this relationship quickly changed: Trump raised Musk shortly after his defense to the \"special government workers\" – a status that is actually associated with strict restrictions and ethics.Musk, as CEO of , SpaceX and X, has far-reaching economic interests. Critics fear that he has long crossed the border between private influence and official government responsibility – and that without complying with the prescribed regulations.",
        "en_subtitle": "Elon Musk is also present at the first meeting of Donald Trump's entire cabinet. The richest person in the world already has far-reaching powers.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Elon Musk: Participation",
                "start_char": 0,
                "end_char": 24,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 28,
                "end_char": 33,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Elon Musk",
                "start_char": 0,
                "end_char": 9,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 33,
                "end_char": 38,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Donald Trump's",
                "start_char": 50,
                "end_char": 64,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "U.S.",
                "start_char": 0,
                "end_char": 4,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 52,
                "end_char": 57,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Wednesday",
                "start_char": 66,
                "end_char": 75,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Tech",
                "start_char": 77,
                "end_char": 81,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 111,
                "end_char": 116,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Department of Government Efficiency",
                "start_char": 283,
                "end_char": 318,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "weeks",
                "start_char": 363,
                "end_char": 368,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "U.S.",
                "start_char": 413,
                "end_char": 417,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Elon",
                "start_char": 430,
                "end_char": 434,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "tomorrow",
                "start_char": 542,
                "end_char": 550,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Republican",
                "start_char": 569,
                "end_char": 579,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 714,
                "end_char": 719,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "SpaceX",
                "start_char": 887,
                "end_char": 893,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Donald Trump und Wladimir Putin: »Es gibt kein Vertrauen zwischen ihnen«",
        "date_raw": "Tue, 25 Feb 2025 17:50:00 +0100",
        "date": "2025-02-25",
        "url": "https://www.spiegel.de/ausland/index.rss",
        "news_url": "https://www.spiegel.de/ausland/donald-trump-und-wladimir-putin-es-gibt-kein-vertrauen-zwischen-ihnen-kreml-expertin-im-interview-a-9cb863fd-a191-49f4-a739-01121b562b36#ref=rss",
        "subtitle": "Der russische Machthaber wittere mit Trump eine Gelegenheit, pragmatischere Beziehungen zu den USA aufzubauen, sagt die Politanalystin Tatiana Stanovaya. Dass die beiden Frieden in der Ukraine schaffen werden, glaubt sie nicht.",
        "content": "Trump und Putin 2018 in Helsinki: »Die russische Elite ist heute skeptischer gegenüber einem Tauwetter«",
        "ranked": 20,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1740571207.3029575,
        "language": "DE",
        "source": "Spiegel",
        "local_time": "2025-02-26 13:00:07",
        "timezone": "Europe/Berlin",
        "scraping_time": "2025-02-26T12.00.07",
        "en_title": "Donald Trump and Vladimir Putin: \"There is no trust between them\"",
        "en_content": "Trump and Putin 2018 in Helsinki: \"The Russian elite is more skeptical about a pigeon today\"",
        "en_subtitle": "With Trump, the Russian ruler would have an opportunity to build more pragmatic relations with the USA, says the political analyst Tatiana Stanovaya. They do not believe that the two peace in Ukraine will be created.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Donald Trump",
                "start_char": 0,
                "end_char": 12,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Vladimir Putin",
                "start_char": 17,
                "end_char": 31,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 5,
                "end_char": 10,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 16,
                "end_char": 23,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "USA",
                "start_char": 99,
                "end_char": 102,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Tatiana Stanovaya",
                "start_char": 131,
                "end_char": 148,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "two",
                "start_char": 179,
                "end_char": 182,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 192,
                "end_char": 199,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 0,
                "end_char": 5,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Putin",
                "start_char": 10,
                "end_char": 15,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "2018",
                "start_char": 16,
                "end_char": 20,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Helsinki",
                "start_char": 24,
                "end_char": 32,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 39,
                "end_char": 46,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "today",
                "start_char": 86,
                "end_char": 91,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Donald Trump: Weißes Haus will Zugriff auf Besetzung von Journalisten-Pool",
        "date_raw": "Tue, 25 Feb 2025 21:21:00 +0100",
        "date": "2025-02-25",
        "url": "https://www.spiegel.de/ausland/index.rss",
        "news_url": "https://www.spiegel.de/ausland/usa-weisses-haus-aendert-regeln-fuer-zugang-zum-oval-office-a-ae8c2640-7fc1-4a38-83cb-fb385ceba718#ref=rss",
        "subtitle": "Welche Reporter Zugang zum Oval Office und der Air Force One erhalten, bestimmt in den USA traditionell die unabhängige Journalisten-Vereinigung. Das Weiße Haus bricht nun mit dieser Regel.",
        "content": "Die Regierung von US-Präsident  bricht mit einer jahrzehntelangen Tradition und entreißt der unabhängigen Journalisten-Vereinigung der im Weißen Haus akkreditierten Korrespondenten die Hoheit über die Besetzung des sogenannten Korrespondenten-Pools. Dies gilt etwa im Oval Office oder im Präsidentenflugzeug Air Force One. Das gab die Sprecherin des Weißen Hauses, Karoline Leavitt, in  bekannt.Hintergrund ist der seit Wochen anhaltende und inzwischen auch vor Gericht ausgetragene Streit mit der US-Nachrichtenagentur AP. Weil die international agierende Agentur nicht die von Trump neu vorgegebene Bezeichnung »Golf von Amerika« für das international als »Golf von Mexiko« bekannte Gewässer südlich der US-Küste verwendet, wurde AP-Reportern der Zugang zum Oval Office entzogen. AP und die White House Correspondents Association (WHCA) sind dagegen juristisch vorgegangen. Ein Richter hatte am Vortag jedoch zunächst keine einstweilige Verfügung verhängt.Der »Pool« umfasst eine Auswahl von Reporterinnen und Reportern, die – etwa bei Ereignissen mit limitiertem Raumangebot – stellvertretend für alle akkreditierten Journalisten teilnehmen und ihre Informationen im Rahmen eines standardisierten Verfahrens an alle weitergeben. Im Gegensatz zu vielen anderen haben sie direkten Zugang zum Präsidenten und auch die Möglichkeit, häufig Fragen zu stellen. Die Besetzung des Pools regelt im Umlaufverfahren die WHCA.Das Weiße Haus wolle nun, dass mehr Medien als bisher Zugang zum Pool erhalten, sagte Leavitt. Dies gelte unter anderem für lokale Hörfunk- und Fernsehsender, die »nahe an den Menschen« seien. Viele der lokalen Sender gehören zur Sinclair-Mediengruppe, die als stark rechtspopulistisch gilt und bekannt dafür ist, ihren Journalisten zentral gesteuerte Vorgaben für die Berichterstattung zu machen.Sprecherin des Weißen Hauses, Karoline Leavitt, spricht mit Reportern",
        "ranked": 15,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1740571207.3173215,
        "language": "DE",
        "source": "Spiegel",
        "local_time": "2025-02-26 13:00:07",
        "timezone": "Europe/Berlin",
        "scraping_time": "2025-02-26T12.00.07",
        "en_title": "Donald Trump: White House wants access to the occupation of journalist pool",
        "en_content": "The government of U.S. President breaks with a decades-long tradition and deprives the independent journalist's deliberation of the correspondents accredited in the White House of the sovereignty over the occupation of the so-called correspondent pool. This applies, for example, to the Oval Office or to the Presidential Air Force One. Karoline Leavitt, spokeswoman of the White House, announced this.Background is the ongoing dispute with the US news agency AP, which has been held in court for weeks. Because the internationally operating agency does not use the name \"Golf von Amerika\" newly defined by Trump for the internationally known waters south of the US coast, AP reporters were deprived of access to the Oval Office. AP and the White House Correspondents Association (WHCA) have been legal. A judge, however, initially had no interim order on the day before.The \"Pool\" includes a selection of reporters who – for example in events with limited space offer – take part in deputy for all accredited journalists and share their information in a standardized procedure. In contrast to many others, they have direct access to the president and also the opportunity to ask frequently questions. The occupation of the pool regulates WHCA in circulation.The White House now wants more media than before to get access to the pool, said Leavitt. This applies, inter alia, to local radio and television stations that are \"near to people\". Many of the local transmitters are part of the Sinclair media group, which is regarded as a strong right-wing populist and is known to make their journalists centrally controlled requirements for reporting.",
        "en_subtitle": "Which reporters receive access to the Oval Office and the Air Force One traditionally determines the independent journalists' association in the USA. The White House is now breaking with this rule.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Donald Trump",
                "start_char": 0,
                "end_char": 12,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "White House",
                "start_char": 14,
                "end_char": 25,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "the Oval Office",
                "start_char": 34,
                "end_char": 49,
                "label": "FAC",
                "info": "Buildings, airports, highways, bridges, etc."
            },
            {
                "word": "Air Force One",
                "start_char": 58,
                "end_char": 71,
                "label": "PRODUCT",
                "info": "Objects, vehicles, foods, etc. (not services)"
            },
            {
                "word": "USA",
                "start_char": 145,
                "end_char": 148,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "The White House",
                "start_char": 150,
                "end_char": 165,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "U.S.",
                "start_char": 18,
                "end_char": 22,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "decades",
                "start_char": 47,
                "end_char": 54,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "the White House",
                "start_char": 161,
                "end_char": 176,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the Oval Office",
                "start_char": 283,
                "end_char": 298,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the Presidential Air Force One",
                "start_char": 305,
                "end_char": 335,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Karoline Leavitt",
                "start_char": 337,
                "end_char": 353,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the White House",
                "start_char": 370,
                "end_char": 385,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Background",
                "start_char": 402,
                "end_char": 412,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 445,
                "end_char": 447,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "AP",
                "start_char": 460,
                "end_char": 462,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "weeks",
                "start_char": 497,
                "end_char": 502,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Golf von Amerika",
                "start_char": 572,
                "end_char": 588,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 607,
                "end_char": 612,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 663,
                "end_char": 665,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "AP",
                "start_char": 673,
                "end_char": 675,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the Oval Office",
                "start_char": 713,
                "end_char": 728,
                "label": "FAC",
                "info": "Buildings, airports, highways, bridges, etc."
            },
            {
                "word": "AP",
                "start_char": 730,
                "end_char": 732,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the White House Correspondents Association",
                "start_char": 737,
                "end_char": 779,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the day before",
                "start_char": 856,
                "end_char": 870,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "The \"Pool",
                "start_char": 871,
                "end_char": 880,
                "label": "EVENT",
                "info": "Named hurricanes, battles, wars, sports events, etc."
            },
            {
                "word": "The White House",
                "start_char": 1259,
                "end_char": 1274,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Leavitt",
                "start_char": 1340,
                "end_char": 1347,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Sinclair",
                "start_char": 1488,
                "end_char": 1496,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Friedrich Merz und die Klimapolitik: Einmal »Rambozambo«, bitte – Kommentar",
        "date_raw": "Tue, 25 Feb 2025 18:42:00 +0100",
        "date": "2025-02-25",
        "url": "https://www.spiegel.de/ausland/index.rss",
        "news_url": "https://www.spiegel.de/ausland/friedrich-merz-und-die-klimapolitik-einmal-rambozambo-bitte-kommentar-a-54bf78da-bc3c-48c8-9f4a-de31b8ea0433#ref=rss",
        "subtitle": "Die Union sprach im Wahlkampf vor allem dann über die Energiewende, wenn sich damit die Grünen attackieren ließen. Friedrich Merz müsste als neuer Bundeskanzler das Poltern nun schnell in konstruktivere Bahnen lenken.",
        "content": "Friedrich Merz am Sonntag im Konrad-Adenauer-Haus: Kaum Spielraum",
        "ranked": 17,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1740571207.3316114,
        "language": "DE",
        "source": "Spiegel",
        "local_time": "2025-02-26 13:00:07",
        "timezone": "Europe/Berlin",
        "scraping_time": "2025-02-26T12.00.07",
        "en_title": "Friedrich Merz and Climate Policy: Once »Rambozambo«, please – Comment",
        "en_content": "Friedrich Merz on Sunday at the Konrad-Adenauer-Haus: No room to play",
        "en_subtitle": "In the election campaign, the Union spoke about the energy transition when the Greens were attacked. As a new Chancellor, Friedrich Merz would have to quickly steer the poltern in more constructive ways.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Friedrich Merz",
                "start_char": 0,
                "end_char": 14,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Union",
                "start_char": 30,
                "end_char": 35,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Greens",
                "start_char": 79,
                "end_char": 85,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Friedrich Merz",
                "start_char": 122,
                "end_char": 136,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Friedrich Merz",
                "start_char": 0,
                "end_char": 14,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Sunday",
                "start_char": 18,
                "end_char": 24,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "the Konrad-Adenauer-Haus",
                "start_char": 28,
                "end_char": 52,
                "label": "FAC",
                "info": "Buildings, airports, highways, bridges, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Großbritannien: Keir Starmer plant Erhöhung der Verteidigungsausgaben auf 2,5 Prozent",
        "date_raw": "Tue, 25 Feb 2025 18:15:00 +0100",
        "date": "2025-02-25",
        "url": "https://www.spiegel.de/ausland/index.rss",
        "news_url": "https://www.spiegel.de/ausland/grossbritannien-premier-starmer-plant-erhoehung-der-verteidigungsausgaben-auf-2-5-prozent-a-95adb393-bb86-4b3b-92f0-5b3d6e7ab6f1#ref=rss",
        "subtitle": "Vor einem Treffen mit US-Präsident Trump kündigt der britische Premierminister Keir Starmer Mehrausgaben für die Verteidigung an. Woher die Milliarden kommen sollen? Aus der Entwicklungshilfe. Kritiker sind »fassungslos«.",
        "content": "Kurz vor seinem Treffen mit US-Präsident  hat der britische Premierminister  eine deutlich schnellere Erhöhung der Verteidigungsausgaben seines Landes angekündigt. Bis 2027 werde Großbritannien die Ausgaben auf 2,5 Prozent des Bruttoinlandsprodukts steigern, sagte Starmer. Nach 2029 solle eine weitere Erhöhung auf drei Prozent folgen. Im Gegenzug möchte der britische Premierminister für die Finanzierung die Entwicklungshilfe des Landes kürzen.Am Mittwoch reist der Regierungschef nach , am Donnerstag ist das Treffen mit Trump geplant. Die USA hatten zuletzt gefordert, Europa müsse selbst für seine Sicherheit sorgen. Der US-Präsident fordert von Nato-Mitgliedern wie Großbritannien deutlich höhere Beiträge.Bislang liegen die britischen Verteidigungsausgaben bei etwa 2,3 Prozent, im Finanzjahr 2023/24 wurden 53,9 Milliarden Pfund (rund 65 Milliarden Euro) investiert. Eine Steigerung auf 2,5 Prozent bedeute Mehrausgaben in Höhe von 13,4 Milliarden Pfund pro Jahr, sagte Starmer.Die Entscheidung, dafür die Ausgaben für die Entwicklungshilfe von 0,5 Prozent des Bruttonationaleinkommens auf 0,3 Prozent zu kürzen, rief in Großbritannien deutliche Kritik hervor. Die Organisation Save the Children teilte mit, sie sei »fassungslos«, der Schritt sei ein »Verrat an den schutzbedürftigsten Kindern der Welt«. Auch in den  hatte die Trump-Regierung zuletzt massive Einschnitte bei der Entwicklungshilfebehörde USAID angekündigt.Starmer sagte, die Entscheidung zur Umverteilung sei »schwierig und schmerzhaft«. Das sei aber das, was das Land im Zeichen des russischen Angriffs auf die  brauche.  sei eine Bedrohung »in unseren Gewässern, in unserem Luftraum und auf unseren Straßen«, sagte der Premier.Trump hatte zuletzt mehrfach gefordert, dass die Nato-Alliierten künftig fünf statt mindestens zwei Prozent ihres Bruttoinlandsprodukts für Verteidigung ausgeben sollten. Die deutsche Quote lag zuletzt bei etwa 2,1 Prozent.Großbritanniens Premierminister Keir Starmer in London",
        "ranked": 18,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1740571207.3743324,
        "language": "DE",
        "source": "Spiegel",
        "local_time": "2025-02-26 13:00:07",
        "timezone": "Europe/Berlin",
        "scraping_time": "2025-02-26T12.00.07",
        "en_title": "Great Britain: Keir Starmer plans to increase defence spending to 2.5 percent",
        "en_content": "Shortly before his meeting with US President, the British Prime Minister announced a much faster increase in his country's defence expenditure. By 2027, Britain will increase spending to 2.5 percent of gross domestic product, Starmer said. After 2029, a further increase to three percent should follow. In return, the British Prime Minister wants to reduce the country's development aid for financing. On Wednesday the head of government travels to , Thursday the meeting with Trump is scheduled. The United States had last called for Europe to ensure its security. The U.S. President calls for much higher contributions from NATO members such as the UK. UK defence spending is around 2.3 percent, while in the financial year 2023/24 53.9 billion pounds (about 65 billion euros) were invested. An increase to 2.5 percent resulted in extra spending of £13.4 billion per year, said Starmer.The decision to reduce the expenditure on development aid from 0.5 percent of gross national income to 0.3 percent was a clear criticism in the UK. The organization Save the Children shared that it is \"constitutional\" and that the step is a \"consultation with the most vulnerable children in the world\". The Trump administration had also recently announced massive incisions at the USID Development Aid Authority.Starmer said that the decision to redistribute is \"bad and painful\". But that is what the country needs in the sign of the Russian attack. is a threat »in our waters, in our airspace and on our roads«, the Prime Minister said.Trump had recently demanded several times that the Nato allies should spend five instead of at least two percent of their gross domestic product for defence. The German quota lasted about 2.1 percent.Great Britain's Prime Minister Keir Starmer in London",
        "en_subtitle": "Before a meeting with US President Trump, British Prime Minister Keir Starmer announces extra spending on defense. Where are the billions coming from? From development aid. Critics are \"constitutional\".",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Great Britain",
                "start_char": 0,
                "end_char": 13,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Keir Starmer",
                "start_char": 15,
                "end_char": 27,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "2.5 percent",
                "start_char": 66,
                "end_char": 77,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "US",
                "start_char": 22,
                "end_char": 24,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 35,
                "end_char": 40,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "British",
                "start_char": 42,
                "end_char": 49,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Keir Starmer",
                "start_char": 65,
                "end_char": 77,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "US",
                "start_char": 32,
                "end_char": 34,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "British",
                "start_char": 50,
                "end_char": 57,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "2027",
                "start_char": 147,
                "end_char": 151,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Britain",
                "start_char": 153,
                "end_char": 160,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "2.5 percent",
                "start_char": 187,
                "end_char": 198,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "Starmer",
                "start_char": 226,
                "end_char": 233,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "2029",
                "start_char": 246,
                "end_char": 250,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "three percent",
                "start_char": 274,
                "end_char": 287,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "British",
                "start_char": 318,
                "end_char": 325,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Wednesday",
                "start_char": 405,
                "end_char": 414,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Thursday",
                "start_char": 451,
                "end_char": 459,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 477,
                "end_char": 482,
                "label": "WORK_OF_ART",
                "info": "Titles of books, songs, etc."
            },
            {
                "word": "The United States",
                "start_char": 497,
                "end_char": 514,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Europe",
                "start_char": 535,
                "end_char": 541,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "U.S.",
                "start_char": 570,
                "end_char": 574,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "NATO",
                "start_char": 626,
                "end_char": 630,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "UK",
                "start_char": 651,
                "end_char": 653,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "UK",
                "start_char": 655,
                "end_char": 657,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "around 2.3 percent",
                "start_char": 678,
                "end_char": 696,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "the financial year",
                "start_char": 707,
                "end_char": 725,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "2023/24 53.9 billion pounds",
                "start_char": 726,
                "end_char": 753,
                "label": "MONEY",
                "info": "Monetary values, including unit"
            },
            {
                "word": "about 65 billion euros",
                "start_char": 755,
                "end_char": 777,
                "label": "MONEY",
                "info": "Monetary values, including unit"
            },
            {
                "word": "2.5 percent",
                "start_char": 809,
                "end_char": 820,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "£13.4 billion",
                "start_char": 851,
                "end_char": 864,
                "label": "MONEY",
                "info": "Monetary values, including unit"
            },
            {
                "word": "Starmer",
                "start_char": 880,
                "end_char": 887,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "0.5 percent",
                "start_char": 951,
                "end_char": 962,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "0.3 percent",
                "start_char": 991,
                "end_char": 1002,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "UK",
                "start_char": 1032,
                "end_char": 1034,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 1196,
                "end_char": 1201,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the USID Development Aid Authority",
                "start_char": 1266,
                "end_char": 1300,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Starmer",
                "start_char": 1301,
                "end_char": 1308,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 1424,
                "end_char": 1431,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 1527,
                "end_char": 1532,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Nato",
                "start_char": 1578,
                "end_char": 1582,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "five",
                "start_char": 1603,
                "end_char": 1607,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "at least two percent",
                "start_char": 1619,
                "end_char": 1639,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "German",
                "start_char": 1689,
                "end_char": 1695,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "about 2.1 percent",
                "start_char": 1709,
                "end_char": 1726,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "Great Britain's",
                "start_char": 1727,
                "end_char": 1742,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Keir Starmer",
                "start_char": 1758,
                "end_char": 1770,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "London",
                "start_char": 1774,
                "end_char": 1780,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "USA und Europa: Keir Starmer und Emmanuel Macron suchen Dialog mit Donald Trump",
        "date_raw": "Tue, 25 Feb 2025 22:24:00 +0100",
        "date": "2025-02-25",
        "url": "https://www.spiegel.de/ausland/index.rss",
        "news_url": "https://www.spiegel.de/ausland/usa-und-europa-keir-starmer-und-emmanuel-macron-suchen-dialog-mit-donald-trump-a-4329a351-79c9-4d54-867f-ff75ce34f2f8#ref=rss",
        "subtitle": "Donald Trumps Ukrainepolitik sorgt für massive Verunsicherung in Europa. Jetzt haben der britische Premier Keir Starmer und Frankreichs Präsident Emmanuel Macron den Amerikaner in einem Telefonat offenbar mit großen Worten gelobt.",
        "content": "Der britische Premierminister  und der französische Präsident  haben in einem gemeinsamen Telefonat US-Präsident  für dessen Einsatz für ein Ende des Krieges in der  gelobt. Sie seien sich »einig, dass Präsident Trumps Führungsrolle bei der Arbeit hin zu einem dauerhaften Frieden in der Ukraine begrüßenswert ist«, erklärte das Büro des britischen Regierungschefs.Macron hatte am Montag im Weißen Haus mit Trump über die von  geplanten Verhandlungen mit  beraten. Über die Ergebnisse des Gesprächs will der französische Präsident die Staats- und Regierungschefs der Europäischen Union am Mittwoch informieren.Einen Tag später wird Starmer Trump in Washington treffen – und am Wochenende danach mehrere europäische Verbündete zu Gesprächen über die Ukraine empfangen. Bei dem Treffen werde es darum gehen, »wie wir angesichts der Situation, mit der wir konfrontiert sind, gemeinsam als Verbündete vorangehen«, sagte Starmer. Aus Brüssel werden EU-Kommissionspräsidentin Ursula von der Leyen und Ratspräsident António Costa erwartet.Die jüngsten Vorstöße des US-Präsidenten zum Ukraine-Krieg haben in  Besorgnis ausgelöst. Die Ukraine und ihre europäischen Verbündeten befürchten, Trump und Russlands Präsident  könnten ohne ihre Einbindung über die Zukunft des Landes entscheiden und ein Waffenruheabkommen vereinbaren, das Kyjiw zu erheblichen territorialen Zugeständnissen zwingt.Auch fordert Trump von den Europäern, die Verantwortung für die Absicherung eines möglichen Friedensabkommens. In der EU wird deswegen unter anderem überlegt, wie massive Erhöhungen der Verteidigungsausgaben finanziert werden könnten. auf 2,5 Prozent des Bruttoinlandsproduktes bis 2027 an.Über die neue Situation soll auch am 6. März bei einem EU-Sondergipfel in Brüssel gesprochen werden.Emmanuel Macron und Keir Starmer bei einem informellen Treffen der Staats- und Regierungschefs der wichtigsten EU-Länder",
        "ranked": 13,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1740571207.3887804,
        "language": "DE",
        "source": "Spiegel",
        "local_time": "2025-02-26 13:00:07",
        "timezone": "Europe/Berlin",
        "scraping_time": "2025-02-26T12.00.07",
        "en_title": "USA and Europe: Keir Starmer and Emmanuel Macron seek dialogue with Donald Trump",
        "en_content": "The British Prime Minister and the French President have praised U.S. President in a joint telephone call for an end to the war. They agree that President Trump's leadership in working towards a lasting peace in Ukraine is welcome,\" said the British Head of Government's office.Macron had discussed with Trump on Monday at the White House on the negotiations planned. The French President wants to inform the Heads of State or Government of the European Union on Wednesday. One day later, Starmer Trump will meet in Washington – and on the weekend, several European allies will be receiving talks about Ukraine. At the meeting, it will be about \"as we proceed together as allies in the face of the situation we face\", said Starmer. From Brussels, EU Commission President Ursula will be expected from the Leyen and President-in-Office António Costa.The recent advances of the US president on the Ukraine war have caused concern. Ukraine and its European allies fear that Trump and Russia's president could decide without their involvement on the future of the country and agree on a ceasefire agreement that forces Kyjiw to make significant territorial concessions. This is why the EU is considering, among other things, how massive increases in defence expenditure could be financed. to 2.5 percent of gross domestic product by 2027.About the new situation, the 6th At an informal meeting of Heads of State or Government of the main EU countries, Mr Macron and Keir Starmer will be speaking at a special EU summit in Brussels in March.",
        "en_subtitle": "Donald Trump's Ukraine policy ensures massive insecurity in Europe. Now British Prime Minister Keir Starmer and France's President Emmanuel Macron apparently praised the American in a phone call.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "USA",
                "start_char": 0,
                "end_char": 3,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Europe",
                "start_char": 8,
                "end_char": 14,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Keir Starmer",
                "start_char": 16,
                "end_char": 28,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Emmanuel Macron",
                "start_char": 33,
                "end_char": 48,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Donald Trump",
                "start_char": 68,
                "end_char": 80,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Donald Trump's",
                "start_char": 0,
                "end_char": 14,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 15,
                "end_char": 22,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Europe",
                "start_char": 60,
                "end_char": 66,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "British",
                "start_char": 72,
                "end_char": 79,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Keir Starmer",
                "start_char": 95,
                "end_char": 107,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "France",
                "start_char": 112,
                "end_char": 118,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Emmanuel Macron",
                "start_char": 131,
                "end_char": 146,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "American",
                "start_char": 170,
                "end_char": 178,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "British",
                "start_char": 4,
                "end_char": 11,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "French",
                "start_char": 35,
                "end_char": 41,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "U.S.",
                "start_char": 65,
                "end_char": 69,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 155,
                "end_char": 160,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 212,
                "end_char": 219,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "British",
                "start_char": 242,
                "end_char": 249,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Government",
                "start_char": 258,
                "end_char": 268,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Macron",
                "start_char": 278,
                "end_char": 284,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 304,
                "end_char": 309,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Monday",
                "start_char": 313,
                "end_char": 319,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "the White House",
                "start_char": 323,
                "end_char": 338,
                "label": "FAC",
                "info": "Buildings, airports, highways, bridges, etc."
            },
            {
                "word": "French",
                "start_char": 372,
                "end_char": 378,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "the Heads of State or",
                "start_char": 405,
                "end_char": 426,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the European Union",
                "start_char": 441,
                "end_char": 459,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Wednesday",
                "start_char": 463,
                "end_char": 472,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "One day later",
                "start_char": 474,
                "end_char": 487,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Starmer",
                "start_char": 489,
                "end_char": 496,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Washington",
                "start_char": 516,
                "end_char": 526,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the weekend",
                "start_char": 536,
                "end_char": 547,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "European",
                "start_char": 557,
                "end_char": 565,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 603,
                "end_char": 610,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Starmer",
                "start_char": 723,
                "end_char": 730,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Brussels",
                "start_char": 737,
                "end_char": 745,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "EU Commission",
                "start_char": 747,
                "end_char": 760,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Ursula",
                "start_char": 771,
                "end_char": 777,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Leyen",
                "start_char": 804,
                "end_char": 809,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "António Costa",
                "start_char": 834,
                "end_char": 847,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 875,
                "end_char": 877,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the Ukraine war",
                "start_char": 891,
                "end_char": 906,
                "label": "EVENT",
                "info": "Named hurricanes, battles, wars, sports events, etc."
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 928,
                "end_char": 935,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "European",
                "start_char": 944,
                "end_char": 952,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 970,
                "end_char": 975,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 980,
                "end_char": 986,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Kyjiw",
                "start_char": 1114,
                "end_char": 1119,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "EU",
                "start_char": 1181,
                "end_char": 1183,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "2.5 percent",
                "start_char": 1287,
                "end_char": 1298,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "6th",
                "start_char": 1362,
                "end_char": 1365,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Heads of State or Government",
                "start_char": 1392,
                "end_char": 1420,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "EU",
                "start_char": 1433,
                "end_char": 1435,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Macron",
                "start_char": 1450,
                "end_char": 1456,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Keir Starmer",
                "start_char": 1461,
                "end_char": 1473,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "EU",
                "start_char": 1504,
                "end_char": 1506,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Brussels",
                "start_char": 1517,
                "end_char": 1525,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "March",
                "start_char": 1529,
                "end_char": 1534,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Ukraine: Einigung mit USA über Rohstoffdeal",
        "date_raw": "Tue, 25 Feb 2025 22:44:00 +0100",
        "date": "2025-02-25",
        "url": "https://www.spiegel.de/ausland/index.rss",
        "news_url": "https://www.spiegel.de/ausland/usa-und-ukraine-laut-medienberichten-offenbar-einig-ueber-rohstoff-deal-a-a6819c94-920a-479a-b0fc-e6e3e18ebcc6#ref=rss",
        "subtitle": "US-Präsident Donald Trump will im Gegenzug für militärische Unterstützung Rohstoffe von der Ukraine. Seit Tagen gibt es Streit über ein mögliches Abkommen. Berichten zufolge könnte eine Entscheidung unmittelbar bevorstehen.",
