[
    {
        "title": "TV-Duelle im US-Wahlkampf: Joe Biden trickst Donald Trump aus",
        "date_raw": "Thu, 16 May 2024 20:21:00 +0200",
        "date": "2024-05-16",
        "url": "https://www.spiegel.de/ausland/index.rss",
        "news_url": "https://www.spiegel.de/ausland/tv-duelle-im-us-wahlkampf-joe-biden-trickst-donald-trump-aus-a-21db7a5e-ffe9-4e82-b138-93b1e5d53656#ref=rss",
        "subtitle": "Joe Biden überrascht seinen Rivalen Donald Trump mit dem Angebot für zwei TV-Duelle. Der Coup könnte sich für den US-Präsidenten auszahlen. Oder zum großen Risiko werden.",
        "content": "Joe Biden und Donald Trump bei einer TV-Debatte 2020: Beide werden am 27. Juni im Fernsehen wieder aufeinandertreffen",
        "ranked": 1,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1715889608.9052448,
        "language": "DE",
        "source": "Spiegel",
        "local_time": "2024-05-16 22:00:08",
        "timezone": "Europe/Berlin",
        "scraping_time": "2024-05-16T22.00.08",
        "en_title": "TV-Duelle im US-Wahlkampf: Joe Biden tricks Donald Trump",
        "en_content": "Joe Biden and Donald Trump at a TV debate 2020: Both will be on 27th June on television",
        "en_subtitle": "Joe Biden surprises his rival Donald Trump with the offer for two TV duels. The coup could pay off for the US president. Or become a big risk.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "TV-Duelle i",
                "start_char": 0,
                "end_char": 11,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 13,
                "end_char": 15,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Joe Biden",
                "start_char": 27,
                "end_char": 36,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Donald Trump",
                "start_char": 44,
                "end_char": 56,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Joe Biden",
                "start_char": 0,
                "end_char": 9,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Donald Trump",
                "start_char": 30,
                "end_char": 42,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "two",
                "start_char": 62,
                "end_char": 65,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 107,
                "end_char": 109,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Joe Biden",
                "start_char": 0,
                "end_char": 9,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Donald Trump",
                "start_char": 14,
                "end_char": 26,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "2020",
                "start_char": 42,
                "end_char": 46,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "27th June",
                "start_char": 64,
                "end_char": 73,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Gaza: Hilfsgüter sollen in den kommenden Tagen über provisorischen Pier verteilt werden",
        "date_raw": "Thu, 16 May 2024 09:17:00 +0200",
        "date": "2024-05-16",
        "url": "https://www.spiegel.de/ausland/index.rss",
        "news_url": "https://www.spiegel.de/ausland/gaza-hilfsgueter-sollen-in-den-kommenden-tagen-ueber-provisorischen-pier-verteilt-werden-a-e4065eb8-1a2c-4fa8-a434-34cf03e00816#ref=rss",
        "subtitle": "Während die israelische Armee erneut im nördlichen Gazastreifen angreift, ist der provisorische Pier der USA fertiggestellt worden. Bereits in den nächsten Tagen sollen von dort dringend benötigte Hilfsgüter verteilt werden.",
        "content": "Die  haben den provisorischen schwimmenden Pier an einem Strand in Gaza verankert, um humanitäre Hilfe für palästinensische Zivilisten zu leisten. Das teilte das US-Zentralkommando in einer Erklärung mit. Lastwagen mit Hilfsgütern, die von den Vereinten Nationen in Gaza verteilt werden, würden voraussichtlich in den kommenden Tagen an Land gehen.Der Pier soll über den Seeweg die Menge an Hilfsgütern erhöhen, die in den  gelangen. Er wird jedoch nicht als Ersatz für weitaus billigere landgestützte Lieferungen angesehen. Die Schiffsladungen mit Hilfsgütern sollen demnach in einer Hafenanlage deponiert werden, die von den Israelis südwestlich von Gaza-Stadt gebaut und dann von Hilfsgruppen verteilt werden.US-Truppen selbst würden keinen Fuß in Gaza setzen, betonen amerikanische Beamte. Sie würden allerdings die Gefahr anerkennen, in der Nähe des Kriegsgebiets zu operieren.Auch nach mehr als sieben Monaten Krieg im Gazastreifen sei  laut Experten noch weit entfernt von einem Sieg über die . »Die Hamas ist überall im Gazastreifen präsent«, sagte Joost Hiltermann, Leiter des Programms für den Nahen Osten und Nordafrika bei der Denkfabrik International Crisis Group, dem »Wall Street Journal«. Die Hamas sei noch lange nicht besiegt.Die Terrororganisation sei zu einer Guerillataktik übergangen, was in Israel die Befürchtung schüre, in einen »ewigen Krieg« zu geraten, berichtete die Zeitung in der Nacht zum Donnerstag. Unabhängig davon, ob Israel die Stadt Rafah im Süden Gazas in vollem Umfang angreife oder nicht, werde die Hamas nach Auffassung aktiver sowie ehemaliger israelischer Militärs sowie nach Einschätzung der US-Geheimdienste wahrscheinlich überleben und in anderen Gebieten des Küstenstreifens weiter bestehen, so das »Wall Street Journal«.Israels Verteidigungsminister Yoav Gallant hatte am Mittwoch gefordert, es müsse eine  in Gaza geschaffen werden. Ministerpräsident  hatte dagegen zuvor erklärt, es sei sinnlos, vor einem Sieg über die Hamas über die künftige Verwaltung des Küstenstreifens zu sprechen.Israels Offensive im Gazastreifen erziele zwar bereits Ergebnisse, die Hamas sei militärisch schon sehr dezimiert, sagte Galant. »Solange die Hamas aber die Kontrolle über das zivile Leben in Gaza bewahrt, kann sie sich wieder neu aufbauen und erstarken, sodass die israelische Armee zurückkommen und kämpfen muss, in Gebieten, in denen sie bereits im Einsatz gewesen war.« Als Israels Militär Panzer und Truppen nach Rafah verlegte, das es als letzte Bastion der Hamas bezeichnet, griff die Hamas die israelischen Streitkräfte erneut im nördlichen Gazastreifen an. Am Mittwoch rief die israelische Armee dort weitere Palästinenser auf, sich vor einem größeren Einsatz in Sicherheit zu bringen.Bei dem angekündigten Einsatz sind nun offenbar israelische Soldaten ums Leben gekommen. Laut israelischem Militär seien fünf Soldaten im nördlichen Gazastreifen getötet worden. Der Tod der vier wehrpflichtigen Fallschirmjäger und eines Hauptmanns ihrer Einheit ereignete sich demnach am Mittwoch, heißt es in der Erklärung des Militärs. Drei weitere Soldaten seien zudem schwer verletzt worden.Israelische Medien berichteten, die fünf Soldaten seien durch Beschuss eigener Truppen – »friendly fire« – ums Leben gekommen. Israelische Panzer hätten am Mittwoch Granaten auf ein Gebäude in dem Flüchtlingsviertel Dschabalia gefeuert, in dem die Soldaten sich aufhielten. Sie hätten diese fälschlicherweise für bewaffnete Palästinenser gehalten.Die »Jerusalem Post« berichtete, die Panzertruppen seien in dem Moment unter starkem Druck gewesen, weil sie in Gefechten mit extremistischen Palästinensern mit Dutzenden von Panzerabwehrgranaten beschossen worden seien. Daher seien alle Sichtschlitze und die obere Luke der Panzer zum Schutz geschlossen gewesen.Der provisorische US-Pier kurz vor seiner Fertigstellung (1. Mai)",
        "ranked": 13,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1715889609.0843184,
        "language": "DE",
        "source": "Spiegel",
        "local_time": "2024-05-16 22:00:09",
        "timezone": "Europe/Berlin",
        "scraping_time": "2024-05-16T22.00.09",
        "en_title": "Gaza: Aids should be distributed over temporary piers in the coming days",
        "en_content": "They anchored the temporary floating pier on a beach in Gaza to provide humanitarian aid to Palestinian civilians. This was shared by the US Central Command in a statement. Trucks with auxiliary goods distributed by the United Nations in Gaza are expected to go on land in the coming days.The pier is to increase the quantity of aids that come into the sea. However, it is not considered a substitute for much cheaper land-based deliveries. The shiploads with auxiliary goods are therefore to be deposited in a port facility built by the Israelis southwest of Gaza City and then distributed by relief groups. They would, however, acknowledge the danger of operating near the war zone. According to experts, even after more than seven months of war in the Gaza Strip, they were still far from a victory over the \"Hamas is present everywhere in the Gaza Strip\", said Joost Hiltermann, head of the program for the Middle East and North Africa at the Denkfabrik International Crisis Group, the \"Wall Street Journal\". Hamas has not been defeated for a long time. The terrorist organization has passed over to a guerrilla tactics, which in Israel makes fear of entering an \"eternal war\" reported the newspaper in the night of Thursday. Regardless of whether or not Israel fully attacked the city of Rafah in the south of Gaza, Hamas believes that it is more active and former Israeli military and, according to the US secret services, that Hamas will probably survive and continue to exist in other areas of the coast, according to the »Wall Street Journal«.Israel's Minister of Defence Yoav Gallant demanded that it be created in Gaza. Prime Minister had previously stated that it was pointless to speak about the future management of the coastline before a victory over Hamas. While Israel's offensive in the Gaza Strip already achieved results that Hamas was already very decimated militaryly, Galant said. \"But as long as Hamas maintains control over civilian life in Gaza, it can rebuild and strengthen again, so that the Israeli army must come back and fight, in areas where it had already been in operation.\" When Israel's military deployed tanks and troops to Rafah, which it called the last Hamas bastion, Hamas attacked the Israeli forces again in the northern Gaza Strip. On Wednesday, the Israeli army called for further Palestinians to be safe from a greater deployment. Israeli soldiers were apparently killed in the announced deployment. According to the Israeli military, five soldiers were killed in the northern Gaza Strip. The death of the four defence-bearing parachute hunters and a captain of their unit happened on Wednesday, according to the military declaration. Three other soldiers were also seriously injured.Israeli media reported that the five soldiers were killed by bombing their own troops – \"friendly fire\". Israeli tanks would have fired grenades on Wednesday in a building in the refugee district of Dschabalia, where the soldiers stopped. They had wrongly held these for armed Palestinians.The \"Jerusalem Post\" reported that the armored troops were under severe pressure at the moment, because they were shot in battles with extremist Palestinians with dozens of armored grenades. Therefore, all viewing slits and the upper hatch of the tanks had been closed for protection.The provisional US-Pier shortly before its completion (1 May)",
        "en_subtitle": "While the Israeli army is attacking again in the northern Gaza Strip, the US temporary pier has been completed. In the next few days, urgently needed supplies will be distributed.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Gaza",
                "start_char": 0,
                "end_char": 4,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the coming days",
                "start_char": 57,
                "end_char": 72,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 10,
                "end_char": 17,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Gaza Strip",
                "start_char": 58,
                "end_char": 68,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 74,
                "end_char": 76,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the next few days",
                "start_char": 115,
                "end_char": 132,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Gaza",
                "start_char": 56,
                "end_char": 60,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Palestinian",
                "start_char": 92,
                "end_char": 103,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "the US Central Command",
                "start_char": 134,
                "end_char": 156,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the United Nations",
                "start_char": 216,
                "end_char": 234,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Gaza",
                "start_char": 238,
                "end_char": 242,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the coming days",
                "start_char": 273,
                "end_char": 288,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Israelis",
                "start_char": 538,
                "end_char": 546,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Gaza City",
                "start_char": 560,
                "end_char": 569,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "more than seven months",
                "start_char": 718,
                "end_char": 740,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "the Gaza Strip",
                "start_char": 751,
                "end_char": 765,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 812,
                "end_char": 817,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the Gaza Strip",
                "start_char": 843,
                "end_char": 857,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Joost Hiltermann",
                "start_char": 865,
                "end_char": 881,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the Middle East",
                "start_char": 907,
                "end_char": 922,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "North Africa",
                "start_char": 927,
                "end_char": 939,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the Denkfabrik International Crisis Group",
                "start_char": 943,
                "end_char": 984,
                "label": "FAC",
                "info": "Buildings, airports, highways, bridges, etc."
            },
            {
                "word": "the \"Wall Street Journal",
                "start_char": 986,
                "end_char": 1010,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 1013,
                "end_char": 1018,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 1134,
                "end_char": 1140,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the night of Thursday",
                "start_char": 1207,
                "end_char": 1228,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 1259,
                "end_char": 1265,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Rafah",
                "start_char": 1293,
                "end_char": 1298,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Gaza",
                "start_char": 1315,
                "end_char": 1319,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 1321,
                "end_char": 1326,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 1370,
                "end_char": 1377,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 1409,
                "end_char": 1411,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 1434,
                "end_char": 1439,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the »Wall Street Journal«",
                "start_char": 1526,
                "end_char": 1551,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 1552,
                "end_char": 1558,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Yoav Gallant",
                "start_char": 1581,
                "end_char": 1593,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Gaza",
                "start_char": 1625,
                "end_char": 1629,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 1766,
                "end_char": 1771,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 1779,
                "end_char": 1785,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the Gaza Strip",
                "start_char": 1801,
                "end_char": 1815,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 1846,
                "end_char": 1851,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "militaryly",
                "start_char": 1879,
                "end_char": 1889,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Galant",
                "start_char": 1891,
                "end_char": 1897,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 1920,
                "end_char": 1925,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Gaza",
                "start_char": 1966,
                "end_char": 1970,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 2021,
                "end_char": 2028,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 2115,
                "end_char": 2121,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Rafah",
                "start_char": 2162,
                "end_char": 2167,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 2194,
                "end_char": 2199,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 2209,
                "end_char": 2214,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 2228,
                "end_char": 2235,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Gaza Strip",
                "start_char": 2265,
                "end_char": 2275,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Wednesday",
                "start_char": 2280,
                "end_char": 2289,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 2295,
                "end_char": 2302,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Palestinians",
                "start_char": 2327,
                "end_char": 2339,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 2378,
                "end_char": 2385,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 2464,
                "end_char": 2471,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "five",
                "start_char": 2482,
                "end_char": 2486,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Gaza Strip",
                "start_char": 2524,
                "end_char": 2534,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "four",
                "start_char": 2553,
                "end_char": 2557,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Wednesday",
                "start_char": 2632,
                "end_char": 2641,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Three",
                "start_char": 2682,
                "end_char": 2687,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 2731,
                "end_char": 2738,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "five",
                "start_char": 2763,
                "end_char": 2767,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 2836,
                "end_char": 2843,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Wednesday",
                "start_char": 2879,
                "end_char": 2888,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Dschabalia",
                "start_char": 2930,
                "end_char": 2940,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Palestinians",
                "start_char": 3008,
                "end_char": 3020,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "The \"Jerusalem Post\"",
                "start_char": 3021,
                "end_char": 3041,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Palestinians",
                "start_char": 3166,
                "end_char": 3178,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "dozens",
                "start_char": 3184,
                "end_char": 3190,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 3321,
                "end_char": 3323,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "1 May",
                "start_char": 3360,
                "end_char": 3365,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Charkiw: Warum die Ukraine Russlands Vorstoß nicht verhindern konnte",
        "date_raw": "Thu, 16 May 2024 09:50:00 +0200",
        "date": "2024-05-16",
        "url": "https://www.spiegel.de/ausland/index.rss",
        "news_url": "https://www.spiegel.de/ausland/charkiw-warum-die-ukraine-russlands-vorstoss-nicht-verhindern-konnte-a-47780387-7d8a-413c-ada7-19f69c3fcd95#ref=rss",
        "subtitle": "Putins Armee hat eine neue Front eröffnet. Und obwohl der Angriff lange erwartet wurde, war er dennoch erfolgreich. Was hat die ukrainische Seite falsch gemacht?",
        "content": "Ein Polizist evakuiert einen bettlägerigen Anwohner aus der Stadt Wowtschansk",
        "ranked": 12,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1715889609.3692162,
        "language": "DE",
        "source": "Spiegel",
        "local_time": "2024-05-16 22:00:09",
        "timezone": "Europe/Berlin",
        "scraping_time": "2024-05-16T22.00.09",
        "en_title": "Charkiw: Why the Ukraine could not prevent Russia's advance",
        "en_content": "A police officer evacuates a bed-ridden resident from the city of Wowchansk",
        "en_subtitle": "Putin's army has opened a new front. And although the attack was long awaited, it was still successful. What has the Ukrainian side done wrong?",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 17,
                "end_char": 24,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 43,
                "end_char": 49,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Putin",
                "start_char": 0,
                "end_char": 5,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Ukrainian",
                "start_char": 117,
                "end_char": 126,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Wowchansk",
                "start_char": 66,
                "end_char": 75,
                "label": "FAC",
                "info": "Buildings, airports, highways, bridges, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Slowakei: Robert Fico laut Vize nicht mehr in Lebensgefahr",
        "date_raw": "Thu, 16 May 2024 00:30:00 +0200",
        "date": "2024-05-16",
        "url": "https://www.spiegel.de/ausland/index.rss",
        "news_url": "https://www.spiegel.de/ausland/slowakei-ministerpraesident-robert-fico-laut-vize-nicht-mehr-in-lebensgefahr-a-cb96af4b-7fa1-40cd-ae4a-ed2eb9fa7c34#ref=rss",
        "subtitle": "Regierungsmitglieder hatten von einer sehr ernsten Lage gesprochen, nun äußert sich der slowakische Vize-Premier: Ministerpräsident Robert Fico sei »nicht in einer lebensbedrohlichen Situation«.",
        "content": "Im Fall des angegriffenen slowakischen Ministerpräsidenten  gibt es offenbar leichte Entwarnung. Der Politiker ist laut Regierungsangaben außer Lebensgefahr. »Er befindet sich im Moment nicht in einer lebensbedrohlichen Situation«, erklärte der stellvertretende slowakische Ministerpräsident Tomas Taraba gegenüber  am späten Mittwochabend. »Soweit ich weiß, ist die Operation gut verlaufen – und ich denke, dass er am Ende überleben wird.«Verteidigungsminister Robert Kalinák hatte Stunden zuvor erklärt, Ficos Zustand sei außerordentlich ernst. Er werde derzeit operiert. Innenminister Matus Sutaj Estok sprach ebenfalls von einer lebensbedrohlichen Lage.Fico war am Nachmittag in der Stadt Handlová, etwa 150 Kilometer nordöstlich der Hauptstadt Bratislava,. Nach dem Attentat wurde er zunächst in die Abteilung für Gefäßchirurgie des Krankenhauses von Handlova eingeliefert. Später wurde der Politiker nach Angaben der Regierung per Hubschrauber in die Klinik in der nahe gelegenen Stadt Banska Bystrica geflogen, da der Weg in die Hauptstadt Bratislava angesichts seiner schweren Verletzungen zu lange gedauert hätte.Unterdessen hat der slowakische Innenminister Medienberichte zur Identität des mutmaßlichen Attentäters bestätigt. Auf die Frage, ob es sich um einen 71-jährigen Schriftsteller aus dem Zentrum der Slowakei handle, sagte Innenminister Matus Sutaj Estok: »Ich denke, ich kann das bestätigen, ja.«Der Mann soll den Medienberichten zufolge aus der Stadt Levice rund 150 Kilometer östlich von Bratislava kommen und Gründer eines Literaturclubs sein. Demnach ist er zudem Mitglied der offiziellen slowakischen Schriftstellervereinigung, was diese später im Onlinedienst Facebook bestätigte. Sollte bestätigt werden, dass es sich um den mutmaßlichen Attentäter handelt, werde die Mitgliedschaft »dieser abscheulichen Person« aufgekündigt.Der Sohn des Mannes erklärte gegenüber dem slowakischen Nachrichtenportal aktuality.sk, sein Vater besitze legal eine Waffe. Auf die Frage, ob sein Vater Hass auf Regierungschef Fico verspüre, antwortete er: »Er hat ihn nicht gewählt, mehr kann ich dazu nicht sagen.«Nach Recherchen der Nachrichtenagentur AFP veröffentlichte der Mann mehrere politische Statements in Online-Netzwerken. Vor acht Jahren sagte er in einem davon, die Welt sei »voller Gewalt und Waffen« und die Menschen schienen »verrückt zu werden«. Zudem sprach er über seine Sorgen über Immigration und »Hass und Extremismus«. Er selbst habe eine »Bewegung gegen Gewalt« gegründet.Krankentransport: Fico wurde in eine Klinik in der Stadt Banska Bystrica geflogen",
        "ranked": 18,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1715889609.4366012,
        "language": "DE",
        "source": "Spiegel",
        "local_time": "2024-05-16 22:00:09",
        "timezone": "Europe/Berlin",
        "scraping_time": "2024-05-16T22.00.09",
        "en_title": "Slovakia: Robert Fico no longer in danger of life",
        "en_content": "In the case of the attacked Slovak Prime Minister, there is apparently slight warning. According to government, the politician is out of danger to life. \"He is not in a life-threatening situation at the moment,\" said Deputy Slovak Prime Minister Tomas Taraba on late Wednesday evening. “As far as I know, the operation has gone well – and I think it will survive in the end.” Minister of Defence Robert Kalinák had explained hours before that Ficos state was extremely serious. He is currently operating. Interior Minister Matus Sutaj Estok also spoke of a life-threatening situation.Fico was in the afternoon in the town of Handlová, about 150 kilometers northeast of the capital Bratislava. After the assassination, he was first delivered to the Department of Vascular Surgery at Handlova Hospital. Later, according to the government, the politician was flew to the clinic in the nearby city of Banska Bystrica by helicopter, as the road to the capital of Bratislava would have lasted too long in view of its serious injuries. On the question of whether it is a 71-year-old writer from the centre of Slovakia, Interior Minister Matus Sutaj Estok said: \"I think I can confirm that, yes.\" According to the media reports, the man should come from the city of Levice about 150 kilometers east of Bratislava and be the founder of a literary club. Accordingly, he is also a member of the official Slovak writers' association, which later confirmed in the online service Facebook. If it is confirmed that it is the suspected assassin, the membership of \"this disgusting person\" will be announced.The son of the man declared to the Slovak news portal aktuality.sk, his father legally owns a weapon. When asked if his father felt hatred for head of government Fico, he replied, \"He didn't choose him, I can't say more. «After searching the news agency AFP, the man published several political statements in online networks. Eight years ago, in one of them, he said that the world was \"complete violence and weapons\" and people seemed to be \"rapid\". He also spoke about his concerns about immigration and \"Hass and Extremism\". He himself founded a \"movement against violence\".Sick transport: Fico was flown into a clinic in the city of Banska Bystrica",
        "en_subtitle": "Government members had spoken of a very serious situation, now the Slovak Vice-Premier says: Prime Minister Robert Fico is \"not in a life-threatening situation\".",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Slovakia",
                "start_char": 0,
                "end_char": 8,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Robert Fico",
                "start_char": 10,
                "end_char": 21,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Slovak",
                "start_char": 67,
                "end_char": 73,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Robert Fico",
                "start_char": 108,
                "end_char": 119,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Slovak",
                "start_char": 28,
                "end_char": 34,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Slovak",
                "start_char": 224,
                "end_char": 230,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Tomas Taraba",
                "start_char": 246,
                "end_char": 258,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "late Wednesday evening",
                "start_char": 262,
                "end_char": 284,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "Robert Kalinák",
                "start_char": 396,
                "end_char": 410,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "hours",
                "start_char": 425,
                "end_char": 430,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "Ficos",
                "start_char": 443,
                "end_char": 448,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Matus Sutaj Estok",
                "start_char": 523,
                "end_char": 540,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Fico",
                "start_char": 584,
                "end_char": 588,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "afternoon",
                "start_char": 600,
                "end_char": 609,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "Handlová",
                "start_char": 625,
                "end_char": 633,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "about 150 kilometers",
                "start_char": 635,
                "end_char": 655,
                "label": "QUANTITY",
                "info": "Measurements, as of weight or distance"
            },
            {
                "word": "Bratislava",
                "start_char": 681,
                "end_char": 691,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the Department of Vascular Surgery",
                "start_char": 744,
                "end_char": 778,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Handlova Hospital",
                "start_char": 782,
                "end_char": 799,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Banska Bystrica",
                "start_char": 897,
                "end_char": 912,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Bratislava",
                "start_char": 958,
                "end_char": 968,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "71-year-old",
                "start_char": 1064,
                "end_char": 1075,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Slovakia",
                "start_char": 1102,
                "end_char": 1110,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Interior",
                "start_char": 1112,
                "end_char": 1120,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Matus Sutaj Estok",
                "start_char": 1130,
                "end_char": 1147,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Levice",
                "start_char": 1258,
                "end_char": 1264,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "about 150 kilometers",
                "start_char": 1265,
                "end_char": 1285,
                "label": "QUANTITY",
                "info": "Measurements, as of weight or distance"
            },
            {
                "word": "Bratislava",
                "start_char": 1294,
                "end_char": 1304,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Slovak",
                "start_char": 1393,
                "end_char": 1399,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Facebook",
                "start_char": 1466,
                "end_char": 1474,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Slovak",
                "start_char": 1626,
                "end_char": 1632,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Fico",
                "start_char": 1753,
                "end_char": 1757,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "AFP",
                "start_char": 1845,
                "end_char": 1848,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Eight years ago",
                "start_char": 1917,
                "end_char": 1932,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Hass",
                "start_char": 2098,
                "end_char": 2102,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "violence\"",
                "start_char": 2158,
                "end_char": 2167,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Fico",
                "start_char": 2184,
                "end_char": 2188,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Banska",
                "start_char": 2228,
                "end_char": 2234,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Bystrica",
                "start_char": 2235,
                "end_char": 2243,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Taiwan: USA senden Delegation zur Amtseinführung des Präsidenten",
        "date_raw": "Wed, 15 May 2024 22:20:00 +0200",
        "date": "2024-05-15",
        "url": "https://www.spiegel.de/ausland/index.rss",
        "news_url": "https://www.spiegel.de/ausland/taiwan-usa-senden-delegation-zur-amtseinfuehrung-des-praesidenten-a-354e0f23-4560-41e1-ba2b-ab3916310a04#ref=rss",
        "subtitle": "Immer wieder besuchen US-Vertreter Taiwan – zum Ärger Chinas. Nun reist sogar eine parteiübergreifende Delegation zur Amtseinführung des gewählten Präsidenten Lai Ching-te. Wie reagiert Peking?",
        "content": "Die USA schicken eine parteiübergreifende Delegation zur Amtseinführung des im Januar gewählten Präsidenten Lai Ching-te. Die Gruppe, der frühere US-Regierungsbeamte angehören, werde an diesem Wochenende in Taipeh ankommen, teilte eine hochrangige Vertreterin der US-Regierung in Washington vorab mit.Der bisherige Vize-Präsident Lai von der Demokratischen Fortschrittspartei (DPP) wird am Montag ins Amt eingeführt. Der Besuch dürfte China verärgern, wie frühere Anlässe gezeigt haben. Peking sieht die demokratisch regierte Insel als Teil der Volksrepublik und droht mit einer gewaltsamen Eroberung. Taiwan hingegen versteht sich als unabhängig.Die USA liefern der Republik mit mehr als 23 Millionen Einwohnern immer wieder Waffen. China will Taiwan mit dem Festland vereinen und demonstriert in der Meerenge zwischen den beiden Ländern (Taiwanstraße) regelmäßig seine militärische Macht.Am 13. Januar hatte Mitte-links-Kandidat Lai bei der Präsidentschaftswahl mit rund 40 Prozent der Stimmen einen deutlichen Sieg errungen. Im Parlament büßte die DPP ihre Mehrheit ein, sie ist nun auf Kooperationen angewiesen.Auch zu früheren Amtseinführungen seien Delegationen aus den USA angereist, sagte die US-Regierungsvertreterin. US-Präsident Joe Biden habe in seiner Amtszeit bereits drei Delegationen ehemaliger Regierungsmitarbeiter nach Taiwan entsandt, zuletzt unmittelbar nach der Wahl im Januar dieses Jahres.Die US-Regierungsvertreterin betonte, Washington wolle am Status quo nichts ändern. Eine Unabhängigkeit Taiwans werde aber nicht unterstützt. Damit bekräftigte sie die Position der Regierung, die einen Dialog zwischen Taipeh und Peking befürwortet und erwartet, dass Differenzen friedlich und ohne Zwang gelöst werden. Sollte Taiwan offiziell die Unabhängigkeit erklären, wäre das womöglich für Peking ein Grund, die Situation in der Taiwanstraße eskalieren zu lassen.Für Washington ist die Taiwanfrage heikel, da eine Eskalation in der Region die USA durch ihre Zusage, Taipeh im Verteidigungsfall zu helfen, mit in einen Konflikt hineinziehen würde.Designierter taiwanischer Präsident Lai Ching-te",
        "ranked": 19,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1715889609.450935,
        "language": "DE",
        "source": "Spiegel",
        "local_time": "2024-05-16 22:00:09",
        "timezone": "Europe/Berlin",
        "scraping_time": "2024-05-16T22.00.09",
        "en_title": "Taiwan: USA Send Delegation to the President",
        "en_content": "The United States shall send a cross-party delegation to the inauguration of President Lai Ching-te elected in January. The former U.S. government officials will arrive in Taipeh this weekend, a high-ranking representative of the U.S. government in Washington informed in advance.The former Vice President Lai of the Democratic Progress Party (DPP) will be launched on Monday. The visit is likely to upset China, as previous occasions have shown. Beijing sees the democratically ruled island as part of the People's Republic and threatens with a violent conquest. Taiwan, on the other hand, is self-evident.The US is supplying weapons to the Republic with more than 23 million inhabitants. China wants to unite Taiwan with the mainland and demonstrate its military power regularly in the Strait between the two countries (Taiwanstraße). In January, mid-left candidate Lai won a clear victory in the presidential election with about 40 percent of the votes. In Parliament, the DPP welcomed its majority, and it is now dependent on cooperation. Delegations from the U.S. were also arriving to previous inaugurations, the US government representative said. U.S. President Joe Biden has already sent three delegations of former government officials to Taiwan in his term of office, most recently immediately after the election in January of this year.The US government representative stressed that Washington wanted nothing to change at the status quo. However, Taiwan's independence is not supported. It reaffirmed the government's position, which advocates a dialogue between Taipei and Beijing and expects differences to be resolved peacefully and without compulsion. If Taiwan officially declares independence, it might be a reason for Beijing to have the situation escalated on the Taiwan road. For Washington, the Taiwan question is delicate, as an escalation in the region would bring the USA into a conflict with its commitment to help Taipei in defence.",
        "en_subtitle": "Again and again US representatives visit Taiwan – to the anger of China. There is also a cross-party delegation to launch the elected President Lai Ching-te. How does Beijing react?",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Taiwan",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "US",
                "start_char": 16,
                "end_char": 18,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Taiwan",
                "start_char": 41,
                "end_char": 47,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "China",
                "start_char": 66,
                "end_char": 71,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Lai Ching-te",
                "start_char": 144,
                "end_char": 156,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Beijing",
                "start_char": 167,
                "end_char": 174,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "The United States",
                "start_char": 0,
                "end_char": 17,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Lai Ching-te",
                "start_char": 87,
                "end_char": 99,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "January",
                "start_char": 111,
                "end_char": 118,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "U.S.",
                "start_char": 131,
                "end_char": 135,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Taipeh",
                "start_char": 172,
                "end_char": 178,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "this weekend",
                "start_char": 179,
                "end_char": 191,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "U.S.",
                "start_char": 230,
                "end_char": 234,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Washington",
                "start_char": 249,
                "end_char": 259,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Lai",
                "start_char": 306,
                "end_char": 309,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the Democratic Progress Party",
                "start_char": 313,
                "end_char": 342,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "DPP",
                "start_char": 344,
                "end_char": 347,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Monday",
                "start_char": 369,
                "end_char": 375,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "China",
                "start_char": 406,
                "end_char": 411,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Beijing",
                "start_char": 447,
                "end_char": 454,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the People's Republic",
                "start_char": 503,
                "end_char": 524,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Taiwan",
                "start_char": 564,
                "end_char": 570,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 611,
                "end_char": 613,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "more than 23 million",
                "start_char": 656,
                "end_char": 676,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "China",
                "start_char": 690,
                "end_char": 695,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Taiwan",
                "start_char": 711,
                "end_char": 717,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Strait",
                "start_char": 788,
                "end_char": 794,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "two",
                "start_char": 807,
                "end_char": 810,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "January",
                "start_char": 840,
                "end_char": 847,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Lai",
                "start_char": 868,
                "end_char": 871,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "about 40 percent",
                "start_char": 926,
                "end_char": 942,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "Parliament",
                "start_char": 960,
                "end_char": 970,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "DPP",
                "start_char": 976,
                "end_char": 979,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "U.S.",
                "start_char": 1064,
                "end_char": 1068,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 1119,
                "end_char": 1121,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "U.S.",
                "start_char": 1154,
                "end_char": 1158,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Joe Biden",
                "start_char": 1169,
                "end_char": 1178,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "three",
                "start_char": 1196,
                "end_char": 1201,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Taiwan",
                "start_char": 1248,
                "end_char": 1254,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "January of this year",
                "start_char": 1326,
                "end_char": 1346,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 1351,
                "end_char": 1353,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Washington",
                "start_char": 1394,
                "end_char": 1404,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Taiwan",
                "start_char": 1458,
                "end_char": 1464,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Taipei",
                "start_char": 1574,
                "end_char": 1580,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Beijing",
                "start_char": 1585,
                "end_char": 1592,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Taiwan",
                "start_char": 1670,
                "end_char": 1676,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Beijing",
                "start_char": 1736,
                "end_char": 1743,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Taiwan",
                "start_char": 1783,
                "end_char": 1789,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Washington",
                "start_char": 1800,
                "end_char": 1810,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Taiwan",
                "start_char": 1816,
                "end_char": 1822,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "USA",
                "start_char": 1892,
                "end_char": 1895,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Taipei",
                "start_char": 1940,
                "end_char": 1946,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Klimakrise in Brasilien: »Wir werden nicht umhinkommen, Millionen Brasilianer umzusiedeln«",
        "date_raw": "Wed, 15 May 2024 21:44:00 +0200",
        "date": "2024-05-15",
        "url": "https://www.spiegel.de/ausland/index.rss",
        "news_url": "https://www.spiegel.de/ausland/klimakrise-in-brasilien-wir-werden-nicht-umhinkommen-millionen-brasilianer-umzusiedeln-a-e05142d3-2277-4ed5-8540-a967519b64e4#ref=rss",
        "subtitle": "Im südbrasilianischen Bundesstaat Rio Grande do Sul haben nach Rekordregenfällen mehr als 100 Menschen ihr Leben verloren, Hunderttausende sind obdachlos. Klimaforscher Carlos Nobre erklärt, was jetzt helfen könnte.",
        "content": "Überflutete Region in Eldorado, nicht weit von Porto Alegre, der Hauptstadt des Bundesstaats Rio Grande do Sul",
        "ranked": 20,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1715889609.4652364,
        "language": "DE",
        "source": "Spiegel",
        "local_time": "2024-05-16 22:00:09",
        "timezone": "Europe/Berlin",
        "scraping_time": "2024-05-16T22.00.09",
        "en_title": "Climate crisis in Brazil: \"We will not be able to relocate millions of Brazilians\"",
        "en_content": "Overflooded region in Eldorado, not far from Porto Alegre, the capital of the state of Rio Grande do Sul",
        "en_subtitle": "In the southern Brazilian state of Rio Grande do Sul, after record rains, more than 100 people have lost their lives, hundreds of thousands are homeless. Climate researcher Carlos Nobre explains what could help now.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Brazil",
                "start_char": 18,
                "end_char": 24,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "millions",
                "start_char": 59,
                "end_char": 67,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Brazilians",
                "start_char": 71,
                "end_char": 81,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Brazilian",
                "start_char": 16,
                "end_char": 25,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Rio Grande",
                "start_char": 35,
                "end_char": 45,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Sul",
                "start_char": 49,
                "end_char": 52,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "more than 100",
                "start_char": 74,
                "end_char": 87,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "hundreds of thousands",
                "start_char": 118,
                "end_char": 139,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Carlos Nobre",
                "start_char": 173,
                "end_char": 185,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Overflooded",
                "start_char": 0,
                "end_char": 11,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Eldorado",
                "start_char": 22,
                "end_char": 30,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Porto Alegre",
                "start_char": 45,
                "end_char": 57,
                "label": "FAC",
                "info": "Buildings, airports, highways, bridges, etc."
            },
            {
                "word": "Rio Grande",
                "start_char": 87,
                "end_char": 97,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Sul",
                "start_char": 101,
                "end_char": 104,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Slowakei: Was bisher über den mutmaßlichen Attentäter auf Robert Fico bekannt ist",
        "date_raw": "Thu, 16 May 2024 05:03:00 +0200",
        "date": "2024-05-16",
        "url": "https://www.spiegel.de/ausland/index.rss",
        "news_url": "https://www.spiegel.de/ausland/slowakei-was-bisher-ueber-den-mutmasslichen-attentaeter-auf-premier-fico-bekannt-ist-a-b201700b-82ca-4623-8bdc-27970689153b#ref=rss",
        "subtitle": "Der bei einem Attentat schwer verletzte slowakische Regierungschef Robert Fico hat nach einer mehrstündigen Operation laut Medienberichten wieder das Bewusstsein erlangt. Der Täter soll ein 71 Jahre alter Schriftsteller sein.",
        "content": "Der slowakische Regierungschef  ist bei einem . Laut slowakischen Medienberichten hat er nach einer mehrstündigen Operation wieder das Bewusstsein erlangt. Der stellvertretende slowakische Ministerpräsident Tomáš Taraba hatte zuvor gesagt, Das Lokalfernsehen RTV Prievidza veröffentlichte ein Video vom Tathergang: Zu sehen ist, wie sich ein Mann vor dem Kulturhaus der Stadt Handlová an einen Absperrzaun drängt und aus unmittelbarer Nähe auf den Ministerpräsidenten schießt, als dieser Anhänger begrüßen will.Ein Reporter des öffentlich-rechtlichen Fernsehens RTVS, der den mutmaßlichen Täter nach der Festnahme aus der Nähe sehen konnte, schilderte ihn als älteren Mann. Er habe desorientiert gewirkt und Blut auf der Stirn gehabt – vermutlich weil er von Polizisten überwältigt und auf den Boden gedrückt worden war.Wenige Stunden später bestätigte der slowakische Innenminister Matúš Šutaj-Eštok Medienberichte zur Identität des mutmaßlichen Attentäters. Auf die Frage, ob es sich um einen 71 Jahre alten Schriftsteller aus dem Zentrum der  handle, sagte er: »Ich denke, ich kann das bestätigen, ja.«Der Mann soll den Medienberichten zufolge aus der Stadt Levice rund 150 Kilometer östlich von Bratislava kommen und Gründer eines Literaturklubs sein. Demnach ist er zudem Mitglied der offiziellen slowakischen Schriftstellervereinigung, was diese später auf Facebook bestätigte. Sie kündigte an, die Mitgliedschaft »dieser abscheulichen Person« zu kündigen, sollten sich die Vorwürfe erhärten.Der Sohn des Mannes erklärte gegenüber dem slowakischen Nachrichtenportal aktuality.sk, sein Vater besitze legal eine Waffe. Er habe früher als Wachmann gearbeitet. Auf die Frage, ob sein Vater Hass auf Regierungschef Fico verspüre, antwortete er: »Er hat ihn nicht gewählt, mehr kann ich dazu nicht sagen.«Nach AFP-Recherchen veröffentlichte der Mann mehrere politische Statements in Onlinenetzwerken. Vor acht Jahren sagte er in einem davon, die Welt sei »voller Gewalt und Waffen« und die Menschen schienen »verrückt zu werden«. Zudem sprach er über seine Sorgen über Immigration und »Hass und Extremismus«. Er selbst habe eine »Bewegung gegen Gewalt« gegründet.Slowakische Medien zeigen ein Video, das den mutmaßlichen Attentäter nach seiner Festnahme zeigen soll und in dem dieser sagt, er sei gegen die von der Regierung geplante Auflösung des öffentlich-rechtlichen Rundfunks. Die Pläne sorgen nicht nur in der Slowakei seit Wochen für Aufsehen: Mit radikalen Eingriffen in die Kultur- und Medienpolitik Polizisten nahmen den mutmaßlichen Attentäter festSzene aus dem Lokalfernsehen: In der Mitte ist zu sehen, wie eine Waffe auf Robert Fico gerichtet wird",
        "ranked": 16,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1715889609.484958,
        "language": "DE",
        "source": "Spiegel",
        "local_time": "2024-05-16 22:00:09",
        "timezone": "Europe/Berlin",
        "scraping_time": "2024-05-16T22.00.09",
        "en_title": "Slovakia: Previously known about the alleged assassin on Robert Fico",
        "en_content": "According to Slovak media reports, he regained consciousness after a multi-hour operation. Deputy Slovak Prime Minister Tomáš Taraba had previously said that the local television RTV Prievidza published a video of the deed: A reporter of the public television RTVS, who was able to see the suspected perpetrator from nearby after the arrest, described him as an elderly man, was able to see how a man is pushing a shut-off fence in front of the cultural house of Handlová. He had disorientated and had blood on his forehead – probably because he was overwhelmed by police officers and pushed to the ground.Slovak interior minister Matúš Šutaj-Eštok confirmed media reports on the identity of the alleged assassin. On the question whether it was a 71-year-old writer from the centre of the city, he said: “I think I can confirm that, yes.” According to the media reports, the man should come from the city of Levice about 150 kilometers east of Bratislava and be the founder of a literature club. He is also a member of the official Slovak writers' association, which later confirmed on Facebook. She announced to announce the membership of \"this disgusting person\" should cure the accusations.The man's son declared to the Slovak news portal aktuality.sk, his father legally owned a weapon. He used to work as a guard. When asked if his father felt hatred for head of government Fico, he replied, \"He didn't choose him, I can't say more. «After AFP research, the man published several political statements in online networks. Eight years ago, in one of them, he said that the world was \"complete violence and weapons\" and people seemed to be \"rapid\". He also spoke about his concerns about immigration and \"Hass and Extremism\". He himself created a \"movement against violence\".Slovak media show a video that will show the suspected assassin after his arrest and in which he says he is against the resolution of public broadcasting planned by the government. The plans have not only been making a stir in Slovakia for weeks: With radical interventions in cultural and media policy police took the alleged assassin from the local television: In the middle you can see how a weapon is directed to Robert Fico",
        "en_subtitle": "According to media reports, after a multi-hour operation, the Slovak government chief Robert Fico, who was seriously injured in an assassination, regained consciousness. The perpetrator should be a 71-year-old writer.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Slovakia",
                "start_char": 0,
                "end_char": 8,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Robert Fico",
                "start_char": 57,
                "end_char": 68,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Slovak",
                "start_char": 62,
                "end_char": 68,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Robert Fico",
                "start_char": 86,
                "end_char": 97,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "71-year-old",
                "start_char": 198,
                "end_char": 209,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Slovak",
                "start_char": 13,
                "end_char": 19,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Slovak",
                "start_char": 98,
                "end_char": 104,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Tomáš Taraba",
                "start_char": 120,
                "end_char": 132,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Prievidza",
                "start_char": 183,
                "end_char": 192,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "RTVS",
                "start_char": 260,
                "end_char": 264,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Slovak",
                "start_char": 606,
                "end_char": 612,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Matúš Šutaj",
                "start_char": 631,
                "end_char": 642,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Eštok",
                "start_char": 643,
                "end_char": 648,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "71-year-old",
                "start_char": 747,
                "end_char": 758,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Levice",
                "start_char": 908,
                "end_char": 914,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "about 150 kilometers",
                "start_char": 915,
                "end_char": 935,
                "label": "QUANTITY",
                "info": "Measurements, as of weight or distance"
            },
            {
                "word": "Bratislava",
                "start_char": 944,
                "end_char": 954,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Slovak",
                "start_char": 1032,
                "end_char": 1038,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Facebook",
                "start_char": 1086,
                "end_char": 1094,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Slovak",
                "start_char": 1223,
                "end_char": 1229,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Fico",
                "start_char": 1379,
                "end_char": 1383,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "AFP",
                "start_char": 1445,
                "end_char": 1448,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Eight years ago",
                "start_char": 1526,
                "end_char": 1541,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Hass",
                "start_char": 1707,
                "end_char": 1711,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "violence\"",
                "start_char": 1767,
                "end_char": 1776,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Slovak",
                "start_char": 1777,
                "end_char": 1783,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Slovakia",
                "start_char": 2004,
                "end_char": 2012,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "weeks",
                "start_char": 2017,
                "end_char": 2022,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Robert Fico",
                "start_char": 2194,
                "end_char": 2205,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Charkiw, Ukraine: Oben zertrümmerte Hochhäuser, unten jazzige Kampflieder",
        "date_raw": "Thu, 16 May 2024 07:48:00 +0200",
        "date": "2024-05-16",
        "url": "https://www.spiegel.de/ausland/index.rss",
        "news_url": "https://www.spiegel.de/ausland/oben-zertruemmerte-hochhaeuser-unten-jazzige-kampflieder-a-a8f4b6b8-f831-4cab-bd88-9e8e993fde18#ref=rss",
        "subtitle": "Im Keller der Oper von Charkiw erklingt »Bavovna«, ein Wiegenlied, das zum Kampflied mutierte. Währenddessen fliegen Lenkbomben in Wohngebäude. Eine Momentaufnahme aus der zweitgrößten Stadt der Ukraine.",
        "content": "Drohnenaufnahmen zeigen die Folgen der jüngsten russischen Luftangriffe auf die Millionenstadt Charkiw im Osten der Ukraine. Getroffen wurde unter anderem ein 20-stöckiges Gebäude im Stadtzentrum. Erneut waren Zivilisten die Zielscheibe der Angriffe. Mindestens 20 Menschen wurden hier verletzt.Zeitgleich ein Versuch, dem Wahnsinn des Krieges zu entkommen: Im Keller des Opernhauses von Charkiw gibt es ein Konzert. Währenddessen findet im Stadtzentrum die Bestandsaufnahme des Schadens statt. Alltag mitten in Europa.Katzen werden in Sicherheit gebracht. Der russische Vormarsch ist nur noch etwa 40 Kilometer entfernt von der Großstadt. Die Regierung kündigte die Entsendung zusätzlicher Verstärkung in die Region an. Das Lied »Bavovna« ist eine Art Mutmacher in Zeiten des Krieges. Hier in Charkiw tönt er in immer schwieriger werdenden Zeiten.",
        "ranked": 15,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1715889609.500063,
        "language": "DE",
        "source": "Spiegel",
        "local_time": "2024-05-16 22:00:09",
        "timezone": "Europe/Berlin",
        "scraping_time": "2024-05-16T22.00.09",
        "en_title": "Charkiw, Ukraine: Upstairs ruined high-rise buildings, down jazzy fighting songs",
        "en_content": "Drone recordings show the consequences of recent Russian air raids on the million city of Charkiw in eastern Ukraine. Among other things, a 20-storey building was found in the city centre. Again, civilians were the target of the attacks. At least 20 people were injured here.At the same time an attempt to escape the madness of the war: There is a concert in the cellar of the Charkiw Opera House. Meanwhile, the inventory of the damage takes place in the city centre. Everyday life in the middle of Europe. Cats are taken safe. The Russian advance is only about 40 kilometres away from the city. The government announced the sending of additional reinforcement to the region. The song »Bavovna« is a kind of mute in times of war. Here in Charkiw he sounds in ever more difficult times.",
        "en_subtitle": "In the basement of Charkiw's opera, »Bavovna«, a cradle song, which mutated to the battle song. Meanwhile, steering bombs fly in residential buildings. A snapshot from the second largest city in Ukraine.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Charkiw",
                "start_char": 0,
                "end_char": 7,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 9,
                "end_char": 16,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Charkiw",
                "start_char": 19,
                "end_char": 26,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "second",
                "start_char": 172,
                "end_char": 178,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 195,
                "end_char": 202,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 49,
                "end_char": 56,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "million",
                "start_char": 74,
                "end_char": 81,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Charkiw",
                "start_char": 90,
                "end_char": 97,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 109,
                "end_char": 116,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "20",
                "start_char": 140,
                "end_char": 142,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "At least 20",
                "start_char": 238,
                "end_char": 249,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "the Charkiw Opera House",
                "start_char": 373,
                "end_char": 396,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Europe",
                "start_char": 500,
                "end_char": 506,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 533,
                "end_char": 540,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "only about 40 kilometres",
                "start_char": 552,
                "end_char": 576,
                "label": "QUANTITY",
                "info": "Measurements, as of weight or distance"
            },
            {
                "word": "»Bavovna«",
                "start_char": 686,
                "end_char": 695,
                "label": "WORK_OF_ART",
                "info": "Titles of books, songs, etc."
            },
            {
                "word": "Charkiw",
                "start_char": 739,
                "end_char": 746,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Kamala Harris bekam Karten für Beyoncé-Konzert geschenkt",
        "date_raw": "Thu, 16 May 2024 03:49:00 +0200",
        "date": "2024-05-16",
        "url": "https://www.spiegel.de/ausland/index.rss",
        "news_url": "https://www.spiegel.de/ausland/us-vizepraesidentin-kamala-harris-bekam-karten-fuer-beyonce-konzert-geschenkt-a-dfbb6c3e-6e58-4763-8bc9-06a3f0bc81a8#ref=rss",
        "subtitle": "Im Glitzertop schwofte Kamala Harris im August bei einer Show von Beyoncé. Nun zeigt eine Finanzübersicht: Die Vizepräsidentin kam sogar umsonst rein. Bei ihrem Chef Joe Biden wurde der Hauskredit teurer.",
        "content": "Ein Konzert von US-Superstar  (»Crazy in Love«) besuchen – das bleibt für viele Fans ein großer, weil zu kostspieliger Traum. US-Vizepräsidentin  und ihr Ehemann Doug Emhoff konnten sich hingegen über eine Einladung freuen, wie der vom Weißen Haus am Mittwoch (Ortszeit) traditionell veröffentlichte Finanzbericht zeigt.Darin sind Konzertkarten für einen Auftritt der US-Sängerin im Wert von 1655,92 Dollar (rund 1521 Euro) als Geschenk gelistet. Die 59-jährige Harris gilt als großer Beyoncé-Fan.Zwar macht der Bericht keine Angaben zum Datum und zur Anzahl der Tickets. Aber Harris und ihr Ehemann besuchten im vergangenen August ein Konzert des Megastars im US-Bundesstaat . Damals postete Harris ein Foto von sich und ihrem Mann auf Instagram. Harris trägt auf dem Foto eine Glitzerbluse und bedankt sich in ihrem Post für den schönen Abend bei Beyoncé.Vom Sportsender ESPN erhielt Harris außerdem Karten für ein Footballspiel im Wert von 1890 US-Dollar. Dabei ging es um ein Spiel von Howard-Universität, an der Harris einst studiert hatte, gegen das Team von Florida A&M im vergangenen Dezember.Hochrangige Bundesbeamte wie der US-Präsident und die Vizepräsidentin sind verpflichtet, Zuwendungen wie Geschenke und andere Einnahmen öffentlich zu machen.Präsident  listete keine Geschenke auf. Auch sonst wies Bidens Erklärung kaum Unterschiede zu dem Bericht aus dem vergangenen Jahr auf. Laut einem der Steuerdokumente wiesen Joe und Ehefrau  rund sieben Prozent höhere Einnahmen im Vergleich zum Vorjahr aus – konkret 619.976 US-Dollar. Die Einnahmen aus Buchtantiemen sanken demnach, während die Bidens für einen Hauskredit mehr abbezahlen mussten.Donald Trump, der derzeit kein Amt innehat, veröffentlichte auch keinerlei Zahlen. Er hofft auf eine zweite Amtszeit im Weißen Haus nach der Wahl im November. Für den 27. Juni und den 10. September sind zwei TV-Duelle zwischen Trump und Biden angesetzt.Kamala Harris (am 1. Mai)",
        "ranked": 17,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1715889609.523121,
        "language": "DE",
        "source": "Spiegel",
        "local_time": "2024-05-16 22:00:09",
        "timezone": "Europe/Berlin",
        "scraping_time": "2024-05-16T22.00.09",
        "en_title": "Kamala Harris got tickets for Beyoncé concert",
        "en_content": "Visiting a concert by US superstar (»Crazy in Love«) – this remains a big one for many fans because too expensive dream. U.S. Vice President and her husband Doug Emhoff, on the other hand, were delighted with an invitation, as the financial report traditionally published by the White House on Wednesday (local time) shows. The 59-year-old Harris is considered to be a big Beyoncé fan.The report does not provide details of the date and number of tickets. But Harris and her husband visited a concert of the megastar in the US state last August. At that time, Harris posted a photo of herself and her husband on Instagram. Harris wears a glitter blouse on the photo and thanks in her post for the beautiful evening at Beyoncé. From the Sportsender ESPN, Harris also received cards for a football match worth 1890 US dollars. This was a game of Howard University, at which Harris had once studied, against the Florida A&M team last December. High-ranking federal officials such as the US president and the Vice President are obliged to publicise grants such as gifts and other revenue. Biden's statement also showed little difference in the report last year. According to one of the tax documents, Joe and wife had approximately seven percent higher revenues compared to the previous year – specifically 619.976 US dollars. As a result, the revenues from cove antigens fell, while the Bidens had to pay more for a house loan.Donald Trump, who currently has no office, also did not publish any figures. He hopes for a second term in the White House after the election in November. For 27 June and 10. September are two TV duels between Trump and Biden.Kamala Harris (May 1st)",
        "en_subtitle": "In the glitter top Kamala Harris swept at a show by Beyoncé in August. Now shows a financial overview: The Vice President came in for nothing. Her boss Joe Biden made the house loan more expensive.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Kamala Harris",
                "start_char": 0,
                "end_char": 13,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Beyoncé",
                "start_char": 30,
                "end_char": 37,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Kamala Harris",
                "start_char": 19,
                "end_char": 32,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Beyoncé",
                "start_char": 52,
                "end_char": 59,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "August",
                "start_char": 63,
                "end_char": 69,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Joe Biden",
                "start_char": 152,
                "end_char": 161,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "US",
                "start_char": 22,
                "end_char": 24,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "»Crazy in Love«",
                "start_char": 36,
                "end_char": 51,
                "label": "WORK_OF_ART",
                "info": "Titles of books, songs, etc."
            },
            {
                "word": "U.S.",
                "start_char": 121,
                "end_char": 125,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Doug Emhoff",
                "start_char": 157,
                "end_char": 168,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the White House",
                "start_char": 275,
                "end_char": 290,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Wednesday",
                "start_char": 294,
                "end_char": 303,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "59-year-old",
                "start_char": 328,
                "end_char": 339,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Harris",
                "start_char": 340,
                "end_char": 346,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Beyoncé",
                "start_char": 373,
                "end_char": 380,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Harris",
                "start_char": 460,
                "end_char": 466,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 524,
                "end_char": 526,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "last August",
                "start_char": 533,
                "end_char": 544,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Harris",
                "start_char": 560,
                "end_char": 566,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Instagram",
                "start_char": 612,
                "end_char": 621,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Harris",
                "start_char": 623,
                "end_char": 629,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Beyoncé",
                "start_char": 718,
                "end_char": 725,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the Sportsender ESPN",
                "start_char": 732,
                "end_char": 752,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Harris",
                "start_char": 754,
                "end_char": 760,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "1890 US dollars",
                "start_char": 808,
                "end_char": 823,
                "label": "MONEY",
                "info": "Monetary values, including unit"
            },
            {
                "word": "Howard University",
                "start_char": 844,
                "end_char": 861,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Harris",
                "start_char": 872,
                "end_char": 878,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
