[
    {
        "title": "Türkei behandelt laut Recep Tayyip Erdoğan »mehr als 1000« Hamas-Mitglieder",
        "date_raw": "Mon, 13 May 2024 18:46:00 +0200",
        "date": "2024-05-13",
        "url": "https://www.spiegel.de/ausland/index.rss",
        "news_url": "https://www.spiegel.de/ausland/tuerkei-behandelt-laut-recep-tayyip-erdogan-mehr-als-1000-hamas-mitglieder-a-1b9b2169-b51d-46ea-8108-cf02b64f4dc3#ref=rss",
        "subtitle": "Der Westen ist sich in seiner Bewertung der Hamas einig, der türkische Präsident hingegen stuft die Terrorgruppe lieber als »Widerstandsorganisation« ein. Nun sprach er auch über konkrete Hilfen im Gazakrieg.",
        "content": "Eigentlich sollte es beim Besuch des griechischen Ministerpräsidenten  in der  vor allem um das angespannte Verhältnis der einstigen Erzrivalen gehen. Doch bei einer gemeinsamen Pressekonferenz mit Mitsotakis und seinem Gastgeber, dem türkischen Präsidenten , kam auch der Nahostkonflikt zur Sprache.Erdoğan nutzte die Chance, um das türkische Engagement inmitten des Gazakrieges zu betonen. Demnach würden aktuell »mehr als 1000 Mitglieder« der radikalislamischen  in türkischen Krankenhäusern behandelt. »So viele Mitglieder der Hamas werden getötet. Der gesamte Westen greift sie mit allen Arten von Waffen und Munition an«, sagte der türkische Staatschef am Montag bei der Pressekonferenz mit Mitsotakis.Weiter betonte Erdoğan, dass es sich bei der Hamas um eine »Widerstandsorganisation« handle. »Die Hamas (...) als Terrororganisation zu bezeichnen, wäre grausam«, sagte er. In dieser »sehr wichtigen« Frage seien die Türkei und  unterschiedlicher Meinung. Im vergangenen Monat hatte Erdoğan den Leiter des Politbüros der Hamas, , in Istanbul empfangen.Mitsotakis selbst sprach von der Hamas als Terrororganisation – und wählte gegenüber Erdoğan die diplomatische Formulierung, .Der Krieg im  war vor mehr als sieben Monaten durch einen Großangriff der von den  und der EU als Terrororganisation eingestuften Hamas auf  ausgelöst worden. Bei dem Überfall am 7. Oktober waren nach israelischen Angaben 1170 Menschen getötet und rund 250 als Geiseln in den Gazastreifen verschleppt worden. Seither geht Israel massiv militärisch im Gazastreifen vor.Nach Angaben des von der Hamas kontrollierten Gesundheitsministeriums, die sich nicht unabhängig überprüfen lassen, wurden dabei mittlerweile mehr als 35.000 Menschen getötet. Erdoğan ist seit Beginn des Krieges im Gazastreifen einer der schärfsten Kritiker Israels.Der türkische Präsident Recep Tayyip Erdoğan: Hilfe für die angebliche »Widerstandsorganisation«",
        "ranked": 1,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1715619611.3165958,
        "language": "DE",
        "source": "Spiegel",
        "local_time": "2024-05-13 19:00:11",
        "timezone": "Europe/Berlin",
        "scraping_time": "2024-05-13T19.00.11",
        "en_title": "Turkey treats »more than 1000« according to Recep Tayyip Erdoğan Hamas members",
        "en_content": "Actually, when visiting the Greek Prime Minister, it should be about the tense relationship of the former archrivals. However, at a joint press conference with Mitsotakis and his host, the Turkish President, the Middle East conflict also came to speak.Erdoğan took advantage of the opportunity to emphasize Turkish engagement in the midst of the Gaza war. According to this, \"more than 1000 members\" of the radical Islamic hospitals are currently being treated. »So many members of Hamas are killed. The whole West attacks them with all kinds of weapons and ammunition,\" said the Turkish Head of State at the press conference with Mitsotakis. \"To call Hamas (...) a terrorist organization would be cruel,\" he said. In this \"very important\" The question is Turkey and different opinion. Last month, Erdoğan received the head of Hamas' political bureau, in Istanbul. Mitsotakis himself spoke of Hamas as a terrorist organization – and chose Erdoğan's diplomatic formulation, .The war was triggered more than seven months ago by a major attack by Hamas, who was classified as a terrorist organization by the EU and the EU. In the raid on 7 October, according to Israeli data, 1170 people were killed and about 250 were dragged into the Gaza Strip as hostages. Since then, Israel has been heavily military in the Gaza Strip. According to the Hamas-controlled Ministry of Health, which cannot be independently checked, more than 35,000 people have been killed. Erdoğan has been one of Israel's most severe critics since the war began in the Gaza Strip. Turkish President Recep Tayyip Erdoğan: Help for the alleged \"resistance organisation\"",
        "en_subtitle": "The West is united in its assessment of Hamas, while the Turkish president prefers to classify the terrorist group as a \"resistance organisation\". Now he also spoke about concrete help in the Gaza War.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Turkey",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "more than 1000",
                "start_char": 15,
                "end_char": 29,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Recep Tayyip Erdoğan",
                "start_char": 44,
                "end_char": 64,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 65,
                "end_char": 70,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "West",
                "start_char": 4,
                "end_char": 8,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 40,
                "end_char": 45,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Turkish",
                "start_char": 57,
                "end_char": 64,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "the Gaza War",
                "start_char": 188,
                "end_char": 200,
                "label": "EVENT",
                "info": "Named hurricanes, battles, wars, sports events, etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Greek",
                "start_char": 28,
                "end_char": 33,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Mitsotakis",
                "start_char": 160,
                "end_char": 170,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Turkish",
                "start_char": 189,
                "end_char": 196,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Middle East",
                "start_char": 212,
                "end_char": 223,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Erdoğan",
                "start_char": 252,
                "end_char": 259,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Turkish",
                "start_char": 307,
                "end_char": 314,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "the Gaza war",
                "start_char": 342,
                "end_char": 354,
                "label": "EVENT",
                "info": "Named hurricanes, battles, wars, sports events, etc."
            },
            {
                "word": "more than 1000",
                "start_char": 376,
                "end_char": 390,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Islamic",
                "start_char": 415,
                "end_char": 422,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 482,
                "end_char": 487,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "West",
                "start_char": 510,
                "end_char": 514,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Turkish",
                "start_char": 580,
                "end_char": 587,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "State",
                "start_char": 596,
                "end_char": 601,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Mitsotakis",
                "start_char": 631,
                "end_char": 641,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 652,
                "end_char": 657,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Turkey",
                "start_char": 756,
                "end_char": 762,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Last month",
                "start_char": 786,
                "end_char": 796,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Erdoğan",
                "start_char": 798,
                "end_char": 805,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 827,
                "end_char": 832,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Istanbul",
                "start_char": 855,
                "end_char": 863,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Mitsotakis",
                "start_char": 865,
                "end_char": 875,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 893,
                "end_char": 898,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Erdoğan",
                "start_char": 939,
                "end_char": 946,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "more than seven months ago",
                "start_char": 996,
                "end_char": 1022,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 1044,
                "end_char": 1049,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "EU",
                "start_char": 1105,
                "end_char": 1107,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "EU",
                "start_char": 1116,
                "end_char": 1118,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "7 October",
                "start_char": 1135,
                "end_char": 1144,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 1159,
                "end_char": 1166,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "1170",
                "start_char": 1173,
                "end_char": 1177,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "about 250",
                "start_char": 1201,
                "end_char": 1210,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "the Gaza Strip",
                "start_char": 1229,
                "end_char": 1243,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 1269,
                "end_char": 1275,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the Gaza Strip",
                "start_char": 1305,
                "end_char": 1319,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 1338,
                "end_char": 1343,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Ministry of Health",
                "start_char": 1355,
                "end_char": 1373,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "more than 35,000",
                "start_char": 1414,
                "end_char": 1430,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Erdoğan",
                "start_char": 1456,
                "end_char": 1463,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 1480,
                "end_char": 1486,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the Gaza Strip",
                "start_char": 1532,
                "end_char": 1546,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Turkish",
                "start_char": 1548,
                "end_char": 1555,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Recep Tayyip Erdoğan",
                "start_char": 1566,
                "end_char": 1586,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Katalonien: Separatisten verlieren Parlamentsmehrheit in Regionalwahl",
        "date_raw": "Sun, 12 May 2024 23:45:00 +0200",
        "date": "2024-05-12",
        "url": "https://www.spiegel.de/ausland/index.rss",
        "news_url": "https://www.spiegel.de/ausland/katalonien-separatisten-verlieren-parlamentsmehrheit-in-regionalwahl-a-13add697-fd2b-4d3d-a065-b4ffd695b094#ref=rss",
        "subtitle": "Niederlage für die katalanische Unabhängigkeitsbewegung: Nach ersten Hochrechnungen konnten die Separatisten ihre Mehrheit im Parlament in Barcelona nicht halten. Stärkste Kraft wurden die Sozialisten.",
        "content": "Die separatistischen Parteien haben bei der vorgezogenen Parlamentswahl in der spanischen Region Katalonien Hochrechnungen zufolge ihre Parlamentsmehrheit eingebüßt. Nach Auszählung von rund 90 Prozent der Stimmen kamen die Parteien nur auf 62 der 135 Parlamentssitze. Großer Gewinner der Wahl am Sonntag war demnach die sozialistische Partei, die neun Sitze hinzugewinnen konnte und mit Abstand stärkste Kraft wurde. Prognosen aufgrund von Nachwahlbefragungen, die direkt nach der Schließung der Wahllokale veröffentlicht worden waren, hatten noch eine Mehrheit für die Separatisten vorhergesagt.Die Sozialisten mit ihrem Spitzenkandidaten Salvador Illa konnten sich nach diesen Hochrechnungen des TV-Senders RTVE von 33 Sitzen auf 41 verbessern. Der separatistische frühere Regierungschef Carles Puigdemont kam mit seiner Partei Junts auf 36 Sitze, vier mehr als bei der vorangegangenen Wahl 2021. Der bisherige ebenfalls separatistische Regierungschef Pere Aragonès mit seiner linken Partei ERC sackte von 33 Sitzen auf nur noch 20 ab.Spaniens größte Oppositionspartei, die konservative PP, die traditionell in Katalonien einen schweren Stand hat, verbesserte sich erheblich um elf Sitze auf nun 14. Die rechtspopulistische Vox hielt ihr Ergebnis mit elf Sitzen. Das linksalternative Bündnis Comuns-Sumar, das in Madrid mit den Sozialisten zusammen regiert, kam auf sechs Sitze (minus 2), die linke separatistische CUP sackte auf vier Sitze ab (minus 5) und die neue, äußerst rechte separatistische Alianca Catalana schickt zwei Abgeordnete ins Parlament in Barcelona.»Wir öffnen eine neue entscheidende Etappe für Katalonien«, hatte Illa am Sonntag bei seiner Stimmabgabe bei Barcelona erhofft. Denn die Unabhängigkeitsparteien hatten seit rund einem Jahrzehnt in der wirtschaftlich starken, nordspanischen Region regiert und das Land mit ihren Abspaltungsbemühungen 2017 in die schwerste politische Krise seit dem Ende der Franco-Diktatur in den Siebzigerjahren gestürzt.Der damalige Regionalpräsident Carles Puigdemont, gegen den in Spanien immer noch ein Haftbefehl wegen seiner Unabhängigkeitsbestrebungen vorliegt und der deshalb von Südfrankreich aus Wahlkampf machen musste, hatte bei der Wahl auf eine Rückkehr an die Macht gehofft. Er hatte angekündigt, im Falle einer Niederlage aus der Regionalpolitik auszusteigen.Für Spaniens Regierungschef Sánchez in Madrid wäre die Rückeroberung der Macht durch die Sozialisten in Barcelona ein großer Sieg für seine Politik der Entspannung in Katalonien. Seit seinem Amtsantritt im Jahr 2018 hatte Sánchez versucht, die durch das Referendum ausgelöste Krise zu entschärfen. Er hatte den Dialog mit der gemäßigten ERC gesucht und Anführer der Unabhängigkeitsbewegung begnadigt, die wegen ihrer Rolle bei dem Abspaltungsversuch 2017 inhaftiert worden waren.Zuletzt hatte Sánchez dem umstrittenen Amnestiegesetz zugestimmt, um sich die Unterstützung der Katalanen im spanischen Parlament und damit eine Mehrheit für seine Regierung in Madrid zu sichern. Noch in diesem Monat soll das spanische Parlament endgültig über das Gesetz abstimmen – ungeachtet des erbitterten Widerstands der rechten und ultrarechten Parteien.Katalonien war im Herbst 2017 nach einem illegalen Unabhängigkeitsreferendum und einem anschließenden Beschluss zur Abspaltung von Spanien 2017 ins Chaos gestürzt. Puigdemont konnte mit weiteren Regierungsmitgliedern ins Ausland fliehen. Mehrere der im Land gebliebenen Mitstreiter wurden zu Haftstrafen von bis zu 13 Jahren verurteilt, inzwischen aber begnadigt. Unter den Folgen des chaotischen Trennungsversuches – darunter politische Instabilität sowie eine Unternehmens- und Kapitalflucht – leidet Katalonien noch heute.Der Spitzenkandidat der Sozialistischen Partei Salvador Illa",
        "ranked": 15,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1715619611.442313,
        "language": "DE",
        "source": "Spiegel",
        "local_time": "2024-05-13 19:00:11",
        "timezone": "Europe/Berlin",
        "scraping_time": "2024-05-13T19.00.11",
        "en_title": "Catalonia: Separatists lose majority of parliament in regional elections",
        "en_content": "In the early parliamentary elections in the Spanish region of Catalonia, the separatist parties have lost their majority in parliament. After counting about 90 percent of the votes, the parties only came to 62 of the 135 seats. Great winner of the election on Sunday was the socialist party, which was able to win nine seats and became strongest by far. Forecasts on the basis of post-election surveys published directly after the closing of the polling stations had predicted a majority for the separatists.The socialists with their top candidate Salvador Illa were able to improve from 33 seats to 41 after these high bills of the TV station RTVE. The separatist former head of government Carles Puigdemont came with his party Junts on 36 seats, four more than the previous election 2021. The former also separatist head of government Pere Aragonès with his left party ERC sacked only 20 seats from 33 seats.Spain's largest opposition party, the conservative PP, which traditionally has a heavy stand in Catalonia, improved considerably by eleven seats on now 14. The right-wing populist Vox kept its result with eleven seats. The left-alternative Covenant Comuns-Sumar, which co-operates with the socialists in Madrid, came to six seats (minus 2), the left-wing separatist CUP sacked on four seats (minus 5) and the new, very right-wing separatist Alianca Catalana sent two Members to the Barcelona Parliament. \"We are opening a new decisive stage for Catalonia\", Illa hoped for his vote at Barcelona on Sunday. For the independence parties had ruled for about a decade in the economically strong, North-Spanish region, and the country had crashed into the hardest political crisis in 2017 with their elimination efforts since the end of the Franco dictatorship in the 1970s.The then regional president Carles Puigdemont, against whom there was still an arrest warrant in Spain for his independence efforts and therefore had to make an election from South France. He had announced that, in the event of a defeat from regional policy, it would be possible to get out. For Spain's head of government Sánchez in Madrid, the reconquest of power by the socialists in Barcelona would be a great victory for his policy of relaxation in Catalonia. Since its inauguration in 2018, Sánchez had tried to defuse the crisis caused by the referendum. He had sought dialogue with the temperate ERC and pardoned leaders of the independence movement, which had been imprisoned for their role in the 2017 elimination attempt. Finally, Sánchez had agreed to the controversial Amnesty Act in order to secure the support of Catalans in the Spanish Parliament and thus a majority for his government in Madrid. This month, the Spanish Parliament will finally vote on the law, irrespective of the bitter resistance of the right and ultra-right parties.Catalonia had crashed into chaos in autumn 2017 after an illegal independence referendum and a subsequent decision to split Spain in 2017. Puigdemont was able to flee abroad with other government members. Several of the competitors who remained in the country were sentenced to prison sentences of up to 13 years, but have now been pardoned. Catalonia is still suffering from the consequences of the chaotic attempt to break apart – including political instability and a corporate and capital flight.The top candidate of the Socialist Party Salvador Illa",
        "en_subtitle": "defeat for the Catalan independence movement: After initial calculations, the separatists could not hold their majority in the Barcelona Parliament. The socialists became strongest.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Catalonia",
                "start_char": 0,
                "end_char": 9,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Separatists",
                "start_char": 11,
                "end_char": 22,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Catalan",
                "start_char": 15,
                "end_char": 22,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "the Barcelona Parliament",
                "start_char": 123,
                "end_char": 147,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "socialists",
                "start_char": 153,
                "end_char": 163,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Spanish",
                "start_char": 44,
                "end_char": 51,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Catalonia",
                "start_char": 62,
                "end_char": 71,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "about 90 percent",
                "start_char": 151,
                "end_char": 167,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "62",
                "start_char": 207,
                "end_char": 209,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "135",
                "start_char": 217,
                "end_char": 220,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Sunday",
                "start_char": 260,
                "end_char": 266,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "nine",
                "start_char": 314,
                "end_char": 318,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "socialists",
                "start_char": 512,
                "end_char": 522,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Salvador Illa",
                "start_char": 548,
                "end_char": 561,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "33",
                "start_char": 588,
                "end_char": 590,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "41",
                "start_char": 600,
                "end_char": 602,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Carles Puigdemont",
                "start_char": 691,
                "end_char": 708,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Junts",
                "start_char": 729,
                "end_char": 734,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "36",
                "start_char": 738,
                "end_char": 740,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "four",
                "start_char": 748,
                "end_char": 752,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "the previous election 2021",
                "start_char": 763,
                "end_char": 789,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Pere Aragonès",
                "start_char": 837,
                "end_char": 850,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "ERC",
                "start_char": 871,
                "end_char": 874,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "only 20",
                "start_char": 882,
                "end_char": 889,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "33",
                "start_char": 901,
                "end_char": 903,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Spain",
                "start_char": 910,
                "end_char": 915,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "PP",
                "start_char": 961,
                "end_char": 963,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Catalonia",
                "start_char": 1006,
                "end_char": 1015,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "eleven",
                "start_char": 1042,
                "end_char": 1048,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "14",
                "start_char": 1062,
                "end_char": 1064,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Vox",
                "start_char": 1090,
                "end_char": 1093,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "eleven",
                "start_char": 1115,
                "end_char": 1121,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Covenant Comuns-Sumar",
                "start_char": 1150,
                "end_char": 1171,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "socialists",
                "start_char": 1200,
                "end_char": 1210,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Madrid",
                "start_char": 1214,
                "end_char": 1220,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "six",
                "start_char": 1230,
                "end_char": 1233,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "CUP",
                "start_char": 1276,
                "end_char": 1279,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "four",
                "start_char": 1290,
                "end_char": 1294,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Alianca Catalana",
                "start_char": 1351,
                "end_char": 1367,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "two",
                "start_char": 1373,
                "end_char": 1376,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "the Barcelona Parliament",
                "start_char": 1388,
                "end_char": 1412,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Catalonia",
                "start_char": 1455,
                "end_char": 1464,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Illa",
                "start_char": 1467,
                "end_char": 1471,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Barcelona",
                "start_char": 1494,
                "end_char": 1503,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Sunday",
                "start_char": 1507,
                "end_char": 1513,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "about a decade",
                "start_char": 1558,
                "end_char": 1572,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "North-Spanish",
                "start_char": 1601,
                "end_char": 1614,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "2017",
                "start_char": 1688,
                "end_char": 1692,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Franco",
                "start_char": 1745,
                "end_char": 1751,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the 1970s",
                "start_char": 1768,
                "end_char": 1777,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Carles Puigdemont",
                "start_char": 1806,
                "end_char": 1823,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Spain",
                "start_char": 1875,
                "end_char": 1880,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "South France",
                "start_char": 1953,
                "end_char": 1965,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Spain",
                "start_char": 2074,
                "end_char": 2079,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Sánchez",
                "start_char": 2101,
                "end_char": 2108,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Madrid",
                "start_char": 2112,
                "end_char": 2118,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "socialists",
                "start_char": 2151,
                "end_char": 2161,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Barcelona",
                "start_char": 2165,
                "end_char": 2174,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Catalonia",
                "start_char": 2232,
                "end_char": 2241,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "2018",
                "start_char": 2269,
                "end_char": 2273,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Sánchez",
                "start_char": 2275,
                "end_char": 2282,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "ERC",
                "start_char": 2382,
                "end_char": 2385,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "2017",
                "start_char": 2485,
                "end_char": 2489,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Sánchez",
                "start_char": 2520,
                "end_char": 2527,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Amnesty Act",
                "start_char": 2560,
                "end_char": 2571,
                "label": "LAW",
                "info": "Named documents made into laws."
            },
            {
                "word": "Catalans",
                "start_char": 2606,
                "end_char": 2614,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "the Spanish Parliament",
                "start_char": 2618,
                "end_char": 2640,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Madrid",
                "start_char": 2683,
                "end_char": 2689,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "This month",
                "start_char": 2691,
                "end_char": 2701,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "the Spanish Parliament",
                "start_char": 2703,
                "end_char": 2725,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Catalonia",
                "start_char": 2831,
                "end_char": 2840,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "autumn 2017",
                "start_char": 2867,
                "end_char": 2878,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Spain",
                "start_char": 2955,
                "end_char": 2960,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "2017",
                "start_char": 2964,
                "end_char": 2968,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Puigdemont",
                "start_char": 2970,
                "end_char": 2980,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "up to 13 years",
                "start_char": 3129,
                "end_char": 3143,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Catalonia",
                "start_char": 3173,
                "end_char": 3182,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the Socialist Party",
                "start_char": 3352,
                "end_char": 3371,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Salvador Illa",
                "start_char": 3372,
                "end_char": 3385,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Russland: Wladimir Putin will offenbar Verteidigungsminister Sergej Schoigu rauswerfen",
        "date_raw": "Sun, 12 May 2024 20:45:00 +0200",
        "date": "2024-05-12",
        "url": "https://www.spiegel.de/ausland/index.rss",
        "news_url": "https://www.spiegel.de/ausland/russland-wladimir-putin-will-offenbar-verteidigungsminister-sergej-shoigu-rauswerfen-a-3d0daaf1-d22c-4ba9-91da-4d934131dc88#ref=rss",
        "subtitle": "Mitten im Ukrainekrieg plant Russlands Präsident Wladimir Putin einen Wechsel an der Spitze des Verteidigungsministeriums. Laut dem Föderationsrat soll Sergej Schoigu durch Andrej Beloussow ersetzt werden – und einen anderen wichtigen Posten übernehmen.",
        "content": "Mehr als zwei Jahre nach Beginn des Angriffskriegs gegen die  hat Kremlchef  seinen engen Vertrauten Sergej Schoigu nicht erneut als Verteidigungsminister nominiert. Schoigus Nachfolger soll der bisherige Vize-Regierungschef Andrej Beloussow werden, melden alle russische Nachrichtenagenturen mit Verweis auf eine Nachricht des Föderationsrates. Dort waren Putins Vorschläge für die Zusammensetzung der neuen russischen Regierung eingegangen. Ein offizieller Grund für die Personaländerung wurde nicht genannt.Vereinzelt war allerdings über eine mögliche Entlassung des 68 Jahre alten Schoigus, der seit 2012 Verteidigungsminister war, spekuliert worden. Vor wenigen Wochen war einer von Schoigus Stellvertretern, Timur Iwanow, wegen Korruptionsvorwürfen verhaftet worden. Beobachter hatten das als Anzeichen von Machtkämpfen innerhalb des russischen Militär- und Sicherheitsapparats gewertet.Schoigu soll den Meldungen zufolge Sekretär des Sicherheitsrats werden, ein mächtiger Posten, den bisher der Hardliner Nikolai Patruschew bekleidet. Der enge Vertraute Putins gilt als sehr einflussreich. Mit dieser Umbesetzung hatte so niemand gerechnet. Unklar ist, was aus Patruschew wird. Dessen Sohn Dmitrij, bisher Landwirtschaftsminister, wird in der neuen Regierung zum Vize-Premier aufsteigen. An Außenminister  und Generalstabschef Waleri Gerassimow will Putin laut Föderationsrat festhalten.Schoigus 65 Jahre alter Nachfolger Beloussow war lange Jahre Putins Berater in Wirtschaftsfragen, bekleidete in den vergangenen Jahren verschiedene Posten in der Regierung. Unter anderem war er im Jahr 2020 für mehrere Wochen kommissarischer Regierungschef, als  mit einer Coronainfektion ausgefallen war.Die bisherige Regierung war verfassungsgemäß zurückgetreten, als Putin am Dienstag seine fünfte Amtszeit als Präsident angetreten hatte. Der 71-Jährige war im März bei einer international als weder frei noch fair kritisierten Wahl bestätigt worden.Nach der Wiederernennung von Ministerpräsident  am Freitag waren am Samstag bereits erste Personalpläne Putins für die künftige Regierung bekannt gegeben worden.Sergej Schoigu bei einer Militärparade",
        "ranked": 18,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1715619611.4968584,
        "language": "DE",
        "source": "Spiegel",
        "local_time": "2024-05-13 19:00:11",
        "timezone": "Europe/Berlin",
        "scraping_time": "2024-05-13T19.00.11",
        "en_title": "Russia: Vladimir Putin apparently wants to cast defense minister Sergej Schoigu out",
        "en_content": "More than two years after the start of the war of attack against which Kremlin chief has not nominated his close confidant Sergej Schoigu again as Minister of Defence. Schoigus successor is to become the former Vice President Andrej Beloussow, report all Russian news agencies with reference to a message from the Federation Council. There, Putin's proposals for the composition of the new Russian government were received. An official reason for the change of personnel was not mentioned.Sometimes, however, a possible dismissal of the 68-year-old Schoigus, who was Minister of Defence since 2012, was speculated. A few weeks ago, one of Schoigus' deputies, Timur Ivanov, had been arrested for corruption charges. Observers had evaluated this as a sign of power struggles within the Russian military and security apparatus. According to the announcements, Schoigu is to become Secretary of the Security Council, a powerful post that has so far been held by Hardliner Nikolai Patruschew. The close trusted Putins is considered to be very influential. No one had expected this conversion. It's unclear what's coming from Patrushev. His son Dmitrij, former Minister of Agriculture, will rise to the Vice-Premier in the new government. To Foreign Minister and Chief General Waleri Gerassimow, Putin, according to the Federation Council, wants to hold.Schoigus 65 years old successor Beloussow was long years of Putin's advisor in economic matters, clothed various posts in the government in recent years. Among other things, in 2020, he was head of the Communist government for several weeks when a corona infection had failed.The previous government had resigned constitutionally when Putin had entered his fifth term as president on Tuesday. The 71-year-old had been confirmed in March at an international election that was neither free nor fair. Following the re-establishment of Prime Minister on Friday, first staff plans for Putin had already been announced to the future government on Saturday. Sergej Schoigu in a military parade",
        "en_subtitle": "In the middle of the Ukraine war, Russia’s president Vladimir Putin plans to change at the top of the Ministry of Defense. According to the Federation Council, Sergej Schoigu is to be replaced by Andrej Beloussow – and take over another important post.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Vladimir Putin",
                "start_char": 8,
                "end_char": 22,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Sergej Schoigu",
                "start_char": 65,
                "end_char": 79,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "the Ukraine war",
                "start_char": 17,
                "end_char": 32,
                "label": "EVENT",
                "info": "Named hurricanes, battles, wars, sports events, etc."
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 34,
                "end_char": 40,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Vladimir Putin",
                "start_char": 53,
                "end_char": 67,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the Ministry of Defense",
                "start_char": 98,
                "end_char": 121,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the Federation Council",
                "start_char": 136,
                "end_char": 158,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Sergej Schoigu",
                "start_char": 160,
                "end_char": 174,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Andrej Beloussow",
                "start_char": 196,
                "end_char": 212,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "More than two years",
                "start_char": 0,
                "end_char": 19,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Kremlin",
                "start_char": 71,
                "end_char": 78,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Sergej Schoigu",
                "start_char": 123,
                "end_char": 137,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Andrej Beloussow",
                "start_char": 226,
                "end_char": 242,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 255,
                "end_char": 262,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "the Federation Council",
                "start_char": 310,
                "end_char": 332,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Putin",
                "start_char": 341,
                "end_char": 346,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 390,
                "end_char": 397,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "68-year-old",
                "start_char": 537,
                "end_char": 548,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "2012",
                "start_char": 593,
                "end_char": 597,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "A few weeks ago",
                "start_char": 615,
                "end_char": 630,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "one",
                "start_char": 632,
                "end_char": 635,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Timur Ivanov",
                "start_char": 659,
                "end_char": 671,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 784,
                "end_char": 791,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Schoigu",
                "start_char": 857,
                "end_char": 864,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the Security Council",
                "start_char": 891,
                "end_char": 911,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Hardliner Nikolai Patruschew",
                "start_char": 958,
                "end_char": 986,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Patrushev",
                "start_char": 1120,
                "end_char": 1129,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Dmitrij",
                "start_char": 1139,
                "end_char": 1146,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Waleri Gerassimow",
                "start_char": 1271,
                "end_char": 1288,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Putin",
                "start_char": 1290,
                "end_char": 1295,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the Federation Council",
                "start_char": 1310,
                "end_char": 1332,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "65 years old",
                "start_char": 1357,
                "end_char": 1369,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Beloussow",
                "start_char": 1380,
                "end_char": 1389,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Putin",
                "start_char": 1408,
                "end_char": 1413,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "recent years",
                "start_char": 1488,
                "end_char": 1500,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "2020",
                "start_char": 1525,
                "end_char": 1529,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Communist",
                "start_char": 1550,
                "end_char": 1559,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "several weeks",
                "start_char": 1575,
                "end_char": 1588,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Putin",
                "start_char": 1683,
                "end_char": 1688,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "fifth",
                "start_char": 1705,
                "end_char": 1710,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Tuesday",
                "start_char": 1732,
                "end_char": 1739,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "71-year-old",
                "start_char": 1745,
                "end_char": 1756,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "March",
                "start_char": 1779,
                "end_char": 1784,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Friday",
                "start_char": 1898,
                "end_char": 1904,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 1906,
                "end_char": 1911,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Putin",
                "start_char": 1928,
                "end_char": 1933,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Saturday",
                "start_char": 1989,
                "end_char": 1997,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Sergej Schoigu",
                "start_char": 1999,
                "end_char": 2013,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Israel-Gaza-Krieg: Israel öffnet Grenzübergang für Hilfstransporte in den Norden Gazas",
        "date_raw": "Sun, 12 May 2024 20:17:00 +0200",
        "date": "2024-05-12",
        "url": "https://www.spiegel.de/ausland/index.rss",
        "news_url": "https://www.spiegel.de/ausland/israel-gaza-krieg-israel-oeffnet-grenzuebergang-fuer-hilfstransporte-in-den-norden-gazas-a-2be20a16-07d0-4156-8fd6-ebac0e84694e#ref=rss",
        "subtitle": "Im Norden Gazas hat Israel nach Militärangaben einen Grenzübergang für humanitäre Hilfstransporte geöffnet. Dutzende Lastwagen mit Mehl hätten »Western Eretz« bereits passiert. Gleichzeitig ist von neuen Vorstößen der Armee die Rede.",
        "content": " hat am Sonntag nach Angaben eines Militärsprechers den Grenzübergang »Western Eretz« zum nördlichen  für humanitäre Hilfstransporte geöffnet. Dies sei in Abstimmung mit den  geschehen. Dadurch solle die Zahl der Hilfstransporte in den Gazastreifen und insbesondere in den nördlichen Bereich erhöht werden, hieß es.Am Sonntag hätten bereits Dutzende Lastwagen mit Mehl aus dem Hafen von Aschdod den Übergang passiert. Das Welternährungsprogramm (WFP) hatte vor Hunger im Norden des Gazastreifen gewarnt. Dort schreite die Unterernährung bei Kindern mit großer Geschwindigkeit voran, hieß es in einem Bericht zur Lage in dem Gebiet.Das israelische Militär teilte am Sonntag ebenfalls mit, dass israelische Soldaten einen erneuten Einsatz in dem Flüchtlingsviertel Dschabalia im Norden des Küstengebiets begonnen hätten. Auch der militärische Arm der Terrororganisation  berichtete von schweren Zusammenstößen seiner Kämpfer mit israelischen Truppen in Dschabalia.Die israelische Armee setzt außerdem ihre nach eigenen Angaben »präzisen« Vorstöße in der mit Flüchtlingen überfüllten Stadt Rafah im Süden des Gazastreifens sowie im Viertel Al-Saitun im Norden des Küstenstreifens fort.Der Armee lagen demnach Geheimdienstinformationen vor, denen zufolge die Hamas versucht hatte, in Dschabalia ihre zuvor zerstörte Infrastruktur wieder aufzubauen. Israel hatte die Zivilbevölkerung in dem Flüchtlingsviertel vor dem neuen Einsatz zur Evakuierung aufgerufen.Die Zeitung  am Sonntag, die Armee sei von der Präsenz von 100.000 bis 150.000 Palästinensern in dem Gebiet von Dschabalia ausgegangen. Das Palästinenserhilfswerk UNRWA hatte sich »äußerst besorgt« über die Evakuierungsaufrufe für Rafah im Süden und Dschabalia im Norden des Küstenstreifens geäußert.Humanitäre Hilfsgüter der Uno am Grenzübergang Kerem Schalom",
        "ranked": 19,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1715619611.5134974,
        "language": "DE",
        "source": "Spiegel",
        "local_time": "2024-05-13 19:00:11",
        "timezone": "Europe/Berlin",
        "scraping_time": "2024-05-13T19.00.11",
        "en_title": "Israel-Gaza war: Israel opens border crossing for aid transports to the north of Gaza",
        "en_content": "On Sunday, according to a military spokesman, the border crossing \"Western Eretz\" to the north for humanitarian aid. This has been done in coordination with those. As a result, the number of auxiliary transports to the Gaza Strip and, in particular, to the northern area was to be increased.On Sunday, dozens of trucks with flour from the port of Aschdod had passed the transition. The World Food Programme (WFP) warned against hunger in the north of the Gaza Strip. On Sunday, the Israeli military also announced that Israeli soldiers had begun a new deployment in the Dschabalia refugee district in the north of the coastal area. The military arm of the terrorist organization also reported severe clashes of its fighters with Israeli troops in Dschabalia.The Israeli army also continues its \"precisions\" according to its own information in the city of Rafah filled with refugees in the south of the Gaza Strip and in the Al-Saitun district in the north of the coast.The army therefore provided intelligence information that Hambal had previously tried to build up its infrastructure in Dscha. Israel had called on the civilian population in the refugee district before the new evacuation campaign.The newspaper on Sunday, the army had assumed the presence of 100,000 to 150,000 Palestinians in the area of Jabalia. The UNRWA Palestinian Relief Agency had “extremely concerned” about the evacuation calls for Rafah in the south and Jabalia in the north of the coast.",
        "en_subtitle": "In the north of Gaza, Israel opened a border crossing for humanitarian aid. Dozens of trucks with flour had already passed \"Western Eretz\". At the same time, we are talking about new impetus from the army.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 17,
                "end_char": 23,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Gaza",
                "start_char": 81,
                "end_char": 85,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Gaza",
                "start_char": 16,
                "end_char": 20,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 22,
                "end_char": 28,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Dozens",
                "start_char": 76,
                "end_char": 82,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Sunday",
                "start_char": 3,
                "end_char": 9,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "the Gaza Strip",
                "start_char": 215,
                "end_char": 229,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Sunday",
                "start_char": 294,
                "end_char": 300,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "dozens",
                "start_char": 302,
                "end_char": 308,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Aschdod",
                "start_char": 347,
                "end_char": 354,
                "label": "PRODUCT",
                "info": "Objects, vehicles, foods, etc. (not services)"
            },
            {
                "word": "The World Food Programme",
                "start_char": 382,
                "end_char": 406,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "WFP",
                "start_char": 408,
                "end_char": 411,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the Gaza Strip",
                "start_char": 451,
                "end_char": 465,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Sunday",
                "start_char": 470,
                "end_char": 476,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 482,
                "end_char": 489,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 519,
                "end_char": 526,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Dschabalia",
                "start_char": 570,
                "end_char": 580,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 729,
                "end_char": 736,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Dschabalia",
                "start_char": 747,
                "end_char": 757,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 762,
                "end_char": 769,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Rafah",
                "start_char": 855,
                "end_char": 860,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the Gaza Strip",
                "start_char": 898,
                "end_char": 912,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Al-Saitun",
                "start_char": 924,
                "end_char": 933,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Hambal",
                "start_char": 1027,
                "end_char": 1033,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Dscha",
                "start_char": 1089,
                "end_char": 1094,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 1096,
                "end_char": 1102,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Sunday",
                "start_char": 1217,
                "end_char": 1223,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "100,000 to 150,000",
                "start_char": 1262,
                "end_char": 1280,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Palestinians",
                "start_char": 1281,
                "end_char": 1293,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Jabalia",
                "start_char": 1309,
                "end_char": 1316,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "The UNRWA Palestinian Relief Agency",
                "start_char": 1318,
                "end_char": 1353,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Rafah",
                "start_char": 1411,
                "end_char": 1416,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Jabalia",
                "start_char": 1434,
                "end_char": 1441,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Russland: Wladimir Putin wechselt Sergej Schoigu aus - seine Karriere in Bildern",
        "date_raw": "Sun, 12 May 2024 23:36:00 +0200",
        "date": "2024-05-12",
        "url": "https://www.spiegel.de/ausland/index.rss",
        "news_url": "https://www.spiegel.de/ausland/russland-wladimir-putin-wechselt-sergej-schoigu-aus-seine-karriere-in-bildern-a-e59796d7-dfbd-4fdb-925a-4044a1734ad3#ref=rss",
        "subtitle": "Er ist Wladimir Putins dienstältester Minister, nun der brisante Wechsel: Sergej Schoigu soll das Verteidigungsressort abgeben. Ein Ausschnitt aus seiner politischen Karriere in Bildern.",
        "content": "Sergej Schoigu wird 1955 in der Autonomen Republik Tuwa geboren, im Süden Russlands, an der Grenze zur Mongolei. Der gelernte Bauingenieur machte erst auf Großbaustellen in Sibirien Karriere, bevor er in die Politik ging. Hier ist er mit Sergej Lawrow, dem russischen Außenminister, bei einem Treffen zwischen Präsident Wladimir Putin und Algeriens Präsident Tebboune im Kreml zu sehen.Schon seit den Neunzigerjahre gilt Schoigu als einer der populärsten Politiker Russlands. Bei den Parlamentswahlen 1999 gehörte er zu den Begründern der Partei Jedinstwo (»Einheit«). Als Minister für Katastrophenschutz machte er sich einen Namen. 2012 wurde er zunächst Gouverneur der Oblast Moskau. Im selben Jahr wurde er zum Verteidigungsminister ernannt.Schoigu verbindet mit dem russischen Präsidenten Putin eine enge Freundschaft, die beiden haben immer wieder auch zusammen demonstrativ Freizeit und Urlaub miteinander verbracht, wie hier in der sibirischen Taiga.In seiner Zeit als Verteidigungsminister war Schoigu für die Selbstdarstellung der Armee bekannt. Unter ihm wurde der Armee-Erlebnispark »Patriot« vor Moskau aufgebaut. Er gründete die militärische Jugendbewegung »Junarmija« und baute eine Armee-Kathedrale. Ein wichtiger Mann an seiner Seite war Waleri Gerassimow (l.), Generalstabschef der russischen Streitkräfte.Im März 2022 verschwand Schoigu für über zwei Wochen aus der Öffentlichkeit, was viele verwunderte und Spekulationen darüber schürte, dass der Politiker in Putins Ungnade gefallen sei. Kremlsprecher Dmitrij Peskow kommentierte das kurzeitige Verschwinden damals damit, dass Schoigu derzeit »viel zu tun« habe.Sergej Schoigu wird 1955 in der Autonomen Republik Tuwa geboren, im Süden Russlands, an der Grenze zur Mongolei. Der gelernte Bauingenieur machte erst auf Großbaustellen in Sibirien Karriere, bevor er in die Politik ging. Hier ist er mit Sergej Lawrow, dem russischen Außenminister, bei einem Treffen zwischen Präsident Wladimir Putin und Algeriens Präsident Tebboune im Kreml zu sehen.Schon seit den Neunzigerjahre gilt Schoigu als einer der populärsten Politiker Russlands. Bei den Parlamentswahlen 1999 gehörte er zu den Begründern der Partei Jedinstwo (»Einheit«). Als Minister für Katastrophenschutz machte er sich einen Namen. 2012 wurde er zunächst Gouverneur der Oblast Moskau. Im selben Jahr wurde er zum Verteidigungsminister ernannt.Schoigu verbindet mit dem russischen Präsidenten Putin eine enge Freundschaft, die beiden haben immer wieder auch zusammen demonstrativ Freizeit und Urlaub miteinander verbracht, wie hier in der sibirischen Taiga.In seiner Zeit als Verteidigungsminister war Schoigu für die Selbstdarstellung der Armee bekannt. Unter ihm wurde der Armee-Erlebnispark »Patriot« vor Moskau aufgebaut. Er gründete die militärische Jugendbewegung »Junarmija« und baute eine Armee-Kathedrale. Ein wichtiger Mann an seiner Seite war Waleri Gerassimow (l.), Generalstabschef der russischen Streitkräfte.Im März 2022 verschwand Schoigu für über zwei Wochen aus der Öffentlichkeit, was viele verwunderte und Spekulationen darüber schürte, dass der Politiker in Putins Ungnade gefallen sei. Kremlsprecher Dmitrij Peskow kommentierte das kurzeitige Verschwinden damals damit, dass Schoigu derzeit »viel zu tun« habe.",
        "ranked": 16,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1715619611.5305645,
        "language": "DE",
        "source": "Spiegel",
        "local_time": "2024-05-13 19:00:11",
        "timezone": "Europe/Berlin",
        "scraping_time": "2024-05-13T19.00.11",
        "en_title": "Russia: Vladimir Putin changes Sergej Schoigu - his career in pictures",
        "en_content": "Sergej Schoigu was born in 1955 in the Autonomous Republic of Tuwa, in the south of Russia, at the border to Mongolia. The trained civil engineer only made his career on large-scale construction sites in Siberia before he went to politics. Here he is seeing Sergei Lawrow, Russian Foreign Minister, at a meeting between President Vladimir Putin and Algeria's President Tebboune in the Kremlin.Since the nineties, Schoigu has been considered one of the most popular politicians in Russia. In the 1999 parliamentary elections, he was one of the founders of the Jedinstwo Party (»Unit«). As a Minister of Civil Protection, he made a name. In 2012 he became Governor of the Moscow Oblast. In the same year he was appointed Minister of Defence.Schoigu joins Russian President Putin a close friendship, both of which have spent time and again together demonstrative leisure and vacation together, as here in the Siberian Taiga.In his time as Minister of Defence, Schoigu was known for the self-representation of the army. Under him the army adventure park »Patriot« was built in front of Moscow. He founded the military youth movement »Junarmija« and built an army cathedral. An important man on his side was Waleri Gerassimow (l.), Chief General of the Russian Armed Forces. In March 2022, Schoigu disappeared from the public for over two weeks, which surprised many and spiced on the fact that the politician in Putin was disgraceful. Kremlin spokesman Dmitrij Peskow commented the brief disappearance at the time that Schoigu currently has \"a lot to do\".Sergej Schoigu was born in 1955 in the Autonomous Republic of Tuwa, in the south of Russia, at the border with Mongolia. The trained civil engineer only made his career on large-scale construction sites in Siberia before he went to politics. Here he is seeing Sergei Lawrow, Russian Foreign Minister, at a meeting between President Vladimir Putin and Algeria's President Tebboune in the Kremlin.Since the nineties, Schoigu has been considered one of the most popular politicians in Russia. In the 1999 parliamentary elections, he was one of the founders of the Jedinstwo Party (»Unit«). As a Minister of Civil Protection, he made a name. In 2012 he became Governor of the Moscow Oblast. In the same year he was appointed Minister of Defence.Schoigu joins Russian President Putin a close friendship, both of which have spent time and again together demonstrative leisure and vacation together, as here in the Siberian Taiga.In his time as Minister of Defence, Schoigu was known for the self-representation of the army. Under him the army adventure park »Patriot« was built in front of Moscow. He founded the military youth movement »Junarmija« and built an army cathedral. An important man on his side was Waleri Gerassimow (l.), Chief General of the Russian Armed Forces. In March 2022, Schoigu disappeared from the public for over two weeks, which surprised many and spiced on the fact that the politician in Putin was disgraceful. Kremlin spokesman Dmitrij Peskow commented the brief disappearance at the time that Schoigu currently has “a lot to do”.",
        "en_subtitle": "He is Vladimir Putin's senior minister, now the bristic change: Sergej Schoigu is supposed to deliver the defence resort. An excerpt from his political career in pictures.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Vladimir Putin",
                "start_char": 8,
                "end_char": 22,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Sergej Schoigu",
                "start_char": 31,
                "end_char": 45,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Vladimir Putin's",
                "start_char": 6,
                "end_char": 22,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Sergej Schoigu",
                "start_char": 64,
                "end_char": 78,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Sergej Schoigu",
                "start_char": 0,
                "end_char": 14,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "1955",
                "start_char": 27,
                "end_char": 31,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "the Autonomous Republic of Tuwa",
                "start_char": 35,
                "end_char": 66,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 84,
                "end_char": 90,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Mongolia",
                "start_char": 109,
                "end_char": 117,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Siberia",
                "start_char": 204,
                "end_char": 211,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Sergei Lawrow",
                "start_char": 258,
                "end_char": 271,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 273,
                "end_char": 280,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Vladimir Putin",
                "start_char": 330,
                "end_char": 344,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Algeria",
                "start_char": 349,
                "end_char": 356,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Tebboune",
                "start_char": 369,
                "end_char": 377,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Kremlin",
                "start_char": 385,
                "end_char": 392,
                "label": "FAC",
                "info": "Buildings, airports, highways, bridges, etc."
            },
            {
                "word": "the nineties",
                "start_char": 399,
                "end_char": 411,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Schoigu",
                "start_char": 413,
                "end_char": 420,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 480,
                "end_char": 486,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "1999",
                "start_char": 495,
                "end_char": 499,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "the Jedinstwo Party",
                "start_char": 555,
                "end_char": 574,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "2012",
                "start_char": 639,
                "end_char": 643,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "the Moscow Oblast",
                "start_char": 666,
                "end_char": 683,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the same year",
                "start_char": 688,
                "end_char": 701,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Schoigu",
                "start_char": 739,
                "end_char": 746,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 753,
                "end_char": 760,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Putin",
                "start_char": 771,
                "end_char": 776,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the Siberian Taiga",
                "start_char": 902,
                "end_char": 920,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Schoigu",
                "start_char": 957,
                "end_char": 964,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Moscow",
                "start_char": 1082,
                "end_char": 1088,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "»Junarmija«",
                "start_char": 1129,
                "end_char": 1140,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Waleri Gerassimow",
                "start_char": 1203,
                "end_char": 1220,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "l.",
                "start_char": 1222,
                "end_char": 1224,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "the Russian Armed Forces",
                "start_char": 1244,
                "end_char": 1268,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "March 2022",
                "start_char": 1273,
                "end_char": 1283,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Schoigu",
                "start_char": 1285,
                "end_char": 1292,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "two weeks",
                "start_char": 1330,
                "end_char": 1339,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Putin",
                "start_char": 1408,
                "end_char": 1413,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Kremlin",
                "start_char": 1431,
                "end_char": 1438,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Dmitrij Peskow",
                "start_char": 1449,
                "end_char": 1463,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Schoigu",
                "start_char": 1515,
                "end_char": 1522,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "do\"",
                "start_char": 1547,
                "end_char": 1550,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Sergej Schoigu",
                "start_char": 1551,
                "end_char": 1565,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "1955",
                "start_char": 1578,
                "end_char": 1582,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "the Autonomous Republic of Tuwa",
                "start_char": 1586,
                "end_char": 1617,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 1635,
                "end_char": 1641,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Mongolia",
                "start_char": 1662,
                "end_char": 1670,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Siberia",
                "start_char": 1757,
                "end_char": 1764,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Sergei Lawrow",
                "start_char": 1811,
                "end_char": 1824,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 1826,
                "end_char": 1833,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Vladimir Putin",
                "start_char": 1883,
                "end_char": 1897,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Algeria",
                "start_char": 1902,
                "end_char": 1909,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Tebboune",
                "start_char": 1922,
                "end_char": 1930,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Kremlin",
                "start_char": 1938,
                "end_char": 1945,
                "label": "FAC",
                "info": "Buildings, airports, highways, bridges, etc."
            },
            {
                "word": "the nineties",
                "start_char": 1952,
                "end_char": 1964,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Schoigu",
                "start_char": 1966,
                "end_char": 1973,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 2033,
                "end_char": 2039,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "1999",
                "start_char": 2048,
                "end_char": 2052,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "the Jedinstwo Party",
                "start_char": 2108,
                "end_char": 2127,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "2012",
                "start_char": 2192,
                "end_char": 2196,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "the Moscow Oblast",
                "start_char": 2219,
                "end_char": 2236,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the same year",
                "start_char": 2241,
                "end_char": 2254,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Schoigu",
                "start_char": 2292,
                "end_char": 2299,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 2306,
                "end_char": 2313,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Putin",
                "start_char": 2324,
                "end_char": 2329,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the Siberian Taiga",
                "start_char": 2455,
                "end_char": 2473,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Schoigu",
                "start_char": 2510,
                "end_char": 2517,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Moscow",
                "start_char": 2635,
                "end_char": 2641,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "»Junarmija«",
                "start_char": 2682,
                "end_char": 2693,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Waleri Gerassimow",
                "start_char": 2756,
