[
    {
        "title": "USA weisen Berichte über konkrete iranische Warnungen als »Quatsch« zurück",
        "date_raw": "Mon, 15 Apr 2024 21:59:00 +0200",
        "date": "2024-04-15",
        "url": "https://www.spiegel.de/ausland/index.rss",
        "news_url": "https://www.spiegel.de/ausland/usa-weisen-berichte-ueber-konkrete-warnungen-irans-als-quatsch-zurueck-a-b6db55e7-84f4-45e0-9df0-e7cf99b0be57#ref=rss",
        "subtitle": "Mehr als 300 Raketen und Drohnen hat Iran auf Israel gefeuert, 99 Prozent wurden abgefangen – von Israel und seinen Verbündeten, allen Voran den USA. Geholfen haben dabei offenbar genaue Geheimdienstinformationen.",
        "content": ", ,  und  ist es gelungen, fast 99 Prozent der aus  abfeuerten Raketen abzuschießen. Aufgrund dieser präzisen Trefferquote, war davon die Rede, Iran hätte die Vereinigten Staaten vor seinem Angriff gewarnt. Der Kommunikationsdirektor des Nationalen Sicherheitsrates der US-Regierung, John Kirby, wies entsprechende Berichte nun entschieden zurück. Iran hat die US-Regierung nach Darstellung aus  nicht über den Zeitpunkt, Ablauf und Umfang seines Angriffs auf Israel informiert. »Die Vereinigten Staaten haben weder von Iran noch von irgendjemand anderem Nachrichten erhalten, die Aufschluss über einen bestimmten Zeitpunkt, bestimmte Ziele oder Waffentypen, die sie abfeuern würden, gaben«, sagte er.Berichte darüber, dass das »spektakuläre und peinliche Scheitern« des Iran beabsichtigt gewesen sei und Iran eine Frühwarnung abgegeben habe, um Israel bei der Vorbereitung seiner Verteidigung zu helfen und den potenziellen Schaden zu begrenzen, seien alle »kategorisch falsch«. »Das ist Quatsch. Dieser Angriff ist gescheitert, weil er von Israel, den Vereinigten Staaten und einer Koalition anderer Partner, die sich für die Verteidigung Israels einsetzten, niedergeschlagen wurde.«Angesichts des Ausmaßes dieses Angriffs sei es »eindeutig Irans Absicht gewesen, erhebliche Zerstörungen und Opfer zu verursachen«, sagte Kirby.Auf die Frage, warum US-Präsident  seinen Wochenendaufenthalt im US-Bundesstaat  verkürzt habe und früher als geplant zu einer Krisensitzung ins Weiße Haus zurückgekehrt sei, sagte Kirby: »Wir hatten eine gute Vorstellung davon, was der Iran vorhatte.« Dieses Wissen habe man aber durch eigene Geheimdienstinformationen und in Zusammenarbeit mit den israelischen Kollegen erlangt.Sprecher des Nationalen Sicherheitsrates der US-Regierung, John Kirby während einer Pressekonferenz im Weißen Haus",
        "ranked": 1,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1713214809.830459,
        "language": "DE",
        "source": "Spiegel",
        "local_time": "2024-04-15 23:00:09",
        "timezone": "Europe/Berlin",
        "scraping_time": "2024-04-15T23.00.09",
        "en_title": "United States rejects reports on specific Iranian warnings as a \"squake\"",
        "en_content": ", and has managed to shoot almost 99 percent of the rockets fired. Because of this precise hit rate, the speech was that Iran had warned the United States against its attack. The communication director of the National Security Council of the U.S. government, John Kirby, has now decidedly rejected corresponding reports. Iran has not informed the U.S. government of the time, expiration and extent of its attack on Israel. \"The United States has not received any news from Iran or any other, which gave an indication of a certain time, certain targets or types of weapons they would fire,\" he said.Reports that the \"spectacular and embarrassing failure\" of Iran had been intended and Iran had given an early warning to help Israel in preparing its defense and to limit the potential damage ego are all wrong. \"That's bullshit. This attack has failed because it has been defeated by Israel, the United States and a coalition of other partners who advocated the defence of Israel.«In view of the extent of this attack, it has been \"unambiguously Iran's intention to cause considerable destruction and sacrifices\", said Kirby. However, this knowledge has been gained through its own intelligence information and in cooperation with Israeli colleagues.Speakers of the US National Security Council, John Kirby, during a press conference in the White House",
        "en_subtitle": "More than 300 rockets and drones have fired Iran on Israel, 99 percent have been intercepted – from Israel and its allies, all the forefront of the USA. Goolfes seem to have accurate intelligence information.",
        "filename": "ner_en_2024-04-15T23.00.10E1713222010.826647.json",
        "title_NER": [
            {
                "word": "United States",
                "start_char": 0,
                "end_char": 13,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Iranian",
                "start_char": 42,
                "end_char": 49,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "More than 300",
                "start_char": 0,
                "end_char": 13,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Iran",
                "start_char": 44,
                "end_char": 48,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 52,
                "end_char": 58,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "99 percent",
                "start_char": 60,
                "end_char": 70,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 100,
                "end_char": 106,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "USA",
                "start_char": 148,
                "end_char": 151,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "almost 99 percent",
                "start_char": 27,
                "end_char": 44,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "Iran",
                "start_char": 121,
                "end_char": 125,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the United States",
                "start_char": 137,
                "end_char": 154,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the National Security Council",
                "start_char": 205,
                "end_char": 234,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "U.S.",
                "start_char": 242,
                "end_char": 246,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "John Kirby",
                "start_char": 259,
                "end_char": 269,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Iran",
                "start_char": 321,
                "end_char": 325,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "U.S.",
                "start_char": 347,
                "end_char": 351,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 415,
                "end_char": 421,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "The United States",
                "start_char": 424,
                "end_char": 441,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Iran",
                "start_char": 473,
                "end_char": 477,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Iran",
                "start_char": 657,
                "end_char": 661,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Iran",
                "start_char": 684,
                "end_char": 688,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 724,
                "end_char": 730,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 882,
                "end_char": 888,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the United States",
                "start_char": 890,
                "end_char": 907,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 971,
                "end_char": 977,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "«In",
                "start_char": 978,
                "end_char": 981,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Iran",
                "start_char": 1044,
                "end_char": 1048,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Kirby",
                "start_char": 1117,
                "end_char": 1122,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 1229,
                "end_char": 1236,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "the US National Security Council",
                "start_char": 1260,
                "end_char": 1292,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "John Kirby",
                "start_char": 1294,
                "end_char": 1304,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the White House",
                "start_char": 1335,
                "end_char": 1350,
                "label": "FAC",
                "info": "Buildings, airports, highways, bridges, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Irans Angriff auf Israel: Auswärtiges Amt bestellt offenbar Irans Botschafter ein",
        "date_raw": "Mon, 15 Apr 2024 13:16:00 +0200",
        "date": "2024-04-15",
        "url": "https://www.spiegel.de/ausland/index.rss",
        "news_url": "https://www.spiegel.de/ausland/irans-angriff-auf-israel-auswaertiges-amt-bestellt-offenbar-irans-botschafter-ein-a-f3c6c44f-cd80-4794-ab3a-f8d675584c07#ref=rss",
        "subtitle": "Bundeskanzler Olaf Scholz hat den iranischen Angriff auf israelisches Territorium als »schlimme Eskalation« bezeichnet. Teherans Vertreter in Berlin wurde zum Gespräch vorgeladen. Das waren die News am 15. April.",
        "content": "",
        "ranked": 16,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1713214809.9427648,
        "language": "DE",
        "source": "Spiegel",
        "local_time": "2024-04-15 23:00:09",
        "timezone": "Europe/Berlin",
        "scraping_time": "2024-04-15T23.00.09",
        "en_title": "Iran's attack on Israel: Foreign Office apparently appoints Iran's Ambassador",
        "en_content": "",
        "en_subtitle": "Chancellor Olaf Scholz has called the Iranian attack on Israeli territory as a \"slim escalation\". Teheran's representative in Berlin was invited to talk. These were the news on April 15th.",
        "filename": "ner_en_2024-04-15T23.00.10E1713222010.826647.json",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Iran",
                "start_char": 0,
                "end_char": 4,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 17,
                "end_char": 23,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Foreign Office",
                "start_char": 25,
                "end_char": 39,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Iran",
                "start_char": 60,
                "end_char": 64,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Olaf Scholz",
                "start_char": 11,
                "end_char": 22,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Iranian",
                "start_char": 38,
                "end_char": 45,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 56,
                "end_char": 63,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Teheran",
                "start_char": 98,
                "end_char": 105,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Berlin",
                "start_char": 126,
                "end_char": 132,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "April 15th",
                "start_char": 177,
                "end_char": 187,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Iran: Hossein Amirabdollahian nennt Angriff auf Israel »legitime Verteidigung«",
        "date_raw": "Mon, 15 Apr 2024 10:56:00 +0200",
        "date": "2024-04-15",
        "url": "https://www.spiegel.de/ausland/index.rss",
        "news_url": "https://www.spiegel.de/ausland/iran-hossein-amirabdollahian-nennt-angriff-auf-israel-legitime-verteidigung-a-0cb8b71a-5795-49c1-a218-a5c257421d74#ref=rss",
        "subtitle": "Wie reagiert Israel auf den ersten direkten Angriff Irans? Während Teheran seine Attacke als notwendigen Verteidigungsakt darstellt, bemüht sich der Westen um Entspannung.",
        "content": "Der direkte Angriff Irans auf  hat die Welt in Aufruhr versetzt. Von London bis  drängen Politikerinnen und Politiker auf eine Deeskalation – in  selbst spricht der Außenminister hingegen von einer »legitimen Verteidigung«. Mit mehreren hundert Raketen und Kampfdrohnen hatte  in der Nacht zum Sonntag Israel angegriffen.Außenminister Hossein Amirabdollahian bezeichnete die Attacke im Gespräch mit mehreren Amtskollegen nun als Verteidigungsakt. Nach Untätigkeit der Uno hätte Iran »keine andere Wahl (gehabt), als das zionistische Regime im Rahmen der legitimen Verteidigung zu bestrafen«, hieß es. Hintergrund für den Angriff war ein mutmaßlich israelischer Angriff auf das iranische Botschaftsgelände in der syrischen Hauptstadt  von Anfang April. Dabei waren zwei Generäle der iranischen Revolutionsgarden getötet worden.Amirabdollahian hatte sich sowohl mit dem EU-Außenbeauftragten Josep Borrell telefonisch verständigt als auch mit den Außenministern von Saudi-Arabien, , Indien, Katar, Ägypten und Malta. Im Gespräch mit seinem russischen Kollegen  warnte Irans Außenminister vor einer harten Antwort, sollte Israel zurückschlagen.Im Westen warnen Außenpolitiker nun vor einer Eskalation – und möglichen Reaktionen Israels. Bundeskanzler  (SPD) warnte den Iran davor, eine weitere Attacke zu starten. Die Art und Weise, wie es Israel gelungen sei, mit Partnern vor Ort und auch internationalen Partnern den iranischen Angriff zurückzuweisen, sei »wirklich beeindruckend gewesen«, sagte Scholz am Montag bei seinem Besuch in der chinesischen Wirtschaftsmetropole Shanghai.»Das ist eine große Leistung der israelischen Armee, der israelischen Luftverteidigungskräfte«, sagte der Kanzler. Er verknüpfte diese Aussage mit dem Appell, nun auf eine Deeskalation hinzuwirken: »Das ist ein Erfolg, der vielleicht auch nicht verschenkt werden sollte. Deshalb auch unser Ratschlag, selbst zur Deeskalation beizutragen.«Außenministerin  (Grüne) bezeichnete die Abwehr der Raketenangriffe als Sieg Israels. Dieser Sieg müsse nun durch diplomatische Mittel verlängert werden, sagte sie in Paris. »Wir müssen eine Eskalation in der Region verhindern«, so Baerbock.Ähnlich argumentierten andere westliche Nationen. »Israel hat als unabhängiges souveränes Land jedes Recht, auf einen solchen Angriff zu reagieren«, sagte der britische Außenminister  dem Sender Times Radio.  wolle eine Eskalation vermeiden und rate »unseren Freunden in Israel, dass es an der Zeit ist, sowohl mit dem Kopf als auch mit dem Herzen nachzudenken«.Eine solche Zurückhaltung komme einer doppelten Niederlage für Iran gleich, sagte Cameron. »Sein Angriff war nicht nur ein fast völliger Misserfolg, sondern auch der Rest der Welt kann jetzt erkennen, welchen bösartigen Einfluss (Iran) auf die Region hat, und seine wahre Natur verstehen.« Deshalb sei es richtig, wenn Israel nun nicht seinerseits eskaliert, sagte der frühere britische Premierminister. »Das Beste, was man im Fall Israels tun kann, ist anzuerkennen, dass dies für Iran ein Misserfolg war.«Auch s Präsident  setzt auf Entspannung zwischen Iran und Israel. »Wir machen uns alle Sorgen wegen einer möglichen Eskalation«, sagte er in einem Interview mit dem TV-Sender BFM und dem Radiosender RMC. Als Reaktion auf die Eskalation in  verstärkt Frankreich die Sicherheitsvorkehrungen für jüdische Einrichtungen.Angesichts des bevorstehenden Pessachfestes und der aktuellen internationalen Lage seien die örtlichen Behörden angewiesen worden, die Sicherheit an Orten, die von jüdischen Mitbürgern besucht würden, deutlich zu erhöhen, schrieb Innenminister Gerald Darmanin auf X.Auch Fluglinien reagierten: Die niederländische Airline KLM streicht nach eigenen Angaben bis Dienstag alle Flüge von und nach .Der Angriff auf Israel war in der Nacht zu Sonntag erfolgt. Iran hatte erstmals in seiner Geschichte von seinem Staatsgebiet aus direkt angegriffen, weitere Angriffe erfolgten auch von iranischen Stellvertreterparteien aus , Syrien und dem . Nach israelischen Angaben wurden bei dem Angriff fast alle der 300 abgefeuerte Drohnen und Raketen abgewehrt.Irans Außenminister Hossein Amirabdollahian: angeblich »legitime Verteidigung«",
        "ranked": 19,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1713214810.1527565,
        "language": "DE",
        "source": "Spiegel",
        "local_time": "2024-04-15 23:00:10",
        "timezone": "Europe/Berlin",
        "scraping_time": "2024-04-15T23.00.10",
        "en_title": "Iran: Hossein Amirabdollahian calls attack on Israel »legitime defense«",
        "en_content": "Iran's direct attack has caused the world to revolt. From London to politicians push for a deescalation – in themselves, however, the Foreign Minister speaks of a \"legitimate defence\". Several hundred rockets and fighting drones had attacked Israel during the night to Sunday. Foreign Minister Hossein Amirabdollahian now called the attack as a defense act in conversation with several counterparts. After the inactivity of the Uno, Iran would not have \"haved\" any other choice than punishing the Zionist regime in the context of legitimate defence\". Background to the attack was a presumed Israeli attack on the Iranian embassy in the Syrian capital from the beginning of April. Two generals of the Iranian Revolutionary Guards had been killed.Amirabdollahian had both contacted the EU Foreign Officer Josep Borrell by telephone and also with the Foreign Ministers of Saudi Arabia, India, Qatar, Egypt and Malta. In conversation with his Russian colleague, Iran's Foreign Minister warned against a hard answer, should Israel strike back. In the West, foreign politicians now warn against an escalation and possible reactions of Israel. Chancellor (SPD) warned Iran to launch another attack. The way in which Israel was able to reject the Iranian attack with local partners and also international partners was \"actually impressive\", said Scholz on Monday at his visit to the Chinese economic metropolis Shanghai. \"This is a great achievement of the Israeli army, the Israeli Air Defense Forces,\" the Chancellor said. He linked this statement with the appeal, now on a deescalation: \"This is a success that might not be given away. This is why our advice to contribute to the deescalation itself.« Foreign Minister (Green) called the defense of the rocket attacks as a victory for Israel. This victory must now be extended by diplomatic means, she said in Paris. \"We must prevent an escalation in the region,\" said Baerbock. \"Israel, as an independent sovereign country, has every right to respond to such an attack,\" said the British Foreign Minister to the Sender Times Radio. wants to avoid an escalation and advise \"our friends in Israel that it is time to think both with their head and with their hearts\". \"His attack was not only an almost complete failure, but the rest of the world can now see what malignant influence (Iran) has on the region and understand its true nature.\" Therefore, if Israel does not escalate for its part, the former British Prime Minister said. \"The best thing to do in the case of Israel is to recognise that this was a failure for Iran.\" \"We are all concerned about a possible escalation\", he said in an interview with the TV station BFM and the radio station RMC. In response to the escalation in France, the security measures for Jewish institutions are strengthened. In view of the upcoming pessach festival and the current international situation, local authorities have been instructed to significantly increase safety in places visited by Jewish fellow citizens, Interior Minister Gerald Darmanin wrote to X.Auch airlines responded: The Dutch airline KLM will cancel all flights by and after Tuesday, according to its own information.The attack on Israel was on Sunday night. Iran had for the first time attacked directly in its history from its territory, further attacks were also carried out by Iranian proxy parties, Syria and the . According to Israeli information, almost all of the 300 fired drones and missiles were denied.Iran's Foreign Minister Hossein Amirabdollahian: allegedly »legitime defense«",
        "en_subtitle": "How does Israel react to Iran's first direct attack? While Tehran is his attack as a necessary defence act, the West is trying to relax.",
        "filename": "ner_en_2024-04-15T23.00.10E1713222010.826647.json",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Iran",
                "start_char": 0,
                "end_char": 4,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Hossein Amirabdollahian",
                "start_char": 6,
                "end_char": 29,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 46,
                "end_char": 52,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 9,
                "end_char": 15,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Iran",
                "start_char": 25,
                "end_char": 29,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 32,
                "end_char": 37,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Tehran",
                "start_char": 59,
                "end_char": 65,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "West",
                "start_char": 112,
                "end_char": 116,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Iran",
                "start_char": 0,
                "end_char": 4,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "London",
                "start_char": 58,
                "end_char": 64,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Several hundred",
                "start_char": 185,
                "end_char": 200,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 242,
                "end_char": 248,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the night to Sunday",
                "start_char": 256,
                "end_char": 275,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "Hossein Amirabdollahian",
                "start_char": 294,
                "end_char": 317,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Uno",
                "start_char": 428,
                "end_char": 431,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Iran",
                "start_char": 433,
                "end_char": 437,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Zionist",
                "start_char": 497,
                "end_char": 504,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 591,
                "end_char": 598,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Iranian",
                "start_char": 613,
                "end_char": 620,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Syrian",
                "start_char": 636,
                "end_char": 642,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "the beginning of April",
                "start_char": 656,
                "end_char": 678,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Two",
                "start_char": 680,
                "end_char": 683,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "the Iranian Revolutionary Guards",
                "start_char": 696,
                "end_char": 728,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Amirabdollahian",
                "start_char": 745,
                "end_char": 760,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "EU",
                "start_char": 784,
                "end_char": 786,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Josep Borrell",
                "start_char": 803,
                "end_char": 816,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Saudi Arabia",
                "start_char": 869,
                "end_char": 881,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "India",
                "start_char": 883,
                "end_char": 888,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Qatar",
                "start_char": 890,
                "end_char": 895,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Egypt",
                "start_char": 897,
                "end_char": 902,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Malta",
                "start_char": 907,
                "end_char": 912,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 939,
                "end_char": 946,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Iran",
                "start_char": 958,
                "end_char": 962,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 1019,
                "end_char": 1025,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "West",
                "start_char": 1046,
                "end_char": 1050,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 1129,
                "end_char": 1135,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Iran",
                "start_char": 1161,
                "end_char": 1165,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 1209,
                "end_char": 1215,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Iranian",
                "start_char": 1239,
                "end_char": 1246,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Scholz",
                "start_char": 1338,
                "end_char": 1344,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Monday",
                "start_char": 1348,
                "end_char": 1354,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Chinese",
                "start_char": 1375,
                "end_char": 1382,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Shanghai",
                "start_char": 1403,
                "end_char": 1411,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 1449,
                "end_char": 1456,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "the Israeli Air Defense Forces",
                "start_char": 1463,
                "end_char": 1493,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 1780,
                "end_char": 1786,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Paris",
                "start_char": 1855,
                "end_char": 1860,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Baerbock",
                "start_char": 1914,
                "end_char": 1922,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 1925,
                "end_char": 1931,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "British",
                "start_char": 2026,
                "end_char": 2033,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "the Sender Times Radio",
                "start_char": 2054,
                "end_char": 2076,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 2134,
                "end_char": 2140,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Iran",
                "start_char": 2328,
                "end_char": 2332,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 2399,
                "end_char": 2405,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "British",
                "start_char": 2449,
                "end_char": 2456,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 2515,
                "end_char": 2521,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Iran",
                "start_char": 2566,
                "end_char": 2570,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "BFM",
                "start_char": 2669,
                "end_char": 2672,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "RMC",
                "start_char": 2695,
                "end_char": 2698,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "France",
                "start_char": 2733,
                "end_char": 2739,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Jewish",
                "start_char": 2767,
                "end_char": 2773,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Jewish",
                "start_char": 2980,
                "end_char": 2986,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Interior",
                "start_char": 3004,
                "end_char": 3012,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Gerald Darmanin",
                "start_char": 3022,
                "end_char": 3037,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Dutch",
                "start_char": 3078,
                "end_char": 3083,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "KLM",
                "start_char": 3092,
                "end_char": 3095,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Tuesday",
                "start_char": 3133,
                "end_char": 3140,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 3189,
                "end_char": 3195,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Sunday night",
                "start_char": 3203,
                "end_char": 3215,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "Iran",
                "start_char": 3217,
                "end_char": 3221,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 3234,
                "end_char": 3239,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Iranian",
                "start_char": 3339,
                "end_char": 3346,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Syria",
                "start_char": 3362,
                "end_char": 3367,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 3391,
                "end_char": 3398,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "300",
                "start_char": 3430,
                "end_char": 3433,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Iran",
                "start_char": 3472,
                "end_char": 3476,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Hossein Amirabdollahian",
                "start_char": 3496,
                "end_char": 3519,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Donald-Trump-Prozess: Was Sie über den Richter Juan Merchan wissen müssen",
        "date_raw": "Mon, 15 Apr 2024 13:09:00 +0200",
        "date": "2024-04-15",
        "url": "https://www.spiegel.de/ausland/index.rss",
        "news_url": "https://www.spiegel.de/ausland/donald-trump-prozess-was-sie-ueber-den-richter-juan-merchan-wissen-muessen-a-c556a778-232d-441a-a4c7-2923ff66c9fe#ref=rss",
        "subtitle": "Als erster Ex-Präsident muss sich Donald Trump in New York vor einem Strafgericht verantworten. Richter Juan Merchan ist bekannt dafür, dass er keinen Unsinn duldet. Kann er so einen unbeherrschten Angeklagten endlich bändigen?",
        "content": "Donald Trumps neuester Erzfeind: New Yorker Richter Juan Merchan",
        "ranked": 17,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1713214810.2195597,
        "language": "DE",
        "source": "Spiegel",
        "local_time": "2024-04-15 23:00:10",
        "timezone": "Europe/Berlin",
        "scraping_time": "2024-04-15T23.00.10",
        "en_title": "Donald-Trump Process: What You Need To Know About Judge Juan Merchan",
        "en_content": "Donald Trump's latest arch enemy: New York judge Juan Merchan",
        "en_subtitle": "As the first ex-president, Donald Trump must be in charge of a criminal court in New York. Judge Juan Merchan is well known for not stealing nonsense. Can he finally give up such an uncontrollable defendant?",
        "filename": "ner_en_2024-04-15T23.00.10E1713222010.826647.json",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Donald-Trump",
                "start_char": 0,
                "end_char": 12,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Juan Merchan",
                "start_char": 56,
                "end_char": 68,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "first",
                "start_char": 7,
                "end_char": 12,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Donald Trump",
                "start_char": 27,
                "end_char": 39,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "New York",
                "start_char": 81,
                "end_char": 89,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Juan Merchan",
                "start_char": 97,
                "end_char": 109,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Donald Trump's",
                "start_char": 0,
                "end_char": 14,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "New York",
                "start_char": 34,
                "end_char": 42,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Juan Merchan",
                "start_char": 49,
                "end_char": 61,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Israel-Iran-Konflikt: So haben Kampfjets iranische Drohnen abgewehrt",
        "date_raw": "Mon, 15 Apr 2024 11:37:00 +0200",
        "date": "2024-04-15",
        "url": "https://www.spiegel.de/ausland/index.rss",
        "news_url": "https://www.spiegel.de/ausland/israel-iran-konflikt-so-haben-kampfjets-iranische-drohnen-abgewehrt-a-4c445c32-b897-455b-a862-50471315adf6#ref=rss",
        "subtitle": "Die Schäden des iranischen Angriffs sind überschaubar. Das israelische Militär veröffentlichte jetzt Videos, die die Bekämpfung iranischer Drohnen zeigen sollen.",
        "content": "Es sind nur kleine Krater, die iranische Geschosse auf dem israelischen Luftwaffenstützpunkt Nevatim und einer Straße in der Umgebung von Hermon hinterlassen haben. Doch mit Teherans erstem direkten Angriff auf Israel in der Nacht zum Sonntag erreicht die Krise in Nahost eine völlig neue Eskalationsstufe.Dass es nicht zu größeren Schäden gekommen ist, verdankt Israel offenbar vor allem dem Zusammenspiel der eigenen Luftabwehr mit den Streitkräften befreundeter Nachbarstaaten, der USA und weiteren Verbündeten. Und auch dem eigenen Verteidigungssystem: Diese von der israelischen Armee veröffentlichten Bilder sollen zeigen, wie Kampfjets in der Nacht zum Sonntag iranische Drohnen abschießen.Auch das Luftabwehrsystem Iron Dome konnte beispielsweise über dem Tempelberg iranische Flugkörper unschädlich machen.Viele Drohnen wurden bereits vor Erreichen der israelischen Grenze abgeschossen .Zunächst erkannten die Amerikaner mittels eines Frühwarnsystems die Starts der iranischen Geschosse unmittelbar nach ihrem Abschuss. Washington verfügt über ein weltraumgestütztes Infrarotsystem, das Starts ballistischer Raketen und kleinerer Objekte anzeigen kann. Die Informationen wurden dann an Israel und die Verbündeten übermittelt.Jetzt kommt es vor allem darauf an, ob Israel auf den Angriff mit einem Gegenschlag antwortet. Das könnte zu einer weiteren Eskalation führen. Am Sonntag tagte das israelische Sicherheitskabinett, allerdings, soweit bekannt, zunächst ohne konkretes Ergebnis.",
        "ranked": 18,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1713214810.286432,
        "language": "DE",
        "source": "Spiegel",
        "local_time": "2024-04-15 23:00:10",
        "timezone": "Europe/Berlin",
        "scraping_time": "2024-04-15T23.00.10",
        "en_title": "Israel-Iran conflict: Fighting jets have defied Iranian drones",
        "en_content": "There are only small craters that have left Iranian missiles on the Israeli airbase Nevatim and a road in the vicinity of Hermon. But with Tehran's first direct attack on Israel at night to Sunday, the crisis in the Middle East has reached a completely new stage of escalation.The fact that there has not been any major damage is evidently due to Israel's interplay of its own air defense with the armed forces of friendly neighbouring states, the US and other allies. And also to the own defense system: These images published by the Israeli army are to show how combat jets shoot Iranian drones in the night to Sunday. The Iron Dome air defense system could also make Iranian missiles harmless, for example, above the Tempelberg. Many drones were shot down before reaching the Israeli border. At the very beginning, the Americans recognized the launch of the Iranian missiles by means of an early warning system immediately after their launch. Washington has a space-based infrared system that can display launches of ballistic missiles and smaller objects. The information was then sent to Israel and the allies.Now, it is important that Israel respond to the attack with a counterfeit. This could lead to another escalation. On Sunday, the Israeli Security Cabinet, however, as far as known, first met without a concrete result.",
        "en_subtitle": "The damage to the Iranian attack is clear. The Israeli military now released videos to show the fight against Iranian drones.",
        "filename": "ner_en_2024-04-15T23.00.10E1713222010.826647.json",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Iran",
                "start_char": 7,
                "end_char": 11,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Iranian",
                "start_char": 48,
                "end_char": 55,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Iranian",
                "start_char": 18,
                "end_char": 25,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 47,
                "end_char": 54,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Iranian",
                "start_char": 110,
                "end_char": 117,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Iranian",
                "start_char": 44,
                "end_char": 51,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 68,
                "end_char": 75,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Nevatim",
                "start_char": 84,
                "end_char": 91,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Hermon",
                "start_char": 122,
                "end_char": 128,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Tehran",
                "start_char": 139,
                "end_char": 145,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 148,
                "end_char": 153,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 171,
                "end_char": 177,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Sunday",
                "start_char": 190,
                "end_char": 196,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "the Middle East",
                "start_char": 212,
                "end_char": 227,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 347,
                "end_char": 353,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 448,
                "end_char": 450,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 535,
                "end_char": 542,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Iranian",
                "start_char": 582,
                "end_char": 589,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "the night to Sunday",
                "start_char": 600,
                "end_char": 619,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "Iron Dome",
                "start_char": 625,
                "end_char": 634,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Iranian",
                "start_char": 670,
                "end_char": 677,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Tempelberg",
                "start_char": 720,
                "end_char": 730,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 779,
                "end_char": 786,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Americans",
                "start_char": 822,
                "end_char": 831,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Iranian",
                "start_char": 861,
                "end_char": 868,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Washington",
                "start_char": 946,
                "end_char": 956,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 1093,
                "end_char": 1099,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 1141,
                "end_char": 1147,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Sunday",
                "start_char": 1232,
                "end_char": 1238,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "the Israeli Security Cabinet",
                "start_char": 1240,
                "end_char": 1268,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 1296,
                "end_char": 1301,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "David Cameron würdigt Julija Nawalnajas Kampf gegen »Putins System«",
        "date_raw": "Mon, 15 Apr 2024 14:32:00 +0200",
        "date": "2024-04-15",
        "url": "https://www.spiegel.de/ausland/index.rss",
        "news_url": "https://www.spiegel.de/ausland/david-cameron-wuerdigt-julija-nawalnajas-kampf-gegen-putins-system-a-333c9357-008a-4776-b468-5b197fbb6d0c#ref=rss",
        "subtitle": "Nach dem Tod von Putingegner Nawalny setzt dessen Frau Julija Nawalnaja die russische Oppositionsarbeit fort. Nun hat sie der britische Außenminister Cameron empfangen – und die Arbeit der Kremlkritikerin gelobt.",
        "content": "Vor gut zwei Monaten starb der Kremlgegner  in einem russischen Straflager, seine Witwe Julija Nawalnaja lebt seither im Exil. Nun hat sie der britische Außenminister  in  empfangen und ihre Oppositionsarbeit gewürdigt.»Alexej Nawalny hat sein Leben der Offenlegung der Korruption von Putins System und dem Eintreten für das russische Volk gewidmet«, teilte Cameron im Netzwerk X (vormals Twitter) mit. »Julija Nawalnaja setzt seinen Kampf fort. Es war mir eine Ehre, sie heute zu treffen.«Die 47-Jährige hatte nach dem Tod des inhaftierten Gegners von Kremlchef  angekündigt, seine Oppositionsarbeit aus dem Exil im Ausland fortzusetzen. Nawalnaja dankte Cameron für ein »sehr konstruktives Gespräch«, bei dem auch ihr Team anwesend gewesen sei. Sie sei froh, dass die britische Führung verstehe, dass Putin nicht mit  gleichzusetzen sei. »Das echte Russland tritt gegen Krieg und für einen Machtwechsel ein, und wir werden zusammen mit allen russischen Bürgern, wo auch immer sie sich befinden, weiter gegen dieses diktatorische Verbrecherregime kämpfen«, sagte sie.Nawalnaja wird an diesem Freitag (19. April) beim Ludwig-Erhard-Gipfel am Tegernsee den »Freiheitspreis der Medien« entgegennehmen. Die Laudatio wird -Chef  halten. Seit vielen Jahren engagieren sich die Nawalnys als die prominentesten Oppositionsaktivisten in Putins Despotie.Nawalny selbst starb am 16. Februar nach Behördenangaben im Straflager mit dem inoffiziellen Namen »Polarwolf« in der sibirischen Arktisregion Jamal. Die Umstände seines Todes sind nicht geklärt. Der durch einen Giftanschlag 2020 und wiederholte Einzelhaft im Lager geschwächte Politiker soll bei einem Rundgang auf dem eisigen Gefängnishof zusammengebrochen und trotz Wiederbelebungsversuchen gestorben sein. Nach Angaben von Nawalnys Team ist im Totenschein von »natürlichen« Ursachen die Rede. Nawalnys Angehörige sprechen von Mord.Kremlkritikerin Julija Nawalnaja: »Julija Nawalnaja setzt seinen Kampf fort«",
        "ranked": 15,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1713214810.3117135,
        "language": "DE",
        "source": "Spiegel",
        "local_time": "2024-04-15 23:00:10",
        "timezone": "Europe/Berlin",
        "scraping_time": "2024-04-15T23.00.10",
        "en_title": "David Cameron pays tribute to Julija Nawalnaja's fight against \"Putins System\"",
        "en_content": "Two months ago, the Kremlin violinist died in a Russian prison camp, his widow Julija Nawalnaja has lived in exile since then. Now she has received the British Foreign Minister and praised her opposition work. \"Alexej Nawalny has dedicated his life to revealing the corruption of Putin's system and entering the Russian people,\" Cameron shared in the X network (formerly Twitter). »Julija Nawalnaja continues his fight. It was an honor to meet them today.« After the death of the imprisoned opponent of Kremlin chief, the 47-year-old had announced that he would continue his opposition work from exile abroad. Nawalnaja thanked Cameron for a \"very constructive conversation\" where her team was also present. She is glad that the British leadership understands that Putin should not be equal. \"The real Russia is fighting war and for a change of power, and together with all Russian citizens, wherever they are, we will continue to fight against this dictatorial criminal regime,\" she said.Nawalnaja will receive the \"Freedom Prize of the Media\" at the Ludwig Erhard Summit on Lake Tegern. The Laudatio will keep chief. For many years the Nawalnys have been involved as the most prominent opposition activists in Putin's Despotie.Nawalny himself died on the 16th. February according to authorities in the Criminal Camp with the unofficial name »Polarwolf« in the Siberian Arctic region Jamal. The circumstances of his death are not resolved. The politician, who was weakened by a poison attack in 2020 and repeated detention in the camp, should have collapsed during a tour of the icy prison court and died despite revival attempts. According to Nawalny's team, the death certificate mentions \"natural\" causes. Nawalny's relatives speak of murder.Crelic critic Julija Nawalnaja: \"Julija Nawalnaja continues his fight\"",
        "en_subtitle": "After the death of Putingegner Nawalny, his wife Julija Nawalnaja continues the Russian opposition work. Now she received the British Foreign Minister Cameron – and praised the work of the Kremlin critic.",
        "filename": "ner_en_2024-04-15T23.00.10E1713222010.826647.json",
        "title_NER": [
            {
                "word": "David Cameron",
                "start_char": 0,
                "end_char": 13,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Julija Nawalnaja's",
                "start_char": 30,
                "end_char": 48,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Putins System",
                "start_char": 64,
                "end_char": 77,
                "label": "WORK_OF_ART",
                "info": "Titles of books, songs, etc."
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Putingegner Nawalny",
                "start_char": 19,
                "end_char": 38,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Julija Nawalnaja",
                "start_char": 49,
                "end_char": 65,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 80,
                "end_char": 87,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "British",
                "start_char": 126,
                "end_char": 133,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Cameron",
                "start_char": 151,
                "end_char": 158,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Kremlin",
                "start_char": 189,
                "end_char": 196,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Two months ago",
                "start_char": 0,
                "end_char": 14,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Kremlin",
                "start_char": 20,
                "end_char": 27,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 48,
                "end_char": 55,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Julija Nawalnaja",
                "start_char": 79,
                "end_char": 95,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "British",
                "start_char": 152,
                "end_char": 159,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Alexej Nawalny",
                "start_char": 211,
                "end_char": 225,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Putin",
                "start_char": 280,
                "end_char": 285,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 312,
                "end_char": 319,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Cameron",
                "start_char": 329,
                "end_char": 336,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Julija Nawalnaja",
                "start_char": 382,
                "end_char": 398,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "today",
                "start_char": 449,
                "end_char": 454,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Kremlin",
                "start_char": 503,
                "end_char": 510,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "47-year-old",
                "start_char": 522,
                "end_char": 533,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Cameron",
                "start_char": 628,
                "end_char": 635,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "British",
                "start_char": 729,
                "end_char": 736,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Putin",
                "start_char": 765,
                "end_char": 770,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 802,
                "end_char": 808,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 874,
                "end_char": 881,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Nawalnaja",
                "start_char": 989,
                "end_char": 998,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the \"Freedom Prize of the Media",
                "start_char": 1012,
                "end_char": 1043,
                "label": "EVENT",
                "info": "Named hurricanes, battles, wars, sports events, etc."
            },
            {
                "word": "the Ludwig Erhard Summit",
                "start_char": 1048,
                "end_char": 1072,
                "label": "FAC",
                "info": "Buildings, airports, highways, bridges, etc."
            },
            {
                "word": "Lake Tegern",
                "start_char": 1076,
                "end_char": 1087,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Laudatio",
                "start_char": 1093,
                "end_char": 1101,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "many years",
                "start_char": 1123,
                "end_char": 1133,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Nawalnys",
                "start_char": 1138,
                "end_char": 1146,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Putin",
                "start_char": 1212,
                "end_char": 1217,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the 16th",
                "start_char": 1253,
                "end_char": 1261,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "February",
                "start_char": 1263,
                "end_char": 1271,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "the Criminal Camp",
                "start_char": 1300,
                "end_char": 1317,
                "label": "FAC",
                "info": "Buildings, airports, highways, bridges, etc."
            },
            {
                "word": "Polarwolf",
                "start_char": 1344,
                "end_char": 1353,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Siberian Arctic",
                "start_char": 1362,
                "end_char": 1377,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Jamal",
                "start_char": 1385,
                "end_char": 1390,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "2020",
                "start_char": 1496,
                "end_char": 1500,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Nawalny",
                "start_char": 1645,
                "end_char": 1652,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Julija Nawalnaja",
                "start_char": 1760,
                "end_char": 1776,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Julija Nawalnaja",
                "start_char": 1779,
                "end_char": 1795,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Irans Angriff: Drei Szenarien, wie Israel jetzt reagieren könnte",
        "date_raw": "Mon, 15 Apr 2024 10:51:00 +0200",
        "date": "2024-04-15",
        "url": "https://www.spiegel.de/ausland/index.rss",
        "news_url": "https://www.spiegel.de/ausland/irans-angriff-drei-szenarien-wie-israel-jetzt-reagieren-koennte-a-96061004-eee0-49e2-b897-b4edf06e0e77#ref=rss",
        "subtitle": "Die Regierung Netanyahu wird auf Irans Großangriff antworten müssen. Nur wie? Die Möglichkeiten reichen von Stillhalten bis zu einem großen Krieg. Was ist wahrscheinlich?",
        "content": "Israelischer Ministerpräsident Netanyahu (2.v.l.), Mitglieder des Kriegskabinetts (am 14. April in Tel Aviv)",
        "ranked": 20,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1713214810.3333535,
        "language": "DE",
        "source": "Spiegel",
        "local_time": "2024-04-15 23:00:10",
        "timezone": "Europe/Berlin",
        "scraping_time": "2024-04-15T23.00.10",
        "en_title": "Iran's attack: Three scenarios how Israel could react now",
        "en_content": "Israeli Prime Minister Netanyahu (2nd floor), members of the Cabinet of War (on 14 April in Tel Aviv)",
        "en_subtitle": "The Netanyahu government will have to respond to Iran's major attack. Just how? The possibilities range from silence to a great war. What is likely?",
        "filename": "ner_en_2024-04-15T23.00.10E1713222010.826647.json",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Iran",
                "start_char": 0,
                "end_char": 4,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Three",
                "start_char": 15,
                "end_char": 20,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 35,
                "end_char": 41,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Netanyahu",
                "start_char": 4,
                "end_char": 13,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Iran",
                "start_char": 49,
                "end_char": 53,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 0,
                "end_char": 7,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Netanyahu",
                "start_char": 23,
                "end_char": 32,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "2nd",
                "start_char": 34,
                "end_char": 37,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "the Cabinet of War",
                "start_char": 57,
                "end_char": 75,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "14 April",
                "start_char": 80,
                "end_char": 88,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Tel Aviv",
                "start_char": 92,
                "end_char": 100,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Iran-Israel-Konflikt: Arabische Welt spottet mit Gurkenbildern und Memes über Angriff",
        "date_raw": "Mon, 15 Apr 2024 15:24:00 +0200",
        "date": "2024-04-15",
        "url": "https://www.spiegel.de/ausland/index.rss",
        "news_url": "https://www.spiegel.de/ausland/iran-israel-konflikt-arabische-welt-spottet-mit-gurkenbildern-und-memes-ueber-angriff-a-b4b70133-edb6-4fc1-b734-fc793373ac83#ref=rss",
        "subtitle": "Der Westen reagiert mit Entsetzen auf den direkten Angriff Irans auf Israel. Menschen im sunnitisch geprägten Nahen Osten versuchen es mit Häme. Dabei bedienen sie sich auch einer Losung des iranischen Präsidenten.",
        "content": "Die Länder des Nahen Ostens sind seit Jahren gespalten – in eine iranische und eine saudische Anhängerschaft. Während die Regierungen in  und dem  und die Huthi-Milizen im  von  unterstützt werden, orientieren sich Länder wie  und die Golfstaaten an . Entsprechend groß ist dort nun der Spott über , nachdem bei einem Großangriff auf  fast alle Flugkörper abgefangen wurden.Im Netz teilten viele Menschen Bilder, die iranische Raketen als Papierflieger zeigen. Einflussreiche Politiker sprechen von einer »Comedyshow«, andere vergleichen den Konflikt zwischen Iran und Israel mit einem Showtanz.»Schlechte Show«, , Sohn des verstorbenen ägyptischen Langzeitherrschers , bei X am Montag. Im Internet machte auch das Foto die Runde, das Irans Militärtechnologie mit Gurken vergleicht. Es gibt etwa ein Bild von einem Militärfahrzeug, auf dessen Rampe eine riesige Gurke statt einer Rakete geladen ist.Andere Bilder zeigen in den Himmel startende Raketen oder Irans Staatsoberhaupt Ajatollah Ali Khamenei auf einer Gurkenrakete durch die Wolken reitend.Ein anderer Tweet bei X zeigt einen Videoclip, bei dem als Iran und Israel markierte Kämpfer nach einer ersten Drohung lieber zu tanzen anfangen:Viele Postings laufen unter dem persischen Hashtag »strenge Rache«. Als solche hatte Irans Präsident  im vergangenen Herbst mögliche iranische Angriffe auf Israel als Folge des Gazakriegs bezeichnet.Auch ein Clip der Zeichentrickserie »Tom und Jerry« tauchte auf, in dem Kater Tom – versehen mit Israelflagge – die angekettete Bulldogge Spike – Iran – unentwegt malträtiert, während der Hund vergeblich versucht, Tom auch nur einen Kratzer zu verpassen.Ein anderer Clip zeigt Übungen einer Spezialeinheit, bei der ein Ausbilder probeweise Schläge aushalten soll. Der Ausbilder – markiert als Israel – bleibt vom Schlagstock nahezu unberührt. Ein Beistehender – Iran – wird hingegen erwischt.Die Nachrichtenseite Independent Arabia, die im Besitz eines saudi-arabischen Herausgebers ist, mit Verbindungen zur dortigen Königsfamilie, veröffentlichte eine Karikatur zum Angriff. Darin ist Khamenei als Messerwerfer zu sehen, der vergeblich versucht, den an der Wand stehenden israelischen Regierungschef  zu treffen. In Khameneis freien Arm hat sich unterdessen eine israelische Rakete gebohrt.Iran hatte in der Nacht zum Sonntag erstmals in der Geschichte der Islamischen Republik seinen erklärten Erzfeind Israel direkt angegriffen. Israels Armee berichtete von rund 300 Raketen, Drohnen und Marschflugkörpern, die fast alle abgefangen worden seien. Iran stellte den Angriff als  in Syrien am 1. April dar.",
        "ranked": 14,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1713214810.4153283,
        "language": "DE",
        "source": "Spiegel",
        "local_time": "2024-04-15 23:00:10",
        "timezone": "Europe/Berlin",
        "scraping_time": "2024-04-15T23.00.10",
        "en_title": "Iran-Israel conflict: Arab world mocks with cucumber images and memes about attack",
        "en_content": "The countries of the Middle East have been divided for years into an Iranian and Saudi adherence. While the governments in and in and the Huthi militia are supported by, countries like and the Gulf countries are oriented. On the net, many people shared pictures showing Iranian rockets as a paper flyer. Influential politicians speak of a “comedy show”, others compare the conflict between Iran and Israel with a show dance. \"Silent Show\", son of the late Egyptian long-term ruler, at X on Monday. On the Internet, the photo also made the round that Iran's military technology compares with cucumbers. There is a picture of a military vehicle on whose ramp a huge cucumber is loaded instead of a rocket.Other pictures show rockets or Iran's head of state Ajatollah Ali Khamenei riding through the clouds on a cucumber rocket. Another tweet at X shows a video clip where fighters marked as Iran and Israel prefer to dance after a first threat: As such, Iran's president had called for possible Iranian attacks on Israel last autumn as a result of the Gaza war. A clip of the cartoon series »Tom and Jerry« also appeared, in which Kater Tom – equipped with Israel flag – the chained bulldog Spike – Iran – is constantly painting, while the dog tries in vain to miss Tom also only one scratch. Another clip shows exercises of a special unit, in which an instructor is supposed to stop beat. The instructor – marked as Israel – remains almost untouched by the baton. On the other hand, the news page Independent Arabia, owned by a Saudi Arabian editor, with links to the royal family there, published a cartoon to attack. Khamenei can be seen as a knife thrower who tries to meet the Israeli head of government standing on the wall in vain. In Khamenei's free arm, an Israeli rocket has been drilled.Iran had attacked his declared arch enemy Israel for the first time in the history of the Islamic Republic on Sunday. Israel's army reported about 300 missiles, drones and marching missiles that were almost all intercepted. Iran presented the attack as in Syria on 1st. April.",
        "en_subtitle": "The West responds with horror to Iran's direct attack on Israel. People in the Sunni-shaped Middle East try with haem. They also serve a slogan of the Iranian President.",
        "filename": "ner_en_2024-04-15T23.00.10E1713222010.826647.json",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Iran",
                "start_char": 0,
                "end_char": 4,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Arab",
                "start_char": 22,
                "end_char": 26,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "West",
                "start_char": 4,
                "end_char": 8,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Iran",
                "start_char": 33,
                "end_char": 37,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 57,
                "end_char": 63,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Sunni",
                "start_char": 79,
                "end_char": 84,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Middle East",
                "start_char": 92,
                "end_char": 103,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Iranian",
                "start_char": 151,
                "end_char": 158,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "the Middle East",
                "start_char": 17,
                "end_char": 32,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "years",
                "start_char": 55,
                "end_char": 60,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Iranian",
                "start_char": 69,
                "end_char": 76,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Saudi",
                "start_char": 81,
                "end_char": 86,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Huthi",
                "start_char": 138,
                "end_char": 143,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Gulf",
                "start_char": 193,
                "end_char": 197,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Iranian",
                "start_char": 270,
                "end_char": 277,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Iran",
                "start_char": 390,
                "end_char": 394,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 399,
                "end_char": 405,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Silent Show",
                "start_char": 426,
                "end_char": 437,
                "label": "WORK_OF_ART",
                "info": "Titles of books, songs, etc."
            },
            {
                "word": "Egyptian",
                "start_char": 456,
                "end_char": 464,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Monday",
                "start_char": 490,
                "end_char": 496,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Iran",
                "start_char": 550,
                "end_char": 554,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Iran",
                "start_char": 734,
                "end_char": 738,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ajatollah Ali Khamenei",
                "start_char": 755,
                "end_char": 777,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Iran",
                "start_char": 889,
                "end_char": 893,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 898,
                "end_char": 904,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 929,
                "end_char": 934,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Iran",
                "start_char": 952,
                "end_char": 956,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Iranian",
                "start_char": 993,
                "end_char": 1000,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 1012,
                "end_char": 1018,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "last autumn",
                "start_char": 1019,
                "end_char": 1030,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Tom and Jerry«",
                "start_char": 1090,
                "end_char": 1104,
                "label": "WORK_OF_ART",
                "info": "Titles of books, songs, etc."
            },
            {
                "word": "Kater Tom",
                "start_char": 1129,
                "end_char": 1138,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 1155,
                "end_char": 1161,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Spike",
                "start_char": 1189,
                "end_char": 1194,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Iran",
                "start_char": 1197,
                "end_char": 1201,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Tom",
                "start_char": 1264,
                "end_char": 1267,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "only one",
                "start_char": 1273,
                "end_char": 1281,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 1415,
                "end_char": 1421,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Independent Arabia",
                "start_char": 1496,
                "end_char": 1514,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Saudi Arabian",
                "start_char": 1527,
                "end_char": 1540,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Khamenei",
                "start_char": 1618,
                "end_char": 1626,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 1680,
                "end_char": 1687,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Khamenei",
                "start_char": 1740,
                "end_char": 1748,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 1764,
                "end_char": 1771,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Iran",
                "start_char": 1796,
                "end_char": 1800,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 1838,
                "end_char": 1844,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 1853,
                "end_char": 1858,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "the Islamic Republic",
                "start_char": 1882,
                "end_char": 1902,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Sunday",
                "start_char": 1906,
                "end_char": 1912,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 1914,
                "end_char": 1920,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "about 300",
                "start_char": 1937,
                "end_char": 1946,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Iran",
                "start_char": 2020,
                "end_char": 2024,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Syria",
                "start_char": 2052,
                "end_char": 2057,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "1st",
                "start_char": 2061,
                "end_char": 2064,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "April",
                "start_char": 2066,
                "end_char": 2071,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Sudan nach dem Kriegsbeginn vor einem Jahr: »Der Sudan ist kollabiert«",
        "date_raw": "Mon, 15 Apr 2024 16:06:00 +0200",
        "date": "2024-04-15",
        "url": "https://www.spiegel.de/ausland/index.rss",
        "news_url": "https://www.spiegel.de/ausland/sudan-nach-dem-kriegsbeginn-vor-einem-jahr-der-sudan-ist-kollabiert-a-bc309381-855b-4de0-849e-9fa1b6e6b8d6#ref=rss",
        "subtitle": "Seit einem Jahr herrscht im Sudan ein brutaler Krieg. Millionen Menschen wurden vertrieben und leiden Hunger. Trotzdem interessiert sich die Welt kaum dafür. Experte Alan Boswell sagt, warum das ein Fehler ist.",
        "content": "Kämpfer in Darfur: Berichte von schrecklichen Massakern",
        "ranked": 12,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1713214810.4943702,
        "language": "DE",
        "source": "Spiegel",
        "local_time": "2024-04-15 23:00:10",
        "timezone": "Europe/Berlin",
        "scraping_time": "2024-04-15T23.00.10",
        "en_title": "Sudan after the war began a year ago: \"The Sudan is collapsed\"",
        "en_content": "Fighters in Darfur: Reports of terrible massacres",
        "en_subtitle": "A brutal war has been in Sudan for a year. Millions of people were expelled and suffering hunger. Nevertheless, the world is hardly interested in it. Expert Alan Boswell says why this is a mistake.",
        "filename": "ner_en_2024-04-15T23.00.10E1713222010.826647.json",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Sudan",
                "start_char": 0,
                "end_char": 5,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "a year ago",
                "start_char": 26,
                "end_char": 36,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Sudan",
                "start_char": 43,
                "end_char": 48,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Sudan",
                "start_char": 25,
                "end_char": 30,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "a year",
                "start_char": 35,
                "end_char": 41,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Millions",
                "start_char": 43,
                "end_char": 51,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Alan Boswell",
                "start_char": 157,
                "end_char": 169,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Darfur",
                "start_char": 12,
                "end_char": 18,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Israel: Wer ist die 7-Jährige, die bei Irans Angriff schwer verletzt wurde?",
        "date_raw": "Mon, 15 Apr 2024 16:02:00 +0200",
        "date": "2024-04-15",
        "url": "https://www.spiegel.de/ausland/index.rss",
        "news_url": "https://www.spiegel.de/ausland/israel-wer-ist-die-7-jaehrige-die-bei-irans-angriff-schwer-verletzt-wurde-a-a94c6b56-8257-4a56-8bbb-d76aa3d9a48b#ref=rss",
        "subtitle": "Ein Kind kämpft nach dem iranischen Beschuss auf Israel um sein Leben. Das Beduinenmädchen ist die einzige Schwerverletzte des Angriffs. Was über den Fall bekannt ist.",
        "content": "Muhammad Al-Hassouni: Der Vater der verletzten Amina steht außerhalb seines Hauses in einem Beduinendorf in der Negev",
        "ranked": 13,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1713214810.5355008,
        "language": "DE",
        "source": "Spiegel",
        "local_time": "2024-04-15 23:00:10",
        "timezone": "Europe/Berlin",
        "scraping_time": "2024-04-15T23.00.10",
        "en_title": "Israel: Who is the 7-year-old who was seriously injured in Iran's attack?",
