[
    {
        "title": "Donald Trump: »Die EU wurde gegründet, um die USA zu bescheißen«",
        "date_raw": "Thu, 27 Feb 2025 13:58:00 +0100",
        "date": "2025-02-27",
        "url": "https://www.spiegel.de/ausland/index.rss",
        "news_url": "https://www.spiegel.de/ausland/donald-trump-die-eu-wurde-gegruendet-um-die-usa-zu-bescheissen-a-1a4ad558-df0f-47ca-a112-d7be6fa22f50#ref=rss",
        "subtitle": "Schlechte Witze und das »beste Kabinett aller­ Zeiten«: Elon Musk dominierte Donald Trumps erste Regierungssitzung. Fast nebenbei verkündete der US-Präsident noch knallharte Entscheidungen zu EU-Zöllen und Ukrainepolitik.",
        "content": "Die erste Kabinettssitzung der neuen Trump-Regierung – im Mittelpunkt steht, wie zuletzt so oft, einer, der gar kein Ministeramt hat: Tech-Milliardär Elon Musk. Dessen Sprache ist mittlerweile der des US-Präsidenten erstaunlich ähnlich. Trump forderte Musk auf, über das umstrittene Sparprogramm seiner sogenannten Doge-Regierungsabteilung zu berichten. Sparen um jeden Preis. Dieser Ansatz führte in den vergangenen Wochen zu Massenentlassungen in US-Behörden. Musk sagte zu einer vielzitierten E-Mail, in der seine Abteilung Leistungsnachweise jedes einzelnen Staatsbeschäftigten einforderte: Medien berichteten zuvor über Spannungen in der neuen Regierung wegen Musks drastischer Maßnahmen. Trump sprang seinem Berater zur Seite.Fast nebenbei verkündete Trump während seiner ersten Kabinettssitzung wichtige Entscheidungen: Unter anderem schloss er einen Nato-Beitritt der Ukraine aus – einen Tag bevor Wolodymyr Selenskyj nach Washington reist. Und er äußerte sich zu den angedrohten Strafzöllen für Produkte aus der EU.Der im Wahlkampf versprochene »radikale Wandel« der USA geht damit weiter voran – in einem atemberaubenden Tempo.",
        "ranked": 1,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1740664807.1143193,
        "language": "DE",
        "source": "Spiegel",
        "local_time": "2025-02-27 15:00:07",
        "timezone": "Europe/Berlin",
        "scraping_time": "2025-02-27T14.00.07",
        "en_title": "Donald Trump: \"The EU was founded to scour the US\"",
        "en_content": "The first cabinet meeting of the new Trump administration – as is the last time, one that has no ministerial office at all: Tech billionaire Elon Musk. Its language is surprisingly similar to that of the US president. Trump asked Musk to report on the controversial austerity program of his so-called doge government department. Save at any price. This approach has led to mass dismissals in US authorities in recent weeks. Musk said to a much-quoted e-mail in which his department demanded proofs of performance of each individual state worker: media previously reported on tensions in the new government due to Musk's drastic measures. Trump joined his advisor.In the meantime, Trump announced important decisions during his first cabinet meeting: Among other things, he concluded a NATO accession to Ukraine – a day before Wolodymyr Selenskyj travels to Washington. And he expressed his opinion on the threatening fines for products from the EU.The “radical change” of the USA, promised in the election campaign, continues to progress – at a breathtaking pace.",
        "en_subtitle": "Bad jokes and the \"best cabinet of all times\": Elon Musk dominated Donald Trump's first government meeting. Almost by the way, the U.S. president announced tough decisions on EU tariffs and Ukraine policy.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Donald Trump",
                "start_char": 0,
                "end_char": 12,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "EU",
                "start_char": 19,
                "end_char": 21,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 47,
                "end_char": 49,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Elon Musk",
                "start_char": 47,
                "end_char": 56,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Donald Trump's",
                "start_char": 67,
                "end_char": 81,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 82,
                "end_char": 87,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "U.S.",
                "start_char": 131,
                "end_char": 135,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "EU",
                "start_char": 175,
                "end_char": 177,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 190,
                "end_char": 197,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "first",
                "start_char": 4,
                "end_char": 9,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 37,
                "end_char": 42,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Elon Musk",
                "start_char": 141,
                "end_char": 150,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 204,
                "end_char": 206,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 218,
                "end_char": 223,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "doge government department",
                "start_char": 301,
                "end_char": 327,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 392,
                "end_char": 394,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "recent weeks",
                "start_char": 410,
                "end_char": 422,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Musk",
                "start_char": 424,
                "end_char": 428,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Musk",
                "start_char": 613,
                "end_char": 617,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 638,
                "end_char": 643,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 680,
                "end_char": 685,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 727,
                "end_char": 732,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "NATO",
                "start_char": 785,
                "end_char": 789,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 803,
                "end_char": 810,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Wolodymyr Selenskyj",
                "start_char": 826,
                "end_char": 845,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Washington",
                "start_char": 857,
                "end_char": 867,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "USA",
                "start_char": 976,
                "end_char": 979,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Marco Rubio: US-Außenminister versetzt EU-Außenbeauftragte Kaja Kallas",
        "date_raw": "Wed, 26 Feb 2025 19:20:00 +0100",
        "date": "2025-02-26",
        "url": "https://www.spiegel.de/ausland/index.rss",
        "news_url": "https://www.spiegel.de/ausland/marco-rubio-us-aussenminister-versetzt-eu-aussenbeauftragte-kaja-kallas-a-72e26e90-fa63-4be7-b43a-9ce77f1527b5#ref=rss",
        "subtitle": "Kaja Kallas war für das Treffen mit Marco Rubio bereits in Washington angekommen, da sagte der US-Außenminister aus »Termingründen« ab. Hintergrund des diplomatischen Affronts könnte der Ukrainekrieg sein.",
        "content": "Das Verhältnis von den USA und Europa wird derzeit massiv auf die Probe gestellt. Nun hat sich die US-Regierung einen weiteren diplomatischen Affront geleistet. Wie ein Sprecher der EU-Außenbeauftragten  bestätigte, sagte US-Außenminister  am Mittwoch ein geplantes Treffen mit Kallas ab, obwohl die frühere estnische Regierungschefin dafür schon extra von  noch  geflogen war. Den Angaben zufolge wurden als Erklärung lediglich »Termingründe« genannt.Zum Hintergrund des diplomatischen Affronts gab es keine offiziellen Angaben. Eine Anfrage der Deutschen Presse-Agentur an das US-Außenministerium blieb zunächst unbeantwortet. Als mögliche Erklärung gilt in Brüssel, dass die EU zuletzt federführend dabei war, in der Uno-Vollversammlung eine moskaufreundliche Beschlussvorlage der US-Regierung zum Krieg in der  zu verhindern.Zudem hatte Kallas zuvor bereits die Pläne von US-Präsident Donald Trump zur Beendigung des Ukrainekriegs als »schmutzigen Deal« bezeichnet. Sie kritisierte dabei zum Beispiel, dass die Ukraine aus US-Sicht ihre Ambitionen auf einen schnellen Nato-Beitritt aufgeben soll und akzeptieren müsse, dass ein Teil ihres Staatsgebiets dauerhaft unter russischer Kontrolle bleibt.Nach Angaben eines EU-Sprechers wird Kallas trotz der Absage des Treffens mit Rubio bis zu diesem Donnerstag in Washington bleiben. Bei ihrem Besuch stehen demnach auch Treffen mit US-Senatoren und Kongressabgeordneten sowie mit Mitarbeitern der EU-Delegation an. Kallas wollte zudem an einer Veranstaltung des konservativen Thinktanks Hudson Institute teilnehmen.Die Aktivitäten der US-Regierung erschüttern aktuell das transatlantische Verhältnis und schockieren die europäische Öffentlichkeit. Marco Rubio und Kaja Kallas während der Münchner Sicherheitskonferenz am 15. Februar",
        "ranked": 20,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1740664807.1849303,
        "language": "DE",
        "source": "Spiegel",
        "local_time": "2025-02-27 15:00:07",
        "timezone": "Europe/Berlin",
        "scraping_time": "2025-02-27T14.00.07",
        "en_title": "Marco Rubio: U.S. Foreign Minister Delivers EU Foreign Officer Kaja Kallas",
        "en_content": "The relationship between the USA and Europe is currently being massively tested. Now the U.S. government has done another diplomatic affront. As a spokesman of the EU Foreign Office confirmed, on Wednesday, U.S. Foreign Minister announced a planned meeting with Kallas, although the former Estonian head of government had already flew for it. According to the information, only \"termine reasons\" were mentioned as an explanation. A request from the German press agency to the U.S. State Department initially remained unanswered. As a possible explanation, in Brussels, the EU was the last leader in preventing a Mosco-friendly decision-making proposal from the US government on war in the UN General Assembly. Kallas had previously described US President Donald Trump's plans to end the Ukraine war as a \"small deal\". She criticised, for example, that Ukraine should give up its ambitions from US view to a rapid Nato accession and must accept that part of its territory remains permanently under Russian control. According to an EU spokesman, Kallas will remain in Washington until this Thursday despite the cancellation of the meeting with Rubio. It is therefore also attended by meetings with US senators and congressmen as well as with EU delegation staff. Kallas also wanted to participate in an event of the conservative think tank Hudson Institute.The activities of the US government are currently causing the transatlantic relationship and shocking the European public. Marco Rubio and Kaja Kallas during the Munich Security Conference on 15th February",
        "en_subtitle": "Kaja Kallas had already arrived in Washington for the meeting with Marco Rubio, as the US Foreign Minister said for »terminal reasons«. The background of the diplomatic affront could be the Ukraine war.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Marco Rubio",
                "start_char": 0,
                "end_char": 11,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "U.S.",
                "start_char": 13,
                "end_char": 17,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "EU",
                "start_char": 44,
                "end_char": 46,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Kaja Kallas",
                "start_char": 63,
                "end_char": 74,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Kaja Kallas",
                "start_char": 0,
                "end_char": 11,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Washington",
                "start_char": 35,
                "end_char": 45,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Marco Rubio",
                "start_char": 67,
                "end_char": 78,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 87,
                "end_char": 89,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the Ukraine war",
                "start_char": 186,
                "end_char": 201,
                "label": "EVENT",
                "info": "Named hurricanes, battles, wars, sports events, etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "USA",
                "start_char": 29,
                "end_char": 32,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Europe",
                "start_char": 37,
                "end_char": 43,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "U.S.",
                "start_char": 89,
                "end_char": 93,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the EU Foreign Office",
                "start_char": 160,
                "end_char": 181,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Wednesday",
                "start_char": 196,
                "end_char": 205,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "U.S.",
                "start_char": 207,
                "end_char": 211,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Kallas",
                "start_char": 262,
                "end_char": 268,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Estonian",
                "start_char": 290,
                "end_char": 298,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "German",
                "start_char": 449,
                "end_char": 455,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "the U.S. State Department",
                "start_char": 472,
                "end_char": 497,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Brussels",
                "start_char": 559,
                "end_char": 567,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "EU",
                "start_char": 573,
                "end_char": 575,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Mosco",
                "start_char": 612,
                "end_char": 617,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 661,
                "end_char": 663,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the UN General Assembly",
                "start_char": 685,
                "end_char": 708,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Kallas",
                "start_char": 710,
                "end_char": 716,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 742,
                "end_char": 744,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Donald Trump",
                "start_char": 755,
                "end_char": 767,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the Ukraine war",
                "start_char": 783,
                "end_char": 798,
                "label": "EVENT",
                "info": "Named hurricanes, battles, wars, sports events, etc."
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 852,
                "end_char": 859,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 894,
                "end_char": 896,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Nato",
                "start_char": 913,
                "end_char": 917,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 997,
                "end_char": 1004,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "EU",
                "start_char": 1030,
                "end_char": 1032,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Kallas",
                "start_char": 1044,
                "end_char": 1050,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Washington",
                "start_char": 1066,
                "end_char": 1076,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "this Thursday",
                "start_char": 1083,
                "end_char": 1096,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Rubio",
                "start_char": 1142,
                "end_char": 1147,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 1196,
                "end_char": 1198,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "EU",
                "start_char": 1240,
                "end_char": 1242,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Kallas",
                "start_char": 1261,
                "end_char": 1267,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Hudson Institute",
                "start_char": 1338,
                "end_char": 1354,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 1377,
                "end_char": 1379,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "European",
                "start_char": 1461,
                "end_char": 1469,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Marco Rubio",
                "start_char": 1478,
                "end_char": 1489,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Kaja Kallas",
                "start_char": 1494,
                "end_char": 1505,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the Munich Security Conference",
                "start_char": 1513,
                "end_char": 1543,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "15th February",
                "start_char": 1547,
                "end_char": 1560,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Ukraine: Was der Rohstoff-Deal mit den USA für Kyjiw bedeutet",
        "date_raw": "Wed, 26 Feb 2025 19:27:00 +0100",
        "date": "2025-02-26",
        "url": "https://www.spiegel.de/ausland/index.rss",
        "news_url": "https://www.spiegel.de/ausland/ukraine-was-der-rohstoff-deal-mit-den-usa-fuer-kyjiw-bedeutet-a-a45be561-c04c-4740-9880-670847994b1f#ref=rss",
        "subtitle": "Nach Streit zwischen Kyjiw und Washington steht nun offenbar ein Rohstoff-Abkommen. Was steht drin? Was haben beide Seiten davon? Und: Woran könnte eine Einigung noch scheitern? Antworten auf die wichtigsten Fragen.",
        "content": "Wolodymyr Selenskyj und Donald Trump (September2024): »Ich kann die Ukraine nicht verkaufen.«",
        "ranked": 19,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1740664807.222552,
        "language": "DE",
        "source": "Spiegel",
        "local_time": "2025-02-27 15:00:07",
        "timezone": "Europe/Berlin",
        "scraping_time": "2025-02-27T14.00.07",
        "en_title": "Ukraine: What the raw material deal with the USA means for Kyjiw",
        "en_content": "Wolodymyr Selenskyj and Donald Trump (September2024): \"I cannot sell Ukraine.\"",
        "en_subtitle": "After a dispute between Kyjiw and Washington, there is apparently a commodity agreement. What's in it? What have both sides of it? And: What could an agreement still fail? Answers to the most important questions.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 0,
                "end_char": 7,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "USA",
                "start_char": 45,
                "end_char": 48,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Kyjiw",
                "start_char": 59,
                "end_char": 64,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Kyjiw",
                "start_char": 24,
                "end_char": 29,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Washington",
                "start_char": 34,
                "end_char": 44,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Wolodymyr Selenskyj",
                "start_char": 0,
                "end_char": 19,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Donald Trump",
                "start_char": 24,
                "end_char": 36,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 69,
                "end_char": 76,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Donald Trump kündigt Zölle auf EU-Produkte ihn Höhe von 25 Prozent an",
        "date_raw": "Wed, 26 Feb 2025 20:57:00 +0100",
        "date": "2025-02-26",
        "url": "https://www.spiegel.de/ausland/index.rss",
        "news_url": "https://www.spiegel.de/ausland/donald-trump-kuendigt-zoelle-auf-eu-produkte-ihn-hoehe-von-25-prozent-an-a-a9187c3c-a895-452d-a4ac-964df0611913#ref=rss",
        "subtitle": "Seit Amtsantritt droht Trump unermüdlich mit Zöllen, auch die Europäische Union hat er im Visier. Nun stellt der US-Präsident kurzfristige Abgaben in Höhe von 25 Prozent auf EU-Produkte in Aussicht.",
        "content": "US-Präsident  hat Zölle in Höhe von 25 Prozent für Produkte aus der Europäischen Union angedeutet. »Wir haben eine Entscheidung getroffen. Wir werden sie sehr bald bekannt geben«, sagte Trump am Mittwoch bei seiner ersten Kabinettssitzung im Weißen Haus. »Es werden, allgemein gesprochen, 25 Prozent sein.« Dies werde für »Autos und alle anderen Dinge« gelten.25 Prozent betragen auch die US-Zölle für Waren aus  und . Diese sollen laut Trump Anfang April in Kraft treten.Trump hatte mit reziproken Zöllen gedroht – für Einfuhren aus Ländern, die die  »unfair« behandelten, darunter auch die EU-Staaten. Er warf den Europäern neuerlich vor, die USA auszunutzen. »Wenn sie uns einen Zoll oder eine Steuer auferlegen, werden wir ihnen genau die gleiche Höhe des Zolls oder der Steuer auferlegen, so einfach ist das«, sagte er vor zwei Wochen bei der Unterzeichnung eines Memorandums, das die Zölle vorbereiten sollte.Demnach sollen überall dort Zölle angehoben werden, wo die USA derzeit weniger verlangen als ihre Handelspartner. Es spiele dabei keine Rolle, ob es sich dabei um strategische Konkurrenten wie China oder um Verbündete wie die  handele, so das Weiße Haus. Die Zölle sind noch nicht in Kraft. Der Republikaner hat sein Team angewiesen, entsprechende Strafmaßnahmen auszuarbeiten.Die EU hat bereits eine »entschlossene und schnelle« Reaktion auf die mögliche Erhebung von Strafzöllen durch die USA angekündigt. »Um europäische Interessen zu schützen, hätten wir keine andere Wahl, als entschlossen und schnell zu antworten«, sagte EU-Handelskommissar Maros Sefcovic vergangene Woche in Washington. Zusätzliche US-Zölle auf EU-Produkte würden auf beiden Seiten des Atlantiks unnötige Exporthemmnisse für Unternehmen und deren Mitarbeiter schaffen.Trump nutzt Zolldrohungen immer wieder als Verhandlungstaktik und wirft ständig Zahlen in den Raum. Bereits vor einigen Tagen hatte er gesagt, dass er auf den Import von Autos in die USA Zölle in Höhe von 25 Prozent erheben wolle. Eine konkrete Ankündigung hatte er für den zweiten April in Aussicht gestellt.US-Präsident Donald Trump",
        "ranked": 17,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1740664807.2376628,
        "language": "DE",
        "source": "Spiegel",
        "local_time": "2025-02-27 15:00:07",
        "timezone": "Europe/Berlin",
        "scraping_time": "2025-02-27T14.00.07",
        "en_title": "Donald Trump announces tariffs on EU products up to 25 percent",
        "en_content": "US President has indicated 25 percent tariffs for products from the European Union. \"We made a decision. We will announce them very soon,\" said Trump at his first cabinet meeting in the White House on Wednesday. \"It will be, generally speaking, 25 percent.\" This will apply to \"cars and all other things\".25 percent are also the US tariffs for goods and, according to Trump, they should enter into force at the beginning of April.Trump had threatened with reciprocal duties – for imports from countries that treated the \"unfair\", including the EU states. He recently accused Europeans of using the USA. \"If they impose a duty or a tax on us, we will impose exactly the same amount of duty or tax on them, as simple as that,\" he said two weeks ago when signing a memorandum that should prepare the duties. It doesn't matter whether it is strategic competitors like China or allies like the ones, says the White House. The duties are not yet in force. The Republican has instructed his team to develop appropriate criminal measures.The EU has already announced a \"decided and rapid\" response to the possible US imposition of penalties. \"In order to protect European interests, we would not have any choice but to respond quickly,\" said EU Trade Commissioner Maros Sefcovic last week in Washington. Additional US tariffs on EU products would create unnecessary export barriers on both sides of the Atlantic for companies and their employees.Trump uses customs threats repeatedly as negotiation tactics and constantly raises figures in space. A few days ago, he had said that he wanted to raise 25 percent of the US car import duties. He had expected a concrete announcement for the second April.",
        "en_subtitle": "Trump has been constantly threatening with customs since he started office, and the European Union has also been targeted. The US President is now expecting short-term charges of 25 percent on EU products.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Donald Trump",
                "start_char": 0,
                "end_char": 12,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "EU",
                "start_char": 34,
                "end_char": 36,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "up to 25 percent",
                "start_char": 46,
                "end_char": 62,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 0,
                "end_char": 5,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the European Union",
                "start_char": 80,
                "end_char": 98,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 127,
                "end_char": 129,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "25 percent",
                "start_char": 179,
                "end_char": 189,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "EU",
                "start_char": 193,
                "end_char": 195,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "US",
                "start_char": 0,
                "end_char": 2,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "25 percent",
                "start_char": 27,
                "end_char": 37,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "the European Union",
                "start_char": 64,
                "end_char": 82,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 144,
                "end_char": 149,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 157,
                "end_char": 162,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "the White House",
                "start_char": 182,
                "end_char": 197,
                "label": "FAC",
                "info": "Buildings, airports, highways, bridges, etc."
            },
            {
                "word": "Wednesday",
                "start_char": 201,
                "end_char": 210,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "25 percent",
                "start_char": 245,
                "end_char": 255,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 329,
                "end_char": 331,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 368,
                "end_char": 373,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the beginning of April",
                "start_char": 407,
                "end_char": 429,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 430,
                "end_char": 435,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "EU",
                "start_char": 544,
                "end_char": 546,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Europeans",
                "start_char": 575,
                "end_char": 584,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "USA",
                "start_char": 598,
                "end_char": 601,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "two weeks ago",
                "start_char": 733,
                "end_char": 746,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "China",
                "start_char": 864,
                "end_char": 869,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the White House",
                "start_char": 900,
                "end_char": 915,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Republican",
                "start_char": 954,
                "end_char": 964,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "EU",
                "start_char": 1034,
                "end_char": 1036,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 1106,
                "end_char": 1108,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "European",
                "start_char": 1155,
                "end_char": 1163,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "EU",
                "start_char": 1234,
                "end_char": 1236,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Maros Sefcovic",
                "start_char": 1256,
                "end_char": 1270,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "last week",
                "start_char": 1271,
                "end_char": 1280,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Washington",
                "start_char": 1284,
                "end_char": 1294,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 1307,
                "end_char": 1309,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "EU",
                "start_char": 1321,
                "end_char": 1323,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Atlantic",
                "start_char": 1395,
                "end_char": 1403,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 1438,
                "end_char": 1443,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "A few days ago",
                "start_char": 1539,
                "end_char": 1553,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "25 percent",
                "start_char": 1591,
                "end_char": 1601,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 1609,
                "end_char": 1611,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the second April",
                "start_char": 1675,
                "end_char": 1691,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Kürzungen in der Flüchtlingshilfe: »Man fühlt sich an 2015 erinnert«",
        "date_raw": "Wed, 26 Feb 2025 20:59:00 +0100",
        "date": "2025-02-26",
        "url": "https://www.spiegel.de/ausland/index.rss",
        "news_url": "https://www.spiegel.de/ausland/kuerzungen-in-der-fluechtlingshilfe-man-fuehlt-sich-an-2015-erinnert-a-64164c3d-ea69-4cda-986b-d4b3b3422e92#ref=rss",
        "subtitle": "Die USA frieren die Auslandshilfen ein, die Flüchtlingshilfe ist besonders betroffen. In den Uno-Organisationen geht die Angst um. Löst Donald Trump eine neue Krise aus?",
        "content": "Sudanesische Flüchtlinge im einem Flüchtlingszentrum: Treffen würde es die Bäckereien",
        "ranked": 16,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1740664807.2527294,
        "language": "DE",
        "source": "Spiegel",
        "local_time": "2025-02-27 15:00:07",
        "timezone": "Europe/Berlin",
        "scraping_time": "2025-02-27T14.00.07",
        "en_title": "Reductions in refugee aid: \"You feel reminiscent of 2015\"",
        "en_content": "Sudanese refugees in a refugee centre: it would meet the bakeries",
        "en_subtitle": "The United States freezes foreign aid, the refugee aid is particularly affected. In the Uno organizations the fear is about. Does Donald Trump resolve a new crisis?",
        "title_NER": [
            {
                "word": "2015",
                "start_char": 52,
                "end_char": 56,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "The United States",
                "start_char": 0,
                "end_char": 17,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Uno",
                "start_char": 88,
                "end_char": 91,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Donald Trump",
                "start_char": 130,
                "end_char": 142,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Sudanese",
                "start_char": 0,
                "end_char": 8,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "USA: Bundesbehörden sollen massiven Stellenabbau vorbereiten",
        "date_raw": "Wed, 26 Feb 2025 21:37:00 +0100",
        "date": "2025-02-26",
        "url": "https://www.spiegel.de/ausland/index.rss",
        "news_url": "https://www.spiegel.de/ausland/usa-bundesbehoerden-sollen-massiven-stellenabbau-vorbereiten-a-17a6e7e4-7e56-4516-8fed-169e9440c2fe#ref=rss",
        "subtitle": "Entlassungen und Einstellungsstopps sind Teil der Trump-Pläne für einen schlankeren Regierungsapparat. Nun weist das Weiße Haus die US-Bundesbehörden an, sich auf einen drastischen Personalabbau vorzubereiten.",
        "content": "Das Weiße Haus hat am Mittwoch alle US-Bundesbehörden dazu aufgefordert, sich auf einen umfassenden Stellenabbau im Beamtenapparat vorzubereiten. Der Haushaltsdirektor im Weißen Haus, Russell Vought, rief die Behörden in einem Rundschreiben auf, einen Schalter für Entlassungen einzurichten, für geplante frei werdende Stellen nicht neu zu rekrutieren und sich von Beschäftigten zu trennen, die »nicht leistungsfähig genug« seien.Es handele sich um ein Wahlkampfversprechen Donald Trumps, erinnerte Vought, der schon in Trumps erster Amtszeit (2017 bis 2021) Haushaltsdirektor im Weißen Haus war. Er ist einer der Hauptautoren des umstrittenen Programms »Project 2025« für einen umfassenden Umbau des US-Regierungsapparats.Trump selbst kündigte bei der ersten Kabinettssitzung im Weißen Haus an, dass die Belegschaft der US-Umweltaufsichtsbehörde EPA voraussichtlich um 65 Prozent verringert werde. Das habe ihm der neue Behördenchef Lee Zeldin in Aussicht gestellt. Die Behörde beschäftigt nach Trumps Angaben mehr als 17.000 der insgesamt rund zwei Millionen US-Bundesbediensteten.Trump hat den Tech-Milliardär  damit betraut, eine führende Rolle bei einem drastischen Kosten- und Stellenabbau in den Bundesbehörden zu übernehmen. Mit seiner Regierungsabteilung für staatliche Effizienz (Doge) treibt Musk die Maßnahmen in rasantem Tempo voran – und sorgt damit für Unruhe in .Elon Musk und Donald Trump",
        "ranked": 15,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1740664807.268161,
        "language": "DE",
        "source": "Spiegel",
        "local_time": "2025-02-27 15:00:07",
        "timezone": "Europe/Berlin",
        "scraping_time": "2025-02-27T14.00.07",
        "en_title": "USA: Federal authorities are to prepare massive job cuts",
        "en_content": "On Wednesday, the White House called on all U.S. federal authorities to prepare for a comprehensive job reduction in the civil servant's office. The budgetary director in the White House, Russell Vought, called on the authorities in a newsletter to set up a switch for redundancies, not to re-rect for planned free-going posts and to separate themselves from those who are \"unqualified enough\". He is one of the main authors of the controversial program \"Project 2025\" for a comprehensive change of the U.S. regulator.Trump himself announced at the first cabinet meeting in the White House that the workforce of the U.S. Environmental Supervisory Authority EPA is expected to be reduced by 65 percent. That's what the new Chief of Authorities, Lee Zeldin, was looking for. According to Trump's information, the Authority employs more than 17,000 of the total of about two million U.S. federal officials.Trump has entrusted the Tech billionaire with a leading role in drastic cost and job losses in the federal authorities. With his government department for State Efficiency (Doge), Musk is driving the measures at a rapid pace – thereby causing trouble in .Elon Musk and Donald Trump",
        "en_subtitle": "Dismissals and stoppages are part of the Trump plans for a leaner government apparatus. The White House now instructs the US federal authorities to prepare for drastic personnel reduction.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "USA",
                "start_char": 0,
                "end_char": 3,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 41,
                "end_char": 46,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "The White House",
                "start_char": 88,
                "end_char": 103,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 122,
                "end_char": 124,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Wednesday",
                "start_char": 3,
                "end_char": 12,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "the White House",
                "start_char": 14,
                "end_char": 29,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "U.S.",
                "start_char": 44,
                "end_char": 48,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the White House",
                "start_char": 171,
                "end_char": 186,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Russell Vought",
                "start_char": 188,
                "end_char": 202,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Project 2025",
                "start_char": 455,
                "end_char": 467,
                "label": "WORK_OF_ART",
                "info": "Titles of books, songs, etc."
            },
            {
                "word": "U.S.",
                "start_char": 503,
                "end_char": 507,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 518,
                "end_char": 523,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 549,
                "end_char": 554,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "the White House",
                "start_char": 574,
                "end_char": 589,
                "label": "FAC",
                "info": "Buildings, airports, highways, bridges, etc."
            },
            {
                "word": "the U.S. Environmental Supervisory Authority",
                "start_char": 612,
                "end_char": 656,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "EPA",
                "start_char": 657,
                "end_char": 660,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "65 percent",
                "start_char": 690,
                "end_char": 700,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "Authorities",
                "start_char": 731,
                "end_char": 742,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Lee Zeldin",
                "start_char": 744,
                "end_char": 754,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 786,
                "end_char": 791,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Authority",
                "start_char": 811,
                "end_char": 820,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "more than 17,000",
                "start_char": 829,
                "end_char": 845,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "about two million",
                "start_char": 862,
                "end_char": 879,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "U.S.",
                "start_char": 880,
                "end_char": 884,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 903,
                "end_char": 908,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Tech",
                "start_char": 927,
                "end_char": 931,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "State Efficiency",
                "start_char": 1058,
                "end_char": 1074,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Doge",
                "start_char": 1076,
                "end_char": 1080,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Donald Trump",
                "start_char": 1172,
                "end_char": 1184,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "PKK-Gründer Abdullah Öcalan: »Historische Erklärung« für Donnerstag angekündigt",
        "date_raw": "Wed, 26 Feb 2025 20:29:00 +0100",
        "date": "2025-02-26",
        "url": "https://www.spiegel.de/ausland/index.rss",
        "news_url": "https://www.spiegel.de/ausland/pkk-gruender-abdullah-oecalan-historische-erklaerung-fuer-donnerstag-angekuendigt-a-7972ee92-f6fe-422e-8442-629b024ab18e#ref=rss",
        "subtitle": "Seit Wochen wird mit einem Aufruf Abdullah Öcalans zum Ende des bewaffneten Konflikts mit der Türkei gerechnet. Nun steht eine Erklärung des inhaftierten PKK-Gründers offenbar unmittelbar bevor.",
        "content": "Der inhaftierte -Gründer  könnte am Donnerstag möglicherweise ein Ende des bewaffneten Konflikts zwischen der kurdischen Arbeiterpartei PKK und der  fordern. Sollte nichts dazwischenkommen, werde eine »historische Erklärung« von ihm erwartet, teilte die prokurdische Partei Dem in der Türkei mit.Eine Delegation der Partei soll Öcalan am Donnerstag zunächst im Gefängnis auf der Insel Imrali besuchen. Für 17 Uhr Ortszeit ist eine Pressekonferenz der Dem in  angesetzt, die auch Aussagen Öcalans beinhalten soll, so ein Sprecher. Über Inhalt und Form ist noch nichts Genaues bekannt, ein Aufruf zur Beendigung des Konflikts wird aber bereits seit Wochen erwartet.Die PKK, die von der Türkei, der Europäischen Union und den USA als Terrororganisation angesehen wird, kämpft seit den Achtzigerjahren gegen den türkischen Staat. Ihr Hauptquartier hat sie in den nordirakischen Kandil-Bergen. Die letzten Friedensbemühungen waren 2015 gescheitert. Die Türkei geht regelmäßig gegen PKK-Stellungen im Irak und in Nordsyrien vor.Der Aufruf Öcalans könnte den Auftakt zu Verhandlungen bilden. Vorsichtige Hoffnung auf einen neuen Friedensprozess hatte der Regierungspartner des türkischen Präsidenten Recep Tayyip Erdoğan, die ultranationalistische Partei MHP, geweckt. Ihr Chef Devlet Bahçeli, bisher eigentlich ausgesprochener Gegner einer Aussöhnung mit der PKK, hatte im Oktober eine an weitere Voraussetzungen geknüpfte Freilassung Öcalans ins Spiel gebracht, sollte die PKK die Waffen niederlegen und sich auflösen.Ein Mann hält eine Flagge mit dem Konterfei von Abdullah Öcalan, dem Führer und Gründer der kurdischen Arbeiterpartei PKK",
        "ranked": 18,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1740664807.2825747,
        "language": "DE",
        "source": "Spiegel",
        "local_time": "2025-02-27 15:00:07",
        "timezone": "Europe/Berlin",
        "scraping_time": "2025-02-27T14.00.07",
        "en_title": "PKK founder Abdullah Öcalan: »Historical Declaration« announced for Thursday",
        "en_content": "On Thursday, the imprisoned founder could possibly call for an end to the armed conflict between the Kurdish workers' party PKK and that. If nothing happens, a \"historical declaration\" is expected from him, the procurative party told him in Turkey.A delegation from the party is to visit Öcalan on Thursday first in prison on the island of Imrali. For 5 pm local time, a press conference of the demon is set up, which should also include statements by Öcalans, such a speaker. The PKK, which is seen as a terrorist organisation by Turkey, the European Union and the USA, has been fighting against the Turkish state since the 1980s. She's headquartered in the North Iraqi Candidate Mountains. The last peace efforts had failed in 2015. Turkey regularly goes against PKK positions in Iraq and northern Syria.The call for Öcalans could be the start of negotiations. Careful hope for a new peace process had awakened the government partner of Turkish President Recep Tayyip Erdoğan, the ultranationalist party MHP. In October, her boss Devlet Bahçeli, so far a pronounced opponent of reconciliation with the PKK, had brought into play a release of Öcalans, which was subject to further conditions, the PKK should lay down the weapons and dissolve.",
        "en_subtitle": "For weeks, a call for Abdullah Öcalans has been expected to end the armed conflict with Turkey. Now a statement by the imprisoned PKK founder seems to be coming immediately.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "PKK",
                "start_char": 0,
                "end_char": 3,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Abdullah Öcalan",
                "start_char": 12,
                "end_char": 27,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Thursday",
                "start_char": 68,
                "end_char": 76,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "weeks",
                "start_char": 4,
                "end_char": 9,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Abdullah Öcalans",
                "start_char": 22,
                "end_char": 38,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Turkey",
                "start_char": 88,
                "end_char": 94,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "PKK",
                "start_char": 130,
                "end_char": 133,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Thursday",
                "start_char": 3,
                "end_char": 11,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Kurdish",
                "start_char": 101,
                "end_char": 108,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "PKK",
                "start_char": 124,
                "end_char": 127,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the procurative party",
                "start_char": 207,
                "end_char": 228,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Turkey",
                "start_char": 241,
                "end_char": 247,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Öcalan",
                "start_char": 288,
                "end_char": 294,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Thursday",
                "start_char": 298,
                "end_char": 306,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Imrali",
                "start_char": 340,
                "end_char": 346,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "5 pm",
                "start_char": 352,
                "end_char": 356,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "Öcalans",
                "start_char": 452,
                "end_char": 459,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "PKK",
                "start_char": 481,
                "end_char": 484,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Turkey",
                "start_char": 531,
                "end_char": 537,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the European Union",
                "start_char": 539,
                "end_char": 557,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "USA",
                "start_char": 566,
                "end_char": 569,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Turkish",
                "start_char": 601,
                "end_char": 608,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "the 1980s",
                "start_char": 621,
                "end_char": 630,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "the North Iraqi Candidate Mountains",
                "start_char": 655,
                "end_char": 690,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "2015",
                "start_char": 729,
                "end_char": 733,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Turkey",
                "start_char": 735,
                "end_char": 741,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "PKK",
                "start_char": 765,
                "end_char": 768,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Iraq",
                "start_char": 782,
                "end_char": 786,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Syria",
                "start_char": 800,
                "end_char": 805,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Öcalans",
                "start_char": 819,
                "end_char": 826,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Turkish",
                "start_char": 939,
                "end_char": 946,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Recep Tayyip Erdoğan",
                "start_char": 957,
                "end_char": 977,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "MHP",
                "start_char": 1006,
                "end_char": 1009,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "October",
                "start_char": 1014,
                "end_char": 1021,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Devlet Bahçeli",
                "start_char": 1032,
                "end_char": 1046,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "PKK",
                "start_char": 1104,
                "end_char": 1107,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Öcalans",
                "start_char": 1144,
                "end_char": 1151,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "PKK",
                "start_char": 1198,
                "end_char": 1201,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Donald Trump: USA haben laut Elon Musk »versehentlich« Ebola-Prävention gestrichen",
        "date_raw": "Thu, 27 Feb 2025 01:05:00 +0100",
        "date": "2025-02-27",
        "url": "https://www.spiegel.de/ausland/index.rss",
        "news_url": "https://www.spiegel.de/ausland/donald-trump-usa-haben-laut-elon-musk-versehentlich-ebola-praevention-gestrichen-a-af744919-1ab6-4ae5-bec0-26038d73d603#ref=rss",
        "subtitle": "Zum ersten Mal hat sich das Kabinett des neuen US-Präsidenten versammelt. Im Mittelpunkt stand über weite Teile: Elon Musk. Der rechtfertigte das umstrittene Vorgehen seiner Spartruppe. Und gestand Fehler ein.",
        "content": "US-Präsident  hat am Mittwoch die erste Kabinettssitzung seiner zweiten Amtszeit im Weißen Haus abgehalten – und dabei seinem Berater  eine Hauptrolle zugewiesen. Der Techmilliardär verteidigte vor allem die Arbeit seiner umstrittenen Regierungsabteilung für staatliche Effizienz (DOGE).Trump forderte Musk bei dem Treffen auf, aufzustehen und über das Programm zu berichten. Der Präsidentenberater erklärte, er ernte »sehr scharfe Kritik« und erhalte »übrigens viele Todesdrohungen«. Die Arbeit des DOGE-Teams sei aber essenziell: »Wenn wir dies nicht tun, gehen die USA bankrott«, sagte Musk, ohne ins Detail zu gehen. Seine eigene Aufgabe umriss er mit den Worten: »einfacher technischer Unterstützer« der Regierung.Musk soll den US-Regierungsapparat radikal verkleinern und verfügt über so viel Macht wie sonst kaum jemand im engeren Umfeld des US-Präsidenten. Er hat kein Ministeramt inne, sondern den Status eines »besonderen Regierungsangestellten«. Trump wandte sich in der Kabinettssitzung an seine versammelten Minister, darunter US-Außenminister  und Verteidigungsminister . »Ist jemand unglücklich mit Elon?«, fragte Trump. »Falls ja, schmeißen wir sie hier raus«, erklärte er unter dem Gelächter und Applaus der Ministerriege.Musk sprach bei dem Termin am Mittwoch auch über Fehler seines Teams. So sei dem radikalen Sparkurs unbeabsichtigt und für kurze Zeit auch die -Prävention zum Opfer gefallen. Bei Einsparungen in der US-Entwicklungshilfebehörde USAID habe es »versehentlich« entsprechende Streichungen gegeben, sagte Musk. Sie seien jedoch »sofort« wieder in Kraft gesetzt worden, es habe »keine Unterbrechung« gegeben.Ebola ist eine oft tödlich verlaufende Viruserkrankung, die besonders im tropischen Teil Afrikas auftritt. Schnelle medizinische Maßnahmen und Impfungen sowie die Forschung an Impfstoffen sind entscheidend, um Ausbrüche einzudämmen.Musk nannte den Vorfall als Beispiel, um den radikalen Sparkurs zu verteidigen. Ihn schien das vorübergehende Aussetzen der Ebola-Prävention zu amüsieren – er lachte, als er darüber sprach. »Wir werden nicht perfekt sein«, sagte der Techmilliardär. Bei so großen Einsparungen seien Fehler unvermeidlich, doch diese würden »rasch korrigiert«, versicherte er. Ähnlich hatte er sich bereits in der Vergangenheit bei öffentlichen Terminen geäußert, beispielsweise bei einer .Kritiker werfen der US-Regierung und Musk vor, bei ihrem Sparkurs ohne klaren Plan vorzugehen und wahllos Mittel zu streichen. Es gebe keine durchdachte Strategie hinter den Einsparungen, sondern vielmehr eine hektische Umsetzung von Kürzungen ohne Rücksicht auf langfristige Folgen – nicht nur bei der Entwicklungsbehörde. Aus Protest hatten jüngst .USAID zählt zu den größten Entwicklungsorganisationen weltweit und koordiniert zahlreiche Hilfsprojekte, von Aids-Bekämpfung bis zum Wiederaufbau in Kriegsgebieten. In den betroffenen Ländern wächst die Sorge, dass der Wegfall dieser Unterstützung Zehntausende Menschen in existenzielle Not stürzen könnte.Musk wies nun auch US-Medienberichte zurück, wonach sich einige Kabinettsmitglieder verärgert über E-Mails des DOGE-Teams an ihre Bundesangestellten gezeigt hätten, in denen Leistungsnachweise eingefordert worden waren.Mehr als zwei Millionen Angestellte der US-Bundesregierung hatten am Samstag eine E-Mail erhalten, in der sie dazu aufgefordert worden waren, bis Montagnacht darzulegen, was sie in der vergangenen Arbeitswoche erreicht hatten. Sollten sie dem nicht nachkommen, würden sie entlassen, hatte Musk angekündigt. Mehrere Behörden, darunter das Verteidigungsministerium, wiesen ihre Mitarbeiter an, die E-Mails zunächst .Musk sagte vor der Ministerriege, es handele sich um das »beste Kabinett aller Zeiten«, und bedankte sich für die »Unterstützung«.Als der US-Präsident selbst vor seinen Ministerinnen und Ministern sprach, ging es unter anderem um folgende Themen:Trump kündigte an, dass die Belegschaft der US-Umweltaufsichtsbehörde EPA voraussichtlich um 65 Prozent verringert werde. Das habe ihm der neue Behördenchef Lee Zeldin in Aussicht gestellt. Die Behörde beschäftigt nach Angaben Trumps mehr als 17.000 der insgesamt rund zwei Millionen US-Bundesbediensteten.Trump kündigte während der Sitzung zudem an, dass der ukrainische Präsident  am Freitag nach Washington kommen werde, um ein Rohstoffabkommen zu unterzeichnen. Mehr über diesen Deal – und was er für  bedeutet – erfahren Sie .Außerdem gab Trump bekannt, dass er »bald«  verhängen werde. »Wir haben eine Entscheidung getroffen. Wir werden sie sehr bald bekannt geben«, sagte er auf die Frage eines Journalisten. Dann schob er nach: »Es werden 25 Prozent sein, allgemein gesprochen, und zwar für Autos und alle anderen Dinge.« Zudem behauptete Trump, die  sei gegründet worden, »um die Vereinigten Staaten über den Tisch zu ziehen«.Das US-Präsidialamt verwehrte am Mittwoch mehreren Journalisten den Zugang zu der Kabinettssitzung. Betroffen waren ein Fotograf der Nachrichtenagentur AP sowie insgesamt drei Reporter vom »Tagesspiegel«, der »Huffington Post« und Reuters. Fernsehteams der Sender ABC und Newsmax sowie Korrespondenten von Axios, Blaze, NPR und der Agentur Bloomberg wurden dagegen zugelassen.Die Regierung hatte am Dienstag eine  für die Berichterstattung über den Präsidenten angekündigt. Zwar dürften die traditionellen Medien Trump weiter beim Tagesgeschäft begleiten. Zukünftig werde jedoch das Präsidialamt entscheiden, wer bei Veranstaltungen in kleineren Räumen wie dem Oval Office dabei sein dürfe.Elon Musk bei der Sitzung des Trump-Kabinetts: »Techsupport« steht auf seinem Shirt, er beschreibt sich selbst als »einfacher technischer Unterstützer« der RegierungUS-Präsident Trump und Mitglieder seines Kabinetts halten für ein Gebet inneMedienvertreter bei Trumps Kabinettssitzung",
        "ranked": 13,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1740664807.3004334,
        "language": "DE",
        "source": "Spiegel",
        "local_time": "2025-02-27 15:00:07",
        "timezone": "Europe/Berlin",
        "scraping_time": "2025-02-27T14.00.07",
        "en_title": "Donald Trump: According to Elon Musk, USA has deleted \"foreign\" Ebola prevention",
        "en_content": "On Wednesday, US President held the first cabinet meeting of his second term of office in the White House – and assigned a key role to his advisor. The tech billionaire defended, above all, the work of his controversial government department for state efficiency (DOGE).Trump urged Musk to stand up and report on the programme at the meeting. The President's Adviser explained that he was \"very sharply criticized\" and \"thought many death threats\". But the work of the DOGE team is essential: \"If we don't do this, the USA will go bankrupt\", Musk said without going into detail. He outlined his own task with the words: “simplified technical supporters” of the government.Musk is supposed to radically reduce the U.S. government apparatus and has as much power as anyone else in the narrower environment of the US president. He has no ministerial office but the status of a \"special government worker\". Trump turned to his assembled ministers during the cabinet meeting, including U.S. Foreign Minister and Minister of Defence. \"Is anyone unhappy with Elon?\", Trump asked. \"If so, let's throw it out of here,\" he explained under the laughter and applause of the ministerial corpse.Musk also spoke about the mistakes of his team during the appointment on Wednesday. Thus, the radical savings rate was unintentional and for a short time the prevention was also a victim. In the case of savings in the U.S. Development Aid Authority, there were \"respectful\" deletions, Musk said. However, they had been put back into force \"sofort\", there was \"no interruption\".Ebola is a often fatal virus disease that occurs especially in the tropical part of Africa. Rapid medical measures and vaccinations as well as research on vaccines are crucial to curbing outbreaks.Musk called the incident as an example to defend the radical savings rate. He seemed to amuse the temporary extermination of the Ebola prevention – he laughed when he talked about it. \"We will not be perfect\", said the tech billionaire. In the case of such great savings, mistakes are inevitable, but they would be \"repeatly corrected\", he assured. Similarly, in the past, he had already expressed his opinion on public appointments, for example in a Critician, the US government and Musk propose to proceed in their austerity course without a clear plan and to remove funds without choice. There was no thought-out strategy behind the savings, but rather a hectic implementation of cuts without consideration of long-term consequences – not only with the development authority. For protests recently .USAID is one of the largest development organisations worldwide and coordinates numerous aid projects, from AIDS fight to reconstruction in war areas. In the countries concerned, the concern is growing that this support could overthrow tens of thousands of people in existential need.Musk has now also rejected US media reports, according to which some Cabinet members have been annoyed by emails from the DOGE team to their federal employees, in which proofs of performance had been requested. If they didn't comply with this, they would be released, Musk had announced. Several authorities, including the Ministry of Defence, pointed out their employees, the emails first .Musk said in front of the ministries, it was the “best cabinet of all times” and thanked for “support”. When the U.S. President spoke to his ministers, the following topics were included:Trump announced that the U.S. Environmental Supervisory Authority’s workforce was expected to be reduced by 65 percent. That's what the new Chief of Authorities, Lee Zeldin, was looking for. According to Trump's information, the Authority employs more than 17,000 of the total of about two million U.S. federal officials.Trump also announced during the session that the Ukrainian President will come to Washington on Friday to sign a commodity agreement. You can learn more about this deal – and what it means – .In addition, Trump announced that he will hang \"always\". \"We made a decision. We will announce them very soon,\" he said on the question of a journalist. Then he said: \"It will be 25 percent, generally speaking, for cars and all other things.\" In addition, Trump claimed that it had been established to \"draw the United States over the table\".The US Presidency on Wednesday denied several journalists access to the cabinet meeting. A photographer from the AP news agency and a total of three reporters from the »Tagesspiegel«, the »Huffington Post« and Reuters were involved. Television teams from ABC and Newsmax, as well as correspondents from Axios, Blaze, NPR and Bloomberg, were admitted against this.The government announced a report on the president on Tuesday. While traditional media should continue to accompany Trump in the daily business. In the future, however, the Presidential Office will decide who can be involved in events in smaller rooms such as the Oval Office.Elon Musk at the Trump Cabinet's meeting: \"Techsupport\" stands on his shirt, he describes himself as a \"simplified technical supporter\" of the US President Trump government and members of his Cabinet hold for a prayer inneMedien Representative at Trump's cabinet meeting",
        "en_subtitle": "For the first time, the cabinet of the new US president has gathered. The focus was on wide parts: Elon Musk. He justified the controversial approach of his Spartruppe. And made mistakes.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Donald Trump",
                "start_char": 0,
                "end_char": 12,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Elon Musk",
                "start_char": 27,
                "end_char": 36,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "USA",
                "start_char": 38,
                "end_char": 41,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "first",
                "start_char": 8,
                "end_char": 13,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 43,
                "end_char": 45,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Elon Musk",
                "start_char": 99,
                "end_char": 108,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Wednesday",
                "start_char": 3,
                "end_char": 12,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 14,
                "end_char": 16,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 36,
                "end_char": 41,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "second",
                "start_char": 65,
                "end_char": 71,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "the White House",
                "start_char": 90,
                "end_char": 105,
                "label": "FAC",
                "info": "Buildings, airports, highways, bridges, etc."
            },
            {
                "word": "DOGE).Trump",
                "start_char": 264,
                "end_char": 275,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "DOGE",
                "start_char": 469,
                "end_char": 473,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "USA",
                "start_char": 519,
                "end_char": 522,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Musk",
                "start_char": 542,
                "end_char": 546,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "U.S.",
                "start_char": 713,
                "end_char": 717,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 811,
                "end_char": 813,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 903,
                "end_char": 908,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "U.S.",
                "start_char": 981,
                "end_char": 985,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Elon",
                "start_char": 1052,
                "end_char": 1056,
                "label": "PRODUCT",
                "info": "Objects, vehicles, foods, etc. (not services)"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 1060,
                "end_char": 1065,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Wednesday",
                "start_char": 1254,
                "end_char": 1263,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "the U.S. Development Aid Authority",
                "start_char": 1395,
                "end_char": 1429,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Musk",
                "start_char": 1466,
                "end_char": 1470,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Africa",
                "start_char": 1642,
                "end_char": 1648,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Critician",
                "start_char": 2206,
                "end_char": 2215,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 2221,
                "end_char": 2223,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "tens of thousands",
                "start_char": 2793,
                "end_char": 2810,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 2868,
                "end_char": 2870,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Cabinet",
                "start_char": 2910,
                "end_char": 2917,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "DOGE",
                "start_char": 2963,
                "end_char": 2967,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Musk",
                "start_char": 3109,
                "end_char": 3113,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the Ministry of Defence",
                "start_char": 3160,
                "end_char": 3183,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 3225,
                "end_char": 3230,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "U.S.",
                "start_char": 3345,
                "end_char": 3349,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 3419,
                "end_char": 3424,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the U.S. Environmental Supervisory Authority’s",
                "start_char": 3440,
                "end_char": 3486,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "65 percent",
                "start_char": 3527,
                "end_char": 3537,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "Authorities",
                "start_char": 3568,
                "end_char": 3579,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Lee Zeldin",
                "start_char": 3581,
                "end_char": 3591,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 3623,
                "end_char": 3628,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Authority",
                "start_char": 3648,
                "end_char": 3657,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "more than 17,000",
                "start_char": 3666,
                "end_char": 3682,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "about two million",
                "start_char": 3699,
                "end_char": 3716,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "U.S.",
                "start_char": 3717,
                "end_char": 3721,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 3740,
                "end_char": 3745,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Ukrainian",
                "start_char": 3789,
                "end_char": 3798,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Washington",
                "start_char": 3822,
                "end_char": 3832,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Friday",
                "start_char": 3836,
                "end_char": 3842,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 3945,
                "end_char": 3950,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "25 percent",
                "start_char": 4111,
                "end_char": 4121,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 4188,
                "end_char": 4193,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the United States",
                "start_char": 4240,
                "end_char": 4257,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 4278,
                "end_char": 4280,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Wednesday",
                "start_char": 4295,
                "end_char": 4304,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "AP",
                "start_char": 4387,
                "end_char": 4389,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "three",
                "start_char": 4417,
                "end_char": 4422,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "the »Huffington Post«",
                "start_char": 4458,
                "end_char": 4479,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Reuters",
                "start_char": 4484,
                "end_char": 4491,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "ABC",
                "start_char": 4529,
                "end_char": 4532,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Newsmax",
                "start_char": 4537,
                "end_char": 4544,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Axios",
                "start_char": 4577,
                "end_char": 4582,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "NPR",
                "start_char": 4591,
                "end_char": 4594,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Bloomberg",
                "start_char": 4599,
                "end_char": 4608,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Tuesday",
                "start_char": 4691,
                "end_char": 4698,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 4753,
                "end_char": 4758,
                "label": "WORK_OF_ART",
                "info": "Titles of books, songs, etc."
            },
            {
                "word": "daily",
                "start_char": 4766,
                "end_char": 4771,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "the Presidential Office",
                "start_char": 4806,
                "end_char": 4829,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the Oval Office",
                "start_char": 4897,
                "end_char": 4912,
                "label": "FAC",
                "info": "Buildings, airports, highways, bridges, etc."
            },
            {
                "word": "Elon Musk",
                "start_char": 4913,
                "end_char": 4922,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the Trump Cabinet's",
                "start_char": 4926,
                "end_char": 4945,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Techsupport",
                "start_char": 4956,
                "end_char": 4967,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 5056,
                "end_char": 5058,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 5069,
                "end_char": 5074,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Cabinet",
                "start_char": 5105,
                "end_char": 5112,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 5160,
                "end_char": 5165,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Israel-Gaza-Krieg: Hamas übergibt Leichen von vier israelische Geiseln an Rotes Kreuz",
        "date_raw": "Thu, 27 Feb 2025 00:09:00 +0100",
        "date": "2025-02-27",
        "url": "https://www.spiegel.de/ausland/index.rss",
        "news_url": "https://www.spiegel.de/ausland/israel-gaza-krieg-hamas-uebergibt-offenbar-vier-israelische-geiseln-an-rotes-kreuz-a-8fd9c806-f07c-410b-b212-ce518daf6ec0#ref=rss",
        "subtitle": "Die Gaza-Waffenruhe stand zuletzt wegen Propagandashows der Hamas auf der Kippe. Nun hat die Terrororganisation vier weitere tote Geiseln übergeben. Israel ließ im Gegenzug palästinensische Häftlinge frei.",
