[
    {
        "title": "Polen: Tusk fordert EU-Hilfen für Nachbarländer der Ukraine",
        "date_raw": "Fri, 12 Apr 2024 04:49:00 +0200",
        "date": "2024-04-12",
        "url": "https://www.spiegel.de/ausland/index.rss",
        "news_url": "https://www.spiegel.de/ausland/polen-tusk-fordert-eu-hilfen-fuer-nachbarlaender-der-ukraine-a-fdf6707a-b255-486f-9048-fcf76d8b15bb#ref=rss",
        "subtitle": "Polens Regierungschef Donald Tusk warnt davor, dass sich Russlands Angriffskrieg ausbreiten könne. Europa müsse »darüber nachdenken, wie man Ländern wie Polen und Estland, die an der Frontlinie liegen, helfen kann«.",
        "content": "Vor dem Hintergrund der Bedrohung durch  hat Polens Regierungschef  die Europäische Union (EU) aufgefordert, verstärkt auch die Nachbarländer der von Russland angegriffenen  in den Blick zu nehmen. Die EU müsse der Ukraine »so viel wie möglich helfen«, sagte Tusk am Donnerstag nach einem Treffen mit EU-Ratspräsident Charles Michel in . Aber ganz  müsse »auch langsam aktiver darüber nachdenken, wie man Ländern wie  und Estland, die an der Frontlinie liegen, helfen kann«.Seit den ersten Tagen des russischen Angriffskrieges gegen das Nachbarland habe Polen der Ukraine »alles gegeben, was möglich war – und sogar noch mehr«, sagte Tusk. »Heute muss Polen seine eigene Sicherheit aufbauen.« Polen gibt rund vier Prozent seines Bruttoinlandsprodukts für Verteidigung aus. Tusk appellierte in diesem Zusammenhang an Europas Zusammenhalt. Der proeuropäische Regierungschef Tusk hatte kürzlich bereits gewarnt, . »Wenn wir ein Europa sind, dann bedeutet das, dass der Krieg vor unserer Haustür stattfindet«, sagte er. Deshalb müsse nach Wegen gesucht werden, »um die Ukraine und die Länder zu unterstützen, die von den Folgen dieses Krieges am meisten betroffen sind«.Polen ist einer der unerschütterlichsten Verbündeten der Ukraine. Die Regierung in Warschau drängte den Westen zu Waffenlieferungen, stiftete aus eigenen Beständen Kriegsgerät, nahm Millionen Geflüchtete auf und warb für eine Beitrittsperspektive des Landes in EU und . Derzeit wird erwogen, der Ukraine Raketen noch aus der Zeit der ehemaligen Sowjetunion zu überlassen. Mit dem ukrainischen Präsidenten Wolodymyr Selenskyj sei eine Übergabe dieser Raketen schon erörtert worden, sagt Präsident Andrzej Duda am Donnerstag auf einer Pressekonferenz in der litauischen Hauptstadt Vilnius.Der Ukraine fehlen vor allem Munition und Flugabwehrsysteme gegen die russischen Angriffe. Seit Monaten blockieren in den USA die oppositionellen Republikaner im Kongress unter dem Druck des früheren Präsidenten Donald Trump, der im November erneut zur Wahl antreten will, ein neues Hilfspaket im Wert von 60 Milliarden Dollar (knapp 56 Milliarden Euro).Polens Regierungschef Donald Tusk am Donnerstag in Warschau",
        "ranked": 1,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1712898009.4080956,
        "language": "de",
        "source": "Spiegel",
        "local_time": "2024-04-12 07:00:09",
        "filename": "ner_conc_en_2024-04-12T07.00.09E1712905209.897885.json",
        "en_title": "Poland: Tusk calls for EU aid for neighbouring countries of Ukraine",
        "en_content": "Against the background of the threat, Poland’s head of government has called on the European Union (EU) to take a closer look at the neighbouring countries of Russia’s attack. The EU must \"help Ukraine as much as possible\" said Tusk on Thursday after a meeting with EU Council President Charles Michel in . But \"it must also be more active to think about how to help countries such as and Estonia on the front line\".Since the first days of the Russian war of attack against the neighbouring country, Poland has given Ukraine \"all that was possible – and even more\" said Tusk. \"Today Poland has to build up its own security.\" Poland accounts for around four percent of its gross domestic product for defence. In this context, Tusk appealed to Europe's cohesion. The pro-European head of government Tusk had recently warned, \"If we are a Europe, that means that the war will take place before our doorstep\", he said. It is therefore necessary to search for ways of \"supporting Ukraine and the countries most affected by the consequences of this war\". The government in Warsaw urged the West to supply weapons, to provide war equipment from its own holdings, to take up millions of refugees and to take up an accession perspective of the country in the EU and . At the moment it is considered to leave Ukraine missiles from the time of the former Soviet Union. The Ukrainian President Wolodymyr Selenskyj has already discussed a handover of these missiles, says President Andrzej Duda on Thursday at a press conference in the Lithuanian capital of Vilnius. Ukraine, in particular, lacks ammunition and air defense systems against Russian attacks. For months, the US has blocked the opposition republicans in Congress under the pressure of former President Donald Trump, who wants to re-elect in November, a new aid package worth 60 billion dollars (approximately 56 billion euros).",
        "concepts": [
            {
                "word": "Poland",
                "meaning": "dep",
                "pos": "VERB"
            },
            {
                "word": "Tusk",
                "meaning": "nsubj",
                "pos": "VERB"
            },
            {
                "word": "EU",
                "meaning": "compound",
                "pos": "NOUN"
            },
            {
                "word": "aid",
                "meaning": "pobj",
                "pos": "ADP"
            },
            {
                "word": "neighbouring",
                "meaning": "compound",
                "pos": "NOUN"
            },
            {
                "word": "countries",
                "meaning": "pobj",
                "pos": "ADP"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "meaning": "pobj",
                "pos": "ADP"
            }
        ],
        "title_NER": [
            {
                "word": "Poland",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Tusk",
                "start_char": 8,
                "end_char": 12,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "EU",
                "start_char": 23,
                "end_char": 25,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 60,
                "end_char": 67,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Poland",
                "start_char": 38,
                "end_char": 44,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the European Union",
                "start_char": 80,
                "end_char": 98,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "EU",
                "start_char": 100,
                "end_char": 102,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 159,
                "end_char": 165,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "EU",
                "start_char": 180,
                "end_char": 182,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 194,
                "end_char": 201,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Tusk",
                "start_char": 228,
                "end_char": 232,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Thursday",
                "start_char": 236,
                "end_char": 244,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "EU Council",
                "start_char": 266,
                "end_char": 276,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Charles Michel",
                "start_char": 287,
                "end_char": 301,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Estonia",
                "start_char": 389,
                "end_char": 396,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the first days",
                "start_char": 422,
                "end_char": 436,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "the Russian war",
                "start_char": 440,
                "end_char": 455,
                "label": "EVENT",
                "info": "Named hurricanes, battles, wars, sports events, etc."
            },
            {
                "word": "Poland",
                "start_char": 500,
                "end_char": 506,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 517,
                "end_char": 524,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Tusk",
                "start_char": 570,
                "end_char": 574,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Today",
                "start_char": 577,
                "end_char": 582,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Poland",
                "start_char": 583,
                "end_char": 589,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Poland",
                "start_char": 625,
                "end_char": 631,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "around four percent",
                "start_char": 645,
                "end_char": 664,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "Tusk",
                "start_char": 725,
                "end_char": 729,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Europe",
                "start_char": 742,
                "end_char": 748,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "pro-European",
                "start_char": 765,
                "end_char": 777,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Tusk",
                "start_char": 797,
                "end_char": 801,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Europe",
                "start_char": 836,
                "end_char": 842,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 975,
                "end_char": 982,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Warsaw",
                "start_char": 1067,
                "end_char": 1073,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "West",
                "start_char": 1084,
                "end_char": 1088,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "millions",
                "start_char": 1167,
                "end_char": 1175,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "EU",
                "start_char": 1250,
                "end_char": 1252,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 1299,
                "end_char": 1306,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Soviet Union",
                "start_char": 1344,
                "end_char": 1356,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukrainian",
                "start_char": 1362,
                "end_char": 1371,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Wolodymyr Selenskyj",
                "start_char": 1382,
                "end_char": 1401,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Andrzej Duda",
                "start_char": 1469,
                "end_char": 1481,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Thursday",
                "start_char": 1485,
                "end_char": 1493,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Lithuanian",
                "start_char": 1523,
                "end_char": 1533,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Vilnius",
                "start_char": 1545,
                "end_char": 1552,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 1554,
                "end_char": 1561,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 1627,
                "end_char": 1634,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "months",
                "start_char": 1648,
                "end_char": 1654,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 1660,
                "end_char": 1662,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "republicans",
                "start_char": 1690,
                "end_char": 1701,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Congress",
                "start_char": 1705,
                "end_char": 1713,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Donald Trump",
                "start_char": 1753,
                "end_char": 1765,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "November",
                "start_char": 1792,
                "end_char": 1800,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "60 billion dollars",
                "start_char": 1826,
                "end_char": 1844,
                "label": "MONEY",
                "info": "Monetary values, including unit"
            },
            {
                "word": "approximately 56 billion",
                "start_char": 1846,
                "end_char": 1870,
                "label": "MONEY",
                "info": "Monetary values, including unit"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Russland und Kasachstan: Jahrhundertflut mit apokalyptischen Ausmaßen",
        "date_raw": "Thu, 11 Apr 2024 11:29:00 +0200",
        "date": "2024-04-11",
        "url": "https://www.spiegel.de/ausland/index.rss",
        "news_url": "https://www.spiegel.de/ausland/russland-und-kasachstan-jahrhundertflut-mit-apokalyptischen-ausmassen-a-19288257-0e33-4772-8f02-3ee7726b734c#ref=rss",
        "subtitle": "Überall Wasser: Dorfbewohner Valentin zeltet mit seiner Frau auf dem Hausdach, fortbewegen kann er sich nur per Schlauchboot. Russische Staatsmedien sprechen von einer »Jahrhundertflut mit apokalyptischen Ausmaßen«.",
        "content": "Überall braunes Wasser: in den Häusern, in den Gärten, auf den Straßen: Nur per Schlauchboot kann Valentin Perednya sich durch sein Dorf bewegen.Warum die russischen Behörden versäumt haben, das Wasser rechtzeitig abzuleiten, wisse er nicht. Der Fluss Ural hat zahlreiche Siedlungen im russischen Uralgebirge in Sibirien und in der Wolga-Region mit ungewöhnlich großen Mengen an Schmelzwasser überschwemmt – laut Experten aufgrund starker Schneefälle und rasant gestiegener Temperaturen. Perednya und seine Frau Evgenia haben die Kinder zur Großmutter in die Stadt geschickt. Ein paar Habseligkeiten und ihre Haustiere retteten sie auf das Dach.Diese am Mittwoch veröffentlichten Satellitenbilder zeigen die Überschwemmungen in Orsk, der zweitgrößten Stadt in der Oblast Orenburg. Auch hier stehen Häuser und Gärten unter Wasser, am Samstag war in der Nähe ein Damm gebrochen. Anwohner kritisierten die Behörden, sich nicht genug auf das Hochwasser vorbereitet zu haben und forderten Finanzhilfen, um ihre beschädigten Häuser wieder herzurichten. In Kasachstan wurden knapp 97.000 Menschen evakuiert.In der 500.000-Einwohner-Stadt Orenburg stand der Fluss Ural am Mittwoch knapp einen halben Meter über der kritischen Marke. Der Pegel könnte noch weiter steigen – um bis zu 70 Zentimeter.Familie Perednya muss nun abwarten – und das eigene Haus gegen mögliche Plünderer verteidigen.Wie viele Menschen in den Fluten ums Leben gekommen sind, ist noch unklar. Noch gibt es keine Entwarnung: Am Donnerstag sind die Pegel der Flüsse Ural und Tobol weiter angestiegen – das Schlimmste sei noch zu erwarten.",
        "ranked": 16,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1712898009.4894023,
        "language": "de",
        "source": "Spiegel",
        "local_time": "2024-04-12 07:00:09",
        "filename": "ner_conc_en_2024-04-12T07.00.09E1712905209.897885.json",
        "en_title": "Russia and Kazakhstan: Flood of the Century with Apocalypse",
        "en_content": "Everywhere brown water: in the houses, in the gardens, on the streets: Only by inflatable can Valentin Perednya move through his village.Why the Russian authorities have failed to drain the water in time, he does not know. The Ural river has flooded numerous settlements in the Russian Ural Mountains in Siberia and in the Volga region with unusually large quantities of melt water – according to experts due to strong snowfalls and rapid temperatures. Perednya and his wife Evgenia sent the children to the grandmother to the city. These satellite images published on Wednesday show the floods in Orsk, the second largest city in the Orenburg Oblast. Also here are houses and gardens under water, on Saturday a dam was broken near. Locals criticized the authorities not preparing enough for flooding and called for grants to restore their damaged homes. Nearly 97,000 people were evacuated in Kazakhstan. In the 500,000-inhabitant town of Orenburg, the river Ural stood just half a meter above the critical brand on Wednesday. The level could go even further – up to 70 centimeters.Family Perednya has to wait now – and defend its own house against possible plunderers. How many people have died in the floods is still unclear. There is no warning yet: On Thursday the levels of the rivers Ural and Tobol continued to rise – the worst is still to be expected.",
        "concepts": [
            {
                "word": "Russia",
                "meaning": "ROOT",
                "pos": "PROPN"
            },
            {
                "word": "Kazakhstan",
                "meaning": "conj",
                "pos": "PROPN"
            },
            {
                "word": "Flood",
                "meaning": "ROOT",
                "pos": "NOUN"
            },
            {
                "word": "Century",
                "meaning": "pobj",
                "pos": "ADP"
            },
            {
                "word": "Apocalypse",
                "meaning": "pobj",
                "pos": "ADP"
            }
        ],
        "title_NER": [
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Kazakhstan",
                "start_char": 11,
                "end_char": 21,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Valentin Perednya",
                "start_char": 94,
                "end_char": 111,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 145,
                "end_char": 152,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "the Russian Ural Mountains",
                "start_char": 274,
                "end_char": 300,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Siberia",
                "start_char": 304,
                "end_char": 311,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Volga",
                "start_char": 323,
                "end_char": 328,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Perednya",
                "start_char": 453,
                "end_char": 461,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Evgenia",
                "start_char": 475,
                "end_char": 482,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Wednesday",
                "start_char": 569,
                "end_char": 578,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Orsk",
                "start_char": 598,
                "end_char": 602,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "second",
                "start_char": 608,
                "end_char": 614,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "the Orenburg Oblast",
                "start_char": 631,
                "end_char": 650,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Saturday",
                "start_char": 701,
                "end_char": 709,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Nearly 97,000",
                "start_char": 855,
                "end_char": 868,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Kazakhstan",
                "start_char": 894,
                "end_char": 904,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "500,000",
                "start_char": 913,
                "end_char": 920,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Orenburg",
                "start_char": 940,
                "end_char": 948,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "just half",
                "start_char": 971,
                "end_char": 980,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Wednesday",
                "start_char": 1017,
                "end_char": 1026,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "70 centimeters",
                "start_char": 1068,
                "end_char": 1082,
                "label": "QUANTITY",
                "info": "Measurements, as of weight or distance"
            },
            {
                "word": "Family Perednya",
                "start_char": 1083,
                "end_char": 1098,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Thursday",
                "start_char": 1257,
                "end_char": 1265,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Tobol",
                "start_char": 1300,
                "end_char": 1305,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Iran: Joe Biden versichert Israel Unterstützung bei Angriff",
        "date_raw": "Thu, 11 Apr 2024 04:34:00 +0200",
        "date": "2024-04-11",
        "url": "https://www.spiegel.de/ausland/index.rss",
        "news_url": "https://www.spiegel.de/ausland/usa-israel-iran-biden-versichert-israel-unterstuetzung-bei-iranischem-angriff-a-bba7e2d7-8788-4b26-8351-1f83f332fc32#ref=rss",
        "subtitle": "Kaum ein Tag vergeht ohne neue Drohungen aus Iran: US-Präsident Biden hat Israel deshalb nun versichert: »Wir werden alles tun, was wir können, um Israels Sicherheit zu schützen.«",
        "content": " wirft  die gezielte Tötung von zwei Generälen vor und hat wiederholt mit Rache gedroht. Angesichts dieser Drohungen haben die  nun Israel ihren Beistand zugesichert. US-Präsident Joe Biden sagte vor Journalisten, er habe Israels Premier Benjamin Netanyahu wiederholt gesagt, das Engagement der USA für die Sicherheit Israels sei eisern. »Lassen Sie es mich noch einmal sagen: eisern«, sagte Biden. »Wir werden alles tun, was wir können, um Israels Sicherheit zu schützen.«US-Außenminister Antony Blinken habe in einem Gespräch mit dem israelischen Verteidigungsminister Joav Galant deutlich gemacht, dass die USA Israel bei »jeglichen Bedrohungen durch den Iran und seinen Stellvertretern« zur Seite stehen würden, hieß es auch aus dem US-Außenministerium.Nach dem mutmaßlich israelischen Angriff Anfang April auf das iranische Botschaftsgelände in Syrien hatte Irans Staatsoberhaupt Ajatollah Ali Khamenei am Mittwoch seine Drohung gegen Israel bekräftigt. Der Angriff sei wie ein Angriff auf iranisches Territorium gewesen, sagte der Religionsführer. »Das boshafte Regime hat einen Fehler gemacht, in diesem Fall muss es bestraft werden, und wird bestraft werden.«Der israelische Außenminister Israel Katz konterte umgehend in einer persischsprachigen Erklärung auf X mit den Worten: »Wenn der Iran von seinem Territorium aus angreift, wird Israel antworten und den Iran angreifen.«Wegen der gegenseitigen Angriffsdrohungen .Iran ist ein erklärter Unterstützer der radikalislamischen , die mit ihrem beispiellosen Angriff auf Israel am 7. Oktober den Krieg im Gazastreifen ausgelöst hat. Sowohl Iran als auch die Hamas haben die Vernichtung Israels als Ziel. Auch die schiitische Hisbollah-Miliz im  wird vom Iran unterstützt und ist mit der Hamas verbündet.Seit Beginn des Krieges zwischen Israel und der Hamas gibt es nahezu täglichen gegenseitigen Beschuss zwischen Israels Armee und der Hisbollah im Libanon, was die Furcht vor einem Flächenbrand im Nahen Osten schürt. Die USA bemühen sich darum, eine Ausweitung des Konflikts zu verhindern.US-Präsident Joe Biden",
        "ranked": 20,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1712898009.5366633,
        "language": "de",
        "source": "Spiegel",
        "local_time": "2024-04-12 07:00:09",
        "filename": "ner_conc_en_2024-04-12T07.00.09E1712905209.897885.json",
        "en_title": "Iran: Joe Biden assures Israel support in attack",
        "en_content": "introduces the targeted killing of two generals and has repeatedly threatened with revenge. In view of these threats, they have now promised Israel their assistance. US President Joe Biden told journalists that he repeatedly told Israel's premier Benjamin Netanyahu that the US's commitment to Israel's security was iron. \"Let me say again, \"Eat\" said Biden. \"We will do everything we can to protect Israel's security.\"U.S. Foreign Minister Antony Blinken made it clear in a conversation with Israeli Minister of Defence Joav Galant that the US would face Israel with \"any threats by Iran and its deputies,\" he also said from the U.S. Foreign Ministry.After the alleged Israeli attack on Iran's Iranian embassy at the beginning of April. The attack was like an attack on Iranian territory, said the religious leader. \"The evil regime has made a mistake, in this case it must be punished and will be punished. \"The Israeli Foreign Minister Israel Katz immediately contends in a Persian-language statement to X, saying: \"If Iran is attacking its territory, Israel will respond and attack Iran.\"Because of the mutual threats to attack.Iran is an declared supporter of the radical Islamic people, who, with their unprecedented attack on Israel on the 7th. October triggered the war in the Gaza Strip. Both Iran and Hamas have the aim of destroying Israel. The Shiite Hezbollah militia is also supported by Iran and is allied with Hamas. Since the beginning of the war between Israel and Hamas, there is almost daily mutual bombing between Israel's army and Hezbollah in Lebanon, causing fear of a fire in the Middle East. The US is trying to prevent an expansion of the conflict.",
        "concepts": [
            {
                "word": "Iran",
                "meaning": "dep",
                "pos": "VERB"
            },
            {
                "word": "Joe",
                "meaning": "compound",
                "pos": "PROPN"
            },
            {
                "word": "Biden",
                "meaning": "nsubj",
                "pos": "VERB"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "meaning": "compound",
                "pos": "NOUN"
            },
            {
                "word": "support",
                "meaning": "dobj",
                "pos": "VERB"
            },
            {
                "word": "attack",
                "meaning": "pobj",
                "pos": "ADP"
            }
        ],
        "title_NER": [
            {
                "word": "Iran",
                "start_char": 0,
                "end_char": 4,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Joe Biden",
                "start_char": 6,
                "end_char": 15,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 24,
                "end_char": 30,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "two",
                "start_char": 35,
                "end_char": 38,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 141,
                "end_char": 147,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 166,
                "end_char": 168,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Joe Biden",
                "start_char": 179,
                "end_char": 188,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 230,
                "end_char": 236,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Benjamin Netanyahu",
                "start_char": 247,
                "end_char": 265,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 275,
                "end_char": 277,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 294,
                "end_char": 300,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Biden",
                "start_char": 352,
                "end_char": 357,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 400,
                "end_char": 406,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Antony Blinken",
                "start_char": 441,
                "end_char": 455,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 493,
                "end_char": 500,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Joav Galant",
                "start_char": 521,
                "end_char": 532,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 542,
                "end_char": 544,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 556,
                "end_char": 562,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Iran",
                "start_char": 584,
                "end_char": 588,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the U.S. Foreign Ministry",
                "start_char": 626,
                "end_char": 651,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 670,
                "end_char": 677,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Iran",
                "start_char": 688,
                "end_char": 692,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Iranian",
                "start_char": 695,
                "end_char": 702,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "the beginning of April",
                "start_char": 714,
                "end_char": 736,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Iranian",
                "start_char": 771,
                "end_char": 778,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 914,
                "end_char": 921,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Israel Katz",
                "start_char": 939,
                "end_char": 950,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Persian",
                "start_char": 977,
                "end_char": 984,
                "label": "LANGUAGE",
                "info": "Any named language"
            },
            {
                "word": "Iran",
                "start_char": 1022,
                "end_char": 1026,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 1055,
                "end_char": 1061,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Iran",
                "start_char": 1086,
                "end_char": 1090,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Iran",
                "start_char": 1132,
                "end_char": 1136,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Islamic",
                "start_char": 1177,
                "end_char": 1184,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 1233,
                "end_char": 1239,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the 7th",
                "start_char": 1243,
                "end_char": 1250,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "October",
                "start_char": 1252,
                "end_char": 1259,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "the Gaza Strip",
                "start_char": 1281,
                "end_char": 1295,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Iran",
                "start_char": 1302,
                "end_char": 1306,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 1311,
                "end_char": 1316,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 1344,
                "end_char": 1350,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Shiite",
                "start_char": 1356,
                "end_char": 1362,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Hezbollah",
                "start_char": 1363,
                "end_char": 1372,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Iran",
                "start_char": 1402,
                "end_char": 1406,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 1426,
                "end_char": 1431,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the beginning of the",
                "start_char": 1439,
                "end_char": 1459,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 1472,
                "end_char": 1478,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 1483,
                "end_char": 1488,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 1535,
                "end_char": 1541,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Hezbollah",
                "start_char": 1553,
                "end_char": 1562,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Lebanon",
                "start_char": 1566,
                "end_char": 1573,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the Middle East",
                "start_char": 1601,
                "end_char": 1616,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 1622,
                "end_char": 1624,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Indischer Ozean: Wie Chinas Fischkutter ihr Unwesen treiben",
        "date_raw": "Thu, 11 Apr 2024 10:19:00 +0200",
        "date": "2024-04-11",
        "url": "https://www.spiegel.de/ausland/index.rss",
        "news_url": "https://www.spiegel.de/ausland/wie-chinas-fischkutter-im-indischen-ozean-ihr-unwesen-treiben-a-f67913a7-5cca-4b27-9284-163189c97827#ref=rss",
        "subtitle": "Abgeschnittene Haifischflossen, getötete Schildkröten, verprügelte Seeleute: Eine NGO hat dokumentiert, wie die chinesische Fangflotte mutmaßlich vor Afrikas Ostküste vorgeht. Manche Arbeiter durften demnach jahrelang nicht von Bord.",
        "content": "In Reportagen, Analysen, Fotos, Videos und Podcasts berichten wir weltweit über soziale Ungerechtigkeiten, gesellschaftliche Entwicklungen und vielversprechende Ansätze für die Lösung globaler Probleme.Noch lebenden Haien werden die Flossen abgeschnitten und die Tiere danach wieder ins Wasser geworfen, nur um dort qualvoll zu verenden. Streng geschützte Rochen und Schildkröten werden gefangen und für die Kapitäne als Mahlzeit zubereitet. Delfinen werden die Köpfe abgeschnitten, ihre Zähne als Schmuck getragen. So schildern es befragte Seeleute in einer am Donnerstag veröffentlichten  (EJF). Die britische Nichtregierungsorganisation recherchiert regelmäßig zu Umweltverbrechen.Insgesamt 86 mutmaßliche Gesetzesbrüche auf chinesischen Fischereischiffen wurden von EJF im südwestlichen Indischen Ozean zwischen 2017 und 2023 dokumentiert, also vor den Küsten Ostafrikas. Sie reichen von illegaler Fischerei bis hin zu Menschenrechtsvergehen. EJF hat dafür unter anderem 44 Seeleute befragt, die auf chinesischen Tunfischfang-Booten angeheuert hatten. Außerdem wurden zahlreiche Datensätze, Fotos und Schiffspositionen ausgewertet.»Die Verbrechen sind nicht auf ein einziges Schiff oder ein bestimmtes Gebiet beschränkt, sondern geschehen an Bord fast aller chinesischen Schiffe, die wir untersucht haben, und zwar in allen Gebieten und Gerichtsbarkeiten. Dieser Missbrauch ist systemisch«, sagt Steve Trent, Geschäftsführer und Gründer der Environmental Justice Foundation.Demnach berichteten 80 Prozent der befragten Seeleute, dass sie das illegale Abschneiden von Haifischflossen erlebt haben, es sei dabei um »hunderte« Haie gegangen, teils »mehr als 30 pro Nacht«. Von der Crew aufgenommene Fotos zeigen zudem einen abgeschnittenen Delfinkopf oder einen getöteten Rochen – eigentlich müssten diese Tierarten als Beifang sofort wieder ins Meer geworfen werden. Auch Schildkröten seien gefangen worden.Zudem berichten alle befragten Seeleute von missbräuchlichen Arbeitsbedingungen. Mehr als die Hälfte von ihnen erlebte nach eigenen Angaben körperliche Gewalt, in Form von Schlägen, Tritten oder Messerangriffen. Drei Viertel der Befragten seien die Ausweisdokumente weggenommen worden; viele hätten ihre Schiffe nicht verlassen dürfen, in Einzelfällen bis zu zwei Jahre lang. 20-Stunden-Tage seien üblich gewesen, ohne gesetzlich vorgeschriebene Pausen. Manche Betroffene sprechen von »Sklaverei«, bei einem Monatslohn von umgerechnet 325 Euro.Laut EJF haben 138 chinesische Schiffe Fanggenehmigungen für den Südwestlichen Indischen Ozean, die meisten von ihnen für Thunfisch oder Thunfisch-ähnliche Spezies. Der begehrte Gelbflossen-Thun gilt in der Region als überfischt, mehr als ein Drittel der anderen Fischpopulationen als nicht nachhaltig befischt. Die Hälfte der chinesischen Kutter sei von staatlichen Firmen oder Firmen mit staatlichen Anteilseignern betrieben.Die EJF-Studie thematisiert, wie sich China gleichzeitig im Osten Afrikas als vermeintlich wohlwollender Investor darstellt. Im Rahmen der Initiative Neue Seidenstraße seien zahlreiche Häfen in der Region gebaut oder erweitert sowie Fischverarbeitungsfabriken eröffnet worden. Dies sei als Win-win-Situation für alle Beteiligten dargestellt worden, gehe aber offenbar mit einer Zunahme des chinesischen Fischfangs einher.Schon in der Vergangenheit wurden immer wieder Verstöße der chinesischen Fangflotte auch in anderen Regionen bekannt. »Es ist höchste Zeit, dass die chinesische Hochseeflotte ins Visier genommen wird, auch von den Küstenstaaten, ebenso wie der Regierung der Volksrepublik China selbst. Die schockierenden Beweise für Missbrauch und Kriminalität erfordern jetzt klares Handeln«, so EJF-Geschäftsführer Steve Trent.Unter dem Titel »Globale Gesellschaft« berichten Reporterinnen und Reporter aus  – über Ungerechtigkeiten in einer globalisierten Welt, gesellschaftspolitische Herausforderungen und nachhaltige Entwicklung. Die Reportagen, Analysen, Fotostrecken, Videos und Podcasts erscheinen in einer eigenen Sektion im Auslandsressort des SPIEGEL. Das Projekt ist langfristig angelegt und wird von der Bill & Melinda Gates Foundation (BMGF) unterstützt.Eine ausführliche FAQ mit Fragen und Antworten zum Projekt finden Sie .Die Bill & Melinda Gates Foundation (BMGF) unterstützt das Projekt seit 2019 für zunächst drei Jahre mit einer Gesamtsumme von rund 2,3 Millionen Euro – rund 760.000 Euro pro Jahr. 2021 wurde das Projekt zu gleichen Konditionen um knapp dreieinhalb Jahre bis Frühjahr 2025 verlängert.Ja. Die redaktionellen Inhalte entstehen ohne Einfluss durch die Gates-Stiftung.Ja. Große europäische Medien wie »The Guardian« und »El País« haben mit »Global Development« beziehungsweise »Planeta Futuro« ähnliche Sektionen auf ihren Nachrichtenseiten mit Unterstützung der Gates-Stiftung aufgebaut.Der SPIEGEL hat in den vergangenen Jahren bereits zwei Projekte mit dem European Journalism Centre (EJC) und der Unterstützung der Bill & Melinda Gates Foundation umgesetzt: die »« über globale Nachhaltigkeitsziele sowie das journalistische Flüchtlingsprojekt »«, in deren Rahmen mehrere preisgekrönte Multimedia-Reportagen zu den Themen Migration und Flucht entstanden sind.Die Stücke sind beim SPIEGEL zu finden auf der .Chinesische FischereischiffeAbgetrennter DelfinkopfGefangener Haifisch",
        "ranked": 17,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1712898009.5669944,
        "language": "de",
        "source": "Spiegel",
        "local_time": "2024-04-12 07:00:09",
        "filename": "ner_conc_en_2024-04-12T07.00.09E1712905209.897885.json",
        "en_title": "Indian Ocean: How China's Fish Cutter Drive Their Unbeing",
        "en_content": "In reports, analyses, photos, videos and podcasts, we report on social injustices, social developments and promising approaches to solving global problems worldwide. Strictly protected rays and turtles are caught and prepared for the captains as a meal. Dolphins are cut off heads, their teeth are worn as jewelry. Thus it describes questioned sailors in a published on Thursday (EJF). The British non-governmental organisation regularly researches environmental crimes.In total, 86 alleged breaches of law on Chinese fishing vessels were documented by EJF in the Southwest Indian Ocean between 2017 and 2023, i.e. before the coasts of East Africa. They range from illegal fishing to human rights violations. EJF interviewed 44 sailors who had hired on Chinese tuna fishing boats. In addition, numerous data sets, photos and ship positions were evaluated. \"The crimes are not limited to a single vessel or a specific area, but are carried out on board almost all Chinese vessels we have examined, in all areas and jurisdictions. This abuse is systemic,\" says Steve Trent, Managing Director and Founder of the Environmental Justice Foundation. According to 80 percent of the seafarers questioned, they have experienced the illegal cutting of shark fins, it is \"hundred\" Sharks left, partly »more than 30 per night«. Photos taken by the crew also show a cut-off dolphin head or a killed ray – in fact, these species would have to be thrown back into the sea as a catch. Tortoises have also been captured.In addition, all seafarers interviewed report on abusive working conditions. More than half of them experienced physical violence according to their own information, in the form of blows, tits or knife attacks. Three quarters of respondents had taken away the identity documents; many shouldn't have left their ships for up to two years in individual cases. 20-hour days were usual without statutory breaks. Some people are talking about slavery, with a monthly wage of around 325 euros.According to EJF, 138 Chinese ships have fishing permits for the Southwest Indian Ocean, most of them for tuna or tuna-like species. The coveted yellowfin tuna is considered to be overfished in the region, more than one third of the other fish populations are not sustainable. Half of the Chinese cutter is operated by state-owned companies or companies with state shareholders.The EJF study addresses how China is at the same time in East Africa as a supposedly benevolent investor. As part of the New Silk Road initiative, numerous ports in the region were built or expanded and fish processing factories were opened. This was presented as a win-win situation for all parties involved, but it appears that the increase in Chinese fishing is accompanied by an increase. \"It is high time that the Chinese high sea fleet is targeted, including coastal states, as well as the government of the People's Republic of China itself. The shocking evidence of abuse and crime now requires clear action,\" says EJF Managing Director Steve Trent.Under the title \"Global Society\", reporters report on injustices in a globalised world, socio-political challenges and sustainable development. The reports, analyses, photo tracks, videos and podcasts appear in a separate section in the SPIEGEL's foreign location. The project is implemented in the long term and is supported by the Bill & Melinda Gates Foundation (BMGF).A detailed FAQ with questions and answers to the project can be found. The Bill & Melinda Gates Foundation (BMGF) has been supporting the project for three years with a total amount of around 2.3 million euros since 2019 – around 760,000 euros per year. In 2021, the project was extended by just under three and a half years until spring 2025. The editorial content is created without influence by the Gates Foundation.Yes. In recent years, the SPIEGEL has already implemented two projects with the European Journalism Centre (EJC) and the support of the Bill & Melinda Gates Foundation.",
        "concepts": [
            {
                "word": "Indian",
                "meaning": "compound",
                "pos": "PROPN"
            },
            {
                "word": "Ocean",
                "meaning": "ROOT",
                "pos": "PROPN"
            },
            {
                "word": "China",
                "meaning": "poss",
                "pos": "PROPN"
            },
            {
                "word": "Fish",
                "meaning": "compound",
                "pos": "PROPN"
            },
            {
                "word": "Cutter",
                "meaning": "nsubj",
                "pos": "VERB"
            },
            {
                "word": "Unbeing",
                "meaning": "dobj",
                "pos": "VERB"
            }
        ],
        "title_NER": [
            {
                "word": "Indian Ocean: How",
                "start_char": 0,
                "end_char": 17,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "China",
                "start_char": 18,
                "end_char": 23,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Thursday",
                "start_char": 370,
                "end_char": 378,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "British",
                "start_char": 390,
                "end_char": 397,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "86",
                "start_char": 480,
                "end_char": 482,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Chinese",
                "start_char": 510,
                "end_char": 517,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "the Southwest Indian Ocean",
                "start_char": 560,
                "end_char": 586,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "between 2017 and 2023",
                "start_char": 587,
                "end_char": 608,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "East Africa",
                "start_char": 636,
                "end_char": 647,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "EJF",
                "start_char": 709,
                "end_char": 712,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "44",
                "start_char": 725,
                "end_char": 727,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Chinese",
                "start_char": 753,
                "end_char": 760,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Chinese",
                "start_char": 963,
                "end_char": 970,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Steve Trent",
                "start_char": 1059,
                "end_char": 1070,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the Environmental Justice Foundation",
                "start_char": 1105,
                "end_char": 1141,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "80 percent",
                "start_char": 1156,
                "end_char": 1166,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "more than 30",
                "start_char": 1290,
                "end_char": 1302,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "More than half",
                "start_char": 1579,
                "end_char": 1593,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Three quarters",
                "start_char": 1713,
                "end_char": 1727,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "up to two years",
                "start_char": 1823,
                "end_char": 1838,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "20-hour",
                "start_char": 1860,
                "end_char": 1867,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "days",
                "start_char": 1868,
                "end_char": 1872,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "monthly",
                "start_char": 1956,
                "end_char": 1963,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "325",
                "start_char": 1979,
                "end_char": 1982,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "EJF",
                "start_char": 2002,
                "end_char": 2005,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "138",
                "start_char": 2007,
                "end_char": 2010,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Chinese",
                "start_char": 2011,
                "end_char": 2018,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "the Southwest Indian Ocean",
                "start_char": 2050,
                "end_char": 2076,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "more than one third",
                "start_char": 2195,
                "end_char": 2214,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Half",
                "start_char": 2266,
                "end_char": 2270,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Chinese",
                "start_char": 2278,
                "end_char": 2285,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "EJF",
                "start_char": 2371,
                "end_char": 2374,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "China",
                "start_char": 2395,
                "end_char": 2400,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "East Africa",
                "start_char": 2424,
                "end_char": 2435,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the New Silk Road",
                "start_char": 2484,
                "end_char": 2501,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Chinese",
                "start_char": 2713,
                "end_char": 2720,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Chinese",
                "start_char": 2786,
                "end_char": 2793,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "the People's Republic of China",
                "start_char": 2877,
                "end_char": 2907,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Steve Trent",
                "start_char": 3012,
                "end_char": 3023,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "SPIEGEL",
                "start_char": 3261,
                "end_char": 3268,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the Bill & Melinda Gates Foundation",
                "start_char": 3353,
                "end_char": 3388,
                "label": "LAW",
                "info": "Named documents made into laws."
            },
            {
                "word": "BMGF).A",
                "start_char": 3390,
                "end_char": 3397,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "FAQ",
                "start_char": 3407,
                "end_char": 3410,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Bill & Melinda Gates Foundation",
                "start_char": 3471,
                "end_char": 3502,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "BMGF",
                "start_char": 3504,
                "end_char": 3508,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "three years",
                "start_char": 3546,
                "end_char": 3557,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "around 2.3 million",
                "start_char": 3581,
                "end_char": 3599,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "2019",
                "start_char": 3612,
                "end_char": 3616,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "760,000",
                "start_char": 3626,
                "end_char": 3633,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "2021",
                "start_char": 3653,
                "end_char": 3657,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "just under three and a half years",
                "start_char": 3687,
                "end_char": 3720,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "spring 2025",
                "start_char": 3727,
                "end_char": 3738,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "the Gates Foundation",
                "start_char": 3794,
                "end_char": 3814,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "recent years",
                "start_char": 3823,
                "end_char": 3835,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "SPIEGEL",
                "start_char": 3841,
                "end_char": 3848,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "two",
                "start_char": 3873,
                "end_char": 3876,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "the European Journalism Centre",
                "start_char": 3891,
                "end_char": 3921,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "EJC",
                "start_char": 3923,
                "end_char": 3926,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the Bill & Melinda Gates Foundation",
                "start_char": 3947,
                "end_char": 3982,
                "label": "LAW",
                "info": "Named documents made into laws."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Nahostkonflikt: Russland rät von Reisen ab – US-Kommandeur besucht Israel",
        "date_raw": "Thu, 11 Apr 2024 13:54:00 +0200",
        "date": "2024-04-11",
        "url": "https://www.spiegel.de/ausland/index.rss",
        "news_url": "https://www.spiegel.de/ausland/russland-raet-von-reisen-in-nahen-osten-ab-us-kommandeur-besucht-israel-a-33ed9fe0-3f8e-4929-b0ae-2d92bd4abe55#ref=rss",
        "subtitle": "Die Angst vor einem iranischen Angriff auf Israel wächst. Moskau empfiehlt seinen Bürgerinnen und Bürgern nun, auf Reisen in den Nahen Osten zu verzichten. Die USA haben einen Truppenkommandeur nach Israel geschickt.",
        "content": "Offenbar droht die Lage im Nahen Osten bald zu eskalieren – es wird ein bevorstehender Vergeltungsschlag Irans gegen  befürchtet. Vor diesem Hintergrund rät Russlands Außenministerium nun seinen Bürgerinnen und Bürgern von Reisen in die Region ab. Dies gelte insbesondere für Israel, den  und die Palästinensergebiete, teilte das Ministerium mit.»Die angespannte Situation in der Nahost-Region hält an«, so das Außenministerium. »Die Lage in der palästinensisch-israelischen Konfliktzone sowie im Gebiet der ›Blauen Linie‹ zwischen Libanon und Israel ist weiterhin instabil«, hieß es weiter. »Wir empfehlen russischen Staatsbürgern dringend, von Reisen in die Region, insbesondere nach Israel, in den Libanon und in die palästinensischen Gebiete, abzusehen, außer in Fällen äußerster Notwendigkeit«.Zuletzt hatte  im vergangenen Oktober eine ähnliche Reisewarnung für Israel und die Palästinensergebiete ausgesprochen, unmittelbar nach dem Terrorangriff der . In  bliebe die Sicherheitslage stabil, hieß es.Nach dem mutmaßlich israelischen Angriff auf das iranische Botschaftsgelände in  am 1. April hatte Irans Staatsoberhaupt Ajatollah Ali Khamenei am Mittwoch seine Drohung gegen Israel bekräftigt. Der Vorfall in Syrien sei wie ein Angriff auf iranisches Territorium gewesen, Israel müsse bestraft werden, sagte der Religionsführer. Dabei waren ein ranghoher iranischer General und sechs weitere iranische Offiziere getötet worden.Die  und ihre Verbündeten gehen einem Bericht der Nachrichtenagentur Bloomberg zufolge davon aus, dass schwere Raketen- oder Drohnenangriffe Irans oder seiner Verbündeten auf militärische und staatliche Ziele in Israel unmittelbar bevorstehen könnten. Das berichtete Bloomberg am Mittwoch unter Berufung auf Sicherheitskreise in den USA und Israel.Kremlsprecher Dmitrij Peskow rief am Donnerstag zudem die Nahost-Länder zur Zurückhaltung auf. Ein Abgleiten der Region ins Chaos müsse verhindert werden, sagte er. Bitten, zwischen Israel und  zu vermitteln, seien nicht an Russland herangetragen worden. Der israelische Angriff auf das iranische Konsulat in Damaskus stelle allerdings eine Verletzung aller Grundsätze des Völkerrechts dar, betonte Peskow.Wegen der angespannten Lage ist der Kommandeur der US-Truppen in der Region, General Michael Erik Kurilla nach Israel gereist. Laut dem »Wall Street Journal« war der Besuch Kurillas in Israel schon vor dem Angriff in Damaskus geplant. Es sollte in erster Linie um die Logistik für den Bau einer provisorischen Schiffsanlegestelle vor der Küste Gazas gehen – mit dem Ziel, die humanitären Hilfslieferungen auszuweiten. Nun werde erwartet, dass auch die iranischen Drohungen gegen Israel und die Frage, wie die USA darauf reagieren könnten, Thema bei Kurillas Gesprächen sein werden. Dem Bericht zufolge wird Kurilla voraussichtlich auch mit Israels Verteidigungsminister Yoav Gallant zusammentreffen.Der israelische Heimatschutz hat bisher keine besonderen Anweisungen wegen eines möglichen Angriffs Irans veröffentlicht. Der israelische Armeesprecher Daniel Hagari hatte vor einer Woche betont, es sei nicht nötig, sich mit Lebensmitteln und Bargeld einzudecken oder Stromgeneratoren zu kaufen.Der Chef des israelischen Militärgeheimdienstes, Aharon Chaliva, hatte zuvor Sorgen vor einer weiteren Eskalation in der Region geschürt. Er sagte, Israel habe noch »komplexe Tage« vor sich und es sei »nicht sicher, dass wir das Schlimmste schon hinter uns haben«.Israelischer Angriff im Libanon im Grenzgebiet am 10. April",
        "ranked": 15,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1712898009.5877578,
        "language": "de",
        "source": "Spiegel",
        "local_time": "2024-04-12 07:00:09",
        "filename": "ner_conc_en_2024-04-12T07.00.09E1712905209.897885.json",
        "en_title": "Middle East conflict: Russia advises on travel – US commander visits Israel",
        "en_content": "Apparently, the situation in the Middle East threatens to escalate soon – Iran's imminent retaliation is being feared. Against this background, Russia's Foreign Ministry now advises its citizens from traveling to the region. This was particularly true for Israel, the Palestinian territories and the Palestinian territories, the Ministry informed. \"The tense situation in the Middle East region continues\", says the Foreign Ministry. \"The situation in the Palestinian-Israeli conflict zone and in the area of the 'Blue Line' between Lebanon and Israel is still unstable,\" it continued. \"We strongly recommend that Russian citizens look away from traveling to the region, in particular to Israel, Lebanon and the Palestinian territories, except in cases of extreme necessity.\"Now last October, a similar travel warning had been issued for Israel and the Palestinian territories, immediately after the terrorist attack of .In the security situation, it was said. April, Iran's head of state Ajatollah Ali Khamenei reaffirmed its threat to Israel on Wednesday. The incident in Syria was like an attack on Iranian territory, Israel must be punished, said the religious leader. A senior Iranian general and six other Iranian officers had been killed. According to a report by Bloomberg, Iran's heavy rocket or drone attacks, or its allies, could be imminent on military and state targets in Israel. Bloomberg reported on Wednesday with reference to security circles in the USA and Israel.Cremlin spokesman Dmitrij Peskow also called on Thursday the Middle East countries to hold back. The region must be prevented from slipping into chaos, he said. Asking to convey between Israel and not to Russia. The Israeli attack on the Iranian Consulate in Damascus, however, constitutes a violation of all principles of international law, stressed Peskow.Because of the tense situation, the commander of the US troops in the region, General Michael Erik Kurilla traveled to Israel. According to the »Wall Street Journal«, the visit of Kurillas in Israel was planned before the attack in Damascus. It should first and foremost go to the logistics for the construction of a temporary ship dock off the coast of Gaza, with the aim of extending humanitarian aid supplies. It is now expected that Iran's threats against Israel and the question of how the US could react to be the subject of Kurilla's talks. According to the report, Kurilla is expected to meet Israel's defense minister Yoav Gallant.The Israeli homeland protection has not yet published any special instructions on Iran's possible attack. The Israeli army spokesman Daniel Hagari had stressed a week ago that it was not necessary to cover up with food and cash or to buy electricity generators.The head of the Israeli military intelligence service, Aharon Chaliva, had previously been worried about another escalation in the region. He said that Israel still has \"complex days\" ahead and it is \"not sure that we have the worst behind us\". April",
        "concepts": [
            {
                "word": "Middle",
                "meaning": "compound",
                "pos": "PROPN"
            },
            {
                "word": "East",
                "meaning": "compound",
                "pos": "NOUN"
            },
            {
                "word": "conflict",
                "meaning": "dep",
                "pos": "VERB"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "meaning": "nsubj",
                "pos": "VERB"
            },
            {
                "word": "travel",
                "meaning": "pobj",
                "pos": "ADP"
            },
            {
                "word": "US",
                "meaning": "compound",
                "pos": "NOUN"
            },
            {
                "word": "commander",
                "meaning": "nsubj",
                "pos": "VERB"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "meaning": "dobj",
                "pos": "VERB"
            }
        ],
        "title_NER": [
            {
                "word": "Middle East",
                "start_char": 0,
                "end_char": 11,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 22,
                "end_char": 28,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 49,
                "end_char": 51,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 69,
                "end_char": 75,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "the Middle East",
                "start_char": 29,
                "end_char": 44,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Iran",
                "start_char": 74,
                "end_char": 78,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 144,
                "end_char": 150,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Foreign Ministry",
                "start_char": 153,
                "end_char": 169,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 256,
                "end_char": 262,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Palestinian",
                "start_char": 268,
                "end_char": 279,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Palestinian",
                "start_char": 300,
                "end_char": 311,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Ministry",
                "start_char": 329,
                "end_char": 337,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Middle East",
                "start_char": 376,
                "end_char": 387,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "the Foreign Ministry",
                "start_char": 412,
                "end_char": 432,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Palestinian",
                "start_char": 456,
                "end_char": 467,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "the 'Blue Line'",
                "start_char": 509,
                "end_char": 524,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Lebanon",
                "start_char": 533,
                "end_char": 540,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 545,
                "end_char": 551,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 614,
                "end_char": 621,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 688,
                "end_char": 694,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Lebanon",
                "start_char": 696,
                "end_char": 703,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Palestinian",
                "start_char": 712,
                "end_char": 723,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "last October",
                "start_char": 779,
                "end_char": 791,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 838,
                "end_char": 844,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Palestinian",
                "start_char": 853,
                "end_char": 864,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "April",
                "start_char": 961,
                "end_char": 966,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Iran",
                "start_char": 968,
                "end_char": 972,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ajatollah Ali Khamenei",
                "start_char": 989,
                "end_char": 1011,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 1037,
                "end_char": 1043,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Wednesday",
                "start_char": 1047,
                "end_char": 1056,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Syria",
                "start_char": 1074,
                "end_char": 1079,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Iranian",
                "start_char": 1102,
                "end_char": 1109,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 1121,
                "end_char": 1127,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Iranian",
                "start_char": 1182,
                "end_char": 1189,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "six",
                "start_char": 1202,
                "end_char": 1205,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Iranian",
                "start_char": 1212,
                "end_char": 1219,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Bloomberg",
                "start_char": 1271,
                "end_char": 1280,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Iran",
                "start_char": 1282,
                "end_char": 1286,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 1386,
                "end_char": 1392,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Bloomberg",
                "start_char": 1394,
                "end_char": 1403,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Wednesday",
                "start_char": 1416,
                "end_char": 1425,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "USA",
                "start_char": 1468,
                "end_char": 1471,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 1476,
                "end_char": 1482,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Cremlin",
                "start_char": 1483,
                "end_char": 1490,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Dmitrij Peskow",
                "start_char": 1501,
                "end_char": 1515,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Thursday",
                "start_char": 1531,
                "end_char": 1539,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Middle East",
                "start_char": 1544,
                "end_char": 1555,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 1669,
                "end_char": 1675,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 1687,
                "end_char": 1693,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 1699,
                "end_char": 1706,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "the Iranian Consulate",
                "start_char": 1717,
                "end_char": 1738,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Damascus",
                "start_char": 1742,
                "end_char": 1750,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 1894,
                "end_char": 1896,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Michael Erik Kurilla",
                "start_char": 1927,
                "end_char": 1947,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 1960,
                "end_char": 1966,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the »Wall Street Journal",
                "start_char": 1981,
                "end_char": 2005,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Kurillas",
                "start_char": 2021,
                "end_char": 2029,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 2033,
                "end_char": 2039,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Damascus",
                "start_char": 2073,
                "end_char": 2081,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 2093,
                "end_char": 2098,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Gaza",
                "start_char": 2195,
                "end_char": 2199,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Iran",
                "start_char": 2278,
                "end_char": 2282,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 2301,
                "end_char": 2307,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 2336,
                "end_char": 2338,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Kurilla",
                "start_char": 2372,
                "end_char": 2379,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Kurilla",
                "start_char": 2414,
                "end_char": 2421,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 2442,
                "end_char": 2448,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Yoav Gallant",
                "start_char": 2468,
                "end_char": 2480,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 2485,
                "end_char": 2492,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Iran",
                "start_char": 2563,
                "end_char": 2567,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 2591,
                "end_char": 2598,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Daniel Hagari",
                "start_char": 2614,
                "end_char": 2627,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "a week ago",
                "start_char": 2641,
                "end_char": 2651,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 2758,
                "end_char": 2765,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Aharon Chaliva",
                "start_char": 2797,
                "end_char": 2811,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 2894,
                "end_char": 2900,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "April",
                "start_char": 2987,
                "end_char": 2992,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Amanda Knox: Warum die US-Amerikanerin in Italien wieder vor Gericht steht",
        "date_raw": "Thu, 11 Apr 2024 10:00:00 +0200",
        "date": "2024-04-11",
        "url": "https://www.spiegel.de/ausland/index.rss",
        "news_url": "https://www.spiegel.de/ausland/warum-amanda-knox-in-italien-wieder-vor-gericht-steht-a-da8903a0-3c88-418b-a92a-4414f1733186#ref=rss",
        "subtitle": "2007 wurde Knox verdächtigt, ihre Mitbewohnerin Meredith Kercher ermordet zu haben – fälschlicherweise, wie man heute weiß. Nun könnte der Mythos des »Engels mit den Eisaugen« in einem letzten Prozess enden.",
        "content": "Amanda Knox wurde fälschlicherweise jahrelang des Mordes an ihrer Mitbewohnerin verdächtigt",
        "ranked": 18,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1712898009.6220114,
        "language": "de",
        "source": "Spiegel",
        "local_time": "2024-04-12 07:00:09",
        "filename": "ner_conc_en_2024-04-12T07.00.09E1712905209.897885.json",
        "en_title": "Amanda Knox: Why the American in Italy is in court again",
        "en_content": "Amanda Knox was wrongly suspected for years of murder of her roommate",
        "concepts": [
            {
                "word": "Amanda",
                "meaning": "compound",
                "pos": "PROPN"
            },
            {
                "word": "Knox",
                "meaning": "ROOT",
                "pos": "PROPN"
            },
            {
                "word": "American",
                "meaning": "nsubj",
                "pos": "AUX"
            },
            {
                "word": "Italy",
                "meaning": "pobj",
                "pos": "ADP"
            },
            {
                "word": "court",
                "meaning": "pobj",
                "pos": "ADP"
            }
        ],
        "title_NER": [
            {
                "word": "Amanda Knox",
                "start_char": 0,
                "end_char": 11,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "American",
                "start_char": 21,
                "end_char": 29,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Italy",
                "start_char": 33,
                "end_char": 38,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Amanda Knox",
                "start_char": 0,
                "end_char": 11,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "years",
                "start_char": 38,
                "end_char": 43,
                "label": "DATE",
