[
    {
        "title": "Donald Trump: G7-Runde wieder um Russland erweitern",
        "date_raw": "Thu, 13 Feb 2025 21:30:00 +0100",
        "date": "2025-02-13",
        "url": "https://www.spiegel.de/ausland/index.rss",
        "news_url": "https://www.spiegel.de/ausland/donald-trump-g7-runde-wieder-um-russland-erweitern-a-e7d969e0-f5cd-4452-8ddc-f5b7dd077c1f#ref=rss",
        "subtitle": "»Ich glaube, Putin würde gern wieder dabei sein«: US-Präsident Trump hält den Rauswurf Russlands aus den früheren G8 für einen Fehler. Und: Er will mit Putin und Xi Jinping über nukleare Abrüstung reden.",
        "content": "US-Präsident  hat sich dafür ausgesprochen, die Runde der führenden westlichen Wirtschaftsnationen (G7) wieder um  zu erweitern.»Ich würde sie gern wieder dabeihaben«, sagte Trump auf die Frage einer Journalistin im Weißen Haus in . Der Rauswurf sei ein »Fehler« gewesen: »Ich glaube, Putin würde gern wieder dabei sein.«Russland war Mitglied der führenden westlichen Wirtschaftsnationen, damals bekannt als G8. Als Russland die ukrainische Region Krim völkerrechtswidrig annektierte, wurde  aus den G8 ausgeschlossen.Weiter sagte Trump, er wolle mit Russland und Gespräche über nukleare Abrüstung aufnehmen. Dazu könne er sich auch ein Dreiertreffen mit den Präsidenten beider Länder,  und , vorstellen, »wenn sich die Dinge beruhigt haben«, sagte Trump.Erst kürzlich hatte Trump mit Kremlchef Wladimir Putin und sofortige Verhandlungen über ein Ende des russischen Angriffskriegs gegen die  vereinbart. Trump schrieb auf seiner Plattform Truth Social, er habe ein »langes und sehr produktives« Telefonat mit Putin gehabt. »Wir sind übereingekommen, sehr eng zusammenzuarbeiten und auch die Nationen des jeweils anderen zu besuchen.« Es sollten sofort Verhandlungen beginnen, um den Krieg in der Ukraine zu beenden. Als Erstes werde er den ukrainischen Präsidenten  über das Gespräch informieren. »Ich glaube, dass diese Bemühungen zu einem erfolgreichen Abschluss führen werden, hoffentlich bald!«Der Kreml bestätigte das Telefonat und Putins Einladung an Trump zu einem Besuch in . Der russische Präsident habe mit Trump darin übereingestimmt, dass »eine langfristige Vereinbarung für die Ukraine durch friedliche Verhandlungen erreicht werden« könne. Kremlsprecher Dmitrij Peskow sagte, Putin und Trump hätten den Nahen Osten, die bilateralen Beziehungen, die Ukraine und einen Gefangenenaustausch zwischen Washington und Moskau besprochen.US-Präsident Donald Trump",
        "ranked": 1,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1739487607.5397427,
        "language": "DE",
        "source": "Spiegel",
        "local_time": "2025-02-14 00:00:07",
        "timezone": "Europe/Berlin",
        "scraping_time": "2025-02-13T23.00.07",
        "en_title": "Donald Trump: G7 round to expand Russia",
        "en_content": "U.S. President has chosen to expand the round of leading Western economies (G7). \"I would like to have them back,\" said Trump on the question of a journalist in the White House. The catastrophe had been a \"mistake\": \"I think Putin would like to be there again.\"Russia was a member of the leading Western economies, then known as G8. When Russia annexed the Ukrainian region of Crimea in violation of international law, it was excluded from the G8. He was also able to meet the presidents of both countries, and \"if things have calmed down,\" said Trump.Only recently Trump had agreed with Kremlin chief Vladimir Putin and immediate negotiations on an end of the Russian war of attack against them. Trump wrote on his platform Truth Social, he has a “long and very productive” Phone call with Putin. \"We agreed to work very closely together and also to visit the nations of each other.\" Negotiations should begin immediately to end the war in Ukraine. First, he will inform the Ukrainian President of the conversation. \"I believe that these efforts will lead to a successful conclusion, hopefully soon!\"The Kremlin confirmed the telephone call and Putin's invitation to Trump to visit. The Russian President agreed with Trump that \"a long-term agreement for Ukraine can be reached through peaceful negotiations\". Kremlin spokesman Dmitrij Peskow said that Putin and Trump had discussed the Middle East, bilateral relations, Ukraine and a prisoner exchange between Washington and Moscow.",
        "en_subtitle": "\"I think Putin would like to be there again\": US President Trump thinks Russia's rash from former G8 is a mistake. And he wants to talk to Putin and Xi Jinping about nuclear disarmament.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Donald Trump",
                "start_char": 0,
                "end_char": 12,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 33,
                "end_char": 39,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Putin",
                "start_char": 9,
                "end_char": 14,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 46,
                "end_char": 48,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 59,
                "end_char": 64,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 72,
                "end_char": 78,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "G8",
                "start_char": 98,
                "end_char": 100,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Putin",
                "start_char": 139,
                "end_char": 144,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Xi Jinping",
                "start_char": 149,
                "end_char": 159,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "U.S.",
                "start_char": 0,
                "end_char": 4,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "G7",
                "start_char": 76,
                "end_char": 78,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 120,
                "end_char": 125,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the White House",
                "start_char": 161,
                "end_char": 176,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Putin",
                "start_char": 225,
                "end_char": 230,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Western",
                "start_char": 296,
                "end_char": 303,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "G8",
                "start_char": 329,
                "end_char": 331,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 338,
                "end_char": 344,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukrainian",
                "start_char": 357,
                "end_char": 366,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Crimea",
                "start_char": 377,
                "end_char": 383,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 546,
                "end_char": 551,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 566,
                "end_char": 571,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Kremlin",
                "start_char": 588,
                "end_char": 595,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Vladimir Putin",
                "start_char": 602,
                "end_char": 616,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the Russian war",
                "start_char": 657,
                "end_char": 672,
                "label": "EVENT",
                "info": "Named hurricanes, battles, wars, sports events, etc."
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 697,
                "end_char": 702,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Putin",
                "start_char": 791,
                "end_char": 796,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 941,
                "end_char": 948,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "First",
                "start_char": 950,
                "end_char": 955,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Ukrainian",
                "start_char": 976,
                "end_char": 985,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Kremlin",
                "start_char": 1105,
                "end_char": 1112,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Putin",
                "start_char": 1146,
                "end_char": 1151,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 1168,
                "end_char": 1173,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 1188,
                "end_char": 1195,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 1218,
                "end_char": 1223,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 1256,
                "end_char": 1263,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Kremlin",
                "start_char": 1311,
                "end_char": 1318,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Dmitrij Peskow",
                "start_char": 1329,
                "end_char": 1343,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Putin",
                "start_char": 1354,
                "end_char": 1359,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 1364,
                "end_char": 1369,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the Middle East",
                "start_char": 1384,
                "end_char": 1399,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 1422,
                "end_char": 1429,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Washington",
                "start_char": 1462,
                "end_char": 1472,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Moscow",
                "start_char": 1477,
                "end_char": 1483,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Ukraine-Verhandlungen: Dmitrij Medwedew äußert Genugtuung über Trump-Putin-Telefonat",
        "date_raw": "Thu, 13 Feb 2025 11:54:00 +0100",
        "date": "2025-02-13",
        "url": "https://www.spiegel.de/ausland/index.rss",
        "news_url": "https://www.spiegel.de/ausland/russland-dmitrij-medwedew-aeussert-genugtuung-ueber-trump-putin-telefonat-a-4e9ede4e-b11f-40ee-9a6c-86ace6bfe183#ref=rss",
        "subtitle": "US-Präsident Trump hat sofortige Verhandlungen über ein Ende des Ukrainekriegs mit Putin vereinbart. Kreml-Hardliner Medwedew sieht in dem Gespräch einen angeblichen Beleg für Russlands Stärke.",
        "content": "Drei Jahre nach Kriegsbeginn in der  will US-Präsident  Friedensverhandlungen mit  vorantreiben. Sein Telefongespräch mit dem russischen Präsidenten  sorgt im Kreml offenbar für Genugtuung. Der Putin-Vertraute und Vizechef des russischen Sicherheitsrats, , hat sich süffisant dazu geäußert.Am Tag nach dem Telefonat bezeichnete er die Vereinbarung zwischen Putin und Trump über die Aufnahme von Verhandlungen zur Beendigung des Ukrainekriegs als Zeichen der Unbesiegbarkeit Russlands. Das Gespräch zeige, dass westliche Hoffnungen, Russland zu besiegen, niemals erreicht werden könnten.»Es gibt kein und es kann kein oberstes Land und keinen obersten Herrscher des Planeten geben«, sagt Medwedew. »Diese Lektion sollten die arroganten amerikanischen Eliten lernen.« Der Hardliner und Ex-Präsident legt noch nach: »Es ist unmöglich, uns in die Knie zu zwingen. Und je eher unsere Gegner das erkennen, desto besser.«Auch Richtung Europa fand Medwedew deutliche Worte. Europa sei angeblich außer sich vor Wut und Eifersucht, schreibt der Putin-Vertraute auf dem Onlinedienst Telegram. »Das zeigt seine wahre Rolle in der Welt. Europas Zeit ist vorbei.«telefoniert und sofortige Verhandlungen über ein Ende des russischen Angriffskriegs gegen die Ukraine vereinbart. Das teilte Trump im Anschluss an das Gespräch auf der Onlineplattform Truth Social mit.Bei den -Partnern stößt Trumps Vorstoß auf verhaltene Reaktionen. Außenminister mehrerer europäischer Staaten pochten auf die Beteiligung von Europa und der Ukraine an möglichen Gesprächen. vor den geplanten Ukraine-Friedensverhandlungen mit Russland kritisiert. Pistorius nannte es am Rande des Nato-Rats in Brüssel »bedauerlich«, dass die Regierung von US-Präsident Trump gegenüber Putin »vor Beginn von Verhandlungen öffentlich Zugeständnisse gemacht« habe. »Aus meiner Sicht wäre es besser gewesen, über eine mögliche Nato-Mitgliedschaft der Ukraine oder über mögliche Gebietsverluste des Landes erst am Verhandlungstisch zu sprechen«, fügte Pistorius hinzu.»Europa muss bei den Verhandlungen eingebunden sein«, forderte der SPD-Politiker weiter. Er nannte es »naheliegend«, dass Deutschland als größte Volkswirtschaft in Europa dabei eine Rolle spielen müsse. Das hätten aber andere zu entscheiden.Dmitrij Medwedew",
        "ranked": 13,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1739487607.6045752,
        "language": "DE",
        "source": "Spiegel",
        "local_time": "2025-02-14 00:00:07",
        "timezone": "Europe/Berlin",
        "scraping_time": "2025-02-13T23.00.07",
        "en_title": "Ukraine negotiations: Dmitrij Medvedew expresses satisfaction with Trump-Putin-Phoneat",
        "en_content": "Three years after the start of the war, US President wants to promote peace negotiations. His telephone conversation with the Russian president apparently ensures satisfaction in the Kremlin. The Putin representative and vice-chairman of the Russian Security Council, , has expressed his gratitude.On the day after the telephone call, he called the agreement between Putin and Trump on the opening of negotiations to end the Ukraine war as a sign of Russia's invincibility. The conversation shows that Western hopes to defeat Russia could never be achieved. \"There is no one and there can be no supreme land and no supreme ruler of the planet,\" says Medvedev. \"This lesson should learn the arrogant American elites.\" The Hardliner and Ex-President are still following: \"It is impossible to force us into our knees. And the sooner our opponents realize this, the better.«Even towards Europe, Medvedev found clear words. Europe is supposed to be apart from anger and jealousy, writes the Putin representative on Telegram's online service. \"This shows his true role in the world. Europe’s time is over.« Telephoneed and agreed immediate negotiations on an end of the Russian war of attack against Ukraine. This was shared by Trump following the conversation on the online platform Truth Social. Trump's incitement to behavioural reactions is being pushed by the partners. Foreign ministers from several European countries are calling for the participation of Europe and Ukraine in possible discussions. criticized before the planned Ukraine peace negotiations with Russia. Pistorius called it \"fortunate\" at the outskirts of the Nato Council in Brussels that the government of US President Trump had made concessions to Putin \"publicly before negotiations began.\" \"In my view, it would have been better to talk about a possible NATO membership of Ukraine or about possible territorial losses of the country at the negotiating table,\" Pistorius added. \"Europe must be involved in the negotiations\", the SPD politician continued. He called it \"sustainable\" that Germany must play a role as the largest economy in Europe. But that would have to be decided by others.Dmitry Medvedev",
        "en_subtitle": "US President Trump has agreed immediate negotiations on an end to the Ukraine war with Putin. Kremlin-Hardliner Medvedev sees an alleged evidence of Russia's strength in the conversation.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 0,
                "end_char": 7,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Dmitrij Medvedew",
                "start_char": 22,
                "end_char": 38,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Trump-Putin-Phoneat",
                "start_char": 67,
                "end_char": 86,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "US",
                "start_char": 0,
                "end_char": 2,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 13,
                "end_char": 18,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the Ukraine war",
                "start_char": 66,
                "end_char": 81,
                "label": "EVENT",
                "info": "Named hurricanes, battles, wars, sports events, etc."
            },
            {
                "word": "Putin",
                "start_char": 87,
                "end_char": 92,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Kremlin",
                "start_char": 94,
                "end_char": 101,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Medvedev",
                "start_char": 112,
                "end_char": 120,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 149,
                "end_char": 155,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Three years",
                "start_char": 0,
                "end_char": 11,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 40,
                "end_char": 42,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 126,
                "end_char": 133,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Kremlin",
                "start_char": 183,
                "end_char": 190,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Putin",
                "start_char": 196,
                "end_char": 201,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the Russian Security Council",
                "start_char": 238,
                "end_char": 266,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the day",
                "start_char": 301,
                "end_char": 308,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Putin",
                "start_char": 367,
                "end_char": 372,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 377,
                "end_char": 382,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the Ukraine war",
                "start_char": 421,
                "end_char": 436,
                "label": "EVENT",
                "info": "Named hurricanes, battles, wars, sports events, etc."
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 450,
                "end_char": 456,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 526,
                "end_char": 532,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Medvedev",
                "start_char": 650,
                "end_char": 658,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "American",
                "start_char": 699,
                "end_char": 707,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Europe",
                "start_char": 883,
                "end_char": 889,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Medvedev",
                "start_char": 891,
                "end_char": 899,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Europe",
                "start_char": 919,
                "end_char": 925,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Putin",
                "start_char": 986,
                "end_char": 991,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Telegram",
                "start_char": 1010,
                "end_char": 1018,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Europe",
                "start_char": 1077,
                "end_char": 1083,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "the Russian war",
                "start_char": 1160,
                "end_char": 1175,
                "label": "EVENT",
                "info": "Named hurricanes, battles, wars, sports events, etc."
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 1194,
                "end_char": 1201,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 1222,
                "end_char": 1227,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 1292,
                "end_char": 1297,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "European",
                "start_char": 1400,
                "end_char": 1408,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Europe",
                "start_char": 1456,
                "end_char": 1462,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 1467,
                "end_char": 1474,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 1530,
                "end_char": 1537,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 1562,
                "end_char": 1568,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Pistorius",
                "start_char": 1570,
                "end_char": 1579,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the Nato Council",
                "start_char": 1622,
                "end_char": 1638,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Brussels",
                "start_char": 1642,
                "end_char": 1650,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 1674,
                "end_char": 1676,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 1687,
                "end_char": 1692,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Putin",
                "start_char": 1717,
                "end_char": 1722,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "NATO",
                "start_char": 1825,
                "end_char": 1829,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 1844,
                "end_char": 1851,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Pistorius",
                "start_char": 1931,
                "end_char": 1940,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Europe",
                "start_char": 1949,
                "end_char": 1955,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "SPD",
                "start_char": 1999,
                "end_char": 2002,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Germany",
                "start_char": 2057,
                "end_char": 2064,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Europe",
                "start_char": 2108,
                "end_char": 2114,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Dmitry Medvedev",
                "start_char": 2160,
                "end_char": 2175,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Israel und Donald Trump: Wo bleibt der Aufschrei?",
        "date_raw": "Thu, 13 Feb 2025 01:48:00 +0100",
        "date": "2025-02-13",
        "url": "https://www.spiegel.de/ausland/index.rss",
        "news_url": "https://www.spiegel.de/ausland/israel-und-donald-trumps-gaza-plaene-wo-bleibt-der-aufschrei-a-12389fd6-50ae-4057-a7db-a83e323505bb#ref=rss",
        "subtitle": "Die israelische Regierung will Donald Trumps Idee in die Tat umsetzen und Palästinenser aus dem Gazastreifen umsiedeln. Die Welt sollte alarmiert sein.",
        "content": "Partner Netanyahu, Trump: »Revolutionäre Vision« für den Gazastreifen",
        "ranked": 19,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1739487607.6257932,
        "language": "DE",
        "source": "Spiegel",
        "local_time": "2025-02-14 00:00:07",
        "timezone": "Europe/Berlin",
        "scraping_time": "2025-02-13T23.00.07",
        "en_title": "Israel and Donald Trump: Where is the shouting?",
        "en_content": "Partner Netanyahu, Trump: \"Revolutionary Vision\" for the Gaza Strip",
        "en_subtitle": "The Israeli government wants to implement Donald Trump's idea and kill Palestinians from the Gaza Strip. The world should be alarmed.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Donald Trump",
                "start_char": 11,
                "end_char": 23,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 4,
                "end_char": 11,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Donald Trump's",
                "start_char": 42,
                "end_char": 56,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Palestinians",
                "start_char": 71,
                "end_char": 83,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "the Gaza Strip",
                "start_char": 89,
                "end_char": 103,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Netanyahu",
                "start_char": 8,
                "end_char": 17,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 19,
                "end_char": 24,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Revolutionary Vision",
                "start_char": 27,
                "end_char": 47,
                "label": "WORK_OF_ART",
                "info": "Titles of books, songs, etc."
            },
            {
                "word": "the Gaza Strip",
                "start_char": 53,
                "end_char": 67,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Ukraine-Verhandlungen: Donald Trump will Wladimir Putin in Saudi-Arabien treffen",
        "date_raw": "Wed, 12 Feb 2025 22:55:00 +0100",
        "date": "2025-02-12",
        "url": "https://www.spiegel.de/ausland/index.rss",
        "news_url": "https://www.spiegel.de/ausland/ukraine-krieg-donald-trump-will-sich-mit-wladimir-putin-in-saudi-arabien-treffen-a-2c0248bd-23c2-4adb-a5eb-197ed1d99d21#ref=rss",
        "subtitle": "Nach seinem Telefonat will Donald Trump bald persönlich mit Wladimir Putin über den Ukrainekrieg verhandeln, wahrscheinlich in Saudi-Arabien. Die Europäer warnen vor einem Alleingang und einem Frieden auf Kosten der Ukraine.",
        "content": "US-Präsident Donald Trump will bei einem Treffen mit dem russischen Präsidenten  über eine Lösung für ein Ende des russischen Kriegs gegen die Ukraine sprechen. Das Treffen werde »in nicht allzu ferner Zukunft« vermutlich in Saudi-Arabien stattfinden, sagte Trump im Weißen Haus.Trump äußerte sich wenige Stunden nach einem Telefonat mit Putin. Dazu hatte er erklärt, die beiden hätten einen »unverzüglichen« Beginn von Verhandlungen über die Zukunft der Ukraine vereinbart und sich zu gegenseitigen Besuchen in ihren Ländern eingeladen. Später telefonierte Trump auch mit dem ukrainischen Präsidenten Wolodymyr Selenskyj.Trump betonte, dass er einen stabilen Frieden in der Ukraine wolle, und keinen, bei dem nach sechs Monaten die Kämpfe wieder losgehen. Die Ukraine müsse Frieden schließen, es sei aber unwahrscheinlich, dass das Land all sein Territorium zurückerhalten werde. Zu einer möglichen Nato-Mitgliedschaft der Ukraine sagte Trump, diese sei »nicht praktikabel«.Bundesaußenministerin  (Grüne) begrüßte die Bereitschaft Putins zu Verhandlungen. »Wir haben als Europäer immer deutlich gemacht, dass der Verhandlungstisch bereitsteht«, sagte sie. Sie betonte aber, dass Verhandlungen vor allem Rücksicht auf die ukrainische Position nehmen müssten. »Es kann keine Entscheidungen über die Ukraine ohne die Ukraine geben«, sagte Baerbock am Mittwoch in  zum Auftakt von Ukraine-Gesprächen mit mehreren europäischen Amtskollegen.Der spanische Außenminister José Manuel Albares bekräftigte bei dem Treffen in Paris Baerbocks Worte. »Es geht um ein souveränes Land mit einer demokratisch gewählten Regierung«, erklärte er. Frankreichs Außenminister Jean-Noël Barrot forderte darüber hinaus eine enge Einbindung der Europäer. »Es wird keinen gerechten und dauerhaften Frieden in der Ukraine geben ohne eine Beteiligung der Europäer«, betonte er.Auf eine Frage nach einem möglichen Einsatz von Bundeswehrsoldaten in der Ukraine antwortete Baerbock ausweichend. Die Europäer hätten bereits deutlich gemacht, »dass der Frieden dauerhaft nur erreicht werden kann, wenn wir als Nato-Partner mit unseren amerikanischen Freunden gemeinsam agieren«, sagte sie. Zur Sicherung des Friedens müsse über Gebietsfragen und Sicherheitsgarantien gesprochen werden, sagte Baerbock, »auch mit Blick auf eine Friedensmission«. Details dazu nannte sie nicht.»Frieden wird nur gelingen, wenn die Ukraine eine bestmögliche Verhandlungsposition hat«, sagte die Außenministerin. »Dafür müssen wir auch auf unsere amerikanischen Freunde zählen können«, fügte sie hinzu und rief zu »Geschlossenheit mit unseren amerikanischen Partnern« auf.An den Beratungen in Paris nahmen auch die Außenminister aus Frankreich, Polen, Spanien und Italien teil. Die EU wurde durch die EU-Außenbeauftragte  und den EU-Kommissar für Verteidigung und Raumfahrt Andrius Kubilius vertreten.Nach einer ersten Gesprächsrunde in diesem Format stießen noch die Außenminister Großbritanniens und der Ukraine dazu. Auch Großbritannien begrüßt den Vorstoß für Verhandlungen von US-Präsident Donald Trump. »Wir teilen den Wunsch von Präsident Trump, diesen barbarischen Krieg zu beenden«, erklärt ein Sprecher des Außenministeriums in London. Russland könne dies schon morgen tun, indem es seine Truppen abzieht und seine Invasion beende. »Unsere Priorität ist es jetzt, die Ukraine in die stärkstmögliche Position zu bringen«, sagt er weiter.Das Treffen diente der Vorbereitung der Münchner Sicherheitskonferenz, die am Freitag beginnt. Die Teilnehmer wurden allerdings durch die Bekanntgabe des Telefongesprächs von Trump und Putin überrascht, in dem die beiden nach Trumps Angaben den »unverzüglichen« Beginn von Verhandlungen über die Zukunft der Ukraine vereinbarten.Anschließend sprach Trump mit dem ukrainischen Staatschef . Auch dieses Gespräch sei »sehr gut« verlaufen, teilte der US-Präsident auf seiner Onlineplattform Truth Social mit. Selenskyj wolle – »wie Präsident Putin« – »Frieden« schließen. US-Außenminister  und US-Vizepräsident  sollten am Freitag mit Selenskyj am Rande der Münchner Sicherheitskonferenz zusammentreffen.US-Präsident Trump im Weißen HausAußenministerin Baerbock zum Auftakt der Ukraine-Gespräche am Mittwoch in Paris",
        "ranked": 20,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1739487607.640493,
        "language": "DE",
        "source": "Spiegel",
        "local_time": "2025-02-14 00:00:07",
        "timezone": "Europe/Berlin",
        "scraping_time": "2025-02-13T23.00.07",
        "en_title": "Ukraine negotiations: Donald Trump wants to meet Vladimir Putin in Saudi Arabia",
        "en_content": "US President Donald Trump wants to talk about a solution to the Russian war against Ukraine at a meeting with the Russian President. The meeting will probably take place in Saudi Arabia in the \"not too distant future\", said Trump in the White House.Trump expressed himself a few hours after a call with Putin. He had explained that the two had a \"unforgivable\" Start of negotiations on the future of Ukraine agreed and invited to visit each other in their countries. Later Trump also telephoned with Ukrainian President Wolodymyr Selenskyj.Trump stressed that he wanted a stable peace in Ukraine, and no one, in which the fights started again after six months. Ukraine must close peace, but it is unlikely that the country will retain all its territory. To a possible NATO membership of Ukraine, Trump said that it was \"not practical\".Federal Foreign Minister (Green) welcomed Putin's willingness to negotiate. \"We, as Europeans, have always made it clear that the negotiating table is ready,\" she said. She stressed, however, that negotiations should take particular account of the Ukrainian position. \"There can be no decisions on Ukraine without Ukraine,\" said Baerbock on Wednesday in the opening of Ukraine talks with several European counterparts.The Spanish Foreign Minister José Manuel Albares reaffirmed Baerbock's words at the meeting in Paris. \"This is a sovereign country with a democratically elected government,\" he said. France's Foreign Minister Jean-Noël Barrot also called for a close involvement of Europeans. \"There will be no just and lasting peace in Ukraine without the participation of Europeans,\" he stressed.To a question of the possible use of Bundeswehr soldiers in Ukraine, Baerbock replied evade. The Europeans would have already made it clear, \"that peace can only be achieved in the long term if we act together with our American friends as a Nato partner\", she said. In order to ensure peace, it is necessary to talk about territorial issues and security guarantees, said Baerbock, \"also with a view to a peace mission\". She didn't call details. \"Peace will only succeed if Ukraine has the best possible negotiating position,\" said the Foreign Minister. \"We must also be able to count on our American friends,\" she added, calling for \"closeness with our American partners\". The EU was represented by the EU Foreign Representative and the EU Commissioner for Defence and Space, Andrius Kubilius.After a first round of talks in this format, the Foreign Ministers of the United Kingdom and Ukraine came to this. Great Britain also welcomes the advance for negotiations by US President Donald Trump. \"We share the wish of President Trump to end this barbaric war,\" explains a spokesman for the Foreign Ministry in London. Russia could do this tomorrow by withdrawing its troops and ending its invasion. \"Our priority is now to bring Ukraine into the strongest possible position,\" he says.The meeting served to prepare the Munich Security Conference, which begins on Friday. However, the participants were surprised by the announcement of Trump's and Putin's telephone conversation, in which the two, according to Trump's information, the \"uncomparable\" Trump then spoke to the Ukrainian Head of State . This conversation was also \"very good\", the US president informed on his online platform Truth Social. Selenskyj wants to close »peaces«, as President Putin. US Foreign Ministers and U.S. Vice President should meet Selenskyj on Friday at the edge of the Munich Security Conference. US President Trump at the White House Foreign Minister Baerbock at the opening of Ukraine talks on Wednesday in Paris",
        "en_subtitle": "After his phone call, Donald Trump will soon personally negotiate with Vladimir Putin about the Ukraine war, probably in Saudi Arabia. Europeans warn against an incoming and a peace at the expense of Ukraine.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 0,
                "end_char": 7,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Donald Trump",
                "start_char": 22,
                "end_char": 34,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Vladimir Putin",
                "start_char": 49,
                "end_char": 63,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Saudi Arabia",
                "start_char": 67,
                "end_char": 79,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Donald Trump",
                "start_char": 22,
                "end_char": 34,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Vladimir Putin",
                "start_char": 71,
                "end_char": 85,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the Ukraine war",
                "start_char": 92,
                "end_char": 107,
                "label": "EVENT",
                "info": "Named hurricanes, battles, wars, sports events, etc."
            },
            {
                "word": "Saudi Arabia",
                "start_char": 121,
                "end_char": 133,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Europeans",
                "start_char": 135,
                "end_char": 144,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 200,
                "end_char": 207,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "US",
                "start_char": 0,
                "end_char": 2,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Donald Trump",
                "start_char": 13,
                "end_char": 25,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 64,
                "end_char": 71,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 84,
                "end_char": 91,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 114,
                "end_char": 121,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Saudi Arabia",
                "start_char": 173,
                "end_char": 185,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 224,
                "end_char": 229,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the White House",
                "start_char": 233,
                "end_char": 248,
                "label": "FAC",
                "info": "Buildings, airports, highways, bridges, etc."
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 249,
                "end_char": 254,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "a few hours",
                "start_char": 273,
                "end_char": 284,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "Putin",
                "start_char": 303,
                "end_char": 308,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "two",
                "start_char": 336,
                "end_char": 339,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 400,
                "end_char": 407,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 473,
                "end_char": 478,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Ukrainian",
                "start_char": 500,
                "end_char": 509,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Wolodymyr Selenskyj",
                "start_char": 520,
                "end_char": 539,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 588,
                "end_char": 595,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "six months",
                "start_char": 649,
                "end_char": 659,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 661,
                "end_char": 668,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "NATO",
                "start_char": 768,
                "end_char": 772,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 787,
                "end_char": 794,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 796,
                "end_char": 801,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Putin",
                "start_char": 877,
                "end_char": 882,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Europeans",
                "start_char": 919,
                "end_char": 928,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Ukrainian",
                "start_char": 1083,
                "end_char": 1092,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 1133,
                "end_char": 1140,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 1149,
                "end_char": 1156,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Baerbock",
                "start_char": 1164,
                "end_char": 1172,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Wednesday",
                "start_char": 1176,
                "end_char": 1185,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 1204,
                "end_char": 1211,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "European",
                "start_char": 1231,
                "end_char": 1239,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Spanish",
                "start_char": 1257,
                "end_char": 1264,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "José Manuel Albares",
                "start_char": 1282,
                "end_char": 1301,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Baerbock",
                "start_char": 1313,
                "end_char": 1321,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Paris",
                "start_char": 1348,
                "end_char": 1353,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "France",
                "start_char": 1436,
                "end_char": 1442,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Jean-Noël Barrot",
                "start_char": 1462,
                "end_char": 1478,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Europeans",
                "start_char": 1518,
                "end_char": 1527,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 1573,
                "end_char": 1580,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Europeans",
                "start_char": 1610,
                "end_char": 1619,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Bundeswehr",
                "start_char": 1671,
                "end_char": 1681,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 1694,
                "end_char": 1701,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Baerbock",
                "start_char": 1703,
                "end_char": 1711,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Europeans",
                "start_char": 1731,
                "end_char": 1740,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "American",
                "start_char": 1853,
                "end_char": 1861,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Nato",
                "start_char": 1875,
                "end_char": 1879,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Baerbock",
                "start_char": 2005,
                "end_char": 2013,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 2107,
                "end_char": 2114,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "American",
                "start_char": 2225,
                "end_char": 2233,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "American",
                "start_char": 2287,
                "end_char": 2295,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "EU",
                "start_char": 2311,
                "end_char": 2313,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "EU",
                "start_char": 2371,
                "end_char": 2373,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Andrius Kubilius",
                "start_char": 2410,
                "end_char": 2426,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 2435,
                "end_char": 2440,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "the Foreign Ministers of the United Kingdom",
                "start_char": 2472,
                "end_char": 2515,
                "label": "WORK_OF_ART",
                "info": "Titles of books, songs, etc."
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 2520,
                "end_char": 2527,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Great Britain",
                "start_char": 2542,
                "end_char": 2555,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 2602,
                "end_char": 2604,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Donald Trump",
                "start_char": 2615,
                "end_char": 2627,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 2661,
                "end_char": 2666,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the Foreign Ministry",
                "start_char": 2719,
                "end_char": 2739,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "London",
                "start_char": 2743,
                "end_char": 2749,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 2751,
                "end_char": 2757,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 2862,
                "end_char": 2869,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the Munich Security Conference",
                "start_char": 2947,
                "end_char": 2977,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Friday",
                "start_char": 2995,
                "end_char": 3001,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 3067,
                "end_char": 3072,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Putin",
                "start_char": 3079,
                "end_char": 3084,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "two",
                "start_char": 3124,
                "end_char": 3127,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 3142,
                "end_char": 3147,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 3182,
                "end_char": 3187,
                "label": "WORK_OF_ART",
                "info": "Titles of books, songs, etc."
            },
            {
                "word": "Ukrainian",
                "start_char": 3206,
                "end_char": 3215,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "State",
                "start_char": 3224,
                "end_char": 3229,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 3276,
                "end_char": 3278,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Putin",
                "start_char": 3383,
                "end_char": 3388,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 3390,
                "end_char": 3392,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "U.S.",
                "start_char": 3415,
                "end_char": 3419,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Friday",
                "start_char": 3460,
                "end_char": 3466,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "the Munich Security Conference",
                "start_char": 3482,
                "end_char": 3512,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 3514,
                "end_char": 3516,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 3527,
                "end_char": 3532,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the White House",
                "start_char": 3536,
                "end_char": 3551,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Baerbock",
                "start_char": 3569,
                "end_char": 3577,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 3596,
                "end_char": 3603,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Wednesday",
                "start_char": 3613,
                "end_char": 3622,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Paris",
                "start_char": 3626,
                "end_char": 3631,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "FPÖ in Österreich: Herbert Kickl glaubt an neue Kanzler-Chance",
        "date_raw": "Thu, 13 Feb 2025 05:25:00 +0100",
        "date": "2025-02-13",
        "url": "https://www.spiegel.de/ausland/index.rss",
        "news_url": "https://www.spiegel.de/ausland/oesterreich-fpoe-chef-kickl-glaubt-an-neue-kanzler-chance-a-89fd344b-bd70-4af4-acae-74fae8718316#ref=rss",
        "subtitle": "Aus den Koalitionsgesprächen der ultrarechten FPÖ mit der konservativen ÖVP sind nur Vorwürfe übrig. FPÖ-Chef Herbert Kickl schielt auf Neuwahlen – und bedient sich der Worte eines rosaroten Panthers.",
        "content": "Wie geht es weiter in der  Politik? Nach dem  zwischen der radikal rechten  und der konservativen  ist viereinhalb Monate nach der Wahl noch immer keine neue Regierung gefunden.FPÖ-Chef  glaubt an einen nur verschobenen Einzug ins Kanzleramt. Im Fall von Neuwahlen setze er darauf, dass die Bürgerinnen und Bürger dann endlich für klare Verhältnisse sorgen würden. »Später, aber doch«, sagte Kickl.»Heute ist nicht aller Tage, ich komm wieder, keine Frage«, sagte der Rechtsradikale weiter, angelehnt an den »Rosaroten Panther«. Der Titel des bekannten Soundtracks, »Wer hat an der Uhr gedreht?«, könnte dabei sogar Kritikerinnen und Kritikern in die Karten spielen. Zehntausende hatten vergangene Woche zum 25. Jahrestag der ersten Regierungsbeteiligung der FPÖ in Wien vor dem Bundeskanzleramt demonstriert. Dabei trugen die Protestierenden etwa Plakate mit »Nazis raus« oder »Nie wieder«. Auch vorher hatte es schon .Ob Kickl wirklich wiederkommt, wie er sagt, ist nicht klar. In den kommenden Wochen wollen sich die anderen Parteien im Parlament noch einmal zusammensetzen, um vielleicht doch noch eine Regierung ohne die FPÖ zustande zu bekommen. Bundespräsident Alexander Van der Bellen hatte entsprechende Gespräche angekündigt. Auch etwa eine Minderheits- oder Expertenregierung sei denkbar.Kickl verfolgt diese Gespräche eigenen Angaben . Eine »neue Dynamik«, wie sie das Land angeblich brauche, würde so nicht entfaltet. Österreich befindet sich derzeit in einer tiefen Wirtschaftskrise. Der Staat muss sparen.Mit Blick auf die gescheiterten Gespräche mit der ÖVP kritisierte Kickl die aus seiner Sicht hohen Forderungen der Gegenseite. Die ÖVP habe im Laufe der Verhandlungen nicht weniger als sechs wichtige Ministerien für sich verlangt. Die FPÖ sei den Konservativen weit entgegengekommen, aber es sei undenkbar gewesen, das Finanz- und das Innenministerium wieder der ÖVP zu überlassen. Zur Klärung zentraler offener Fragen sei es aufgrund des Verhaltens der ÖVP gar nicht erst gekommen, behauptete Kickl.Die ÖVP wiederum warf Kickl einen »Machtrausch« und »Kompromisslosigkeit« vor. Die rechtspopulistische FPÖ war bei der Nationalratswahl im September mit 28,85 Prozent der Stimmen erstmals stärkste Kraft im österreichischen Parlament geworden. Die ÖVP kam auf 26,27 Prozent.Herbert Kickl (am Mittwoch in Wien): Neuwahlen als Ziel?",
        "ranked": 16,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1739487607.6546195,
        "language": "DE",
        "source": "Spiegel",
        "local_time": "2025-02-14 00:00:07",
        "timezone": "Europe/Berlin",
        "scraping_time": "2025-02-13T23.00.07",
        "en_title": "FPÖ in Austria: Herbert Kickl believes in new chancellor chance",
        "en_content": "How is it going on in politics? After that between the radical right and the conservative, four and a half months after the election no new government has been found.FPÖ leader believes in a postponed move to the Chancellery. In the case of new elections, he makes sure that the citizens would finally ensure clear conditions. \"Later, but yet,\" said Kickl. \"Today is not all day, I come back, no question,\" said the right-wing radical, based on the \"Rosaroten Panther\". The title of the well-known soundtrack, \"Who shot at the clock?\", could even play critics in the cards. Tens of thousands had last week on the 25th Anniversary of the first government participation of the FPÖ in Vienna demonstrated before the Federal Chancellery. The protesters wore posters with \"Nazis out\" or \"Nie back\". Even before, it had already been .Ob Kickl really coming back, as he says, is not clear. In the coming weeks, the other parties in Parliament want to reassemble in order to get a government without the FPÖ. Federal President Alexander Van der Bellen had announced appropriate discussions. For example, a minority or expert government is also conceivable.Kickl pursues these discussions his own information. A “new dynamic” as it is supposed to need the country would not be unfolded. Austria is currently in a deep economic crisis. The state must save.In view of the failed discussions with the ÖVP, Kickl criticised the high demands of the opposite side from his point of view. In the course of the negotiations, the ÖVP demanded not less than six important ministries. The FPÖ had met the Conservatives far, but it was unthinkable to leave the Ministry of Finance and the Interior to the ÖVP. In order to clarify central open questions, Kickl asserted that the ÖVP had not first come due to the behaviour of the ÖVP. The right-wing populist FPÖ had become the strongest force in the Austrian parliament for the first time in the National Council elections in September with 28.85 percent of the votes. ÖVP came to 26.27 percent.Herbert Kickl (on Wednesday in Vienna): New elections as a target?",
        "en_subtitle": "There are only allegations from the coalition talks of the ultra-right FPÖ with the conservative ÖVP. FPÖ chief Herbert Kickl scavengered on new elections – and serves the words of a pink panther.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Austria",
                "start_char": 7,
                "end_char": 14,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Herbert Kickl",
                "start_char": 16,
                "end_char": 29,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "FPÖ",
                "start_char": 102,
                "end_char": 105,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Herbert Kickl",
                "start_char": 112,
                "end_char": 125,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "four and a half months",
                "start_char": 91,
                "end_char": 113,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Kickl",
                "start_char": 350,
                "end_char": 355,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Today",
                "start_char": 358,
                "end_char": 363,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Tens of thousands",
                "start_char": 574,
                "end_char": 591,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "last week",
                "start_char": 596,
                "end_char": 605,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "the 25th Anniversary",
                "start_char": 609,
                "end_char": 629,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 637,
                "end_char": 642,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "FPÖ",
                "start_char": 675,
                "end_char": 678,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Vienna",
                "start_char": 682,
                "end_char": 688,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Nazis",
                "start_char": 768,
                "end_char": 773,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Nie",
                "start_char": 783,
                "end_char": 786,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Kickl",
                "start_char": 831,
                "end_char": 836,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the coming weeks",
                "start_char": 886,
                "end_char": 902,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Parliament",
                "start_char": 925,
                "end_char": 935,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Alexander Van",
                "start_char": 1019,
                "end_char": 1032,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Bellen",
                "start_char": 1037,
                "end_char": 1043,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Kickl",
                "start_char": 1148,
                "end_char": 1153,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Austria",
                "start_char": 1278,
                "end_char": 1285,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Kickl",
                "start_char": 1394,
                "end_char": 1399,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "less than six",
                "start_char": 1529,
                "end_char": 1542,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "FPÖ",
                "start_char": 1569,
                "end_char": 1572,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Conservatives",
                "start_char": 1585,
                "end_char": 1598,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "the Ministry of Finance",
                "start_char": 1636,
                "end_char": 1659,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Interior",
                "start_char": 1668,
                "end_char": 1676,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Kickl",
                "start_char": 1733,
                "end_char": 1738,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 1769,
                "end_char": 1774,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "FPÖ",
                "start_char": 1837,
                "end_char": 1840,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Austrian",
                "start_char": 1879,
                "end_char": 1887,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 1907,
                "end_char": 1912,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "National Council",
                "start_char": 1925,
                "end_char": 1941,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "September",
                "start_char": 1955,
                "end_char": 1964,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "28.85 percent",
                "start_char": 1970,
                "end_char": 1983,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "26.27 percent",
                "start_char": 2010,
                "end_char": 2023,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "Herbert Kickl",
                "start_char": 2024,
                "end_char": 2037,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Wednesday",
                "start_char": 2042,
                "end_char": 2051,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Vienna",
                "start_char": 2055,
                "end_char": 2061,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Ukraine: Pete Hegseth sieht Europa in der Verantwortung",
        "date_raw": "Thu, 13 Feb 2025 10:06:00 +0100",
        "date": "2025-02-13",
        "url": "https://www.spiegel.de/ausland/index.rss",
        "news_url": "https://www.spiegel.de/ausland/ukraine-krieg-us-verteidigungsminister-pete-hegseth-nimmt-europa-in-die-pflicht-a-037b0393-24f8-468f-af69-f8ea4f3e8897#ref=rss",
        "subtitle": "Vor dem Nato-Treffen nimmt US-Verteidigungsminister Hegseth Europa in die Pflicht. Olaf Scholz warnt derweil vor einem »Diktatfrieden« und Boris Pistorius die EU vor einem Platz »am Katzentisch«.",
        "content": "An diesem Donnerstag kommen die Verteidigungsminister der Nato-Staaten in Brüssel zu Beratungen zusammen. Im Fokus sollen dabei Gespräche über neue Zielvorgaben für die Militärausgaben der Mitgliedstaaten stehen. Großes Thema ist jedoch auch der russische Angriffskrieg gegen die . Vor dem Treffen nahm US-Verteidigungsminister  die europäischen Verbündeten in die Pflicht.Es sei eine wichtige Verantwortung Europas, sich der »russischen Kriegsmaschinerie« entgegenzustellen, sagte er. Die russische Aggression müsse ein Weckruf sein, vor allem, was die Verteidigungsausgaben betreffe. Zugleich betont er, die  müsse »stark und robust« sein.Am Mittwoch hatte US-Präsident  mit dem russischen Präsidenten  telefoniert.  über ein Ende des russischen Angriffskriegs gegen die Ukraine vereinbart, teilte Trump anschließend auf der Onlineplattform Truth Social mit. Außenminister mehrerer europäischer Staaten pochten im Anschluss auf die Beteiligung von Europa und der Ukraine an möglichen Gesprächen.Auch Nato-Generalsekretär  fordert eine »enge Beteiligung« der Ukraine an möglichen Friedensverhandlungen mit . Es sei »entscheidend«, dass Kyjiw in alles eingebunden sei, »was die Ukraine betreffen könnte«, sagte Rutte vor einem Treffen der Nato-Verteidigungsminister in Brüssel. Weiter betonte er, dass jegliche Friedensvereinbarung »dauerhaft« sein müsse.Bundesverteidigungsminister  (SPD) mahnte, Europa müsse an Verhandlungen über ein Ende des russischen Angriffskriegs gegen die Ukraine beteiligt sein. »Dass wir nicht am Katzentisch sitzen können, dürfte allen einleuchten«, sagt Pistorius in Brüssel. Es müsse aber auch klar sein, dass eine Präsenz der USA in Europa erforderlich sei, um eine wirksame Abschreckung Russlands zu gewährleisten. Zu einem möglichen Einsatz von Truppen zur Absicherung eines Friedens in der Ukraine sagt Pistorius, diese Debatte komme ihm jetzt zu früh. »Es gibt verschiedene Arten, den Frieden zu sichern.« An Spekulationen wolle er sich nicht beteiligen.Trumps öffentliche Zugeständnisse an Putin bezeichnete Pistorius als »bedauerlich«. Eine mögliche Nato-Mitgliedschaft der Ukraine und die Frage, ob das Land Gebiete an Russland abtreten solle, sollten nicht vom Tisch sein, bevor die Friedensgespräche mit Russland beginnen, sagte er.Christoph Heusgen, der Vorsitzende der am Freitag beginnenden Münchner Sicherheitskonferenz, sagte dem SPIEGEL mit Blick auf Trump: »Für einen Dealmaker ist es erstaunlich, dass er schon vor Verhandlungen Positionen aufgibt, die vielleicht im Ergebnis in ähnlicher Weise herauskommen könnten.« Es bleibe wichtig, »dass – wenn es zu Verhandlungen kommen wird – die Ukraine mit am Tisch sitzt«. Heusgen weiter: »Es darf nichts ohne die Ukrainer, die Opfer der russischen Aggression sind, verhandelt werden.«Bundeskanzler  (SPD) hält die Debatte über eine Ukraine-Friedenstruppe unter Beteiligung der Bundeswehr für vorschnell. »Jeder weiß, dass das kein Thema jetzt ist«, sagte Scholz im »Berlin Playbook Podcast« des Nachrichtenmagazins »Politico«. Es sei »noch nicht mal klar, unter welchen Bedingungen die Ukraine bereit wäre, einem Friedensschluss zuzustimmen«.Scholz pochte auf Einbeziehung der US-Amerikaner. »Ganz klar für mich ist, dass es keine Lösungen geben darf, die nicht zugleich auch Lösungen sind, an denen die USA beteiligt sind«, so der SPD-Politiker weiter. Die transatlantische Einheit müsse »immer gewährleistet werden«.Der Kanzler warnte zudem vor zu großer Nachgiebigkeit gegenüber Moskau. »Die nächste Aufgabe ist sicherzustellen, dass es hier keinen Diktatfrieden gibt«, so Scholz. Die Ukraine müsse »auch nach dem Friedensschluss« eine Möglichkeit haben, sich zu entwickeln. Und sie müsse »eine starke Armee« haben, die größer sein werde als vor dem Krieg, ausgestattet auch mit westlichen Waffen.US-Verteidigungsminister Hegseth verteidigte in Brüssel den Vorstoß des US-Präsidenten und sagte, das Telefonat mit Putin sei »sicherlich kein Verrat« an Kyjiw gewesen. Die ganze Welt und die USA seien an einem Frieden und am Ende des Tötens interessiert, betonte er. »Und dafür müssen beide Seiten Dinge anerkennen, die sie nicht wollen.«In der Ukraine gibt es die Sorge, dass sie infolge von Trumps Bestrebungen für ein zügiges Ende des Krieges zu erheblichen Konzessionen an Russland gezwungen werden könnte. Die neue Regierung von Präsident Donald Trump hält es unter anderem für notwendig, dass die Ukraine auf den erhofften Nato-Beitritt verzichtet.US-Verteidigungsminister Pete Hegseth: In Brüssel verteidigte er Trumps Telefonat mit Putin",
        "ranked": 14,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1739487607.6877341,
        "language": "DE",
        "source": "Spiegel",
        "local_time": "2025-02-14 00:00:07",
        "timezone": "Europe/Berlin",
        "scraping_time": "2025-02-13T23.00.07",
        "en_title": "Ukraine: Pete Hegseth sees Europe in responsibility",
        "en_content": "This Thursday, the ministers of defence of the Nato countries in Brussels will come together for discussions. The focus is on discussions on new targets for the military expenditure of the Member States. However, the Russian war of attack against the U.S. Secretary of Defense took the European allies into duty before the meeting.It is an important responsibility of Europe to oppose the \"Russian war machine\", he said. The Russian aggression must be a wake-up call, especially as regards defence expenditure. At the same time, he stresses that it must be \"strong and robust\".On Wednesday, US president had telephoned with the Russian president. agreed on an end to the Russian war of attack against Ukraine, then Trump informed on the online platform Truth Social. Foreign ministers from several European countries are following the participation of Europe and Ukraine in possible discussions. Nato Secretary General also calls for a \"enge participation\" of Ukraine in possible peace negotiations. It is \"decisive\" that Kyjiw is involved in everything that could affect Ukraine,\" said Rutte before a meeting of the Nato Defence Ministers in Brussels. He further stressed that any peace agreement had to be \"permanent\".Federal Defense Minister (SPD) argued that Europe had to be involved in negotiations on an end of the Russian war of attack against Ukraine. \"That we can't sit at the cat's table is likely to shine to everyone\", says Pistorius in Brussels. It must also be clear, however, that a US presence in Europe is necessary to ensure an effective deterrent of Russia. Pistorius says that this debate is coming too soon to secure a peace in Ukraine. \"There are different ways to secure peace.\" He did not want to participate in speculations.Trump's public concessions to Putin called Pistorius \"permanent\". A possible NATO membership of Ukraine and the question of whether the country should enter territories to Russia should not be from the table before the peace talks with Russia begin. He said.Christoph Heusgen, the chairman of the Munich Security Conference, which begins on Friday, said to the SPIEGEL with a view to Trump: \"For a dealmaker it is amazing that he already gives up positions that might come out in a similar way before negotiations\". It remains important, \"that if negotiations are to be made, Ukraine is sitting at the table\". Heusgen further: \"Nothing can be negotiated without the Ukrainians who are victims of the Russian aggression.\" \"Everyone knows that this is not a topic now\", said Scholz in the \"Berlin Playbook Podcast\" of the news magazine \"Politico\". \"It is not even clear, under what conditions Ukraine would be prepared to agree to a peace conclusion\". \"It is clear to me that there must be no solutions that are not at the same time also solutions in which the US is involved,\" says the SPD politician. The transatlantic unity must be »always guaranteed«.The chancellor also warned against excessive flexibility towards Moscow. \"The next task is to ensure that there is no dictate peace\", says Scholz. Ukraine must have an opportunity to develop \"even after the peace process\". And it must have \"a strong army\" that will be greater than before the war, equipped with Western weapons. U.S. Defence Minister Hegseth defended the advance of the US president in Brussels and said that the phone call with Putin was \"safely no betrayal\" to Kyjiw. The whole world and the USA are interested in peace and at the end of killing, he stressed. \"And both sides must acknowledge things they do not want.\" In Ukraine, there is concern that, as a result of Trump's aspirations for a rapid end of the war, it could be forced to make substantial concessions to Russia. The new government of President Donald Trump considers it necessary, among other things, for Ukraine to waive the hoped-for Nato accession. In Brussels, he defended Trump's phone call with Putin",
        "en_subtitle": "Before the Nato meeting, US Defence Minister Hegseth takes Europe into its duty. Olaf Scholz warns the EU of a \"Diktatfrieden\" and Boris Pistorius of a \"at the cat's table\".",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 0,
                "end_char": 7,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Pete Hegseth",
                "start_char": 9,
                "end_char": 21,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Europe",
                "start_char": 27,
                "end_char": 33,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Nato",
                "start_char": 11,
                "end_char": 15,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 25,
                "end_char": 27,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Hegseth",
                "start_char": 45,
                "end_char": 52,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Europe",
                "start_char": 59,
                "end_char": 65,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Olaf Scholz",
                "start_char": 81,
                "end_char": 92,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "EU",
                "start_char": 103,
                "end_char": 105,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Diktatfrieden",
                "start_char": 112,
                "end_char": 125,
                "label": "WORK_OF_ART",
                "info": "Titles of books, songs, etc."
            },
            {
                "word": "Boris Pistorius",
                "start_char": 131,
                "end_char": 146,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "This Thursday",
                "start_char": 0,
                "end_char": 13,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Nato",
                "start_char": 47,
                "end_char": 51,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Brussels",
                "start_char": 65,
                "end_char": 73,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the Member States",
                "start_char": 185,
                "end_char": 202,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 217,
                "end_char": 224,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "U.S.",
                "start_char": 251,
                "end_char": 255,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Defense",
                "start_char": 269,
                "end_char": 276,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "European",
                "start_char": 286,
                "end_char": 294,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Europe",
                "start_char": 368,
                "end_char": 374,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 390,
                "end_char": 397,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 425,
                "end_char": 432,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Wednesday",
                "start_char": 580,
                "end_char": 589,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 591,
                "end_char": 593,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 628,
                "end_char": 635,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 671,
                "end_char": 678,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 701,
                "end_char": 708,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 715,
                "end_char": 720,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "European",
                "start_char": 798,
                "end_char": 806,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Europe",
                "start_char": 852,
                "end_char": 858,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 863,
                "end_char": 870,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Nato",
                "start_char": 896,
                "end_char": 900,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 960,
                "end_char": 967,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Kyjiw",
                "start_char": 1022,
                "end_char": 1027,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 1072,
                "end_char": 1079,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Rutte",
                "start_char": 1087,
                "end_char": 1092,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
