[
    {
        "title": "Russland-Ukraine-Krieg: Lettland will Militärausgaben erhöhen und aufrüsten",
        "date_raw": "Tue, 18 Feb 2025 20:54:00 +0100",
        "date": "2025-02-18",
        "url": "https://www.spiegel.de/ausland/index.rss",
        "news_url": "https://www.spiegel.de/ausland/russland-ukraine-krieg-lettland-will-militaerausgaben-erhoehen-und-aufruesten-a-ffeef164-aa78-460c-a972-0118e4c018ea#ref=rss",
        "subtitle": "Lettland sieht Putins Angriffskrieg gegen die Ukraine als direkte Gefahr für das eigene Land. Riga steigert daher seine Verteidigungsausgaben. Auch Dänemark will offenbar massiv aufrüsten.",
        "content": " wird seine Verteidigungsausgaben weiter erhöhen. Das baltische EU- und -Land will im kommenden Jahr vier Prozent und in den darauffolgenden Jahren fünf Prozent seines Bruttoinlandsproduktes (BIP) für Verteidigung ausgeben. Dies teilten Regierungschefin Evika Silina und Verteidigungsminister Andris Spruds nach einer Kabinettssitzung in Riga mit.Die zusätzlichen Finanzmittel sollen demnach in die Flugabwehr, die Küstenverteidigung, die Munitionsproduktion und die Entwicklung von Drohnen fließen. Lettland plant, in diesem Jahr 3,45 Prozent seines BIP für Verteidigung auszugeben.»Die Mittel für die Verteidigung Lettlands müssen erhöht und zusätzliche militärische Kapazitäten dringend eingeführt werden«, sagte Spruds. Silina betonte, dass die Haushalte aller Ministerien, nicht nur die des Verteidigungsministeriums überprüft werden müssten, um das dafür notwendige Geld aufzutun.Lettland grenzt an  und an dessen engen Verbündeten Belarus. Putins Angriffskrieg gegen die  wird in dem Baltenstaat als direkte Gefahr für die nationale Sicherheit gesehen. Die Regierung in Riga hat daher die Militärausgaben erhöht und rüstet die Armee massiv auf.Und auch  nimmt die Bedrohung durch Russland ernst. Die Regierung in Kopenhagen plant offenbar eine massive Aufrüstung der Armee, die Berichten zufolge bald bekannt gegeben werden soll.Nach einem informellen Treffen europäischer Staats- und Regierungschefs zur Ukrainepolitik der  am Montag in Paris hatte die dänische Ministerpräsidentin Mette Frederiksen gesagt, dass Russland mittlerweile »ganz Europa« bedrohe. Russland habe den Angriffskrieg gestartet, um seine »imperialen Träume« durchzusetzen und ein »stärkeres und größeres Russland« aufzubauen. »Und ich glaube nicht, dass sie in der Ukraine haltmachen werden.«Lettlands Regierungschefin Evika Silina",
        "ranked": 1,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1739912407.8707411,
        "language": "DE",
        "source": "Spiegel",
        "local_time": "2025-02-18 22:00:07",
        "timezone": "Europe/Berlin",
        "scraping_time": "2025-02-18T21.00.07",
        "en_title": "Russia Ukraine War: Latvia wants to increase military spending and upgrade",
        "en_content": "will further increase its defence expenditure. The Baltic EU and country intends to spend four percent next year and five percent of its gross domestic product (GDP) for defence in the following years. Evika Silina and Defence Minister Andris Spruds reported this after a cabinet meeting in Riga.The additional funds should therefore flow into the air defense, coastal defense, ammunition production and the development of drones. Latvia plans to spend 3.45 percent of its defense GDP this year. \"The funds for Latvia's defence must be increased and additional military capacity must be urgently introduced,\" said Spruds. Silina stressed that the households of all ministries, not only those of the Ministry of Defence, would have to be checked in order to raise the necessary money. Putin's war of attack against them is seen in the Balten state as a direct threat to national security. The government in Riga has therefore increased military spending and massively set up the army.And also the threat of Russia is taking seriously. After an informal meeting of European Heads of State or Government on Ukraine policy held in Paris on Monday, the Danish Prime Minister Mette Frederiksen had said that Russia is now threatening \"Ganz Europa\". Russia started the war of attack to enforce its \"imperial dreams\" and build a \"more powerful and bigger Russia\". \"And I don't think they will stop in Ukraine.\"Lettland's head of government Evika Silina",
        "en_subtitle": "Latvia sees Putin's war of attack against Ukraine as a direct threat to its own country. Riga therefore increases its defence expenditure. Denmark also seems to want to upgrade massively.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 7,
                "end_char": 14,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Latvia",
                "start_char": 20,
                "end_char": 26,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Latvia",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Putin",
                "start_char": 12,
                "end_char": 17,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 42,
                "end_char": 49,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Riga",
                "start_char": 89,
                "end_char": 93,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Denmark",
                "start_char": 139,
                "end_char": 146,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "The Baltic EU",
                "start_char": 47,
                "end_char": 60,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "four percent",
                "start_char": 90,
                "end_char": 102,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "next year",
                "start_char": 103,
                "end_char": 112,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "five percent",
                "start_char": 117,
                "end_char": 129,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "the following years",
                "start_char": 181,
                "end_char": 200,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Evika Silina",
                "start_char": 202,
                "end_char": 214,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Defence",
                "start_char": 219,
                "end_char": 226,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Andris Spruds",
                "start_char": 236,
                "end_char": 249,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Riga",
                "start_char": 291,
                "end_char": 295,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Latvia",
                "start_char": 431,
                "end_char": 437,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "3.45 percent",
                "start_char": 453,
                "end_char": 465,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "this year",
                "start_char": 485,
                "end_char": 494,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Latvia",
                "start_char": 511,
                "end_char": 517,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Spruds",
                "start_char": 614,
                "end_char": 620,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Silina",
                "start_char": 622,
                "end_char": 628,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the Ministry of Defence",
                "start_char": 695,
                "end_char": 718,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Putin",
                "start_char": 784,
                "end_char": 789,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Balten",
                "start_char": 834,
                "end_char": 840,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Riga",
                "start_char": 906,
                "end_char": 910,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 1006,
                "end_char": 1012,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "European",
                "start_char": 1063,
                "end_char": 1071,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 1104,
                "end_char": 1111,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Paris",
                "start_char": 1127,
                "end_char": 1132,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Monday",
                "start_char": 1136,
                "end_char": 1142,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Danish",
                "start_char": 1148,
                "end_char": 1154,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Mette Frederiksen",
                "start_char": 1170,
                "end_char": 1187,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 1202,
                "end_char": 1208,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ganz Europa",
                "start_char": 1229,
                "end_char": 1240,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 1243,
                "end_char": 1249,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 1347,
                "end_char": 1353,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 1393,
                "end_char": 1400,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Evika Silina",
                "start_char": 1432,
                "end_char": 1444,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Ukraine: Wie ein neuer Krieg in Europa noch zu verhindern ist",
        "date_raw": "Mon, 17 Feb 2025 19:34:00 +0100",
        "date": "2025-02-17",
        "url": "https://www.spiegel.de/ausland/index.rss",
        "news_url": "https://www.spiegel.de/ausland/ukraine-krieg-ein-sofortprogramm-gegen-die-ausweitung-des-krieges-a-98528458-9eb0-4584-8656-c02372b65bca#ref=rss",
        "subtitle": "Europa und die Ukraine stehen am Abgrund. Ein Sofortprogramm muss her, das die USA entlastet, die Ukraine stärkt – und die Ausweitung des Krieges noch abwendet. So könnte es aussehen.",
        "content": "Rakete auf Russland: In der Zukunft auch von deutschen Soldaten?",
        "ranked": 20,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1739912407.958564,
        "language": "DE",
        "source": "Spiegel",
        "local_time": "2025-02-18 22:00:07",
        "timezone": "Europe/Berlin",
        "scraping_time": "2025-02-18T21.00.07",
        "en_title": "Ukraine: How to prevent a new war in Europe",
        "en_content": "Rocket on Russia: In the future also by German soldiers?",
        "en_subtitle": "Europe and Ukraine are on the abyss. An emergency programme must come from which the U.S. relieves, strengthens Ukraine – and the expansion of war is still turning away. It could look like that.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 0,
                "end_char": 7,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Europe",
                "start_char": 37,
                "end_char": 43,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Europe",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 11,
                "end_char": 18,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "U.S.",
                "start_char": 85,
                "end_char": 89,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 112,
                "end_char": 119,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 10,
                "end_char": 16,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "German",
                "start_char": 40,
                "end_char": 46,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Gipfeltreffen zur Ukraine in Paris: Europas Woche der Wahrheit",
        "date_raw": "Mon, 17 Feb 2025 19:35:00 +0100",
        "date": "2025-02-17",
        "url": "https://www.spiegel.de/ausland/index.rss",
        "news_url": "https://www.spiegel.de/ausland/gipfeltreffen-zur-ukraine-in-paris-europas-woche-der-wahrheit-a-60d568b2-6622-4e9d-8921-a5d5f19eb2a3#ref=rss",
        "subtitle": "Bei einem Sondergipfel in Paris suchen Europas wichtigste Regierungschefs hastig nach einer Antwort auf den Ukraine-Alleingang der USA. Wer sind die Antreiber, die Zweifler, die Bremser? Die SPIEGEL-Analyse.",
        "content": "Macron mit Kommissionspräsidentin von der Leyen in Paris: Was nun?",
        "ranked": 19,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1739912407.983344,
        "language": "DE",
        "source": "Spiegel",
        "local_time": "2025-02-18 22:00:07",
        "timezone": "Europe/Berlin",
        "scraping_time": "2025-02-18T21.00.07",
        "en_title": "Summit on Ukraine in Paris: Europe's Week of Truth",
        "en_content": "Macron with President of the Commission of the Leyen in Paris: What now?",
        "en_subtitle": "At a special summit in Paris, Europe's most important leaders are looking for an answer to the United States' Ukraine All-Incoming. Who are the drivers, the biflers, the brakes? The SPIEGEL analysis.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 10,
                "end_char": 17,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Paris",
                "start_char": 21,
                "end_char": 26,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Europe",
                "start_char": 28,
                "end_char": 34,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Week of Truth",
                "start_char": 37,
                "end_char": 50,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Paris",
                "start_char": 23,
                "end_char": 28,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Europe",
                "start_char": 30,
                "end_char": 36,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "the United States'",
                "start_char": 91,
                "end_char": 109,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 110,
                "end_char": 117,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "SPIEGEL",
                "start_char": 182,
                "end_char": 189,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Macron",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the Commission of the Leyen",
                "start_char": 25,
                "end_char": 52,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Paris",
                "start_char": 56,
                "end_char": 61,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Kanada: Delta-Airlines-Flugzeug landet kopfüber in Toronto",
        "date_raw": "Tue, 18 Feb 2025 12:35:00 +0100",
        "date": "2025-02-18",
        "url": "https://www.spiegel.de/ausland/index.rss",
        "news_url": "https://www.spiegel.de/ausland/kanada-delta-airlines-flugzeug-landet-kopfueber-in-toronto-a-1081920a-1a76-4b61-85a9-2256c547dc02#ref=rss",
        "subtitle": "In Toronto ist eine Passagiermaschine kurz nach dem Aufsetzen umgekippt und auf dem Dach liegen geblieben. Alle 80 Insassen haben den Crash überlebt. Ein Passagier schildert den Moment des Unglücks.",
        "content": "Bruchlandung am Pearson Airport in Toronto:Diese Delta Airlines Maschine verunglückte am Montag, 14:15 Ortszeit kurz nach dem Aufsetzen. Das Flugzeug blieb kopfüber auf der Landebahn liegen. Ein Passagier schildert den Moment:Pete Carlson, Passagier:Das Flugzeug war in der US-Stadt Minneapolis gestartet. Alle 80 Passagiere der Maschine Bombardier CRJ900 überlebten den Crash. 18 Menschen wurden verletzt und ins Krankenhaus gebracht.Bei dem Unfall wurde auch die rechte Tragfläche der Maschine weggerissen. Warum es zu der Bruchlandung kam. ist noch unklar.Todd Aitken, Toronto Pearson Feuerwehr:In Kanada gibt es derzeit Schneestürme, zur Zeit des Unglücks wurden Windböen von mehr als 50 Kilometern pro Stunde gemessen. Die Temperatur lag etwa acht Grad unter null.",
        "ranked": 13,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1739912407.996646,
        "language": "DE",
        "source": "Spiegel",
        "local_time": "2025-02-18 22:00:07",
        "timezone": "Europe/Berlin",
        "scraping_time": "2025-02-18T21.00.07",
        "en_title": "Canada: Delta Airlines plane lands head over in Toronto",
        "en_content": "Breakdown landing at Pearson Airport in Toronto:This Delta Airlines machine crashed on Monday, 14:15 local time shortly after the landing. The plane remained on the runway. A passenger signs the moment:Pete Carlson, passenger:The plane was launched in the US city of Minneapolis. All 80 passengers of the Bombardier CRJ900 machine survived the crash. 18 people were injured and taken to the hospital.In the accident, the right wing of the machine was also torn away. Todd Aitken, Toronto Pearson Fire Brigade: In Canada there are currently snowstorms, at the time of the accident wind blows were measured by more than 50 kilometres per hour. The temperature was about eight degrees below zero.",
        "en_subtitle": "In Toronto, a passenger machine has been tilted shortly after placing and remained on the roof. All 80 inmates survived the crash. A passenger signs the moment of misfortune.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Canada",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Delta Airlines",
                "start_char": 8,
                "end_char": 22,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Toronto",
                "start_char": 48,
                "end_char": 55,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Toronto",
                "start_char": 3,
                "end_char": 10,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "80",
                "start_char": 100,
                "end_char": 102,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Pearson Airport",
                "start_char": 21,
                "end_char": 36,
                "label": "FAC",
                "info": "Buildings, airports, highways, bridges, etc."
            },
            {
                "word": "Toronto",
                "start_char": 40,
                "end_char": 47,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Delta Airlines",
                "start_char": 53,
                "end_char": 67,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Monday",
                "start_char": 87,
                "end_char": 93,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "14:15",
                "start_char": 95,
                "end_char": 100,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Pete Carlson",
                "start_char": 202,
                "end_char": 214,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 256,
                "end_char": 258,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Minneapolis",
                "start_char": 267,
                "end_char": 278,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "80",
                "start_char": 284,
                "end_char": 286,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Bombardier CRJ900",
                "start_char": 305,
                "end_char": 322,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "18",
                "start_char": 351,
                "end_char": 353,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Todd Aitken",
                "start_char": 467,
                "end_char": 478,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Toronto Pearson Fire Brigade",
                "start_char": 480,
                "end_char": 508,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Canada",
                "start_char": 513,
                "end_char": 519,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "more than 50 kilometres per hour",
                "start_char": 608,
                "end_char": 640,
                "label": "QUANTITY",
                "info": "Measurements, as of weight or distance"
            },
            {
                "word": "about eight degrees below zero",
                "start_char": 662,
                "end_char": 692,
                "label": "QUANTITY",
                "info": "Measurements, as of weight or distance"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Donald Trump: US-Senatoren lehnen Umsiedlungspläne für Gaza ab",
        "date_raw": "Tue, 18 Feb 2025 07:22:00 +0100",
        "date": "2025-02-18",
        "url": "https://www.spiegel.de/ausland/index.rss",
        "news_url": "https://www.spiegel.de/ausland/israel-us-senatoren-lehnen-donald-trumps-umsiedlungsplaene-fuer-gaza-ab-a-993b7fee-1ddd-4a82-9d74-27f343f4d01e#ref=rss",
        "subtitle": "Donald Trump will den Gazastreifen unter US-Kontrolle stellen und die dort lebenden Palästinenser umsiedeln. Während einer Israelreise haben sich jetzt republikanische und demokratische US-Senatoren zum Vorhaben des Präsidenten geäußert.",
        "content": "Der US-Senat hat nach Darstellung eines hochrangigen Republikaners »sehr wenig Appetit« auf eine Übernahme des Gazastreifens in irgendeiner Form durch die . Senator  spielt bei einem Besuch in  auf Bestrebungen seines Parteikollegen Präsident  an, die Kontrolle über das palästinensische Gebiet zu übernehmen.Grahams demokratischer Kollege Richard Blumenthal nannte auf derselben Reise Trumps Plan aussichtslos. Er gehe davon aus, dass die arabischen Staaten eine Alternative vorlegen werden. Ein entsprechendes Treffen von Vertretern aus , den Emiraten,  und  zur Zukunft des Gazastreifens wird möglicherweise noch in diesem Monat erwartet.Trump hatte vorgeschlagen, den  zu räumen, unter US-Kontrolle zu stellen und die dort lebenden Palästinenser umzusiedeln.Die Senatoren waren Teil einer parteiübergreifenden Delegation von US-Politikern, die in  mit dem israelischen Premierminister  zusammentrafen. Dieser hatte am Sonntag seine Unterstützung für Trumps umstrittene Vision für den Gazastreifen bekräftigt.Auch israelische Regierungsvertreter unterstützen Trumps Vorschlag. Der israelische Verteidigungsminister Israel Katz hat das Militär angewiesen, einen Plan auszuarbeiten, der es den Palästinensern im Gazastreifen ermöglichen würde, diesen freiwillig zu verlassen.Doch Senator Graham, ein langjähriger Verbündeter Trumps und ein einflussreicher Republikaner im Kongress, sagte zu Reportern, dass im Senat wenig Interesse daran bestehe, »dass  den Gazastreifen in irgendeiner Form übernimmt«.In der arabischen Welt stieß Trumps Vorschlag auf heftigen Gegenwind. Einige Kritiker sagten, er käme einer ethnischen Säuberung gleich. Auch die Vereinten Nationen, zahlreiche Verbündete der USA sowie Bundeskanzler Scholz wiesen den Vorstoß entschieden zurück.»Präsident Trump hat eine Diskussion angestoßen, die längst überfällig war«, sagte Graham. Die arabischen Staaten seien ›aufgewacht‹, um eine bessere Alternative für Gaza zu finden.Der demokratische Senator Blumenthal sagte, Jordaniens König Abdullah habe ihm gegenüber gesagt, dass die arabischen Staaten einen Plan vorlegen würden, der die Normalisierung der Beziehungen zu Israel, die Selbstbestimmung der Palästinenser, regionale Verteidigungsvereinbarungen und die Sicherheit Israels umfasse. »Wenn diese Komponenten Teil eines realistischen Plans sind, könnte dies ein Wendepunkt für die Region sein«, sagte er.Senatoren Joni Ernst, Lindsey Graham und Richard Blumenthal (v.l.n.r.) in Tel Aviv",
        "ranked": 16,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1739912408.034629,
        "language": "DE",
        "source": "Spiegel",
        "local_time": "2025-02-18 22:00:08",
        "timezone": "Europe/Berlin",
        "scraping_time": "2025-02-18T21.00.08",
        "en_title": "Donald Trump: US Senators reject relocation plans for Gaza",
        "en_content": "According to a high-ranking Republican, the US Senate has \"very little appetite\" for taking over the Gaza Strip in any way. Senator, when visiting his party colleague's aspirations, plays President to take over control of the Palestinian territory.Graham's democratic colleague Richard Blumenthal called Trump's plan unintentionally on the same trip. He assumes that the Arab states will present an alternative. A corresponding meeting of representatives from the Emirates, and the future of the Gaza Strip may be expected this month.Trump had proposed to clear the ones under US control and relocate the Palestinians living there.The senators were part of a cross-party delegation of US politicians who met with the Israeli Prime Minister. He had reaffirmed his support for Trump's controversial vision for the Gaza Strip on Sunday. Israeli government representatives also support Trump's proposal. Israeli Minister of Defence Israel Katz has instructed the military to develop a plan that would allow the Palestinians in the Gaza Strip to leave it voluntarily. However, Senator Graham, a long-standing ally of Trump and an influential Republican in Congress, said to reporters that in the Senate there was little interest in \"assuming the Gaza Strip in any way\". In the Arab world, Trump's proposal came up with a strong backwind. Some critics said he would be like ethnic cleansing. The United Nations, numerous allies of the United States and Chancellor Scholz also strongly rejected the advance. \"President Trump has initiated a discussion that has long been overdue,\" said Graham. The Arab states are 'surrected' to find a better alternative to Gaza.The democratic senator Blumenthal said that Jordan's King Abdullah told him that the Arab states would present a plan that outlines the normalization of relations with Israel, the self-determination of the Palestinians, regional defence agreements and the security of Israel. \"If these components are part of a realistic plan, this could be a turning point for the region\", he said.Senators Joni Ernst, Lindsey Graham and Richard Blumenthal (from left to right) in Tel Aviv",
        "en_subtitle": "Donald Trump wants to put the Gaza Strip under US control and kill the Palestinians living there. During an Israeli trip, republican and democratic US senators have now expressed their views on the President's project.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Donald Trump",
                "start_char": 0,
                "end_char": 12,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 14,
                "end_char": 16,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Gaza",
                "start_char": 54,
                "end_char": 58,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Donald Trump",
                "start_char": 0,
                "end_char": 12,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the Gaza Strip",
                "start_char": 26,
                "end_char": 40,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 47,
                "end_char": 49,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Palestinians",
                "start_char": 71,
                "end_char": 83,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 108,
                "end_char": 115,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "republican",
                "start_char": 122,
                "end_char": 132,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 148,
                "end_char": 150,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Republican",
                "start_char": 28,
                "end_char": 38,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "the US Senate",
                "start_char": 40,
                "end_char": 53,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the Gaza Strip",
                "start_char": 97,
                "end_char": 111,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Palestinian",
                "start_char": 226,
                "end_char": 237,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Graham",
                "start_char": 248,
                "end_char": 254,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "democratic",
                "start_char": 257,
                "end_char": 267,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Richard Blumenthal",
                "start_char": 278,
                "end_char": 296,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 304,
                "end_char": 309,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Arab",
                "start_char": 371,
                "end_char": 375,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Emirates",
                "start_char": 464,
                "end_char": 472,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the Gaza Strip",
                "start_char": 492,
                "end_char": 506,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "this month",
                "start_char": 523,
                "end_char": 533,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 534,
                "end_char": 539,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 577,
                "end_char": 579,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Palestinians",
                "start_char": 605,
                "end_char": 617,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 685,
                "end_char": 687,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 717,
                "end_char": 724,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 775,
                "end_char": 780,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the Gaza Strip",
                "start_char": 808,
                "end_char": 822,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Sunday",
                "start_char": 826,
                "end_char": 832,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 834,
                "end_char": 841,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 882,
                "end_char": 887,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 900,
                "end_char": 907,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Katz",
                "start_char": 935,
                "end_char": 939,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Palestinians",
                "start_char": 1007,
                "end_char": 1019,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "the Gaza Strip",
                "start_char": 1023,
                "end_char": 1037,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Graham",
                "start_char": 1080,
                "end_char": 1086,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 1112,
                "end_char": 1117,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Republican",
                "start_char": 1137,
                "end_char": 1147,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Congress",
                "start_char": 1151,
                "end_char": 1159,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Senate",
                "start_char": 1191,
                "end_char": 1197,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the Gaza Strip",
                "start_char": 1237,
                "end_char": 1251,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Arab",
                "start_char": 1272,
                "end_char": 1276,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 1284,
                "end_char": 1289,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "The United Nations",
                "start_char": 1386,
                "end_char": 1404,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the United States",
                "start_char": 1425,
                "end_char": 1442,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Scholz",
                "start_char": 1458,
                "end_char": 1464,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 1512,
                "end_char": 1517,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Graham",
                "start_char": 1579,
                "end_char": 1585,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Arab",
                "start_char": 1591,
                "end_char": 1595,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Gaza",
                "start_char": 1651,
                "end_char": 1655,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "democratic",
                "start_char": 1660,
                "end_char": 1670,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Blumenthal",
                "start_char": 1679,
                "end_char": 1689,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Jordan",
                "start_char": 1700,
                "end_char": 1706,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Abdullah",
                "start_char": 1714,
                "end_char": 1722,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Arab",
                "start_char": 1741,
                "end_char": 1745,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 1824,
                "end_char": 1830,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Palestinians",
                "start_char": 1862,
                "end_char": 1874,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 1924,
                "end_char": 1930,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Joni Ernst",
                "start_char": 2047,
                "end_char": 2057,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Lindsey Graham",
                "start_char": 2059,
                "end_char": 2073,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Richard Blumenthal",
                "start_char": 2078,
                "end_char": 2096,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Tel Aviv",
                "start_char": 2121,
                "end_char": 2129,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Österreich: ÖVP und SPÖ reden wieder über Koalition",
        "date_raw": "Mon, 17 Feb 2025 20:02:00 +0100",
        "date": "2025-02-17",
        "url": "https://www.spiegel.de/ausland/index.rss",
        "news_url": "https://www.spiegel.de/ausland/oesterreich-oevp-und-spoe-reden-wieder-ueber-koalition-a-ee623b72-57d0-4998-ba22-564addb7027f#ref=rss",
        "subtitle": "Österreich steht nach den gescheiterten Koalitionsverhandlungen zwischen FPÖ und ÖVP weiterhin ohne Regierung da. ÖVP und SPÖ versuchen nun einen neuen Anlauf. Das Ziel: eine Vernunftehe.",
        "content": "In  haben die konservative  und die sozialdemokratische SPÖ erneut Gespräche über eine mögliche Koalition aufgenommen. »Es laufen Gespräche darüber, ob eine Zusammenarbeit und der Abschluss für ein Regierungsübereinkommen möglich sind oder nicht«, hieß es aus der ÖVP, wie die Nachrichtenagentur dpa berichtet. Auch seitens der SPÖ wurde der Austausch bestätigt.Viereinhalb Monate nach der Parlamentswahl hofft Österreich nun auf eine neue Regierung. Nachdem Koalitionsgespräche zwischen der ÖVP, der SPÖ und den liberalen Neos im Januar gescheitert waren, hatte Bundespräsident Alexander Van der Bellen Anfang Januar mit -Chef  erstmals einen ultrarechten Politiker mit der Regierungsbildung beauftragt.Kickl gab den Auftrag zur Regierungsbildung am vergangenen Mittwoch jedoch zurück, nachdem die . Ein Streitpunkt war die Verteilung der Ministerien.Am Freitag soll es bereits aus SPÖ-Kreisen geheißen haben, es würden nun »intensive Gespräche« geführt. Für die ÖVP verhandeln Medienberichten zufolge Parteichef Christian Stocker, Generalsekretär Alexander Pröll sowie der Wirtschaftskammer-Präsident Harald Mahrer. Auf SPÖ-Seite seien neben dem Vorsitzenden Andreas Babler unter anderem die dritte Nationalratspräsidentin Doris Bures an den Gesprächen beteiligt.Bis zu den beiden Nationalratssitzungen am Mittwoch und Donnerstag nächster Woche solle bereits die neue Regierung stehen, wie die Nachrichtenagentur dpa berichtet.ÖVP und SPÖ verfügen im Parlament nur über eine Mehrheit von einer Stimme. Sowohl die Grünen als auch die liberalen Neos signalisierten aber, dass sie bei bestimmten Fragen eine solche Zweierkoalition im Parlament unterstützen könnten.Österreich steckt in einer erheblichen Wirtschaftskrise mit steigender Arbeitslosigkeit sowie einem großen Budgetloch. Ohne eine baldige Einigung auf einen von Sparzielen geprägten Etat droht ein EU-Defizitverfahren.SPÖ-Vorsitzender Andreas Babler",
        "ranked": 18,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1739912408.0488915,
        "language": "DE",
        "source": "Spiegel",
        "local_time": "2025-02-18 22:00:08",
        "timezone": "Europe/Berlin",
        "scraping_time": "2025-02-18T21.00.08",
        "en_title": "Austria: ÖVP and SPÖ talk about coalition again",
        "en_content": "Conservative and social-democratic SPÖ have resumed discussions on a possible coalition. \"Conversations on whether or not cooperation and the conclusion for a government agreement are possible\" said the ÖVP, as reported by the news agency dpa. The exchange was also confirmed by the SPÖ. Austria is now hoping for a new government for four and a half months after the parliamentary elections. After coalition talks between the ÖVP, the SPÖ and the liberal neos had failed in January, Federal President Alexander Van der Bellen had for the first time commissioned an ultra-right politician with the formation of government in early January.Kickl, however, returned the order for government formation last Wednesday, after the . According to the ÖVP, media reports negotiate party chief Christian Stocker, Secretary General Alexander Pröll and the Chamber President Harald Mahrer. On the SPÖ side, in addition to Chairman Andreas Babler, the third national council president Doris Bures will be involved in the discussions.Up to the two national council meetings on Wednesday and Thursday next week, the new government will already stand, as reported by the news agency dpa. Both the Greens and the Liberal Neos, however, signaled that they could support such a dual coalition in Parliament on certain issues. Austria is in a significant economic crisis with rising unemployment and a large budget hole. Without an early agreement on an austerity budget, an EU deficit procedure threatens.",
        "en_subtitle": "Austria continues without government after the failed coalition negotiations between FPÖ and ÖVP. The goal: a reason.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Austria",
                "start_char": 0,
                "end_char": 7,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "SPÖ",
                "start_char": 17,
                "end_char": 20,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Austria",
                "start_char": 0,
                "end_char": 7,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "FPÖ",
                "start_char": 85,
                "end_char": 88,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "SPÖ",
                "start_char": 35,
                "end_char": 38,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "SPÖ",
                "start_char": 283,
                "end_char": 286,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Austria",
                "start_char": 288,
                "end_char": 295,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "four and a half months",
                "start_char": 335,
                "end_char": 357,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "SPÖ",
                "start_char": 436,
                "end_char": 439,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "January",
                "start_char": 475,
                "end_char": 482,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Federal",
                "start_char": 484,
                "end_char": 491,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Alexander Van",
                "start_char": 502,
                "end_char": 515,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Bellen",
                "start_char": 520,
                "end_char": 526,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 539,
                "end_char": 544,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "early January",
                "start_char": 625,
                "end_char": 638,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Kickl",
                "start_char": 639,
                "end_char": 644,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "last Wednesday",
                "start_char": 699,
                "end_char": 713,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Christian Stocker",
                "start_char": 785,
                "end_char": 802,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Alexander Pröll",
                "start_char": 822,
                "end_char": 837,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Chamber",
                "start_char": 846,
                "end_char": 853,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Harald Mahrer",
                "start_char": 864,
                "end_char": 877,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "SPÖ",
                "start_char": 886,
                "end_char": 889,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Andreas Babler",
                "start_char": 920,
                "end_char": 934,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "third",
                "start_char": 940,
                "end_char": 945,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Doris Bures",
                "start_char": 973,
                "end_char": 984,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "two",
                "start_char": 1031,
                "end_char": 1034,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "national council meetings",
                "start_char": 1035,
                "end_char": 1060,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Wednesday and Thursday next week",
                "start_char": 1064,
                "end_char": 1096,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Greens",
                "start_char": 1182,
                "end_char": 1188,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "the Liberal Neos",
                "start_char": 1193,
                "end_char": 1209,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Parliament",
                "start_char": 1278,
                "end_char": 1288,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Austria",
                "start_char": 1308,
                "end_char": 1315,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "EU",
                "start_char": 1456,
                "end_char": 1458,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Japan setzt neues Emissionsziel: 73 Prozent weniger CO2 bis 2040",
        "date_raw": "Tue, 18 Feb 2025 11:00:00 +0100",
        "date": "2025-02-18",
        "url": "https://www.spiegel.de/ausland/index.rss",
        "news_url": "https://www.spiegel.de/ausland/klimakrise-japan-setzt-neues-emissionsziel-73-prozent-weniger-co2-bis-2040-a-638bf255-5600-4169-966a-619a455f6ff3#ref=rss",
        "subtitle": "2023 bezog Japan fast 70 Prozent seiner Energie aus Kohle-, Gas- und Ölkraftwerken. Jetzt hat sich das Land neue Emissionsziele gesetzt und will auch Atomkraft künftig weiter reduzieren.",
        "content": "In Reportagen, Analysen, Fotos, Videos und Podcasts berichten wir weltweit über soziale Ungerechtigkeiten, gesellschaftliche Entwicklungen und vielversprechende Ansätze für die Lösung globaler Probleme. will seine Treibhausgasemissionen bis 2035 um 60 Prozent im Vergleich zu 2013 reduzieren. Das japanische Umweltministerium verkündete am Dienstag, die Emissionsziele seien auf das im Pariser Klimaabkommen vorgegebene 1,5-Grad-Ziel ausgerichtet. Das Land wolle in Zukunft mehr auf erneuerbare Energien und auf Kernkraft setzen. Kritiker werfen der japanischen Regierung vor, die neuen Emissionsziele seien nicht ambitioniert genug.Bis zum Jahr 2040 will Japan gemäß der neuen Ziele 73 Prozent der Emissionen reduziert haben. Bis dahin sollen erneuerbare Energien die Hauptenergiequelle des Landes sein. Im Jahr 2023 bezog Japan fast 70 Prozent seiner Energie aus Kohle-, Gas- und Ölkraftwerken.Seit der Katastrophe von  im Jahr 2011 haben die japanischen Energieversorger Schwierigkeiten, die Kernreaktoren wieder hochzufahren. Der Anteil der Kernkraft an der Stromversorgung Japans betrug im Jahr 2023 nur noch 8,5 Prozent. Gemäß dem neuen Energieplan soll die Abhängigkeit von Kernkraft größtmöglich reduziert werden. Stattdessen will Japan Reaktoren der nächsten Generation bauen, etwa Kernfusionsreaktoren.Kazue  von der Klimaorganisation Greenpeace Japan nannte die neuen Ziele »viel zu niedrig«. Suzuki forderte eine Kürzung von 78 Prozent bis 2035. Masayoshi Iyoda von der Umweltorganisation 350.org erklärte, laut Wissenschaftlern seien sogar Kürzungen von 81 Prozent bis 2035 notwendig, um das 1,5-Grad-Ziel zu erreichen.Fast 200 Länder waren aufgerufen gewesen, bis zum 10. Februar erneuerte Klimapläne bei der  einzureichen. Nur zehn taten dies rechtzeitig. China,  und die EU waren nicht darunter.Im Pariser Klimaabkommen von 2015 hatte die internationale Gemeinschaft vereinbart, die Erderwärmung auf deutlich unter zwei Grad, möglichst aber auf 1,5 Grad im Vergleich zum vorindustriellen Zeitalter zu begrenzen.Unter dem Titel »Globale Gesellschaft« berichten Reporterinnen und Reporter aus  über Ungerechtigkeiten in einer globalisierten Welt, gesellschaftspolitische Herausforderungen und nachhaltige Entwicklung. Die Reportagen, Analysen, Fotostrecken, Videos und Podcasts erscheinen in einer eigenen Sektion im Auslandsressort des SPIEGEL. Das Projekt ist langfristig angelegt und wird von der Bill & Melinda Gates Foundation (BMGF) unterstützt.Eine ausführliche FAQ mit Fragen und Antworten zum Projekt finden Sie .Die Bill & Melinda Gates Foundation (BMGF) unterstützt das Projekt seit 2019 für zunächst drei Jahre mit einer Gesamtsumme von rund 2,3 Millionen Euro – rund 760.000 Euro pro Jahr. 2021 wurde das Projekt zu gleichen Konditionen um knapp dreieinhalb Jahre bis Frühjahr 2025 verlängert.Ja. Die redaktionellen Inhalte entstehen ohne Einfluss durch die Gates-Stiftung.Ja. Große europäische Medien wie »The Guardian« und »El País« haben mit »Global Development« beziehungsweise »Planeta Futuro« ähnliche Sektionen auf ihren Nachrichtenseiten mit Unterstützung der Gates-Stiftung aufgebaut.Der SPIEGEL hat in den vergangenen Jahren bereits zwei Projekte mit dem European Journalism Centre (EJC) und der Unterstützung der Bill & Melinda Gates Foundation umgesetzt: die »« über globale Nachhaltigkeitsziele sowie das journalistische Flüchtlingsprojekt »«, in deren Rahmen mehrere preisgekrönte Multimediareportagen zu den Themen Migration und Flucht entstanden sind.Die Stücke sind beim SPIEGEL zu finden auf der .Industriekomplex in JapanDemonstrierende fordern den Kohleausstieg für Japan",
        "ranked": 15,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1739912408.06471,
        "language": "DE",
        "source": "Spiegel",
        "local_time": "2025-02-18 22:00:08",
        "timezone": "Europe/Berlin",
        "scraping_time": "2025-02-18T21.00.08",
        "en_title": "Japan sets new emission target: 73 percent less CO2 by 2040",
        "en_content": "In reports, analyses, photos, videos and podcasts, we report on social injustices, social developments and promising approaches to solving global problems worldwide. wants to reduce its greenhouse gas emissions by 60 percent by 2035 compared to 2013. On Tuesday, the Japanese Ministry of the Environment announced that the emission targets were targeted at the 1.5-degree target set out in the Paris climate agreement. In the future, the country wants to focus more on renewable energies and on nuclear power. Critics suggest that the new emission targets are not ambitious enough.Up to 2040, Japan wants to reduce 73 percent of emissions according to the new targets. Until then, renewable energies should be the main energy source of the country. In 2023, Japan accounted for almost 70 percent of its energy from coal, gas and oil power plants. Since the catastrophe of 2011, Japanese energy suppliers have difficulty in restarting nuclear reactors. In 2023, the share of nuclear power in Japan was only 8.5%. According to the new energy plan, the dependence on nuclear power should be reduced as much as possible. Instead, Japan wants to build reactors of the next generation, such as nuclear fusion reactors.Kazue from the climate organization Greenpeace Japan called the new targets \"too low\". Suzuki demanded a reduction of 78 percent by 2035. Masayoshi Iyoda from the environmental organization 350.org said that scientists even need cuts from 81 percent to 2035 to achieve the 1.5 degree target. February to submit renewed climate plans. Only ten did this in time. China, and the EU were not under. In the 2015 Paris Climate Agreement, the international community had agreed to limit global warming to significantly below two degrees, but as far as possible to 1.5 degrees in comparison to the pre-industrial age. The reports, analyses, photo tracks, videos and podcasts appear in a separate section in the SPIEGEL's foreign location. The project is implemented in the long term and is supported by the Bill & Melinda Gates Foundation (BMGF).A detailed FAQ with questions and answers to the project can be found. The Bill & Melinda Gates Foundation (BMGF) has been supporting the project for three years with a total amount of around 2.3 million euros since 2019 – around 760,000 euros per year. In 2021, the project was extended by just under three and a half years until spring 2025. The editorial content is created without influence by the Gates Foundation.Yes. In recent years, the SPIEGEL has already implemented two projects with the European Journalism Centre (EJC) and the support of the Bill & Melinda Gates Foundation.",
        "en_subtitle": "In 2023, Japan accounted for almost 70 percent of its energy from coal, gas and oil power plants. Now the country has set itself new emission targets and wants to further reduce nuclear power in the future.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Japan",
                "start_char": 0,
                "end_char": 5,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "73 percent",
                "start_char": 32,
                "end_char": 42,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "CO2",
                "start_char": 48,
                "end_char": 51,
                "label": "PRODUCT",
                "info": "Objects, vehicles, foods, etc. (not services)"
            },
            {
                "word": "2040",
                "start_char": 55,
                "end_char": 59,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "2023",
                "start_char": 3,
                "end_char": 7,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Japan",
                "start_char": 9,
                "end_char": 14,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "almost 70 percent",
                "start_char": 29,
                "end_char": 46,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "60 percent",
                "start_char": 214,
                "end_char": 224,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "2035",
                "start_char": 228,
                "end_char": 232,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "2013",
                "start_char": 245,
                "end_char": 249,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Tuesday",
                "start_char": 254,
                "end_char": 261,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "the Japanese Ministry of the Environment",
                "start_char": 263,
                "end_char": 303,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "1.5-degree",
                "start_char": 361,
                "end_char": 371,
                "label": "QUANTITY",
                "info": "Measurements, as of weight or distance"
            },
            {
                "word": "Paris",
                "start_char": 394,
                "end_char": 399,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "2040",
                "start_char": 587,
                "end_char": 591,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Japan",
                "start_char": 593,
                "end_char": 598,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "73 percent",
                "start_char": 615,
                "end_char": 625,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "2023",
                "start_char": 752,
                "end_char": 756,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Japan",
                "start_char": 758,
                "end_char": 763,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "almost 70 percent",
                "start_char": 778,
                "end_char": 795,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "2011",
                "start_char": 872,
                "end_char": 876,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Japanese",
                "start_char": 878,
                "end_char": 886,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "2023",
                "start_char": 955,
                "end_char": 959,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Japan",
                "start_char": 991,
                "end_char": 996,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "only 8.5%",
                "start_char": 1001,
                "end_char": 1010,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "Japan",
                "start_char": 1126,
                "end_char": 1131,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Kazue",
                "start_char": 1212,
                "end_char": 1217,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Greenpeace Japan",
                "start_char": 1248,
                "end_char": 1264,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Suzuki",
                "start_char": 1299,
                "end_char": 1305,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "78 percent",
                "start_char": 1330,
                "end_char": 1340,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "2035",
                "start_char": 1344,
                "end_char": 1348,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Masayoshi Iyoda",
                "start_char": 1350,
                "end_char": 1365,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "350.org",
                "start_char": 1402,
                "end_char": 1409,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "81 percent",
                "start_char": 1451,
                "end_char": 1461,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "2035",
                "start_char": 1465,
                "end_char": 1469,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "1.5 degree",
                "start_char": 1485,
                "end_char": 1495,
                "label": "QUANTITY",
                "info": "Measurements, as of weight or distance"
            },
            {
                "word": "February",
                "start_char": 1504,
                "end_char": 1512,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Only ten",
                "start_char": 1546,
                "end_char": 1554,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "China",
                "start_char": 1573,
                "end_char": 1578,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "EU",
                "start_char": 1588,
                "end_char": 1590,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "2015",
                "start_char": 1614,
                "end_char": 1618,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Paris Climate Agreement",
                "start_char": 1619,
                "end_char": 1642,
                "label": "EVENT",
                "info": "Named hurricanes, battles, wars, sports events, etc."
            },
            {
                "word": "two degrees",
                "start_char": 1730,
                "end_char": 1741,
                "label": "QUANTITY",
                "info": "Measurements, as of weight or distance"
            },
            {
                "word": "1.5 degrees",
                "start_char": 1769,
                "end_char": 1780,
                "label": "QUANTITY",
                "info": "Measurements, as of weight or distance"
            },
            {
                "word": "SPIEGEL",
                "start_char": 1915,
                "end_char": 1922,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the Bill & Melinda Gates Foundation",
                "start_char": 2007,
                "end_char": 2042,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "FAQ",
                "start_char": 2061,
                "end_char": 2064,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "three years",
                "start_char": 2200,
                "end_char": 2211,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "around 2.3 million euros",
                "start_char": 2235,
                "end_char": 2259,
                "label": "MONEY",
                "info": "Monetary values, including unit"
            },
            {
                "word": "2019",
                "start_char": 2266,
                "end_char": 2270,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "around 760,000 euros",
                "start_char": 2273,
                "end_char": 2293,
                "label": "MONEY",
                "info": "Monetary values, including unit"
            },
            {
                "word": "2021",
                "start_char": 2307,
                "end_char": 2311,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "just under three and a half years",
                "start_char": 2341,
                "end_char": 2374,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "spring 2025",
                "start_char": 2381,
                "end_char": 2392,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "the Gates Foundation",
                "start_char": 2448,
                "end_char": 2468,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "recent years",
                "start_char": 2477,
                "end_char": 2489,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "SPIEGEL",
                "start_char": 2495,
                "end_char": 2502,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "two",
                "start_char": 2527,
                "end_char": 2530,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "the European Journalism Centre",
                "start_char": 2545,
                "end_char": 2575,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "EJC",
                "start_char": 2577,
                "end_char": 2580,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the Bill & Melinda Gates Foundation",
                "start_char": 2601,
                "end_char": 2636,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "New York City: Stadtrat fordert Bürgermeister Eric Adams zu Rücktritt auf",
        "date_raw": "Tue, 18 Feb 2025 05:40:00 +0100",
        "date": "2025-02-18",
        "url": "https://www.spiegel.de/ausland/index.rss",
        "news_url": "https://www.spiegel.de/ausland/eric-adams-buergermeister-von-new-york-city-vier-stellvertreter-gehen-stadtrat-fordert-seinen-ruecktritt-a-fae11016-28d6-407f-afae-c5493e767368#ref=rss",
        "subtitle": "Die Kritik am Bürgermeister von New York City reißt nicht ab: Nun haben vier Stellvertreter von Eric Adams ihre Posten aufgegeben. Am Dienstag soll ein entscheidendes Treffen über seine Zukunft stattfinden.",
        "content": "Inmitten der anhaltenden Kritik gegen den Bürgermeister von , Eric Adams, sind vier seiner Stellvertreter zurückgetreten. Damit sei »klar geworden, dass Bürgermeister Adams das Vertrauen seiner eigenen Mitarbeiter, seiner Kollegen in der Regierung und der New Yorker Bürger verloren hat«, erklärte die Vorsitzende des New Yorker Stadtrats, Adrienne Adams. Eric Adams müsse nun der Stadt New York und ihren Bewohnern »den Vorrang geben, zur Seite gehen und zurücktreten«, forderte sie.Der New Yorker Stadtrat sei nicht mehr in der Lage, mit Adams als Bürgermeister »effektiv zu regieren«, erklärte Adrienne Adams weiter. Sie warnte vor einem »Chaos« in der Millionenmetropole. Die Rücktritte von vier Vizebürgermeistern seien »das Ergebnis der Handlungen und Entscheidungen des Bürgermeisters, die zu Monaten der Instabilität geführt haben und nun die Souveränität der Stadt gefährden«. Adrienne Adams ist nicht mit dem Bürgermeister verwandt.Der vom linken Flügel dominierte New Yorker Stadtrat wirft Adams insbesondere sein Heranrücken an die Regierung von US-Präsident  in der Migrationsfrage vor. Der Demokrat hatte sich dem Republikaner in den vergangenen Monaten angenähert. Beide bezeichneten das Verfahren gegen Adams als politisch motiviert.Am vergangenen Donnerstag hatte Adams dann eine verstärkte Zusammenarbeit mit der neuen US-Regierung bei deren verschärfter Migrationspolitik angekündigt.Vor allem die Anordnung des US-Justizministeriums, eine Korruptionsanklage gegen Adams fallen zu lassen, war in New York massiv auf Widerstand gestoßen. In diesem Zusammenhang waren in der vergangenen Woche mindestens sieben Staatsanwälte in New York und Washington zurückgetreten. Sie werfen der US-Regierung gezielte »Einflussnahme auf die Staatsanwaltschaft« aus politischen Interessen vor.Die Anordnung, die Klage gegen Adams fallen zu lassen, war vom amtierenden Vize-Justizminister Emil Bove gekommen, einem früheren Anwalt von Trump. Durch die Strafverfolgung werde Adams »übermäßig in seinen Möglichkeiten beschränkt, sich voll und ganz dem Vorgehen gegen illegale Einwanderung und Gewaltkriminalität zu widmen«, erklärte Bove zur Begründung.Der 64-jährige Ex-Polizist Adams ist seit Januar 2022 New Yorker Rathauschef. Im November will er sich zur Wiederwahl stellen. Ihm werden unter anderem Bestechlichkeit, Betrug und die illegale Anwerbung und Annahme ausländischer Wahlkampfspenden in seiner Zeit als Stadtteilpräsident von Brooklyn . Sein Prozessauftakt wurde auf den 21. April terminiert. Adams weist die Vorwürfe – und auch alle Rücktrittsforderungen – zurück.Die demokratische Gouverneurin des Bundesstaats New York, Kathy Hochul,  nach den jüngsten Rücktritten im Rathaus, sie werde sich am Dienstag mit führenden Politikern zu einem Gespräch treffen. Ziel soll demnach sein, einen Weg nach vorn zu finden und Stabilität für  zu gewährleisten. Die Rücktritte der vier stellvertretenden Bürgermeister würden »ernsthafte Fragen über die langfristige Zukunft« der Adams-Administration aufwerfen.US-Medienberichten zufolge hätte Hochul theoretisch das Recht, Adams abzusetzen. Die Gouverneurin erklärte am Montag: »In den 235 Jahren der Geschichte des Staates New York wurden diese Befugnisse noch nie genutzt, um einen ordnungsgemäß gewählten Bürgermeister abzusetzen.« Dies sei ein ernster Schritt, der nicht auf die leichte Schulter zu nehmen sei. Die Berichte aus dem Rathaus der vergangenen zwei Wochen könnten jedoch nicht ignoriert werden.Eric Adams (am 13. Februar in New York City): Er weist alle Vorwürfe – und Rücktrittsforderungen – zurück",
        "ranked": 17,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1739912408.0787394,
        "language": "DE",
        "source": "Spiegel",
        "local_time": "2025-02-18 22:00:08",
        "timezone": "Europe/Berlin",
        "scraping_time": "2025-02-18T21.00.08",
        "en_title": "New York City: City Council calls Mayor Eric Adams to resign",
        "en_content": "In the midst of the ongoing criticism against the mayor of Eric Adams, four of his deputies have resigned. \"It became clear that Mayor Adams lost the confidence of his own employees, his colleagues in the government and the New York citizens,\" said Adrienne Adams, President of the New York City Council. Eric Adams now had to give priority to the city of New York and its inhabitants \"to go to the side and step back\", she demanded.The New York City Council is no longer able to \"direct\" effectively with Adams as Mayor,\" Adrienne Adams continued. She warned against a \"Chaos\" in the million metropolis. The resignations of four Vice-Citizen Masters are \"the result of the actions and decisions of the mayor, who led to months of instability and now endanger the sovereignty of the city\". Adrienne Adams is not related to the mayor.The left wing-dominated New York City Council in particular urges Adams to move to the government of US President in the migration issue. The democrat had approached the Republican in recent months. Last Thursday, Adams then announced an enhanced cooperation with the new US government in its more exacerbated migration policy.In particular, the US Department of Justice's order to drop an anti-corruption regime against Adams was strongly shocked in New York. In this context, at least seven prosecutors in New York and Washington had resigned last week. They accused the US government of deliberate \"influence on the prosecution\" from political interests.The order to drop the lawsuit against Adams had come from the reigning Deputy Justice Minister Emil Bove, a former Trump lawyer. By law enforcement, Adams is \"absolutely confined to his possibilities to fully devote himself to the action against illegal immigration and criminal violence\", said Bove on the ground.The 64-year-old former police officer Adams has been New York City Hall chief since January 2022. He wants to re-election in November. Among other things, he becomes bribe, fraud and the illegal recruitment and acceptance of foreign election campaign donations in his time as a quarter president of Brooklyn . His process start was scheduled to 21 April. Adams rejects the accusations – and also all the resignations –.The democratic governor of the state of New York, Kathy Hochul, after the recent resignations in the city hall, will meet with leading politicians on Tuesday. The aim is therefore to find a way forward and to ensure stability. The resignations of the four deputy mayors would raise \"score questions about the long-term future\" of the Adams administration. According to U.S. media reports, Hochul would theoretically have the right to abandon Adams. On Monday, the Governor declared: \"In the 235 years of the history of the New York State, these powers have never been used to dismiss a duly elected mayor.\" This is a serious step that should not be taken on the easy shoulder. However, the reports from the city hall of the last two weeks could not be ignored.Eric Adams (on February 13 in New York City): He rejects all accusations – and resignation claims –",
        "en_subtitle": "The criticism of the Mayor of New York City does not break: Now four deputies of Eric Adams gave up their posts. On Tuesday a decisive meeting will take place on his future.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "New York City:",
                "start_char": 0,
                "end_char": 14,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "City Council",
                "start_char": 15,
                "end_char": 27,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Eric Adams",
                "start_char": 40,
                "end_char": 50,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "New York City",
                "start_char": 30,
                "end_char": 43,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "four",
                "start_char": 64,
                "end_char": 68,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Eric Adams",
                "start_char": 81,
                "end_char": 91,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Tuesday",
                "start_char": 116,
                "end_char": 123,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Eric Adams",
                "start_char": 59,
                "end_char": 69,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "four",
                "start_char": 71,
                "end_char": 75,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Adams",
                "start_char": 135,
                "end_char": 140,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "New York",
                "start_char": 224,
                "end_char": 232,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Adrienne Adams",
                "start_char": 249,
                "end_char": 263,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the New York City Council",
                "start_char": 278,
                "end_char": 303,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Eric Adams",
                "start_char": 305,
                "end_char": 315,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "New York",
                "start_char": 356,
                "end_char": 364,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "The New York City Council",
                "start_char": 433,
                "end_char": 458,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Adams",
                "start_char": 506,
                "end_char": 511,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Adrienne Adams",
                "start_char": 523,
                "end_char": 537,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "million",
                "start_char": 585,
                "end_char": 592,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "four",
                "start_char": 625,
                "end_char": 629,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "months",
                "start_char": 721,
                "end_char": 727,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Adrienne Adams",
                "start_char": 790,
                "end_char": 804,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "New York City Council",
                "start_char": 857,
                "end_char": 878,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Adams",
                "start_char": 899,
                "end_char": 904,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 934,
                "end_char": 936,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "democrat",
                "start_char": 975,
                "end_char": 983,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Republican",
                "start_char": 1003,
                "end_char": 1013,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "recent months",
                "start_char": 1017,
                "end_char": 1030,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Last Thursday",
                "start_char": 1032,
                "end_char": 1045,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Adams",
                "start_char": 1047,
                "end_char": 1052,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 1105,
                "end_char": 1107,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the US Department of Justice's",
                "start_char": 1175,
                "end_char": 1205,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Adams",
                "start_char": 1254,
                "end_char": 1259,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "New York",
                "start_char": 1284,
                "end_char": 1292,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "at least seven",
                "start_char": 1311,
                "end_char": 1325,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "New York",
                "start_char": 1341,
                "end_char": 1349,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Washington",
                "start_char": 1354,
                "end_char": 1364,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "last week",
                "start_char": 1378,
                "end_char": 1387,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 1406,
                "end_char": 1408,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Adams",
                "start_char": 1528,
