[
    {
        "title": "US-Vizepräsident J.D. Vance will Frau Usha bei Grönland-Reise begleiten",
        "date_raw": "Tue, 25 Mar 2025 22:32:00 +0100",
        "date": "2025-03-25",
        "url": "https://www.spiegel.de/ausland/index.rss",
        "news_url": "https://www.spiegel.de/ausland/us-vizepraesident-j-d-vance-will-frau-usha-bei-groenland-reise-begleiten-a-2d851fec-5e74-49c6-9929-a9253eaa8544#ref=rss",
        "subtitle": "Seine Frau solle nicht »den ganzen Spaß« allein haben: US-Vizepräsident J.D. Vance schließt sich seiner Gattin Usha bei ihrer geplanten Reise nach Grönland an. Dänemarks Regierungschefin heißt die Besucher nicht willkommen.",
        "content": "US-Vizepräsident  wird eigenen Angaben zufolge am Freitag gemeinsam mit seiner Frau Usha Vance nach  reisen. Er wolle in Grönland unter anderem »nachsehen, wie es um die Sicherheit bestellt ist«, sagte Vance am Dienstag in einer auf Onlinenetzwerken verbreiteten Videobotschaft.»Ushas Besuch in Grönland an diesem Freitag hat so viel Aufregung ausgelöst, dass ich beschlossen habe, dass sie nicht den ganzen Spaß alleine haben soll, und deshalb werde ich mich ihr anschließen«, sagte Vance in seiner Botschaft weiter. Während seines Aufenthalts plant der Vizepräsident unter anderem den Besuch eines Außenpostens der US Space Force an der Nordwestküste Grönlands.Nur wenige Stunden vor Vances Ankündigung hatte die dänische Regierungschefin Mette Frederiksen die Besuchspläne von Usha Vance und mehrerer US-Regierungsmitglieder in Grönland kritisiert und von »inakzeptablem Druck« gesprochen.In den vergangenen Tagen hatten bereits mehrere US-Vertreter angekündigt, in dieser Woche Grönland besuchen zu wollen, unter ihnen der nationale Sicherheitsberater Mike Waltz. Das Weiße Haus selbst hatte den Besuch von Usha Vance angekündigt, Presseberichten zufolge soll auch US-Energieminister Chris Wright nach Grönland reisen.US-Präsident  hatte zuletzt behauptet, der Besuch von Usha Vance erfolge auf Einladung. Die geschäftsführende Regierung Grönlands stellte jedoch klar, dass sie niemanden eingeladen habe - weder zu einem privaten noch zu einem offiziellen Besuch.Die  betrachten die Insel als strategisch wichtiges Tor zur  und zum Nordatlantik, insbesondere angesichts chinesischer und russischer Interessen in der Region. US-Präsident  hatte bereits in seiner ersten Amtszeit im Jahr 2019 erklärt, Grönland kaufen zu wollen. Seit seinem Amtsantritt im Januar 2025 hat Trump mehrfach erklärt, das arktische Inselgebiet unter US-Kontrolle bringen zu wollen. Grönland und  lehnen eine Annexion entschieden ab.Grönland hat in den vergangenen Jahren verstärkt geopolitische Aufmerksamkeit erhalten. Auf der größten Insel der Welt leben nur 57.000 Menschen. Im Boden lagern wertvolle Rohstoffe, die bisher kaum genutzt werden. Seit 1979 ist Grönland in vielen Bereichen autonom, doch entscheidet etwa über Außen- und Verteidigungspolitik immer noch die ehemalige Kolonialmacht Dänemark.US-Vizepräsident J.D. Vance in Begleitung seiner Frau Usha Vance",
        "ranked": 1,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1742940010.2368422,
        "language": "DE",
        "source": "Spiegel",
        "local_time": "2025-03-25 23:00:10",
        "timezone": "Europe/Berlin",
        "scraping_time": "2025-03-25T22.00.10",
        "en_title": "U.S. Vice President J.D. Vance wants to accompany Ms. Usha on Greenland trip",
        "en_content": "According to U.S. Vice President, his own information will travel together with his wife Usha Vance on Friday. In Greenland, he wanted, among other things, \"to look at how security is ordered\", said Vance on Tuesday in a video message spread on online networks. \"Usha's visit to Greenland this Friday has caused so much excitement that I decided not to have all the fun alone, and therefore I will join her,\" Vance said in his message. During his stay, the Vice President plans to visit an outpost of the US Space Force on the Northwest coast of Greenland.Only a few hours before Vance's announcement, the Danish head of government Mette Frederiksen had criticized Usha Vance's visit plans and several US government members in Greenland and spoke of \"inacceptable pressure\". In the past few days, several US representatives had already announced that they wanted to visit Greenland this week, among them the national security advisor Mike Waltz. The White House itself had announced the visit of Usha Vance, according to press reports, US energy minister Chris Wright was to travel to Greenland. However, the managing government of Greenland made it clear that they did not invite anyone - either to a private or to an official visit.They consider the island to be a strategically important gateway to and from the North Atlantic, especially given Chinese and Russian interests in the region. U.S. President had already stated in his first term in 2019 that he wanted to buy Greenland. Since his inauguration in January 2025, Trump has repeatedly declared that he wants to bring the Arctic island under US control. Greenland and deny an annexation decidedly.Grönland has received more geopolitical attention in recent years. Only 57,000 people live on the largest island in the world. In the soil, valuable raw materials are stored, which so far are hardly used. Since 1979 Greenland has been autonomous in many areas, but the former colonial power of Denmark still decides about foreign and defence policy.",
        "en_subtitle": "His wife should not have \"the whole fun\" alone: U.S. Vice President J.D. Vance joins his wife Usha on her planned trip to Greenland. Denmark's head of government does not welcome visitors.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "U.S.",
                "start_char": 0,
                "end_char": 4,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "J.D. Vance",
                "start_char": 20,
                "end_char": 30,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Usha",
                "start_char": 54,
                "end_char": 58,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Greenland",
                "start_char": 62,
                "end_char": 71,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "U.S.",
                "start_char": 48,
                "end_char": 52,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "J.D. Vance",
                "start_char": 68,
                "end_char": 78,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Usha",
                "start_char": 94,
                "end_char": 98,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Greenland",
                "start_char": 122,
                "end_char": 131,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Denmark",
                "start_char": 133,
                "end_char": 140,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "U.S.",
                "start_char": 13,
                "end_char": 17,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Usha Vance",
                "start_char": 89,
                "end_char": 99,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Friday",
                "start_char": 103,
                "end_char": 109,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Greenland",
                "start_char": 114,
                "end_char": 123,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Vance",
                "start_char": 199,
                "end_char": 204,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Tuesday",
                "start_char": 208,
                "end_char": 215,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Usha",
                "start_char": 263,
                "end_char": 267,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Greenland",
                "start_char": 279,
                "end_char": 288,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "this Friday",
                "start_char": 289,
                "end_char": 300,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Vance",
                "start_char": 409,
                "end_char": 414,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the US Space Force",
                "start_char": 501,
                "end_char": 519,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the Northwest coast",
                "start_char": 523,
                "end_char": 542,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Greenland",
                "start_char": 546,
                "end_char": 555,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Only a few hours",
                "start_char": 556,
                "end_char": 572,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "Vance",
                "start_char": 580,
                "end_char": 585,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Danish",
                "start_char": 606,
                "end_char": 612,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Mette Frederiksen",
                "start_char": 632,
                "end_char": 649,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Usha Vance's",
                "start_char": 665,
                "end_char": 677,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 702,
                "end_char": 704,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Greenland",
                "start_char": 727,
                "end_char": 736,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the past few days",
                "start_char": 778,
                "end_char": 795,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 805,
                "end_char": 807,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Greenland",
                "start_char": 872,
                "end_char": 881,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "this week",
                "start_char": 882,
                "end_char": 891,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Mike Waltz",
                "start_char": 934,
                "end_char": 944,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "The White House",
                "start_char": 946,
                "end_char": 961,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Usha Vance",
                "start_char": 996,
                "end_char": 1006,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 1036,
                "end_char": 1038,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Chris Wright",
                "start_char": 1055,
                "end_char": 1067,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Greenland",
                "start_char": 1085,
                "end_char": 1094,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Greenland",
                "start_char": 1132,
                "end_char": 1141,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the North Atlantic",
                "start_char": 1311,
                "end_char": 1329,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Chinese",
                "start_char": 1348,
                "end_char": 1355,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 1360,
                "end_char": 1367,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "U.S.",
                "start_char": 1393,
                "end_char": 1397,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 1434,
                "end_char": 1439,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "2019",
                "start_char": 1448,
                "end_char": 1452,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Greenland",
                "start_char": 1475,
                "end_char": 1484,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "January 2025",
                "start_char": 1512,
                "end_char": 1524,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 1526,
                "end_char": 1531,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Arctic",
                "start_char": 1583,
                "end_char": 1589,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 1603,
                "end_char": 1605,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Greenland",
                "start_char": 1615,
                "end_char": 1624,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Grönland",
                "start_char": 1658,
                "end_char": 1666,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "recent years",
                "start_char": 1711,
                "end_char": 1723,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Only 57,000",
                "start_char": 1725,
                "end_char": 1736,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "1979",
                "start_char": 1869,
                "end_char": 1873,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Greenland",
                "start_char": 1874,
                "end_char": 1883,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Denmark",
                "start_char": 1952,
                "end_char": 1959,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Israel: Armee greift erneut zwei Militärstützpunkte in Syrien an",
        "date_raw": "Tue, 25 Mar 2025 08:10:00 +0100",
        "date": "2025-03-25",
        "url": "https://www.spiegel.de/ausland/index.rss",
        "news_url": "https://www.spiegel.de/ausland/israel-armee-greift-erneut-zwei-militaerstuetzpunkte-in-syrien-an-a-a6341cf0-1ff7-4625-b38c-76a1da0fe9b0#ref=rss",
        "subtitle": "Um Waffenbestände zu zerstören, hat Israels Armee zwei militärische Einrichtungen in Syrien bombardiert. Derweil versuchten jemenitische Huthi-Milizen, den Flughafen von Tel Aviv zu beschießen.",
        "content": "Die israelische Armee hat nach eigenen Angaben binnen weniger Tage erneut zwei Militärstützpunkte in  angegriffen. Es seien »militärische Einrichtungen getroffen« worden, »die in den syrischen Militärstützpunkten Tadmur und T4 verblieben sind«, erklärte die israelische Armee am Dienstag mit Bezug auf eine Militärbasis in Palmyra und einen etwa 50 Kilometer westlich der zentralsyrischen Stadt gelegenen Militärstützpunkt. Bereits am Freitagabend hatte  die beiden Stützpunkte ins Visier genommen.Seit dem Sturz des langjährigen syrischen Machthabers im vergangenen Dezember hat Israel Hunderte Luftangriffe in Syrien geflogen, um die dortigen Waffenbestände zu zerstören. Die Regierung Netanyahu will dadurch nach eigenen Angaben verhindern, dass strategische Waffen in feindliche Hände fallen. Zudem verlegte Israel Soldaten in eine von Uno-Truppen überwachte Pufferzone in den umkämpften Golanhöhen.Schon vor dem Ende der Assad-Herrschaft hatte Israel während des syrischen Bürgerkriegs Hunderte Luftangriffe geflogen und dabei überwiegend Regierungstruppen und mit dem  in Verbindung stehende Ziele angegriffen, darunter Waffenlager der proiranischen  im Libanon.Derweil haben die jemenitischen -Rebellen zwei ballistische Raketen in Richtung des Ben-Gurion-Flughafens in der Nähe von  abgefeuert. Zudem habe man den US-Flugzeugträger »Harry S. Truman« mit Raketen, Marschflugkörpern und Drohnen angegriffen. In Tel Aviv, Jerusalem und anderen Teilen Israels heulten demnach die Alarmsirenen.Die von Iran unterstützten Huthi-Rebellen hatten nach US-amerikanischen Angriffen auf Ziele im Jemen eine Eskalation ihrer Angriffe auf Schiffe im Roten Meer und in Israel angekündigt. Das israelische Militär hat nach eigenen Angaben eine Rakete über israelischem Territorium abgefangen.Raketenabwehr über Israel",
        "ranked": 18,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1742940010.3010166,
        "language": "DE",
        "source": "Spiegel",
        "local_time": "2025-03-25 23:00:10",
        "timezone": "Europe/Berlin",
        "scraping_time": "2025-03-25T22.00.10",
        "en_title": "Israel: Army again attacks two military bases in Syria",
        "en_content": "The Israeli army has attacked two military bases within a few days. \"military facilities\" had been met, \"which remained in the Syrian military bases Tadmur and T4\", said the Israeli army on Tuesday with reference to a military base in Palmyra and a military base located about 50 kilometres west of the Central Syrian city. On Friday night the two points of support had already been targeted. Since the overthrow of the long-term Syrian ruler last December, Israel has flew hundreds of air raids in Syria to destroy the weapons there. Netanyahu's government wants to prevent strategic weapons from falling into hostile hands. In addition, Israel moved soldiers into a buffer zone controlled by Uno troops in the battled Golan Heights.Before the end of the Assad rule, Israel had flew hundreds of air raids during the Syrian civil war, attacking predominantly government troops and the related targets, including arms camps of the proIran in Lebanon. In addition, the US aircraft carrier »Harry S. Truman« was attacked with rockets, marching missiles and drones. In Tel Aviv, Jerusalem and other parts of Israel, the alarm sirens were crying. According to US attacks on targets in Yemen, the Huthi rebels supported by Iran had announced an escalation of their attacks on ships in the Red Sea and Israel. According to their own information, the Israeli military captured a rocket over Israeli territory.",
        "en_subtitle": "In order to destroy weapons, Israel's army has bombarded two military facilities in Syria. Meanwhile, Yemeni Huthi militia tried to shoot Tel Aviv airport.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Army",
                "start_char": 8,
                "end_char": 12,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "two",
                "start_char": 27,
                "end_char": 30,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Syria",
                "start_char": 49,
                "end_char": 54,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 29,
                "end_char": 35,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "two",
                "start_char": 57,
                "end_char": 60,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Syria",
                "start_char": 84,
                "end_char": 89,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Yemeni Huthi",
                "start_char": 102,
                "end_char": 114,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Tel Aviv",
                "start_char": 138,
                "end_char": 146,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 4,
                "end_char": 11,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "two",
                "start_char": 30,
                "end_char": 33,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "a few days",
                "start_char": 56,
                "end_char": 66,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Syrian",
                "start_char": 127,
                "end_char": 133,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Tadmur",
                "start_char": 149,
                "end_char": 155,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "T4",
                "start_char": 160,
                "end_char": 162,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 174,
                "end_char": 181,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Tuesday",
                "start_char": 190,
                "end_char": 197,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Palmyra",
                "start_char": 235,
                "end_char": 242,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "about 50 kilometres",
                "start_char": 271,
                "end_char": 290,
                "label": "QUANTITY",
                "info": "Measurements, as of weight or distance"
            },
            {
                "word": "Central Syrian",
                "start_char": 303,
                "end_char": 317,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Friday night",
                "start_char": 327,
                "end_char": 339,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "two",
                "start_char": 344,
                "end_char": 347,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Syrian",
                "start_char": 430,
                "end_char": 436,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "last December",
                "start_char": 443,
                "end_char": 456,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 458,
                "end_char": 464,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "hundreds",
                "start_char": 474,
                "end_char": 482,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Syria",
                "start_char": 499,
                "end_char": 504,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Netanyahu",
                "start_char": 535,
                "end_char": 544,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 639,
                "end_char": 645,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Uno",
                "start_char": 694,
                "end_char": 697,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Golan Heights",
                "start_char": 720,
                "end_char": 733,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Assad",
                "start_char": 756,
                "end_char": 761,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 768,
                "end_char": 774,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "hundreds",
                "start_char": 784,
                "end_char": 792,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "the Syrian civil war",
                "start_char": 813,
                "end_char": 833,
                "label": "EVENT",
                "info": "Named hurricanes, battles, wars, sports events, etc."
            },
            {
                "word": "Lebanon",
                "start_char": 941,
                "end_char": 948,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 967,
                "end_char": 969,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Harry S. Truman«",
                "start_char": 988,
                "end_char": 1004,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Tel Aviv",
                "start_char": 1065,
                "end_char": 1073,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Jerusalem",
                "start_char": 1075,
                "end_char": 1084,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 1104,
                "end_char": 1110,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 1155,
                "end_char": 1157,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Yemen",
                "start_char": 1180,
                "end_char": 1185,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Huthi",
                "start_char": 1191,
                "end_char": 1196,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Iran",
                "start_char": 1217,
                "end_char": 1221,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the Red Sea",
                "start_char": 1279,
                "end_char": 1290,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 1295,
                "end_char": 1301,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 1343,
                "end_char": 1350,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 1383,
                "end_char": 1390,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Pete Hegseth weist Verantwortung für Chatskandal zurück – und verunglimpft Journalisten",
        "date_raw": "Tue, 25 Mar 2025 04:55:00 +0100",
        "date": "2025-03-25",
        "url": "https://www.spiegel.de/ausland/index.rss",
        "news_url": "https://www.spiegel.de/ausland/pete-hegseth-weist-verantwortung-fuer-chatskandal-zurueck-und-verunglimpft-journalisten-a-fb7ebb32-0dec-4fb2-ac0e-2e299f6fcc1a#ref=rss",
        "subtitle": "Wer trägt die Schuld für die haarsträubende Sicherheitspanne im Trump-Kabinett? Verteidigungsminister Pete Hegseth sagt: Ich nicht. Stattdessen giftet er gegen den mitlesenden »Atlantic«-Chef.",
        "content": "Ein derart dilettantischer Fehler beim Schutz von sensiblen Daten und Informationen kommt nicht alle Tage vor. Erst recht nicht auf dieser politischen Ebene und mit derart heiklen Inhalten. Und auch wenn die Trump-Regierung alles tut, um  kleinzureden: Der Schaden ist da. Und nun beginnt die Suche nach den Verantwortlichen.US-Verteidigungsminister  hat am Montag jegliche Schuld am irrtümlichen Versand des streng geheimen Einsatzplans gegen die jemenitische Huthi-Miliz an einen bekannten Journalisten in einer Chatgruppe zurückgewiesen. »Niemand hat Kriegspläne verschickt«, sagte Hegseth vor Journalisten – obwohl das Weiße Haus den Vorfall zuvor bestätigt hatte. Dies sei »alles«, was er dazu zu sagen habe.Auch ein Sprecher des Nationalen Sicherheitsrates, Brian Hughes, hatte erklärt, bei dem Chatverlauf handele es sich höchstwahrscheinlich um eine authentische Kommunikation. Er kündigte eine interne Prüfung an. Von den Demokraten Fragen der Reporter zu der vermutlich gravierendsten Sicherheitspanne in der jüngsten US-Militärgeschichte wich -Chef Hegseth aus. Stattdessen griff er den »Atlantic«-Chefredakteur Jeffrey Goldberg an, der den detaillierten Angriffsplan in einer Chatgruppe zugesandt bekommen hatte.Hegseth nannte Goldberg auf Nachfrage »einen betrügerischen und hochgradig diskreditierten sogenannten Journalisten«, der es sich zur Aufgabe gemacht habe, »immer wieder mit Falschmeldungen hausieren zu gehen«. Attacken dieser Art sind in der Trump-Ära nichts Neues, auch der US-Präsident selbst arbeitet sich gern an missliebigen Reportern ab. In diesem Fall dürfte es aber eher als Ablenkungsmanöver dienen. Denn der Schaden ist offenbar hausgemacht.Goldberg hatte nach eigenen Angaben den Plan für die Angriffe auf die Huthi-Miliz zwei Stunden vor Beginn der Bombardierungen am 15. März von Verteidigungsminister Hegseth innerhalb der Chatgruppe im Onlinedienst Signal erhalten. Der Plan habe »präzise Informationen« über die Waffen, Ziele und Uhrzeiten der Angriffe enthalten. Das Weiße Haus bestätigte am Montag Goldbergs Angaben.Als dann tatsächlich in Sanaa, der Hauptstadt des , Explosionen gemeldet wurden, wusste Goldberg, dass der Chat echt war. Er verließ den Chat wenig später unaufgefordert. Rückfragen zu seiner Anwesenheit in der Gruppe gab es seinem Bericht zufolge nicht.Zwar sei es nicht unüblich, dass Mitarbeiter der US-Sicherheitsbehörden über Signal miteinander kommunizierten, schrieb Goldberg in seinem . Doch werde die App hauptsächlich für die Planung von Treffen und andere logistische Angelegenheiten genutzt – und nicht für »detaillierte und hochvertrauliche Diskussionen über eine bevorstehende Militäraktion«.Ein Teilnehmer, der sich als  identifizierte – also der Vizepräsident der  –, soll über den Angriff geschrieben haben: »Wenn du meinst, wir sollten es tun, let’s go.« »The Atlantic« veröffentlicht zudem Screenshots, auf denen Emojis einer Faust, einer US-Flagge und einer Flamme zu sehen sind, offenbar eine Reaktion auf ein Bombardement. Zugeschrieben werden sie dem Chatteilnehmer »Michael Waltz« – so auch der Name von Donald Trumps Sicherheitsberater.Im Chat waren demnach außerdem Außenminister  sowie weitere Kabinettsmitglieder und hochrangige Regierungsbeamte.Vor seinem Amtsantritt als neuer US-Verteidigungsminister war Hegseth unter anderem als Moderator des rechtslastigen TV-Senders Fox News tätig. Hegseths Eignung für die Pentagon-Spitze bestreiten seine Kritiker unter anderem wegen seiner mangelnden Führungserfahrung.Der Sprecher des Nationalen Sicherheitsrates Hughes versuchte, die Panne umzudeuten. Er brachte das bemerkenswerte Argument, der Vorfall sei ein »Beleg für die intensive und durchdachte politische Koordinierung zwischen hochrangigen Regierungsvertretern«.US-Verteidigungsminister Pete Hegseth: »Niemand hat Kriegspläne verschickt«Zerstörung in Sanaa nach dem US-Angriff im Jemen (Foto vom 24. März)",
        "ranked": 20,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1742940010.3398335,
        "language": "DE",
        "source": "Spiegel",
        "local_time": "2025-03-25 23:00:10",
        "timezone": "Europe/Berlin",
        "scraping_time": "2025-03-25T22.00.10",
        "en_title": "Pete Hegseth rejects responsibility for chat scandal – and dismisses journalists",
        "en_content": "Such a dilettantic error in the protection of sensitive data and information does not occur every day. Not at this political level and with such delicate content. And even if the Trump administration does everything to make small: The damage is here. And now the search for the responsible party begins.On Monday, U.S. Minister of Defense rejected any fault in the mistaken dispatch of the strictly secret deployment plan against the Yemenitian Huthi militia to a well-known journalist in a chat group. “No one has sent war plans,” Hegseth said to journalists – although the White House had confirmed the incident before. This is \"everything\" he has to say.Even a spokesman of the National Security Council, Brian Hughes, had declared that during the chat process it was most likely an authentic communication. He announced an internal audit. From the Democrats questions of reporters on the most likely serious safety margin in recent US military history wich -Chef Hegseth. Instead, he attacked the \"Atlantic\" editor Jeffrey Goldberg, who had sent the detailed plan of attack in a chat group.Hegseth called Goldberg on demand \"a fraudulent and highly discredited so-called journalists\" who had made it their task to \"make up with false messages again\". Attacks of this kind are nothing new in the Trump era, even the US president himself likes to work on illegitimate reporters. In this case, however, it should serve more as a distraction maneuver. Because the damage is apparently homemade.Goldberg had, according to his own information, the plan for the attacks on the Huthi militia two hours before the start of the bombings on the 15th. March received by Defence Minister Hegseth within the chat group in online service. The plan contained \"precise information\" on the weapons, goals and times of the attacks. The White House confirmed Goldberg's details on Monday. When in Sanaa, the capital of the , explosions were reported, Goldberg knew that the chat was real. He left the chat a little later unrequested. Questions about his presence in the group did not exist according to his report.Although it was not uncommon for U.S. security officials to communicate with each other via signal, Goldberg wrote in his .But the app was mainly used for planning meetings and other logistical matters – and not for \"detailed and highly controversial discussions about a forthcoming military action\". They are attributed to the chat participant »Michael Waltz« – such as the name of Donald Trump's security advisor. There were also foreign ministers and other cabinet members and senior government officials in the chat. Prior to his inauguration as a new U.S. Defence Minister, Hegseth was a moderator of the right-handed Fox News TV channel. Hegseth's suitability for the Pentagon peaks deny his critics, among other things, because of his lack of leadership experience.The spokesman of the National Security Council Hughes tried to reproach the panne. He brought the remarkable argument that the incident was a \"contribution to the intensive and well-thought political coordination between high-ranking government representatives\". March)",
        "en_subtitle": "Who bears the blame for the hair-absorbing safety margin in the Trump-Kabinett? Minister of Defence Pete Hegseth says: I don't. Instead, he poisons against the \"Atlantic\" chief.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Pete Hegseth",
                "start_char": 0,
                "end_char": 12,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Pete Hegseth",
                "start_char": 100,
                "end_char": 112,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Atlantic",
                "start_char": 161,
                "end_char": 169,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 179,
                "end_char": 184,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Monday",
                "start_char": 306,
                "end_char": 312,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "U.S.",
                "start_char": 314,
                "end_char": 318,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Yemenitian Huthi",
                "start_char": 434,
                "end_char": 450,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Hegseth",
                "start_char": 532,
                "end_char": 539,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the White House",
                "start_char": 571,
                "end_char": 586,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the National Security Council",
                "start_char": 677,
                "end_char": 706,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Brian Hughes",
                "start_char": 708,
                "end_char": 720,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Democrats",
                "start_char": 852,
                "end_char": 861,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 936,
                "end_char": 938,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Hegseth",
                "start_char": 967,
                "end_char": 974,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Atlantic",
                "start_char": 1002,
                "end_char": 1010,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Jeffrey Goldberg",
                "start_char": 1019,
                "end_char": 1035,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Hegseth",
                "start_char": 1094,
                "end_char": 1101,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Goldberg",
                "start_char": 1109,
                "end_char": 1117,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 1299,
                "end_char": 1304,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 1319,
                "end_char": 1321,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Goldberg",
                "start_char": 1494,
                "end_char": 1502,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Huthi",
                "start_char": 1574,
                "end_char": 1579,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "two hours",
                "start_char": 1588,
                "end_char": 1597,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "the 15th.",
                "start_char": 1634,
                "end_char": 1643,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "March",
                "start_char": 1644,
                "end_char": 1649,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Defence",
                "start_char": 1662,
                "end_char": 1669,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Hegseth",
                "start_char": 1679,
                "end_char": 1686,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "The White House",
                "start_char": 1817,
                "end_char": 1832,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Goldberg",
                "start_char": 1843,
                "end_char": 1851,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Monday",
                "start_char": 1865,
                "end_char": 1871,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Sanaa",
                "start_char": 1881,
                "end_char": 1886,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Goldberg",
                "start_char": 1935,
                "end_char": 1943,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "U.S.",
                "start_char": 2131,
                "end_char": 2135,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Goldberg",
                "start_char": 2198,
                "end_char": 2206,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Michael Waltz",
                "start_char": 2444,
                "end_char": 2457,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Donald Trump's",
                "start_char": 2481,
                "end_char": 2495,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "U.S.",
                "start_char": 2654,
                "end_char": 2658,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Hegseth",
                "start_char": 2677,
                "end_char": 2684,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Fox News TV",
                "start_char": 2721,
                "end_char": 2732,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Hegseth",
                "start_char": 2742,
                "end_char": 2749,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Pentagon",
                "start_char": 2772,
                "end_char": 2780,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the National Security Council Hughes",
                "start_char": 2887,
                "end_char": 2923,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "March",
                "start_char": 3133,
                "end_char": 3138,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Ukraine-Soldaten über Verhandlungen mit Russland: »Wird keinen Frieden geben, wie wir ihn uns wünschen«",
        "date_raw": "Tue, 25 Mar 2025 10:42:00 +0100",
        "date": "2025-03-25",
        "url": "https://www.spiegel.de/ausland/index.rss",
        "news_url": "https://www.spiegel.de/ausland/ukraine-soldaten-ueber-verhandlungen-mit-russland-wird-keinen-frieden-geben-wie-wir-ihn-uns-wuenschen-a-2460f251-238a-48ee-83d8-6721598d8357#ref=rss",
        "subtitle": "In Riad haben die USA mit der Ukraine und Russland über einen möglichen Waffenstillstand verhandelt. Wird eine Feuerpause endlich Frieden bringen? Ukrainische Soldaten an der Front sind skeptisch.",
        "content": "»Mechaniker«, Soldat: Ein Bunker im ostukrainischen Saporischschja, vier Kilometer von der Front entfernt. Ein Reutersteam konnte bei einer Drohnen-Spezialeinheit filmen. Der Beschuss soll in dieser Region zugenommen haben. Währenddessen sprechen in Riad die USA, Russland und die Ukraine über einen möglichen Waffenstillstand.»Mechaniker«, Soldat:Sein Kamerad zweifelt ebenfalls daran, dass ein solches Abkommen mit dem agressiven Nachbarland nachhaltig wäre. Die Gespräche in Riad sind russischen Medienberichten zufolge beendet. Beide Seiten sollen sich auf eine gemeinsame Erklärung verständigt haben. Bis genaueres bekannt ist, geht der Krieg allerdings weiter. Und die Einheit steuert weiter Drohnen in Richtung der Angreifer aus Russland.",
        "ranked": 16,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1742940010.3534122,
        "language": "DE",
        "source": "Spiegel",
        "local_time": "2025-03-25 23:00:10",
        "timezone": "Europe/Berlin",
        "scraping_time": "2025-03-25T22.00.10",
        "en_title": "Ukraine soldiers on negotiations with Russia: \"will not give peace as we wish\"",
        "en_content": "»Mechaniker«, soldier: A bunker in the eastern Ukrainian Saporischschja, four kilometers from the front. A reuters team could film at a drone special unit. The bombing should have increased in this region. Meanwhile, in Riad, the US, Russia and Ukraine are talking about a possible ceasefire. »Mechaniker«, soldier:His comrade also doubts that such an agreement with the aggressive neighbouring country would be sustainable. The talks in Riad have ended Russian media reports. Both sides have agreed on a joint declaration. However, the war continues until more precise is known. And the unit continues to control drones towards the attackers from Russia.",
        "en_subtitle": "In Riad, the US has negotiated a possible ceasefire with Ukraine and Russia. Will a fire break finally bring peace? Ukrainian soldiers on the front are skeptical.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 0,
                "end_char": 7,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 38,
                "end_char": 44,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Riad",
                "start_char": 3,
                "end_char": 7,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 13,
                "end_char": 15,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 57,
                "end_char": 64,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 69,
                "end_char": 75,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukrainian",
                "start_char": 116,
                "end_char": 125,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Mechaniker",
                "start_char": 1,
                "end_char": 11,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Ukrainian",
                "start_char": 47,
                "end_char": 56,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "four kilometers",
                "start_char": 73,
                "end_char": 88,
                "label": "QUANTITY",
                "info": "Measurements, as of weight or distance"
            },
            {
                "word": "reuters",
                "start_char": 107,
                "end_char": 114,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Riad",
                "start_char": 220,
                "end_char": 224,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 230,
                "end_char": 232,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 234,
                "end_char": 240,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 245,
                "end_char": 252,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Mechaniker",
                "start_char": 294,
                "end_char": 304,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Riad",
                "start_char": 438,
                "end_char": 442,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 454,
                "end_char": 461,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 648,
                "end_char": 654,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Türkei: Behörden verlängern Versammlungsverbot in Ankara bis 1. April",
        "date_raw": "Tue, 25 Mar 2025 13:10:00 +0100",
        "date": "2025-03-25",
        "url": "https://www.spiegel.de/ausland/index.rss",
        "news_url": "https://www.spiegel.de/ausland/tuerkei-behoerden-verlaengern-versammlungsverbot-in-ankara-bis-1-april-a-8ea14c35-7ac5-4178-8a82-97287d42c8a4#ref=rss",
        "subtitle": "Millionen Menschen gehen in der Türkei wegen der Inhaftierung des Oppositionspolitikers Ekrem İmamoğlu auf die Straße. Sie fordern den Rücktritt von Erdoğans Regierung. Die Polizei hat Hunderte Menschen festgenommen.",
        "content": "Am sechsten Tag der Massenproteste in der  haben die Behörden in  das Versammlungsverbot in der Hauptstadt verlängert. Das bereits geltende Verbot bleibe nun bis einschließlich Dienstag, den 1. April, in Kraft, teilten die Behörden der türkischen Hauptstadt am Dienstag mit. Nach dem Beginn der durch die Festnahme des Istanbuler Oberbürgermeisters und beliebten Oppositionspolitikers  ausgelösten Proteste hatten die Behörden in mehreren Städten Versammlungsverbote verhängt.Trotz der Verbote protestieren seit Tagen jeden Abend Zehntausende Menschen gegen die Regierung von Staatschef . Nach Angaben des Innenministeriums wurden inzwischen mehr als 1170 Menschen festgenommen.Die Polizei ging am Montagabend wieder massiv gegen die Demonstrierenden vor und löste unter anderem eine Sitzblockade von Studierenden auf der Galatabrücke am Goldenen Horn in  gewaltsam auf.Der beliebte Oppositionspolitiker İmamoğlu war am vergangenen Mittwoch im Zusammenhang mit Korruptions- und Terrorermittlungen festgenommen und schließlich am Sonntag wegen Korruptionsvorwürfen in Untersuchungshaft überführt worden, wenig später suspendierte ihn das Innenministerium von seinem Amt als Oberbürgermeister. Überdies werden Terrorermittlungen gegen ihn geführt.In Istanbul ist es nach den Protesten zu Festnahmen wegen Präsidentenbeleidigung gekommen. 55 Menschen wurden wegen »Beleidigung von Präsident Recep Tayyip Erdoğan und seiner Familie« festgenommen, wie die Nachrichtenagentur Anadolu berichtete.Innenminister Ali Yerlikaya bestätigte am Abend auf X Festnahmen in Zusammenhang mit Beleidigungen des Präsidenten, dessen verstorbener Mutter und dessen Familie nach einer Demonstration in Istanbul. »Dies ist ein verabscheuungswürdiger Angriff, der nicht mit unseren nationalen und moralischen Werten übereinstimmt. Diese Art von Niveaulosigkeit wird niemals toleriert werden.«İmamoğlu äußerte sich auf X zu den Zwischenfällen: »Ich verurteile die Beleidigungen gegen die Mutter des Präsidenten von ganzem Herzen«, hieß es in einem Beitrag auf der Onlineplattform.Von zehn in Istanbul und Izmir am Montag festgenommenen Journalisten wurden am Dienstag sieben nach einer Gerichtsentscheidung wieder freigelassen. Die seit Mittwoch vergangener Woche anhaltenden Proteste sind die größten Demonstrationen in der Türkei seit den sogenannten Gezi-Protesten gegen Erdoğan im Jahr 2013.Die Verfahren gegen den CHP-Politiker gelten als politisch motiviert, İmamoğlu bestreitet alle Vorwürfe. Trotz seiner Verhaftung wurde İmamoğlu  seiner linksnationalistischen Partei CHP gekürt.Proteste in Ankara",
        "ranked": 14,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1742940010.3682623,
        "language": "DE",
        "source": "Spiegel",
        "local_time": "2025-03-25 23:00:10",
        "timezone": "Europe/Berlin",
        "scraping_time": "2025-03-25T22.00.10",
        "en_title": "Turkey: Authorities extend assembly ban in Ankara until 1 April",
        "en_content": "On the sixth day of mass protests in which the authorities have extended to the ban on assembly in the capital. The prohibition already in force will remain until Tuesday, 1st. April, in force, informed the authorities of the Turkish capital on Tuesday. After the beginning of the protests triggered by the arrest of the Istanbul Mayor and popular opposition politicians, the authorities had banned assembly in several cities.Trotz the bans have protested for days every evening tens of thousands of people against the government of Head of State . According to the Ministry of Interior, more than 1170 people have been arrested by now.The police again massively attacked the demonstrators on Monday evening and, among other things, resolved a seat blockade of students at the Galata Bridge on the Golden Horn.The popular opposition politician İmamoğlu was arrested last Wednesday in connection with corruption and terror investigation and finally transferred to his office on Sunday for corruption accusations later in investigation. Moreover, terrorist investigations are being conducted against him.In Istanbul, after the protests, arrests have been made for presidential insult. 55 people were arrested because of \"insult from President Recep Tayyip Erdoğan and his family\", as reported by Anadolu News Agency.In the evening, Ali Yerlikaya confirmed X arrests related to insults from the President, his deceased mother and his family following a demonstration in Istanbul. \"This is a despicable attack that does not match our national and moral values. This kind of levellessness will never be tolerated. \"İmamoğlu said to X about the incidents: \"I condemn the insults against the President's mother with all his heart,\" said it in a post on the online platform.From ten journalists arrested in Istanbul and Izmir on Monday were released on Tuesday seven after a court decision. The protests lasting since Wednesday last week are the biggest demonstrations in Turkey since the so-called Gezi protests against Erdoğan in 2013.The proceedings against CHP politicians are considered politically motivated, İmamoğlu denies all allegations. Despite his arrest, İmamoğlu was crowned by his left-nationalist party CHP.Protests in Ankara",
        "en_subtitle": "Millions of people in Turkey go to the streets because of the imprisonment of the opposition politician Ekrem İmamoğlu. They demand the resignation of Erdoğan's government. The police arrested hundreds of people.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Turkey",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ankara",
                "start_char": 43,
                "end_char": 49,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "1 April",
                "start_char": 56,
                "end_char": 63,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Millions",
                "start_char": 0,
                "end_char": 8,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Turkey",
                "start_char": 22,
                "end_char": 28,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ekrem İmamoğlu",
                "start_char": 104,
                "end_char": 118,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Erdoğan",
                "start_char": 151,
                "end_char": 158,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "hundreds",
                "start_char": 193,
                "end_char": 201,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "the sixth day",
                "start_char": 3,
                "end_char": 16,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Tuesday, 1st.",
                "start_char": 163,
                "end_char": 176,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "April",
                "start_char": 177,
                "end_char": 182,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Turkish",
                "start_char": 226,
                "end_char": 233,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Tuesday",
                "start_char": 245,
                "end_char": 252,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Istanbul",
                "start_char": 321,
                "end_char": 329,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "days",
                "start_char": 460,
                "end_char": 464,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "tens of thousands",
                "start_char": 479,
                "end_char": 496,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "State",
                "start_char": 541,
                "end_char": 546,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the Ministry of Interior",
                "start_char": 562,
                "end_char": 586,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "more than 1170",
                "start_char": 588,
                "end_char": 602,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Monday",
                "start_char": 693,
                "end_char": 699,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "evening",
                "start_char": 700,
                "end_char": 707,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "the Galata Bridge",
                "start_char": 773,
                "end_char": 790,
                "label": "FAC",
                "info": "Buildings, airports, highways, bridges, etc."
            },
            {
                "word": "the Golden Horn",
                "start_char": 794,
                "end_char": 809,
                "label": "FAC",
                "info": "Buildings, airports, highways, bridges, etc."
            },
            {
                "word": "İmamoğlu",
                "start_char": 844,
                "end_char": 852,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "last Wednesday",
                "start_char": 866,
                "end_char": 880,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Sunday",
                "start_char": 977,
                "end_char": 983,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Istanbul",
                "start_char": 1105,
                "end_char": 1113,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "55",
                "start_char": 1183,
                "end_char": 1185,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Recep Tayyip Erdoğan",
                "start_char": 1241,
                "end_char": 1261,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Anadolu News Agency",
                "start_char": 1294,
                "end_char": 1313,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the evening",
                "start_char": 1317,
                "end_char": 1328,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "Ali Yerlikaya",
                "start_char": 1330,
                "end_char": 1343,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Istanbul",
                "start_char": 1467,
                "end_char": 1475,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "İmamoğlu",
                "start_char": 1610,
                "end_char": 1618,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "ten",
                "start_char": 1771,
                "end_char": 1774,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Istanbul",
                "start_char": 1799,
                "end_char": 1807,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Izmir",
                "start_char": 1812,
                "end_char": 1817,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Monday",
                "start_char": 1821,
                "end_char": 1827,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Tuesday seven",
                "start_char": 1845,
                "end_char": 1858,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Wednesday last week",
                "start_char": 1910,
                "end_char": 1929,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Turkey",
                "start_char": 1964,
                "end_char": 1970,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Gezi",
                "start_char": 1991,
                "end_char": 1995,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Erdoğan",
                "start_char": 2013,
                "end_char": 2020,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "2013.The",
                "start_char": 2024,
                "end_char": 2032,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "CHP",
                "start_char": 2053,
                "end_char": 2056,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "İmamoğlu",
                "start_char": 2107,
                "end_char": 2115,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "İmamoğlu",
                "start_char": 2160,
                "end_char": 2168,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Ankara",
                "start_char": 2227,
                "end_char": 2233,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Russland: Unterhändler nach Ukraine-Gesprächen zufrieden",
        "date_raw": "Tue, 25 Mar 2025 09:46:00 +0100",
        "date": "2025-03-25",
        "url": "https://www.spiegel.de/ausland/index.rss",
        "news_url": "https://www.spiegel.de/ausland/russland-unterhaendler-nach-ukrainegespraechen-zufrieden-a-b80eae6b-426e-4b7a-97ab-1960179c56d8#ref=rss",
        "subtitle": "Während Russland die Ukraine weiter aus der Luft angreift, verhandelt das Regime mit den USA über ein Ende des Kriegs. Nach ersten Gesprächen in Saudi-Arabien spricht Russland von einem »konstruktiven Dialog«.",
        "content": "Die russische Verhandlungsdelegation hat sich zufrieden über die Gespräche mit den  zu einem Ende des Kriegs in der  gezeigt. »Insgesamt ist der Eindruck eines konstruktiven Dialogs geblieben, der nötig ist und gebraucht wird«, sagte Grigori Karassin, einer der russischen Unterhändler, der staatlichen Nachrichtenagentur Tass zufolge.Die Unterredungen würden fortgesetzt und dabei auch andere Staaten und die Vereinten Nationen einbezogen, kündigte er an. Nähere Details zu den Ergebnissen gab Karassin nicht bekannt.Am Montag hatten in Saudi-Arabien Unterhändler der US-Regierung und Russlands mehr als zwölf Stunden lang verhandelt. Bei den Gesprächen ging es um die Wiederherstellung der zerrütteten bilateralen Beziehungen und um eine Beendigung des russischen Angriffskriegs in der Ukraine. Hierbei ging es vor allem um die ersten Schritte zu einer Waffenruhe, speziell um die Sicherung der Schifffahrt im Schwarzen Meer. Eine gemeinsame Erklärung zu den Ergebnissen wollen dem Vernehmen nach  und Weißes Haus im Tagesverlauf veröffentlichen.Die neue US-Regierung will einen schnellen Frieden in der Ukraine vermitteln. Dazu hat sie bislang vor allem Druck auf Kyjiw ausgeübt. So erklärte der US-Sondergesandte Steve Witkoff bereits, dass sich die Ukraine wohl mit dem Verzicht auf einen -Beitritt und eigene Territorien abfinden müsse. Welche Zugeständnisse Washington von  verlangt, ist unklar. In der saudischen Hauptstadt Riad sollten in einer Art Pendeldiplomatie die Positionen der Kriegsparteien angenähert werden.Verhandlungshotel in Riad, Saudi-Arabien",
        "ranked": 17,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1742940010.3819332,
        "language": "DE",
        "source": "Spiegel",
        "local_time": "2025-03-25 23:00:10",
        "timezone": "Europe/Berlin",
        "scraping_time": "2025-03-25T22.00.10",
        "en_title": "Russia: negotiators to Ukraine talks satisfied",
        "en_content": "The Russian negotiation delegation has been satisfied with the discussions with those at an end of the war in the show. \"As a whole, the impression of a constructive dialogue has remained that is necessary and needed,\" said Grigori Karassin, one of the Russian negotiators, according to the state news agency Tass. More detailed information on the results was not known to Karassin.On Monday, under-traders of the US government and Russia had negotiated more than twelve hours in Saudi Arabia. The talks focused on the restoration of the crumbled bilateral relations and an end to the Russian war of attack in Ukraine. This was mainly about the first steps towards a ceasefire, especially to secure shipping in the Black Sea. A joint statement on the results will be published to the understanding and White House during the day.The new U.S. government wants to convey a fast peace in Ukraine. To this end, she has exerted pressure on Kyjiw. Thus, U.S. Special Envoy Steve Witkoff already stated that Ukraine must be absent from accession and its own territories. What concessions Washington requires is unclear. In the Saudi capital of Riad, the positions of the war parties should be approximated in a kind of pendulum diplomacy. Negotiating hotel in Riad, Saudi Arabia",
        "en_subtitle": "While Russia continues to attack Ukraine from the air, the regime is negotiating with the US over an end of war. After first talks in Saudi Arabia, Russia speaks of a \"constructive dialogue\".",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 23,
                "end_char": 30,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 6,
                "end_char": 12,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 33,
                "end_char": 40,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 90,
                "end_char": 92,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 119,
                "end_char": 124,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Saudi Arabia",
                "start_char": 134,
                "end_char": 146,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 148,
                "end_char": 154,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 4,
                "end_char": 11,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Grigori Karassin",
                "start_char": 224,
                "end_char": 240,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "one",
                "start_char": 242,
                "end_char": 245,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 253,
                "end_char": 260,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "the state news agency",
                "start_char": 287,
                "end_char": 308,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Tass",
                "start_char": 309,
                "end_char": 313,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Karassin",
                "start_char": 373,
                "end_char": 381,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Monday",
                "start_char": 385,
                "end_char": 391,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 414,
                "end_char": 416,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 432,
                "end_char": 438,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "more than twelve hours",
                "start_char": 454,
                "end_char": 476,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "Saudi Arabia",
                "start_char": 480,
                "end_char": 492,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 585,
                "end_char": 592,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 610,
                "end_char": 617,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 645,
                "end_char": 650,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "the Black Sea",
                "start_char": 711,
                "end_char": 724,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "White House",
                "start_char": 802,
                "end_char": 813,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the day",
                "start_char": 821,
                "end_char": 828,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "U.S.",
                "start_char": 837,
                "end_char": 841,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 885,
                "end_char": 892,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Kyjiw",
                "start_char": 935,
                "end_char": 940,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "U.S.",
                "start_char": 948,
                "end_char": 952,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Steve Witkoff",
                "start_char": 967,
                "end_char": 980,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 1001,
                "end_char": 1008,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Washington",
                "start_char": 1081,
                "end_char": 1091,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Saudi",
                "start_char": 1120,
                "end_char": 1125,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Riad",
                "start_char": 1137,
                "end_char": 1141,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Riad",
                "start_char": 1253,
                "end_char": 1257,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Saudi Arabia",
                "start_char": 1259,
                "end_char": 1271,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Donald Trump: Schwere Datenpanne im Kabinett – Militärschlag im Chat angekündigt",
        "date_raw": "Tue, 25 Mar 2025 06:11:00 +0100",
        "date": "2025-03-25",
        "url": "https://www.spiegel.de/ausland/index.rss",
        "news_url": "https://www.spiegel.de/ausland/donald-trump-schwere-datenpanne-im-kabinett-luftangriff-im-chat-angekuendigt-a-dcdac2ca-4806-43fd-95ce-70305265af97#ref=rss",
        "subtitle": "Per Chatgruppe organisierten US-Vize Vance und Verteidigungsminister Hegseth offenbar einen Militärschlag. Blöd, dass ein Journalist mitlesen durfte. Es ist die größte anzunehmende Blamage für die Regierung.",
        "content": "Vizepräsident Vance, Verteidigungsminister Hegseth. Sicherheitsberater Waltz: »Ich werde ein Gebet für den Sieg sprechen«",
        "ranked": 19,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1742940010.3956249,
        "language": "DE",
        "source": "Spiegel",
        "local_time": "2025-03-25 23:00:10",
        "timezone": "Europe/Berlin",
        "scraping_time": "2025-03-25T22.00.10",
        "en_title": "Donald Trump: Heavy Data Panne in Cabinet – Announced Military Strike in Chat",
        "en_content": "Vice-President Vance, Minister of Defence Hegseth. Security advisor Waltz: \"I will speak a prayer for victory\"",
        "en_subtitle": "U.S. Vice Vance and Defence Minister Hegseth apparently organized a military strike by a chat group. That a journalist was allowed to read. It is the biggest to be accepted blamage for the government.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Donald Trump",
                "start_char": 0,
                "end_char": 12,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Cabinet",
                "start_char": 34,
                "end_char": 41,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Chat",
                "start_char": 73,
                "end_char": 77,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "U.S.",
                "start_char": 0,
                "end_char": 4,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Vance",
                "start_char": 10,
                "end_char": 15,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Defence",
                "start_char": 20,
                "end_char": 27,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Hegseth",
                "start_char": 37,
                "end_char": 44,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Vance",
                "start_char": 15,
                "end_char": 20,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Hegseth",
                "start_char": 42,
                "end_char": 49,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Waltz",
                "start_char": 68,
                "end_char": 73,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Unicef: Uno-Kinderhilfswerk warnt vor höherer Kindersterblichkeit",
        "date_raw": "Tue, 25 Mar 2025 10:53:00 +0100",
        "date": "2025-03-25",
        "url": "https://www.spiegel.de/ausland/index.rss",
        "news_url": "https://www.spiegel.de/ausland/unicef-uno-kinderhilfswerk-warnt-vor-hoeherer-kindersterblichkeit-a-0e0683db-c7f4-49fe-8f36-cd4a6d166ff7#ref=rss",
        "subtitle": "Weil die neue US-Regierung unter Donald Trump über 80 Prozent der Hilfsprogramme streichen will, könnte die Kindersterblichkeit weltweit zunehmen. Das Kinderhilfswerk der Vereinten Nationen ist alarmiert.",
        "content": "In Reportagen, Analysen, Fotos, Videos und Podcasts berichten wir weltweit über soziale Ungerechtigkeiten, gesellschaftliche Entwicklungen und vielversprechende Ansätze für die Lösung globaler Probleme., das Kinderhilfswerk der Vereinten Nationen, hat wegen drastischer Mittelkürzungen für Hilfsprogramme vor einer Erhöhung der Kindersterblichkeit gewarnt. »Einfach gesagt: Wenn die Unterstützung für lebensrettende Maßnahmen nicht erhalten wird, können viele Länder mit einem Anstieg von Todesfällen bei Neugeborenen und Kindern rechnen«, heißt es im am Montag veröffentlichten Jahresbericht von Unicef, Weltgesundheitsorganisation (WHO) und .Die Organisationen warnten vor allem vor einer Verschlechterung der Lage in afrikanischen Ländern, die südlich der  liegen, und in Südasien – den Weltregionen, in denen die Kindersterblichkeit am größten ist.Die Organisationen nahmen in ihrem Bericht nicht explizit Bezug auf die Kürzungen bei der US-Entwicklungshilfebehörde USAID. Dennoch sind nach der angeordneten Streichung von 83 Prozent der USAID-Programme durch US-Präsident  zahlreiche Hilfsorganisationen weltweit alarmiert. USAID unterhielt bislang Gesundheits- und Nothilfeprogramme in rund 120 Ländern in aller Welt.Generell würden durch die Budgetkürzungen an einigen Orten bereits Pfleger und Ärzte fehlen, Krankenhäuser geschlossen und Impfkampagnen unterbrochen, heißt es in dem Bericht weiter. Zudem sei die Zahl der Totgeburten, die durch eine angemessene Gesundheitsversorgung für Schwangere und Gebärende verhindert werden könnten, unverändert hoch. 2023 waren es laut Unicef, WHO und Weltbank 1,9 Millionen weltweit.Bereits jetzt zeigten sich Auswirkungen von Kürzungen für Hilfsleistungen, zum Beispiel in . Dort sei ein deutlicher Anstieg bei den Malariainfektionen zu verzeichnen, während gleichzeitig Tests zur Diagnose der Krankheit und Moskitonetze fehlten, wie die stellvertretende Unicef-Gesundheitsdirektorin Fouzia Shafique der Nachrichtenagentur AFP sagte. »Die internationale Gesundheitsgemeinschaft kann angesichts der derzeitigen Lage nicht besorgt genug sein«, fügte sie hinzu.Dabei wurden den Organisationen zufolge in den vergangenen Jahren bei der Kindersterblichkeit erhebliche Erfolge erzielt: In den vergangenen 25 Jahren sank die Zahl der Todesfälle weltweit um 52 Prozent, 2022 lag sie bei Kindern unter fünf Jahren erstmals unter fünf Millionen. 2023 starben 4,8 Millionen Kinder zu früh, darunter 2,3 Millionen Säuglinge, die weniger als einen Monat alt waren.Unter dem Titel »Globale Gesellschaft« berichten Reporterinnen und Reporter aus  über Ungerechtigkeiten in einer globalisierten Welt, gesellschaftspolitische Herausforderungen und nachhaltige Entwicklung. Die Reportagen, Analysen, Fotostrecken, Videos und Podcasts erscheinen in einer eigenen Sektion im Auslandsressort des SPIEGEL. Das Projekt ist langfristig angelegt und wird von der Bill & Melinda Gates Foundation (BMGF) unterstützt.Eine ausführliche FAQ mit Fragen und Antworten zum Projekt finden Sie .Die Bill & Melinda Gates Foundation (BMGF) unterstützt das Projekt seit 2019 für zunächst drei Jahre mit einer Gesamtsumme von rund 2,3 Millionen Euro – rund 760.000 Euro pro Jahr. 2021 wurde das Projekt zu gleichen Konditionen um knapp dreieinhalb Jahre bis Frühjahr 2025 verlängert.Ja. Die redaktionellen Inhalte entstehen ohne Einfluss durch die Gates-Stiftung.Ja. Große europäische Medien wie »The Guardian« und »El País« haben mit »Global Development« beziehungsweise »Planeta Futuro« ähnliche Sektionen auf ihren Nachrichtenseiten mit Unterstützung der Gates-Stiftung aufgebaut.Der SPIEGEL hat in den vergangenen Jahren bereits zwei Projekte mit dem European Journalism Centre (EJC) und der Unterstützung der Bill & Melinda Gates Foundation umgesetzt: die »« über globale Nachhaltigkeitsziele sowie das journalistische Flüchtlingsprojekt »«, in deren Rahmen mehrere preisgekrönte Multimediareportagen zu den Themen Migration und Flucht entstanden sind.Die Stücke sind beim SPIEGEL zu finden auf der .Hungerhilfe in Mekele, Äthiopien: 83 Prozent der USAID-Programme gekürzt",
        "ranked": 15,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1742940010.4099622,
        "language": "DE",
        "source": "Spiegel",
        "local_time": "2025-03-25 23:00:10",
        "timezone": "Europe/Berlin",
        "scraping_time": "2025-03-25T22.00.10",
        "en_title": "Unicef: Uno Children's Fund warns of higher child mortality",
