[
    {
        "title": "Kriegskabinett in Israel: Streit auf offener Bühne",
        "date_raw": "Fri, 17 May 2024 15:34:00 +0200",
        "date": "2024-05-17",
        "url": "https://www.spiegel.de/ausland/index.rss",
        "news_url": "https://www.spiegel.de/ausland/kriegskabinett-in-israel-streit-auf-offener-buehne-a-9ce86dd7-9bb5-4fee-8b0b-d58b0cbacfe3#ref=rss",
        "subtitle": "Netanyahus Minister machen aus ihrer gegenseitigen Abneigung kaum noch einen Hehl. Nun eskaliert der Konflikt um die Nachkriegsordnung im Gazastreifen.",
        "content": "Protest in Tel Aviv: Erhebliche Konfrontation",
        "ranked": 1,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1715954412.9691622,
        "language": "DE",
        "source": "Spiegel",
        "local_time": "2024-05-17 16:00:12",
        "timezone": "Europe/Berlin",
        "scraping_time": "2024-05-17T16.00.12",
        "en_title": "War Cabinet in Israel: Dispute on Open Stage",
        "en_content": "Protest in Tel Aviv: significant confrontation",
        "en_subtitle": "Netanyahus ministers make hardly any mention of their mutual aversion. Now the conflict escalates around the post-war order in the Gaza Strip.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "War Cabinet",
                "start_char": 0,
                "end_char": 11,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 15,
                "end_char": 21,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Netanyahus",
                "start_char": 0,
                "end_char": 10,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the Gaza Strip",
                "start_char": 127,
                "end_char": 141,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Tel Aviv",
                "start_char": 11,
                "end_char": 19,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Republik Moldau will über EU-Beitritt abstimmen",
        "date_raw": "Thu, 16 May 2024 22:24:00 +0200",
        "date": "2024-05-16",
        "url": "https://www.spiegel.de/ausland/index.rss",
        "news_url": "https://www.spiegel.de/ausland/republik-moldau-will-ueber-eu-beitritt-abstimmen-a-d13ae043-e2be-4847-b3f0-8de9b4d267ae#ref=rss",
        "subtitle": "Eine knappe Mehrheit stimmte im Parlament für eine Volksbefragung zum EU-Beitritt. Die Opposition wirbt derweil für bessere Beziehungen mit Moskau.",
        "content": "Parlamentsabgeordnete der ehemaligen Sowjetrepublik  haben beschlossen, am 20. Oktober ein Referendum über die Mitgliedschaft in der Europäischen Union abzuhalten. Am selben Tag finden auch Präsidentschaftswahlen statt.Die EU-Mitgliedschaft ist ein Eckpfeiler der Politik von Präsidentin Maia Sandu. Ihr zufolge sind  und die Korruption im eigenen Land die beiden größten Bedrohungen für die Souveränität der Republik Moldau. Das Land liegt direkt zwischen der  und Rumänien.Die Republik Moldau war von Russlands Invasion in der Ukraine direkt betroffen, da immer wieder Raketen- und Drohnenreste auf seinem Territorium landeten.56 Abgeordnete des 101-köpfigen Parlaments stimmten für den angesetzten Referendumstermin. Die Abgeordneten stimmten dann rasch demselben Datum für die Präsidentschaftswahlen zu, bei denen Sandu ihre Wiederwahl anstrebt.Die Oppositionsparteien lehnen Sandus Bestreben nach europäischer Integration ab. Sie werben für engere Bindung an . Vierundzwanzig Mitglieder der Versammlung nahmen nicht an der Abstimmung über das Referendum teil.Das moldauische Verfassungsgericht hatte zuvor erlaubt, beide Abstimmungen gleichzeitig abzuhalten.Moldauische Jugendliche hatten sich für den EU-Beitritt eingesetzt",
        "ranked": 18,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1715954413.4599032,
        "language": "DE",
        "source": "Spiegel",
        "local_time": "2024-05-17 16:00:13",
        "timezone": "Europe/Berlin",
        "scraping_time": "2024-05-17T16.00.13",
        "en_title": "Moldova wants to vote on EU accession",
        "en_content": "MEPs of the former Soviet Republic have decided on 20 To hold a referendum on membership in the European Union. Presidential elections will also take place on the same day.EU membership is a cornerstone of President Maia Sandu's policy. According to them, corruption in its own country is the two biggest threats to the sovereignty of the Republic of Moldova. The country lies directly between Romania and Moldova.The Republic of Moldova was directly affected by Russia's invasion in Ukraine, as rocket and drone remains repeatedly landed on its territory.56 Members of the 101-member parliament voted for the scheduled referendum. MEPs then quickly voted on the same date for the presidential elections in which Sandu sought to re-election. Twenty-four members of the Assembly did not participate in the vote on the referendum.The Moldovan Constitutional Court had previously allowed both votes to be held at the same time.",
        "en_subtitle": "A close majority voted in Parliament for a referendum on EU accession. The opposition continues to promote better relations with Moscow.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Moldova",
                "start_char": 0,
                "end_char": 7,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "EU",
                "start_char": 25,
                "end_char": 27,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Parliament",
                "start_char": 26,
                "end_char": 36,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "EU",
                "start_char": 57,
                "end_char": 59,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Moscow",
                "start_char": 129,
                "end_char": 135,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Soviet Republic",
                "start_char": 19,
                "end_char": 34,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "20",
                "start_char": 51,
                "end_char": 53,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "the European Union",
                "start_char": 92,
                "end_char": 110,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the same day",
                "start_char": 159,
                "end_char": 171,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "EU",
                "start_char": 172,
                "end_char": 174,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Maia Sandu",
                "start_char": 216,
                "end_char": 226,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "two",
                "start_char": 293,
                "end_char": 296,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "the Republic of Moldova",
                "start_char": 335,
                "end_char": 358,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Romania",
                "start_char": 394,
                "end_char": 401,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Moldova",
                "start_char": 406,
                "end_char": 413,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "The Republic of Moldova",
                "start_char": 414,
                "end_char": 437,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 463,
                "end_char": 469,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 484,
                "end_char": 491,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "101",
                "start_char": 574,
                "end_char": 577,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "MEPs",
                "start_char": 632,
                "end_char": 636,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Sandu",
                "start_char": 713,
                "end_char": 718,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Twenty-four",
                "start_char": 742,
                "end_char": 753,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Assembly",
                "start_char": 769,
                "end_char": 777,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "The Moldovan Constitutional Court",
                "start_char": 828,
                "end_char": 861,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Neukaledonien: Frankreich plant Luftbrücke, Einsatz von Spezialeinheiten zur Bekämpfung der Unruhen",
        "date_raw": "Fri, 17 May 2024 07:13:00 +0200",
        "date": "2024-05-17",
        "url": "https://www.spiegel.de/ausland/index.rss",
        "news_url": "https://www.spiegel.de/ausland/neukaledonien-frankreich-plant-luftbruecke-einsatz-von-spezialeinheiten-zur-bekaempfung-der-unruhen-a-df7d6c90-e89e-4ad8-a5f7-791a9773b147#ref=rss",
        "subtitle": "Nach gewaltsamen Protesten herrscht in Neukaledonien der Ausnahmezustand. Einige Gebiete der zu Frankreich gehörenden Inselgruppe seien nicht mehr unter staatlicher Kontrolle. Paris will mit 1000 Einsatzkräften dagegen vorgehen.",
        "content": "Seit Tagen wird die zu  gehörende Inselgruppe Neukaledonien von  erschüttert.  reagierte auf die Ausschreitungen, bei denen es Tote und Verletzte gab, mit . Nun soll eine Luftbrücke eingerichtet werden, um die Versorgung der Bewohner mit Lebensmitteln und Medizin wiederherzustellen. Zudem wurden 1000 französische Einsatzkräfte entsandt, um die Situation unter Kontrolle zu bekommen.Die Lage habe sich mit der Ausrufung des Ausnahmezustands leicht entspannt, sagte der französische Hochkommissar Louis Le Franc. Jedoch bleibt der internationale Flughafen weiter geschlossen, während die Lebensmittel immer knapper werden. Vor Supermärkten bildeten sich lange Schlangen, wie der öffentliche Sender Nouvelle-Calédonie La 1ére am Freitag berichtete. Frankreichs Regierung kündigte deshalb eine Luftbrücke an, um die Bevölkerung der Inselgruppe im Südpazifik mit dem Nötigsten zu versorgen.Durch den von Paris zunächst für zwölf Tage verhängten Ausnahmezustand können die Behörden nun unter anderem Demonstrationsverbote erlassen, öffentliche Orte und Webseiten sperren und der Polizei und Justiz erweiterte Befugnisse einräumen. Dennoch kam es örtlichen Medienberichten zufolge auch am Freitag speziell in Teilen der Hauptstadt Nouméa weiter zu Zwischenfällen. So gingen noch immer Geschäfte in Flammen auf, sogar ein Kindergarten wurde geplündert und völlig zerstört.Der französische Premierminister Gabriel Attal kündigte die Entsendung von 1000 zusätzlichen Einsatzkräften an, die die Kollegen vor Ort unterstützen sollen. Unter anderem trafen Berichten zufolge bereits Mitglieder der französischen Eingreiftruppe der Nationalgendarmerie (GIGN) aus Polynesien ein. Die Zahl der Polizisten und Gendarmen auf der französisch regierten Insel wird damit demnach bis Freitagabend von 1700 auf 2700 steigen.Neben der Operation zur Versorgung der Öffentlichkeit mit Lebensmitteln und Medikamenten sollen demnach Spezialisten für Minenräumung damit beginnen, die Straßenbarrikaden zu entfernen, die von Aktivisten mit Sprengfallen versehen wurden.»Verstärkungen werden massiv eintreffen und sofort eingesetzt werden, um die Gebiete zu kontrollieren, die sich in den vergangenen Tagen unserer Kontrolle entzogen haben, ... und alle Gebiete des Stadtgebiets zurückzuerobern, die wir verloren haben«, so Hochkommissar Le Franc.Bei den Protesten von Befürwortern einer Unabhängigkeit der Inselgruppe, die 1500 Kilometer östlich von Australien liegt, geht es um eine geplante Verfassungsreform der Regierung in Paris. Diese soll Tausenden französischstämmigen Bürgern das Wahlrecht und somit mehr politischen Einfluss einräumen. Vor allem die Bevölkerungsgruppe der Kanaken – Neukaledoniens Ureinwohner – hofft aber schon lange auf einen eigenen Staat. Der nationale Rat der Kanaken warf Paris vor, die umstrittene Reform voranzutreiben, ohne den Widerstand der großen Mehrheit der indigenen Bevölkerung zu berücksichtigen.Bei den Krawallen, die am Montag begonnen hatten, sind bislang fünf Menschen ums Leben gekommen, darunter zwei Polizisten. Hunderte Menschen wurden verletzt. In einigen Bezirken von Nouméa sei die Lage weiter schwierig, sagte Hochkommissar Le Franc. Dort warteten Hunderte Randalierer nur darauf, sich Scharmützel mit der Polizei zu liefern.Die frühere französische Kolonie hatte durch das Abkommen von Nouméa 1998 bereits weitgehende Autonomie erlangt. Derzeit versucht Paris, mit den politischen Kräften in dem geopolitisch und militärisch bedeutsamen Territorium ein neues Abkommen zu schließen.Feuer in Neukaledoniens Hauptstadt Nouméa: Frankreich will Luftbrücke errichtenMenschen in Nouméa warten in einer Schlange, um einen Gemischtwarenladen zu betreten",
        "ranked": 13,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1715954413.4805884,
        "language": "DE",
        "source": "Spiegel",
        "local_time": "2024-05-17 16:00:13",
        "timezone": "Europe/Berlin",
        "scraping_time": "2024-05-17T16.00.13",
        "en_title": "New Caledonia: France plans air bridge, use of special units to combat unrest",
        "en_content": "For days the island group belonging to New Caledonia has been shaken. responded to the riots in which there were dead and injured. Now an air bridge is to be set up to restore the supply of food and medicine to residents. In addition, 1000 French forces were deployed to control the situation.The situation was slightly relaxed with the call for the state of emergency, said French High Commissioner Louis Le Franc. However, the international airport remains closed, while food is becoming increasingly scarce. Long snakes were formed in supermarkets, as the public broadcaster Nouvelle-Calédonie La 1ére reported on Friday. France’s government therefore announced an air bridge to provide the population of the island group in the South Pacific with the most necessary.With the exception initially imposed by Paris for twelve days, the authorities can now, among other things, issue demonstration bans, block public places and websites, and grant increased powers to the police and justice. According to local media reports, however, there were also incidents on Friday, especially in parts of the capital Nouméa. The French Prime Minister Gabriel Attal announced the sending of 1000 additional staff to support colleagues on site. Among other things, according to reports, members of the French intervention group of the National Gendarmerie (GIGN) from Polynesia already met. The number of police officers and gendarmes on the French-listed island will thus increase from 1700 to 2700 until Friday evening. Besides the operation to supply the public with food and medicines, specialists in mine clearance should therefore begin to remove the street barriers that were provided with explosives by activists. \"Strengthening will arrive massively and will be deployed immediately to control the areas that have escaped in the past days of our control ... and to recapture all areas of the city that we have lost,\" said High Commissioner Le Franc. This is intended to give thousands of French citizens the right to vote and thus more political influence. Above all, the population of the Canaries – New Caledonian natives – has long been hoping for its own state. The National Council of the Canaries urged Paris to advance the controversial reform without taking into account the resistance of the vast majority of indigenous peoples. Hundreds of people were injured. In some districts of Nouméa the situation is still difficult, said High Commissioner Le Franc. Hundreds of marginalizers were waiting there to supply Scharmützel with the police.The former French colony had already gained extensive autonomy through the Nouméa agreement in 1998. Paris is currently trying to conclude a new agreement with the political forces in the geopolitical and military territory.Fire in New Caledonia's capital Nouméa: France wants to build air bridgePeople in Nouméa are waiting in a snake to enter a mixed store.",
        "en_subtitle": "After violent protests, the state of emergency prevails in New Caledonia. Some areas belonging to France are no longer under state control. Paris wants to take action against it with 1000 workers.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "New Caledonia",
                "start_char": 0,
                "end_char": 13,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "France",
                "start_char": 15,
                "end_char": 21,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "New Caledonia",
                "start_char": 59,
                "end_char": 72,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "France",
                "start_char": 98,
                "end_char": 104,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Paris",
                "start_char": 140,
                "end_char": 145,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "1000",
                "start_char": 183,
                "end_char": 187,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "days",
                "start_char": 4,
                "end_char": 8,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "New Caledonia",
                "start_char": 39,
                "end_char": 52,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "1000",
                "start_char": 235,
                "end_char": 239,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "French",
                "start_char": 240,
                "end_char": 246,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "French",
                "start_char": 375,
                "end_char": 381,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Louis Le Franc",
                "start_char": 400,
                "end_char": 414,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Nouvelle-",
                "start_char": 578,
                "end_char": 587,
                "label": "PRODUCT",
                "info": "Objects, vehicles, foods, etc. (not services)"
            },
            {
                "word": "Friday",
                "start_char": 617,
                "end_char": 623,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "France",
                "start_char": 625,
                "end_char": 631,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the South Pacific",
                "start_char": 728,
                "end_char": 745,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Paris",
                "start_char": 810,
                "end_char": 815,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "twelve days",
                "start_char": 820,
                "end_char": 831,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Friday",
                "start_char": 1064,
                "end_char": 1070,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Nouméa",
                "start_char": 1107,
                "end_char": 1113,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "French",
                "start_char": 1119,
                "end_char": 1125,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Gabriel Attal",
                "start_char": 1141,
                "end_char": 1154,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "1000",
                "start_char": 1180,
                "end_char": 1184,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "French",
                "start_char": 1290,
                "end_char": 1296,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "the National Gendarmerie (GIGN",
                "start_char": 1319,
                "end_char": 1349,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Polynesia",
                "start_char": 1356,
                "end_char": 1365,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "French",
                "start_char": 1430,
                "end_char": 1436,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "1700",
                "start_char": 1475,
                "end_char": 1479,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "2700",
                "start_char": 1483,
                "end_char": 1487,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Friday",
                "start_char": 1494,
                "end_char": 1500,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "evening",
                "start_char": 1501,
                "end_char": 1508,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "the past days",
                "start_char": 1822,
                "end_char": 1835,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Le Franc",
                "start_char": 1937,
                "end_char": 1945,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "thousands",
                "start_char": 1972,
                "end_char": 1981,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "French",
                "start_char": 1985,
                "end_char": 1991,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Canaries",
                "start_char": 2087,
                "end_char": 2095,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "New Caledonian",
                "start_char": 2098,
                "end_char": 2112,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "The National Council of the Canaries",
                "start_char": 2163,
                "end_char": 2199,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Paris",
                "start_char": 2206,
                "end_char": 2211,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Hundreds",
                "start_char": 2335,
                "end_char": 2343,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Nouméa",
                "start_char": 2389,
                "end_char": 2395,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Le Franc",
                "start_char": 2453,
                "end_char": 2461,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Hundreds",
                "start_char": 2463,
                "end_char": 2471,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Scharmützel",
                "start_char": 2518,
                "end_char": 2529,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "French",
                "start_char": 2557,
                "end_char": 2563,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Nouméa",
                "start_char": 2621,
                "end_char": 2627,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "1998",
                "start_char": 2641,
                "end_char": 2645,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Paris",
                "start_char": 2647,
                "end_char": 2652,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "New Caledonia's",
                "start_char": 2778,
                "end_char": 2793,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Nouméa",
                "start_char": 2802,
                "end_char": 2808,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "France",
                "start_char": 2810,
                "end_char": 2816,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "bridgePeople",
                "start_char": 2836,
                "end_char": 2848,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Nouméa",
                "start_char": 2852,
                "end_char": 2858,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "TV-Duelle im US-Wahlkampf: Joe Biden trickst Donald Trump aus",
        "date_raw": "Thu, 16 May 2024 20:21:00 +0200",
        "date": "2024-05-16",
        "url": "https://www.spiegel.de/ausland/index.rss",
        "news_url": "https://www.spiegel.de/ausland/tv-duelle-im-us-wahlkampf-joe-biden-trickst-donald-trump-aus-a-21db7a5e-ffe9-4e82-b138-93b1e5d53656#ref=rss",
        "subtitle": "Joe Biden überrascht seinen Rivalen Donald Trump mit dem Angebot für zwei TV-Duelle. Der Coup könnte sich für den US-Präsidenten auszahlen. Oder zum großen Risiko werden.",
        "content": "Joe Biden und Donald Trump bei einer TV-Debatte 2020: Beide werden am 27. Juni im Fernsehen wieder aufeinandertreffen",
        "ranked": 19,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1715954413.494861,
        "language": "DE",
        "source": "Spiegel",
        "local_time": "2024-05-17 16:00:13",
        "timezone": "Europe/Berlin",
        "scraping_time": "2024-05-17T16.00.13",
        "en_title": "TV-Duelle im US-Wahlkampf: Joe Biden tricks Donald Trump",
        "en_content": "Joe Biden and Donald Trump at a TV debate 2020: Both will be on 27th June on television",
        "en_subtitle": "Joe Biden surprises his rival Donald Trump with the offer for two TV duels. The coup could pay off for the US president. Or become a big risk.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "TV-Duelle i",
                "start_char": 0,
                "end_char": 11,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 13,
                "end_char": 15,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Joe Biden",
                "start_char": 27,
                "end_char": 36,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Donald Trump",
                "start_char": 44,
                "end_char": 56,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Joe Biden",
                "start_char": 0,
                "end_char": 9,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Donald Trump",
                "start_char": 30,
                "end_char": 42,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "two",
                "start_char": 62,
                "end_char": 65,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 107,
                "end_char": 109,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Joe Biden",
                "start_char": 0,
                "end_char": 9,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Donald Trump",
                "start_char": 14,
                "end_char": 26,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "2020",
                "start_char": 42,
                "end_char": 46,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "27th June",
                "start_char": 64,
                "end_char": 73,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Supreme Court, USA: Flagge an Haus von Samuel Alito hing kopfüber - mögliches Signal an Trump-Fans",
        "date_raw": "Fri, 17 May 2024 04:31:00 +0200",
        "date": "2024-05-17",
        "url": "https://www.spiegel.de/ausland/index.rss",
        "news_url": "https://www.spiegel.de/ausland/supreme-court-usa-flagge-an-haus-von-samuel-alito-hing-kopfueber-moegliches-signal-an-trump-fans-a-3edbc0f6-230f-47de-8b8c-ff69476e152a#ref=rss",
        "subtitle": "Unter Anhängern von Donald Trump gilt eine verkehrt herum aufgehängte US-Flagge als Symbol für angeblichen Wahlbetrug. Laut »NYT« war dieses auch am Privathaus von Richter Samuel Alito zu sehen.",
        "content": "Die Politisierung des Höchsten Gerichtshofs der  gerät in diesem Wahljahr immer stärker in den Mittelpunkt. Daher dürfte der jüngste  für einiges Aufsehen sorgen. Wie die Zeitung meldet, hing eine US-Flagge am Privathaus von Richter Samuel Alito verkehrt herum.Dabei dürfte es sich nicht um ein einfaches Versehen gehandelt haben. Immerhin hat diese Art des Hissens eine besondere Bedeutung. Unter manchen Wählern von Ex-Präsident  gilt die umgedrehte Flagge als Symbol des Protestes gegen den angeblich geraubten Wahlsieg 2020. Trump wiederholt diese gegenstandslose Behauptung immer wieder – und viele Fans folgen ihm dabei blind. So war das Symbol der »Upside Down Flag« beim Sturm auf das US-Kapitol am 6. Januar 2021 häufig zu sehen – und laut »New York Times« am 17. Januar 2021 auch vor dem Haus von Alito in Alexandria im US-Bundesstaat Virginia. Zu diesem Zeitpunkt beriet der  gerade, ob er einen Fall zum Wahlausgang 2020 anhören würde.Die Zeitung hat Aufnahmen der Flagge veröffentlicht und mit Nachbarn gesprochen. Dabei ist nicht klar, wie lange die Flagge so aufgehängt war, die Rede ist aber von mehreren Tagen. Die »NYT« sprach zudem mit Angestellten des höchsten Gerichts. Diese hätten bestätigt, dass die Flagge dort Thema gewesen sei. Unklar ist, warum der Fall erst drei Jahre später publik wird.Alito selbst meldete sich auf Nachfrage per Mail bei der »New York Times«. Er weist die Verantwortung von sich: »Ich hatte mit dem Hissen der Flagge absolut nichts zu tun. Die Flagge wurde von Mrs Alito kurz so aufgehängt, als Antwort auf provozierende und fragwürdige Schilder in den Nachbarsgärten.«In Gesprächen mit Nachbarn fand die »New York Times« heraus, dass Martha-Ann Alito mit Anwohnern in Streit wegen eines Anti-Trump-Schildes geraten war. Die US-Flagge kann verkehrt herum aufgehängt im militärischen Zusammenhang auch als Notfallsignal verwendet werden. Der Streit mit den Nachbarn und Samuel Alitos Aussage legen hier aber eher einen politischen Zusammenhang nahe.Eine derartige Verbindung des konservativen Richters in Maga-Kreise könnte problematisch sein. Der Höchste Gerichtshof der USA beschäftigt sich schließlich derzeit unter anderem mit der Frage, . Ende April wurde in einer mündlichen Verhandlung am Obersten Gerichtshof erörtert, ob ein Präsident für seine Handlungen »absolute Immunität« genießt, wie es Trumps Anwalt formulierte.Es scheint unter den konservativen Richtern – dazu zählt auch Alitio – eine Mehrheit dafür zu geben, bei der Frage der Immunität zwischen offiziellen und privaten Handlungen des Präsidenten zu unterscheiden. Das könnte für die Anklage gegen den Präsidenten, insbesondere in , von großer Tragweite sein.Sollte der Supreme Court den Fall zurückschicken und eine niedrigere Instanz die Frage klären lassen, welche Taten Trump als Präsident und welche als Wahlkämpfer und Privatperson getroffen hat, ist es eher unwahrscheinlich, dass der Prozess in Washington noch vor der Präsidentschaftswahl am 5. November 2024 beginnt. Auch andere Strafverfahren könnten sich dann weiter verzögern.Es wäre ein großer Triumph für Trump, dessen Verteidigungsstrategie vor allem darauf setzt, Sand in das Räderwerk der Justiz zu werfen.Samuel Alito",
        "ranked": 14,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1715954413.5082421,
        "language": "DE",
        "source": "Spiegel",
        "local_time": "2024-05-17 16:00:13",
        "timezone": "Europe/Berlin",
        "scraping_time": "2024-05-17T16.00.13",
        "en_title": "Supreme Court, USA: Flag to House by Samuel Alito hing overhead - possible signal to Trump fans",
        "en_content": "The politicisation of the Supreme Court of Justice is increasingly at the heart of this election year. This is why the youngest is likely to give some attention. As the newspaper reports, a US flag at the private house of Judge Samuel Alito was flying around. After all, this kind of hissing has a special meaning. Among some ex-president voters, the reversed flag is a symbol of the protest against the allegedly robbed election victory in 2020. Trump repeatedly repeats this unobjectionable claim – and many fans follow him blindly. So the symbol of the \"Upside Down Flag\" was at the storm on the US Capitol on the 6th. January 2021 often seen – and according to »New York Times« on 17th January 2021 also in front of the House of Alito in Alexandria in the US state of Virginia. At that time, he just advised if he would listen to a case for the 2020 elections.The newspaper has published pictures of the flag and spoke to neighbors. It is not clear how long the flag was suspended, but the speech is of several days. The \"NYT\" also spoke to employees of the highest court. They would have confirmed that the flag had been subject there. It is unclear why the case will only be published three years later.Alito himself reported on request by e-mail at the New York Times. He points out the responsibility of himself: \"I had absolutely nothing to do with hissing the flag. The flag was briefly suspended by Mrs Alito as a response to provocative and questionable signs in neighboring gardens. \"In conversations with neighbors, the \"New York Times\" found out that Martha-Ann Alito had fought with residents for an anti-Trump shield. The U.S. flag can also be used as an emergency signal in a military context. However, the dispute with the neighbours and Samuel Alitos' statement suggests a political connection here. Such a connection of the conservative judge in Maga-Kreise could be problematic. At the end of April, the Supreme Court of the United States is discussing whether a president enjoys \"absolute immunity\" for his actions, as Trump's lawyer formulated.There seems to be a majority among the conservative judges – including Alitio – to distinguish between official and private actions by the President. This could be of great significance for the accusation against the President, especially in the case of the Supreme Court. If the Supreme Court had to send the case back and let a lower instance clarify the question of what Trump's actions as president and what has taken as electoral fighters and private individuals, it is rather unlikely that the trial in Washington was still before the presidential election on 5. November 2024 begins. Other criminal proceedings could then continue to be delayed.It would be a great triumph for Trump, whose defence strategy mainly focuses on throwing sand into the justice system. Samuel Alito",
        "en_subtitle": "Among Donald Trump's followers, a falsely suspended US flag is considered a symbol of alleged electoral fraud. According to »NYT« this was also seen at the private house of Judge Samuel Alito.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Supreme Court",
                "start_char": 0,
                "end_char": 13,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "USA",
                "start_char": 15,
                "end_char": 18,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "House",
                "start_char": 28,
                "end_char": 33,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Samuel Alito",
                "start_char": 37,
                "end_char": 49,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 85,
                "end_char": 90,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Donald Trump's",
                "start_char": 6,
                "end_char": 20,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 52,
                "end_char": 54,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "NYT",
                "start_char": 125,
                "end_char": 128,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Samuel Alito",
                "start_char": 179,
                "end_char": 191,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "the Supreme Court of Justice",
                "start_char": 22,
                "end_char": 50,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "this election year",
                "start_char": 83,
                "end_char": 101,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 190,
                "end_char": 192,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Samuel Alito",
                "start_char": 228,
                "end_char": 240,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "2020",
                "start_char": 441,
                "end_char": 445,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 447,
                "end_char": 452,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Upside Down Flag",
                "start_char": 557,
                "end_char": 573,
                "label": "WORK_OF_ART",
                "info": "Titles of books, songs, etc."
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 599,
                "end_char": 601,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Capitol",
                "start_char": 602,
                "end_char": 609,
                "label": "FAC",
                "info": "Buildings, airports, highways, bridges, etc."
            },
            {
                "word": "the 6th",
                "start_char": 613,
                "end_char": 620,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "January 2021",
                "start_char": 622,
                "end_char": 634,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "»New York Times",
                "start_char": 665,
                "end_char": 680,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "17th January 2021",
                "start_char": 685,
                "end_char": 702,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "House",
                "start_char": 724,
                "end_char": 729,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Alito",
                "start_char": 733,
                "end_char": 738,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Alexandria",
                "start_char": 742,
                "end_char": 752,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 760,
                "end_char": 762,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Virginia",
                "start_char": 772,
                "end_char": 780,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "2020",
                "start_char": 849,
                "end_char": 853,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "several days",
                "start_char": 1007,
                "end_char": 1019,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "NYT",
                "start_char": 1026,
                "end_char": 1029,
                "label": "WORK_OF_ART",
                "info": "Titles of books, songs, etc."
            },
            {
                "word": "three years later",
                "start_char": 1191,
                "end_char": 1208,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Alito",
                "start_char": 1209,
                "end_char": 1214,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the New York Times",
                "start_char": 1256,
                "end_char": 1274,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Alito",
                "start_char": 1414,
                "end_char": 1419,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the \"New York Times",
                "start_char": 1530,
                "end_char": 1549,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Martha-Ann Alito",
                "start_char": 1566,
                "end_char": 1582,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "U.S.",
                "start_char": 1639,
                "end_char": 1643,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Samuel Alitos'",
                "start_char": 1757,
                "end_char": 1771,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Maga-Kreise",
                "start_char": 1867,
                "end_char": 1878,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the end of April",
                "start_char": 1904,
                "end_char": 1920,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "the Supreme Court",
                "start_char": 1922,
                "end_char": 1939,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the United States",
                "start_char": 1943,
                "end_char": 1960,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 2042,
                "end_char": 2047,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Alitio",
                "start_char": 2139,
                "end_char": 2145,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the Supreme Court",
                "start_char": 2322,
                "end_char": 2339,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the Supreme Court",
                "start_char": 2344,
                "end_char": 2361,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 2442,
                "end_char": 2447,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Washington",
                "start_char": 2577,
                "end_char": 2587,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "5",
                "start_char": 2634,
                "end_char": 2635,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "November 2024",
                "start_char": 2637,
                "end_char": 2650,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 2752,
                "end_char": 2757,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Samuel Alito",
                "start_char": 2839,
                "end_char": 2851,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Texas: Gouverneur begnadigt verurteilten Mörder eines Black-Lives-Matter-Demonstranten",
        "date_raw": "Fri, 17 May 2024 01:10:00 +0200",
        "date": "2024-05-17",
        "url": "https://www.spiegel.de/ausland/index.rss",
        "news_url": "https://www.spiegel.de/ausland/texas-gouverneur-begnadigt-verurteilten-moerder-eines-black-lives-matter-demonstranten-a-c8d49007-1b44-411c-88a8-d749e9654296#ref=rss",
        "subtitle": "Weil er einen Mann auf einer Demo gegen Rassismus erschossen hatte, wurde ein Texaner zu 25 Jahren Haft verurteilt. Nun begnadigte Gouverneur Abbott ihn – offenbar auch, weil der umstrittene Moderator Tucker Carlson sich eingemischt hatte.",
        "content": "Der texanische Gouverneur Greg Abbott hat einen ehemaligen US-Soldaten begnadigt, der wegen Mordes an einem Teilnehmer einer Black-Lives-Matter-Demonstration in Austin zu einer langjährigen Haftstrafe verurteilt worden war. Das texanische Recht schütze umfassend das Recht auf Selbstverteidigung, was weder von einer Geschworenenjury noch von einem progressiven Staatsanwalt außer Kraft gesetzt werden könne, teilte der Republikaner Abbott zur Begründung mit. Zuvor hatte ein zuständiger Ausschuss die Begnadigung von Daniel Perry empfohlen.Der ehemalige Soldat hatte damals vor Gericht ausgesagt, dass er mit seinem Fahrzeug in eine Demonstration geraten sei und das Feuer eröffnet habe, nachdem das Opfer ein Gewehr auf ihn gerichtet habe. Zeugenaussagen zeichneten ein anderes Bild. Demnach soll das bewaffnete Opfer versucht haben, Perry davon abzuhalten, mit seinem Auto in die Menge zu fahren. Beide sind weiß, beide haben für das US-Militär gearbeitet.Daniel Perry wurde schließlich vergangenes Jahr zu 25 Jahren Haft verurteilt. Nachträglich veröffentlichte Gerichtsakten zeigten der »Washington Post« zufolge, dass er regelmäßig rassistische Bilder und bedrohliche Inhalte in sozialen Medien verbreitet habe.Der Fall erregte in den  Aufmerksamkeit, weil sich unter anderem der rechte Talkmaster Tucker Carlson in seiner damaligen Sendung auf Fox News zu Wort meldete und den Freispruch von Daniel Perry forderte. Vor der Urteilsverkündung bezeichnete Carlson die Schießerei als Akt der Selbstverteidigung und kritisierte Abbott dafür, dass er nicht in seine Sendung gekommen war. Am nächsten Tag sagte Abbott, er sei der Meinung, dass Perry nicht bestraft werden sollte, und forderte den texanischen Bewährungsausschuss auf, die Verurteilung schnellstmöglich zu überprüfen.Der Republikaner Abbott, der sich in seiner dritten Amtszeit befindet, hat bisher hauptsächlich Verurteilte begnadigt, denen geringfügige Vergehen vorgeworfen werden. Eine Empfehlung zur posthumen Begnadigung von  hatte er abgelehnt. Der brutale Tod des Schwarzen hatte im Frühjahr 2020 die Black-Lives-Matter-Bewegung ausgelöst. Es kam damals zu landesweiten Protesten gegen Polizeigewalt und Rassismus.Der aktuelle Fall erinnert an den Freispruch von Kyle Rittenhouse. Bei Protesten in Kenosha im Bundesstaat  hatte der damals 17-Jährige im Sommer 2020 zwei weiße Männer mit einem Sturmgewehr erschossen und eine weitere Person verletzt. Er berief sich im Prozess gegen ihn auf sein Recht zur Selbstverteidigung und wurde freigesprochen. Mittlerweile wird Rittenhouse in der rechten Szene als eine Art Held gefeiert und setzt sich selbst regelmäßig öffentlichkeitswirksam in Szene.Begnadigt: Daniel Perry während einer Gerichtsverhandlung",
        "ranked": 16,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1715954413.5239775,
        "language": "DE",
        "source": "Spiegel",
        "local_time": "2024-05-17 16:00:13",
        "timezone": "Europe/Berlin",
        "scraping_time": "2024-05-17T16.00.13",
        "en_title": "Texas: Governor pardoned murderer of a Black-Lives-Matter Demonstrator",
        "en_content": "The Texas Governor Greg Abbott has pardoned a former US soldier who had been sentenced to a long term prison sentence for murder of a participant in a Black-Lives-Matter demonstration in Austin. The Texan law comprehensively protects the right to self-defense, which could not be put out of force by a jury of jurists or by a progressive prosecutor, the Republican Abbott informed the reasoning. Before that, a competent committee had recommended the pardon of Daniel Perry.The former soldier had said in court that he had come into a demonstration with his vehicle and opened the fire after the victim directed a rifle on him. Witness testimony drew a different picture. Accordingly, the armed victim should have tried to stop Perry from driving into the crowd with his car. Both are aware that both have worked for the US military.Daniel Perry was sentenced to 25 years in prison last year. According to the \"Washington Post\", court records published in good faith showed that he regularly spread racist images and threatening content in social media.The case attracted attention because, among other things, the right talc master Tucker Carlson spoke to Fox News and demanded Daniel Perry's release. Before the verdict, Carlson described the shooting as an act of self-defense and criticized Abbott for not coming into his mission. The next day, Abbott said that he believed that Perry should not be punished and called on the Texas Probation Committee to review the condemnation as soon as possible.The Republican Abbott, who is in his third term, has so far mainly pardoned convicts accused of minor offences. He had rejected a recommendation for posthumous pardon. The brutal death of the black had triggered the Black-Lives-Matter movement in spring 2020. At the time, there were national protests against police violence and racism.The current case recalls the release of Kyle Rittenhouse. During protests in Kenosha in the state, the 17-year-old in the summer of 2020 shot two white men with a storm rifle and injured another person. In the trial, he called for his right to self-defense and was acquitted. Rittenhouse is now celebrated as a kind of hero in the right-wing scene and is regularly staged in public action.",
        "en_subtitle": "Because he shot a man on a demo against racism, a Texaner was sentenced to 25 years in prison. Now, Governor Abbott praised him – obviously also because the controversial moderator Tucker Carlson had mixed himself in.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Texas",
                "start_char": 0,
                "end_char": 5,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Texaner",
                "start_char": 50,
                "end_char": 57,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "25 years",
                "start_char": 75,
                "end_char": 83,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Abbott",
                "start_char": 109,
                "end_char": 115,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Tucker Carlson",
                "start_char": 181,
                "end_char": 195,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Texas",
                "start_char": 4,
                "end_char": 9,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Greg Abbott",
                "start_char": 19,
                "end_char": 30,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 53,
                "end_char": 55,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Austin",
                "start_char": 187,
                "end_char": 193,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Texan",
                "start_char": 199,
                "end_char": 204,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Republican",
                "start_char": 354,
                "end_char": 364,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Abbott",
                "start_char": 365,
                "end_char": 371,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Daniel Perry",
                "start_char": 461,
                "end_char": 473,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Perry",
                "start_char": 728,
                "end_char": 733,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 821,
                "end_char": 823,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Daniel Perry",
                "start_char": 833,
                "end_char": 845,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "25 years",
                "start_char": 863,
                "end_char": 871,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "last year",
                "start_char": 882,
                "end_char": 891,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "the \"Washington Post\"",
                "start_char": 906,
                "end_char": 927,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Tucker Carlson",
                "start_char": 1133,
                "end_char": 1147,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Fox News",
                "start_char": 1157,
                "end_char": 1165,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Daniel Perry's",
                "start_char": 1179,
                "end_char": 1193,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Carlson",
                "start_char": 1223,
                "end_char": 1230,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Abbott",
                "start_char": 1295,
                "end_char": 1301,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "The next day",
                "start_char": 1335,
                "end_char": 1347,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Abbott",
                "start_char": 1349,
                "end_char": 1355,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Perry",
                "start_char": 1383,
                "end_char": 1388,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the Texas Probation Committee",
                "start_char": 1426,
                "end_char": 1455,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Republican",
                "start_char": 1507,
                "end_char": 1517,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Abbott",
                "start_char": 1518,
                "end_char": 1524,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "third",
                "start_char": 1540,
                "end_char": 1545,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "spring 2020",
                "start_char": 1750,
                "end_char": 1761,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Kyle Rittenhouse",
                "start_char": 1880,
                "end_char": 1896,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Kenosha",
                "start_char": 1917,
                "end_char": 1924,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "17-year-old",
                "start_char": 1943,
                "end_char": 1954,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "the summer of 2020",
                "start_char": 1958,
                "end_char": 1976,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "two",
                "start_char": 1982,
                "end_char": 1985,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Rittenhouse",
                "start_char": 2116,
                "end_char": 2127,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "USA: Joe Biden hält Munitionslieferung an Israel zurück - US-Repräsentantenhaus widerspricht",
        "date_raw": "Fri, 17 May 2024 03:36:00 +0200",
        "date": "2024-05-17",
        "url": "https://www.spiegel.de/ausland/index.rss",
        "news_url": "https://www.spiegel.de/ausland/usa-joe-biden-haelt-munitionslieferung-an-israel-zurueck-us-repraesentantenhaus-widerspricht-a-21549e55-07a0-49d4-8420-f660d7a1e801#ref=rss",
        "subtitle": "Wegen Israels Vorgehen in Rafah hält US-Präsident Biden eine Munitionslieferung zurück. Das US-Repräsentantenhaus ist damit nicht einverstanden. Bei einer Abstimmung zeigte sich: Auch nicht alle Demokraten stehen hinter Biden.",
        "content": "Das US-Repräsentantenhaus hat für einen Gesetzentwurf votiert, der eine von Präsident Joe Biden angehaltene Waffenlieferungen an  erzwingen soll. In dem Text wird die US-Regierung aufgefordert, alle vom Kongress genehmigten Waffentransfers nach Israel zügig durchzuführen. Der Entwurf wurde am Donnerstag mit 208 Stimmen der Republikaner und 16 Stimmen von Bidens Demokraten angenommen – dürfte allerdings im Senat scheitern, wo die Partei des Präsidenten die Oberhand hat. Biden hatte zuvor angekündigt, ein Veto einzulegen, sollte der Gesetzentwurf den Kongress passieren.Aktuell hält die US-Regierung wegen Israels Vorgehen in der Stadt Rafah im Süden des Gazastreifens eine Munitionslieferung zurück. Das Weiße Haus hat immer wieder deutlich gemacht, dass sie eine Großoffensive der israelischen Armee in der mit Binnenflüchtlingen aus anderen Teilen des Gazastreifens überfüllten Stadt ablehnt. Biden drohte Israel vergangene Woche damit, Anschließend versuchten hohe Regierungsbeamte zu beschwichtigen und machten klar, dass die USA hinter Israel stünden und es nur um diese eine Lieferung gehe.  »Wir haben uns sehr deutlich zu einer möglichen größeren Militäroperation in Rafah geäußert. Wir haben unsere Bedenken«, bekräftigte Bidens Sprecherin Karine Jean-Pierre am Donnerstag. Man gehe weiterhin davon aus, dass der aktuelle Einsatz des israelischen Militärs in Rafah »begrenzt« sei.Der republikanische Vorsitzende des Repräsentantenhauses, Mike Johnson, warf Biden vor, Israel den Rücken zugekehrt zu haben. »Der Präsident und seine Regierung müssen sofort umsteuern und sich an die Seite Israels und gegen den Terrorismus und die Gräueltaten des Irans und seiner Stellvertreter stellen«, forderte er.Blick auf das Friedensdenkmal und die Kuppel des US-Kapitols in Washington, D.C.",
        "ranked": 15,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1715954414.065121,
        "language": "DE",
        "source": "Spiegel",
        "local_time": "2024-05-17 16:00:14",
        "timezone": "Europe/Berlin",
        "scraping_time": "2024-05-17T16.00.14",
        "en_title": "USA: Joe Biden holds ammunition delivery back to Israel - US representative house contradicts",
        "en_content": "The U.S. Representative House has voted for a bill to force a supply of weapons held by President Joe Biden. The text calls on the U.S. government to quickly carry out all arms transfers approved by Congress to Israel. The draft was adopted on Thursday with 208 votes by the Republicans and 16 votes by Biden's democrats – but may fail in the Senate, where the president's party has the upper hand. Biden had previously announced a veto should the bill pass the Congress.The US government is holding a shipment of ammunition due to Israel's actions in the city of Rafah in the south of the Gaza Strip. The White House has repeatedly made it clear that it rejects a major offensive of the Israeli army in the city filled with inland refugees from other parts of the Gaza Strip. Biden threatened Israel last week, then tried to appease high government officials and made it clear that the United States was behind Israel and that it was only about this one delivery. \"We have very clearly expressed our opinion on a possible major military operation in Rafah. We have our concerns,\" said Biden's spokesman Karine Jean-Pierre on Thursday. One assumes that the current deployment of the Israeli military in Rafah is \"limited\".The Republican president of the House of Representatives, Mike Johnson, accused Biden of turning Israel back. \"The President and his government must immediately redirect and face the side of Israel and against terrorism and the atrocities of Iran and its deputies,\" he demanded.",
        "en_subtitle": "Because of Israel's approach to Rafah, US President Biden is holding back an ammunition. The US representative's house is not in agreement with this. The vote showed that not all democrats are behind Biden.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "USA",
                "start_char": 0,
                "end_char": 3,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Joe Biden",
                "start_char": 5,
                "end_char": 14,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 49,
                "end_char": 55,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 58,
                "end_char": 60,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 11,
                "end_char": 17,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Rafah",
                "start_char": 32,
                "end_char": 37,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 39,
                "end_char": 41,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Biden",
                "start_char": 52,
                "end_char": 57,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 93,
                "end_char": 95,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "democrats",
                "start_char": 179,
                "end_char": 188,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Biden",
                "start_char": 200,
                "end_char": 205,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "U.S.",
                "start_char": 4,
                "end_char": 8,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "House",
                "start_char": 24,
                "end_char": 29,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Joe Biden",
                "start_char": 98,
                "end_char": 107,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "U.S.",
                "start_char": 131,
                "end_char": 135,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Congress",
                "start_char": 199,
                "end_char": 207,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 211,
                "end_char": 217,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Thursday",
                "start_char": 244,
                "end_char": 252,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "208",
                "start_char": 258,
                "end_char": 261,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Republicans",
                "start_char": 275,
                "end_char": 286,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "16",
                "start_char": 291,
                "end_char": 293,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Biden",
                "start_char": 303,
                "end_char": 308,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "democrats",
                "start_char": 311,
                "end_char": 320,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Senate",
                "start_char": 343,
                "end_char": 349,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Biden",
                "start_char": 399,
                "end_char": 404,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Congress",
                "start_char": 462,
                "end_char": 470,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 475,
                "end_char": 477,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 532,
                "end_char": 538,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Rafah",
                "start_char": 564,
                "end_char": 569,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the Gaza Strip",
                "start_char": 586,
                "end_char": 600,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "The White House",
                "start_char": 602,
                "end_char": 617,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 688,
                "end_char": 695,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "the Gaza Strip",
                "start_char": 761,
                "end_char": 775,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Biden",
                "start_char": 777,
                "end_char": 782,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 794,
                "end_char": 800,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "last week",
                "start_char": 801,
                "end_char": 810,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "the United States",
                "start_char": 883,
                "end_char": 900,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 912,
                "end_char": 918,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Rafah",
                "start_char": 1051,
                "end_char": 1056,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Biden",
                "start_char": 1086,
                "end_char": 1091,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Karine Jean-Pierre",
                "start_char": 1104,
                "end_char": 1122,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Thursday",
                "start_char": 1126,
                "end_char": 1134,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "One",
                "start_char": 1136,
                "end_char": 1139,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 1183,
                "end_char": 1190,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Rafah",
                "start_char": 1203,
                "end_char": 1208,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Republican",
                "start_char": 1226,
                "end_char": 1236,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "the House of Representatives",
                "start_char": 1250,
                "end_char": 1278,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Mike Johnson",
                "start_char": 1280,
                "end_char": 1292,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Biden",
                "start_char": 1302,
                "end_char": 1307,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 1319,
                "end_char": 1325,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 1413,
                "end_char": 1419,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Iran",
                "start_char": 1464,
                "end_char": 1468,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Russlands Krieg gegen die Ukraine: Nato rechnet nicht mit russischem Durchbruch bei Charkiw",
        "date_raw": "Fri, 17 May 2024 00:31:00 +0200",
        "date": "2024-05-17",
        "url": "https://www.spiegel.de/ausland/index.rss",
        "news_url": "https://www.spiegel.de/ausland/russlands-krieg-gegen-die-ukraine-nato-rechnet-nicht-mit-russischem-durchbruch-bei-charkiw-a-0a11790d-3cc0-4b32-b854-e9fad7e1c41d#ref=rss",
        "subtitle": "Der russische Angriffsplan war genau bekannt, dennoch glückte er. Dass Russland nach Charkiw durchmarschiert, glaubt die Nato aber nicht. Dafür fehlten »Fähigkeiten und Können«.",
        "content": "Vor der russischen Offensive war lange gewarnt worden, ganz aufhalten konnte die Ukraine sie dennoch nicht. Die -Militärführung rechnet aber nicht mit einem russischen Durchbruch in der ukrainischen Region Charkiw. »Die Russen haben für einen strategischen Durchbruch nicht die nötige Truppenstärke«, sagte der Oberbefehlshaber der Nato-Truppen in , Christopher Cavoli, nach einer Sitzung der Militärchefs der Mitgliedsländer. Die Russen hätten zudem »nicht die Fähigkeiten und das Können«, fügte der US-General hinzu. »Sie sind in der Lage, lokale Vorstöße zu machen, und das haben sie auch getan. Sie haben aber auch einige lokale Verluste erlitten«, so Cavoli weiter.Er äußerte sich zuversichtlich, dass die Ukrainer die Front gegen die Offensive verteidigen könnten. »Ich stehe in sehr engem Kontakt mit unseren ukrainischen Kollegen, und ich bin zuversichtlich, dass sie die Linie halten werden«, sagte Cavoli.Weitere militärische Unterstützung der Nato-Partner sei unterwegs, betonte Cavoli. Die Ukrainer erhielten derzeit »große Mengen an Munition, große Mengen an Kurzstrecken-Luftabwehrsystemen und erhebliche Mengen an gepanzerten Fahrzeugen«, betonte er. Der US-Kongress hatte im April nach monatelanger Blockade ein Hilfspaket im Umfang von 61 Milliarden Dollar (rund 56 Milliarden Euro) für die ukrainische Armee bewilligt.Der Chef des Nato-Militärausschusses, Rob Bauer, hob die Hilfe aus  hervor. Er verwies auf das dritte Patriot-Luftabwehrsystem, das die Bundesregierung  in Aussicht gestellt hat. Insgesamt sei die militärische Lage in der  aber weiter »sehr schwierig«, betonte der niederländische Admiral.Der ukrainische Präsident  hatte zuvor bei einer Sitzung mit seinem Kriegskabinett in Charkiw gesagt, die Lage in der Region sei »extrem schwierig«. Die ukrainischen Kräfte hätten sie aber derzeit »unter Kontrolle«. hat in seinem seit mehr als zwei Jahren andauernden Angriffskrieg zuletzt verstärkt wieder die Region Charkiw im Osten der Ukraine angegriffen. Dabei ist es dem russischen Militär gelungen, mehrere Grenzdörfer in der Region Charkiw zu besetzen. Daraufhin hat die Ukraine mit der Evakuierung von Zivilisten aus der Region begonnen.Soldat der 42. Mechanisierten Brigade nahe der Front in der Region Charkiw",
        "ranked": 17,
        "placed": "Abroad",
        "epoch": 1715954414.07845,
        "language": "DE",
        "source": "Spiegel",
        "local_time": "2024-05-17 16:00:14",
        "timezone": "Europe/Berlin",
        "scraping_time": "2024-05-17T16.00.14",
        "en_title": "Russia’s War against Ukraine: Nato does not anticipate Russian breakthrough at Kharkiv",
        "en_content": "Before the Russian offensive had long been warned, the Ukraine could not stop them. However, the military leadership does not anticipate a Russian breakthrough in the Ukrainian region of Charkiw. \"The Russians do not have the necessary force for a strategic breakthrough,\" said the commander of the Nato troops in , Christopher Cavoli, after a meeting of the military leaders of the Member States. The Russians would also have \"not the skills and skills\" added the US General. “They are able to make local advances, and they have done so. However, they also suffered some local losses,\" Cavoli continued.He expressed confidently that the Ukrainians could defend the front against the offensive. “I am in very close contact with our Ukrainian colleagues, and I am confident that they will keep the line,” said Cavoli. The Ukrainians were currently receiving \"large quantities of ammunition, large quantities of short-range air defence systems and considerable quantities of armoured vehicles\", he stressed. In April, after months of blockade, the US Congress had approved an aid package of 61 billion dollars (about 56 billion euros) for the Ukrainian army.The head of the Nato Military Committee, Rob Bauer, highlighted the aid. He referred to the third Patriot Air Defence System, which the Federal Government has expected. Overall, however, the military situation is still \"very difficult\", the Dutch admiral stressed.The Ukrainian President had previously said at a meeting with his cabinet of war in Kharkiv that the situation in the region is \"extremely difficult\". However, the Ukrainian forces would have them \"under control\". in its war of attack lasting more than two years, the region of Charkiw in the east of Ukraine has once again attacked. The Russian military managed to occupy several border villages in the Charkiw region. Ukraine then started evacuating civilians from the region.Soldat the 42. Mechanized Brigade near the front in the Charkiw region",
        "en_subtitle": "The Russian attack plan was well known, yet he was happy. The Nato does not believe that Russia is going through to Charkiw. For this, \"featurities and skills\" were missing.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 21,
                "end_char": 28,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Nato",
                "start_char": 30,
                "end_char": 34,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 55,
                "end_char": 62,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Kharkiv",
                "start_char": 79,
                "end_char": 86,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 4,
                "end_char": 11,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Nato",
                "start_char": 62,
                "end_char": 66,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 89,
                "end_char": 95,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Charkiw",
                "start_char": 116,
                "end_char": 123,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 11,
                "end_char": 18,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 55,
                "end_char": 62,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 139,
                "end_char": 146,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Ukrainian",
                "start_char": 167,
                "end_char": 176,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Charkiw",
                "start_char": 187,
                "end_char": 194,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Russians",
                "start_char": 201,
                "end_char": 209,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Nato",
                "start_char": 299,
                "end_char": 303,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Christopher Cavoli",
                "start_char": 316,
                "end_char": 334,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the Member States",
                "start_char": 379,
                "end_char": 396,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Russians",
                "start_char": 402,
                "end_char": 410,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 465,
                "end_char": 467,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Cavoli",
                "start_char": 587,
                "end_char": 593,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Ukrainians",
                "start_char": 638,
                "end_char": 648,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Ukrainian",
                "start_char": 732,
                "end_char": 741,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Cavoli",
                "start_char": 809,
                "end_char": 815,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Ukrainians",
                "start_char": 821,
                "end_char": 831,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "April",
                "start_char": 1009,
                "end_char": 1014,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "months",
                "start_char": 1022,
                "end_char": 1028,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "the US",
                "start_char": 1042,
                "end_char": 1048,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Congress",
                "start_char": 1049,
                "end_char": 1057,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "61 billion dollars",
                "start_char": 1089,
                "end_char": 1107,
                "label": "MONEY",
                "info": "Monetary values, including unit"
            },
            {
                "word": "about 56 billion euros",
                "start_char": 1109,
                "end_char": 1131,
                "label": "MONEY",
                "info": "Monetary values, including unit"
            },
            {
                "word": "Ukrainian",
                "start_char": 1141,
                "end_char": 1150,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "the Nato Military Committee",
                "start_char": 1168,
                "end_char": 1195,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Rob Bauer",
                "start_char": 1197,
                "end_char": 1206,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
