[
    {
        "title": "Molinari, sull'odg sui consultori lasciata libertà di coscienza",
        "date_raw": "Thu, 18 Apr 2024 13:06:27 +0200",
        "date": "2024-04-18",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/politica/politica_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/politica/2024/04/18/molinari-sullodg-sui-consultori-lasciata-liberta-di-coscienza_a6330da7-d8ef-47ad-93de-065c51a073ed.html",
        "subtitle": "Il capogruppo della Lega alla Camera sul voto in Aula",
        "content": "\n                                                \n            \"Sui temi etici abbiamo lasciato\nlibertà di coscienza e quindi c'è stato chi ha seguito le\nindicazioni del governo e chi si è astenuto\". Così il capogruppo\ndella Lega Riccardo Molinari interpellato sull'astensione di\ndiversi deputati leghisti sull'ordine del giorno al Pnrr del Pd\nsui consultori, sul quale il governo aveva espresso parere\ncontrario. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 15,
        "placed": "Politica",
        "epoch": 1713456031.5295522,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-04-18 18:00:31",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-04-18T18.00.31",
        "en_title": "Molinari, on the advisory board left freedom of conscience",
        "en_content": "\"On ethical issues we left\nfreedom of conscience and therefore there were those who followed the\nindications of the government and those who abstained.\" So the group leader\nof the League Riccardo Molinari interviewed on the abstention of\nseveral Members of Parliament on the agenda at the Pnrr del Pd\non the consultations, on which the government had expressed its opinion\ncontrary.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "The group leader of the League to the Chamber on the vote in the Chamber",
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "the Chamber on the vote",
                "start_char": 34,
                "end_char": 57,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Chamber",
                "start_char": 65,
                "end_char": 72,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "the League Riccardo Molinari",
                "start_char": 176,
                "end_char": 204,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Parliament",
                "start_char": 257,
                "end_char": 267,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the Pnrr del Pd",
                "start_char": 285,
                "end_char": 300,
                "label": "FAC",
                "info": "Buildings, airports, highways, bridges, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Schlein: 'Non c'è riscatto dell'Italia senza il riscatto del Sud'",
        "date_raw": "Thu, 18 Apr 2024 14:05:56 +0200",
        "date": "2024-04-18",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/politica/politica_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/politica/2024/04/18/schlein-non-ce-riscatto-dellitalia-senza-il-riscatto-del-sud_6d34fcc0-feef-42b5-9661-f792bbe3c7ed.html",
        "subtitle": "La segretaria del Pd nella prima tappa della sua giornata elettorale in vista delle Regionali",
        "content": "Così, parlando con i giornalisti all'esterno dell'ospedale Madonna delle Grazie di Matera, la segretaria del Pd, , nella prima tappa della sua giornata elettorale in vista delle Regionali del 21 e 22 aprile. \"La destra - ha proseguito - finge di non capirlo, noi insisteremo. La Fondazione Gimbe ha detto che l'autonomia differenziata di Calderoli e di Meloni sarebbe il colpo letale per la sanità pubblica. Vorrebbe dire sancire il principio per cui ci sono pazienti di serie A e pazienti di serie B. E per la destra, di cui fa parte anche Bardi\" (presidente uscente, ricandidato dal centrodestra più Azione e Italia Viva) \"evidentemente i lucani sono pazienti di serie B. Per noi sono pazienti di serie A\".\"Gentile Schlein, chi pensa che la Basilicata sia una regione di serie B, snobbandola pubblicamente, è accanto a lei - ha scritto su X Vito Bardi (Forza Italia), governatore uscente e ricandidato dal centrodestra più Azione e Itaia Viva -. Può chiedere ai suoi compagni di viaggio (citofonare chi da Potenza si è fatto eleggere a Napoli). Per me la Basilicata è la Champions League\".\n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 17,
        "placed": "Politica",
        "epoch": 1713456031.571906,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-04-18 18:00:31",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-04-18T18.00.31",
        "en_title": "Schlein: 'There is no ransom of Italy without the ransom of the South'",
        "en_content": "Thus, speaking with journalists outside the Madonna delle Grazie hospital in Matera, the secretary of the Pd, in the first stage of his election day in view of the Regionals of 21 and 22 April. \"The right - he continued - pretends not to understand it, we will insist. The Gimbe Foundation said that the differentiated autonomy of Calderoli and Meloni would be the lethal blow to public health. It would mean to sanction the principle that there are A series patients and B series patients. And for the right, of which Bardi is also a member\" (outgoing president, re-candidate from the center of the most Action and Italy Viva) \"evidently the Lucani are patients of series B. \"Gentile Schlein, who believes that Basilicata is a B-series region, publicly snobbandola, is next to her - wrote on X Vito Bardi (Forza Italia), outgoing governor and re-candidate from the center more Action and Itaia Viva -. You can ask your travel companions (citephone who from Potenza has been elected to Naples). For me, Basilicata is the Champions League\".\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "The secretary of the PD in the first stage of his election day in view of the Regionals",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Schlein",
                "start_char": 0,
                "end_char": 7,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Italy",
                "start_char": 32,
                "end_char": 37,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "South",
                "start_char": 64,
                "end_char": 69,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "PD",
                "start_char": 21,
                "end_char": 23,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 31,
                "end_char": 36,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "election day",
                "start_char": 50,
                "end_char": 62,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Madonna",
                "start_char": 44,
                "end_char": 51,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Grazie",
                "start_char": 58,
                "end_char": 64,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Matera",
                "start_char": 77,
                "end_char": 83,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 117,
                "end_char": 122,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "election day",
                "start_char": 136,
                "end_char": 148,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "the Regionals of 21",
                "start_char": 160,
                "end_char": 179,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "22 April",
                "start_char": 184,
                "end_char": 192,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "The Gimbe Foundation",
                "start_char": 269,
                "end_char": 289,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Calderoli",
                "start_char": 331,
                "end_char": 340,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Meloni",
                "start_char": 345,
                "end_char": 351,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Bardi",
                "start_char": 519,
                "end_char": 524,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Action",
                "start_char": 605,
                "end_char": 611,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Italy Viva",
                "start_char": 616,
                "end_char": 626,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Lucani",
                "start_char": 643,
                "end_char": 649,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "B. \"Gentile Schlein",
                "start_char": 673,
                "end_char": 692,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Basilicata",
                "start_char": 712,
                "end_char": 722,
                "label": "PRODUCT",
                "info": "Objects, vehicles, foods, etc. (not services)"
            },
            {
                "word": "X Vito Bardi",
                "start_char": 793,
                "end_char": 805,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Forza Italia",
                "start_char": 807,
                "end_char": 819,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Potenza",
                "start_char": 958,
                "end_char": 965,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Naples",
                "start_char": 986,
                "end_char": 992,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Basilicata",
                "start_char": 1003,
                "end_char": 1013,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the Champions League",
                "start_char": 1017,
                "end_char": 1037,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Il Foglio, Ilaria Salis si candida con Avs alle Europee ma Bonelli smentisce",
        "date_raw": "Thu, 18 Apr 2024 14:27:02 +0200",
        "date": "2024-04-18",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/politica/politica_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/politica/2024/04/18/il-foglio-ilaria-salis-si-candida-con-avs-alle-europee-ma-bonelli-smentisce_5a9a2f44-08b8-469c-a690-715b7bd3ece1.html",
        "subtitle": "'Il corpo diplomatico italiano deve autenticare la firma'",
        "content": "Ilaria Salis è pronta a correre nelle liste di Avs per le elezioni europee. A darne notizia un articolo sull'home page de Il Foglio. Nel pezzo si parla di un posto da capolista del Nord Ovest per l'insegnante attualmente detenuta in carcere in Ungheria.Secondo quanto scrive sempre Il Foglio citando fonti di Sinistra italiana e di governo, sarà il corpo diplomatico italiano ad autenticare oggi la firma per l'accettazione della candidatura.  \"Smentisco\", ha detto rispondendo a specifica domanda.   \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 9,
        "placed": "Politica",
        "epoch": 1713456031.6164172,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-04-18 18:00:31",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-04-18T18.00.31",
        "en_title": "Il Foglio, Ilaria Salis nominates with Avs alle Europe but Bonelli forgets",
        "en_content": "Ilaria Salis is ready to run in the Avs lists for the European elections. To give news an article on the home page of Il Foglio. In the piece we talk about a place as head of the North West for the teacher currently held in prison in Hungary. According to Il Foglio always citing sources of Italian Left and Government, it will be the Italian diplomatic corps to authenticate today the signature for the acceptance of the candidacy. \"I forget,\" he said, answering specific questions.\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "'The Italian diplomatic corps must authenticate the signature'",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Il Foglio",
                "start_char": 0,
                "end_char": 9,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Ilaria Salis",
                "start_char": 11,
                "end_char": 23,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Avs",
                "start_char": 39,
                "end_char": 42,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Europe",
                "start_char": 48,
                "end_char": 54,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Italian",
                "start_char": 5,
                "end_char": 12,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Ilaria Salis",
                "start_char": 0,
                "end_char": 12,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Avs",
                "start_char": 36,
                "end_char": 39,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "European",
                "start_char": 54,
                "end_char": 62,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Il Foglio",
                "start_char": 118,
                "end_char": 127,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the North West",
                "start_char": 175,
                "end_char": 189,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Hungary",
                "start_char": 234,
                "end_char": 241,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Il Foglio",
                "start_char": 256,
                "end_char": 265,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Italian",
                "start_char": 291,
                "end_char": 298,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Italian",
                "start_char": 335,
                "end_char": 342,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "today",
                "start_char": 376,
                "end_char": 381,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Camera boccia odg sui consultori, 15 leghisti si astengono",
        "date_raw": "Thu, 18 Apr 2024 12:41:04 +0200",
        "date": "2024-04-18",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/politica/politica_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/politica/2024/04/18/camera-boccia-odg-sui-consultori-15-leghisti-si-astengono_90cefbee-3952-4b71-a73b-029808ab8e2b.html",
        "subtitle": "Anche Molinari. E non si esprime il forzista Paolo Emilio Russo",
        "content": "\n                                                \n            Bocciato in Aula alla Camera l'ordine\ndel giorno al dl Pnrr presentato dal Pd sui consultori e il\ndiritto di aborto. Il testo aveva ricevuto il parere negativo\ndel governo. Diciotto parlamentari si sono astenuti aznichè\nvotare no, molti dei quali di maggioranza: 15 deputati della\nLega, tra cui anche il capogruppo Riccardo Molinari, e un\ndeputato di FI che già si era astenuto ieri su un odg analogo\ndel M5s, Paolo Emilio Russo. I voti a favore sono stai 93, i\ncontrari 117. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 16,
        "placed": "Politica",
        "epoch": 1713456031.6300428,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-04-18 18:00:31",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-04-18T18.00.31",
        "en_title": "Chamber bowl odg on consultors, 15 leghisti abstain",
        "en_content": "Bocciato in Room Room Order\nof the day to the dl Pnrr submitted by the Pd on advisors and the\nright of abortion. The text had received the negative opinion\nof the government. Eighteen MPs abstained because\nvote no, many of which are majority: 15 Members of Parliament\nLeague, including group leader Riccardo Molinari, and a\nMEP who had already been detained yesterday on a similar odg\nby M5s, Paolo Emilio Russo. The votes in favor are 93, the\ncontrary 117.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "Molinari, too. And does not express the forzist Paolo Emilio Russo",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Chamber",
                "start_char": 0,
                "end_char": 7,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "15",
                "start_char": 32,
                "end_char": 34,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Paolo Emilio Russo",
                "start_char": 48,
                "end_char": 66,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "the day",
                "start_char": 31,
                "end_char": 38,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Eighteen",
                "start_char": 175,
                "end_char": 183,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "15",
                "start_char": 243,
                "end_char": 245,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Parliament\nLeague",
                "start_char": 257,
                "end_char": 274,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Riccardo Molinari",
                "start_char": 299,
                "end_char": 316,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "MEP",
                "start_char": 324,
                "end_char": 327,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "yesterday",
                "start_char": 358,
                "end_char": 367,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "M5s",
                "start_char": 388,
                "end_char": 391,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Paolo Emilio Russo",
                "start_char": 393,
                "end_char": 411,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "93",
                "start_char": 436,
                "end_char": 438,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "117",
                "start_char": 453,
                "end_char": 456,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Odg Umbria e Sacro convento verso un IA Assisi act",
        "date_raw": "Thu, 18 Apr 2024 16:30:17 +0200",
        "date": "2024-04-18",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/politica/politica_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/politica/2024/04/18/odg-umbria-e-sacro-convento-verso-un-ia-assisi-act_c5fe9ac3-cf63-4a45-8802-02180eff4aae.html",
        "subtitle": "Il manifesto sarà presentato al Cortile di Francesco",
        "content": "\n                                                \n            L'Ordine dei giornalisti\ndell'Umbria, in collaborazione con il Sacro convento di San\nFrancesco in Assisi, ha avviato un progetto di lavoro sul tema\ndell'Intelligenza artificiale che si pone come obiettivo la\ncreazione di un Manifesto deontologico interdisciplinare\ncontenente delle linee guida per un uso etico e trasparente\ndelle nuove tecnologie.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   L'Ordine dei giornalisti ha quindi promosso un dialogo etico\ntra esperti di diversi saperi, competenze e realtà che sono già\nstate raggiunte dalle nuove possibilità inaugurate\ndall'intelligenza artificiale. Si tratta del mondo delle\nimprese, del diritto, della formazione, della tecnologia, della\nteologia e di altri ambiti culturali. A ciascun partecipante al\ngruppo di lavoro è stato chiesto un contributo che, sulla base\ndelle proprie conoscenze ed esperienze, porterà alla stesura di\nun documento finale - dal titolo \"Ai Assisi act\" - che verrà\npresentato a settembre, ad Assisi, durante il Cortile di\nFrancesco, secondo quanto annuncia il Sacro convento in una sua\nnota.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   Con questo progetto, l'Ordine dei giornalisti dell'Umbria si\nadopera per offrire uno strumento agli operatori\ndell'informazione affinché usino le nuove tecnologie con\nresponsabilità nell'interesse della collettività. Oltre a\nquesto, con uno sguardo sul lungo termine, c'è l'intenzione di\ndare vita ad una Academy, un programma strutturato di formazione\ncontinua sul tema dell'intelligenza artificiale per favorire la\ndiffusione della conoscenza su una vera e propria rivoluzione in\ncorso che mette in discussione ancora una volta il rapporto tra\nuomo e scienza.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   \"Questa prima iniziativa - ha affermato Mino Lorusso,\npresidente dell'Ordine dei giornalisti dell'Umbria - ha messo in\nluce la complessità del problema ma ha anche sottolineato la\nreale possibilità di trovare elementi comuni che tutelino la\ndignità umana. L'obiettivo dell'iniziativa è proprio quello di\nindirizzare le scelte nell'interesse del singolo e delle\ncollettività. Nelle prossime settimane, chiederemo ai\npartecipanti dei contributi scritti dai quali emergerà un\norientamento comune attorno al quale sviluppare un progetto\netico. Fondamentale resta la pluralità dei contributi stessi\nprovenienti dai più svariati settori dell'economia\". \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 6,
        "placed": "Politica",
        "epoch": 1713456031.7445977,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-04-18 18:00:31",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-04-18T18.00.31",
        "en_title": "Odg Umbria and Sacro convent towards an IA Assisi act",
        "en_content": "The Order of Journalists\nof Umbria, in collaboration with the Sacred Convent of San\nFrancesco in Assisi, has started a work project on the theme\nof the artificial intelligence that sets itself as the objective\ncreation of an interdisciplinary deontological Manifesto\ncontaining guidelines for ethical and transparent use\nof new technologies.\n\n\nThe Order of Journalists has therefore promoted ethical dialogue\namong experts of different knowledge, skills and realities that are already\nhave been achieved by the new possibilities opened\nartificial intelligence. This is the world of\nCommunity law, education, technology,\ntheology and other cultural fields. To each participant\nWorking group was asked for a contribution which, on the basis of\nof their own knowledge and experience, will lead to the drafting of\na final document - entitled \"Ai Assisi act\" - that will come\npresented in September, in Assisi, during the Courtyard\nFrancis, as he announces the Holy Convent in his\nnote.\n\n\nWith this project, the Order of Journalists of Umbria\nuses to offer a tool to operators\nto use new technologies with\nresponsibility in the interest of the community. Beyond\nthis, with a look on the long term, there is the intention of\ngive life to an Academy, a structured training program\ncontinues on the theme of artificial intelligence to promote\ndissemination of knowledge about a real revolution in\ncourse that questions once again the relationship between\nman and science.\n\n\n\"This first initiative - said Mino Lorusso,\nPresident of the Order of Journalists of Umbria - he put in\nlight the complexity of the problem but also emphasized the\nreal possibility to find common elements that protect the\nhuman dignity. The objective of the initiative is precisely that of\ndirect the choices in the interest of the individual and the\ncollectivity. In the coming weeks, we will ask\nparticipants in the written contributions from which will emerge\ncommon orientation around which to develop a project\nethical. Fundamental remains the plurality of contributions themselves\nfrom the most diverse sectors of the economy\".\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "The poster will be presented at the Courtyard of Francis",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Odg Umbria",
                "start_char": 0,
                "end_char": 10,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Sacro",
                "start_char": 15,
                "end_char": 20,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "IA Assisi",
                "start_char": 40,
                "end_char": 49,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "the Courtyard of Francis",
                "start_char": 32,
                "end_char": 56,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "The Order of Journalists",
                "start_char": 0,
                "end_char": 24,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Umbria",
                "start_char": 28,
                "end_char": 34,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the Sacred Convent",
                "start_char": 58,
                "end_char": 76,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Assisi",
                "start_char": 97,
                "end_char": 103,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Manifesto",
                "start_char": 257,
                "end_char": 266,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "The Order of Journalists",
                "start_char": 344,
                "end_char": 368,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Working group",
                "start_char": 676,
                "end_char": 689,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Ai Assisi",
                "start_char": 839,
                "end_char": 848,
                "label": "WORK_OF_ART",
                "info": "Titles of books, songs, etc."
            },
            {
                "word": "September",
                "start_char": 884,
                "end_char": 893,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Assisi",
                "start_char": 898,
                "end_char": 904,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the Holy Convent",
                "start_char": 952,
                "end_char": 968,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the Order of Journalists",
                "start_char": 1003,
                "end_char": 1027,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Umbria",
                "start_char": 1031,
                "end_char": 1037,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Academy",
                "start_char": 1235,
                "end_char": 1242,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 1472,
                "end_char": 1477,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Mino Lorusso",
                "start_char": 1496,
                "end_char": 1508,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the Order of Journalists",
                "start_char": 1523,
                "end_char": 1547,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Umbria",
                "start_char": 1551,
                "end_char": 1557,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the coming weeks",
                "start_char": 1834,
                "end_char": 1850,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Casa di Montecarlo, la sentenza slitta al 30 aprile",
        "date_raw": "Thu, 18 Apr 2024 17:35:04 +0200",
        "date": "2024-04-18",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/politica/politica_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/politica/2024/04/18/casa-di-montecarlo-attesa-la-sentenza-per-fini-e-tulliani_6b5e2e98-c537-4c2d-a7e9-61c845ad2f8c.html",
        "subtitle": "La decisione del tribunale dopo gli interventi degli ultimi difensori ",
        "content": "   Arriverà tra dodici giorni, il 30 aprile, la sentenza del processo legato all'indagine sulla, lasciato in eredità dalla contessa Annamaria Colleoni ad Alleanza Nazionale. Al termine di una udienza durata oltre sette ore e durante la quale hanno preso la parola gli ultimi difensori, i giudici della quarta sezione collegiale del Tribunale di Roma hanno deciso di aggiornare il procedimento e fissare la data in cui entreranno in camera di consiglio. Il tribunale è chiamato a decidere sulle pesanti richieste di condanna avanzate dalla Procura capitolina: 8 anni di reclusione per l'ex presidente della Camera, , 9 anni per la compagna , 10 per il fratello di quest'ultima, Giancarlo Tulliani e 5 anni per il padre Sergio.Nel processo è contestato anche il reato di riciclaggio. In aula era presente Fini che lasciando il tribunale, dopo il rinvio, a chi gli chiedeva delle tante ore di udienza ha risposto: \"è un processo che dura da sette anni, figurarsi se l'udienza era corta. Ci vedremo il 30 aprile\". Il collegio difensivo dell'ex presidente della Camera ha depositato una memoria difensiva. Nel documento gli avvocati Michele Sarno e Francesco Caroleo Grimaldi affermano che è \"evidente quanto la dichiarazione resa da parte di Elisabetta Tulliani sia incontrovertibilmente atta a riscontrare quanto emerso nel procedimento relativamente alla estraneità di Fini\". Tulliani \"attraverso le proprie spontanee dichiarazioni si è prodotta in affermazioni auto ed etero-accusatorie.Dichiarazioni in cui, altresì - è detto nella memoria - ha inteso chiarire espressamente l'inconsapevolezza, da parte di Fini, relativamente ai rapporti intercorrenti ed alle azioni poste in essere dalla stessa congiuntamente al fratello Giancarlo Tulliani\". In merito alle accuse mosse a Fini dall'allora parlamentare Amedeo Laboccetta nel corso delle indagini, i difensori affermano che si tratta di \"dichiarazioni chiaramente mendaci e frutto di un interesse dettato da motivi di livore nei confronti dell'imputato e dal desiderio di determinare (nella fase in cui le dichiarazioni sono state rese) le condizioni per una rivalutazione favorevole del proprio quadro cautelare\".Inizialmente il procedimento vedeva coinvolte anche altre persone, tra cui il 're delle Slot' Francesco Corallo e lo stesso Laboccetta. Per loro la decisione dei giudici del 29 febbraio ha fatto scattare la prescrizione delle accuse. Secondo l'iniziale impianto accusatorio dei pm della Dda capitolina gli appartenenti all'associazione a delinquere mettevano in atto, evadendo le tasse, il riciclaggio di centinaia di milioni di euro. Quel fiume di denaro, una volta ripulito, è stato utilizzato da Corallo per attività economiche e finanziarie ma anche, è la convinzione degli inquirenti, in operazioni immobiliari che hanno coinvolto i membri della famiglia Tulliani. Gli accertamenti della Procura hanno riguardato, quindi, anche l'appartamento di Boulevard Principesse Charlotte, finito poi nella disponibilità di Giancarlo Tulliani che attualmente vive a Dubai.   \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 11,
        "placed": "Politica",
        "epoch": 1713456031.7554862,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-04-18 18:00:31",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-04-18T18.00.31",
        "en_title": "Casa di Montecarlo, the decision slipped to 30 April",
        "en_content": "It will arrive in twelve days, on 30 April, the sentence of the trial linked to the investigation on, left in inheritance by Countess Annamaria Colleoni to National Alliance. At the end of a hearing lasting more than seven hours and during which the last defenders have spoken, the judges of the fourth collegial section of the Court of Rome decided to update the proceedings and fix the date on which they will enter the council chamber. The court is called to decide on the heavy demands of convictions made by the Capitoline Prosecutor: 8 years of imprisonment for the former President of the Chamber, 9 years for his partner, 10 years for his brother, Giancarlo Tulliani and 5 years for his father Sergio. Recycling is also challenged in the process. In the courtroom was present that leaving the court, after referral, to those who asked him for many hours of hearing answered: \"is a trial that lasts for seven years, to figure out if the hearing was short. I'll see you on 30 April.\" The former President of the House has deposited a defensive memory. In the document, lawyers Michele Sarno and Francesco Caroleo Grimaldi say that it is \"evident how much the statement made by Elisabetta Tulliani is unmistakably able to find out what emerged in the proceedings regarding the extraneity of Fini\". Tulliani \"through his spontaneous statements he produced himself in self-and hetero-informer statements. Declarations in which, moreover - it is said in the memory - it has intended to clarify expressly the unawareness, by Fini, regarding the intercurrent relationships and the actions placed in existence from the same jointly with brother Giancarlo Tulliani\". With regard to the allegations made by the then parliamentary Amedeo Laboccetta in the course of the investigation, the defenders say that it is \"clearly mendaci statements and the result of an interest dictated by reasons of livour against the defendant and the desire to determine (in the phase in which the statements were made) the conditions for a favorable reassesssssment of its precautionary framework\". Initially, the process involved other people, including the 'King of Slots' Francesco Corallo and the same Laboccetta. For them, the judges' decision of 29 February triggered the prescription of the charges. According to the initial prosecution system of the Dda chapters, the members of the Delinquere association put in place, evading taxes, recycling hundreds of millions of euros. That river of money, once cleaned up, was used by Corallo for economic and financial activities but also, is the conviction of the pollutants, in real estate operations that involved members of the Tulliani family. The investigations of the Procura also covered the apartment of Boulevard Principesse Charlotte, then finished in the availability of Giancarlo Tulliani who currently lives in Dubai.\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "The decision of the court after the interventions of the last defenders",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Casa",
                "start_char": 0,
                "end_char": 4,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Montecarlo",
                "start_char": 8,
                "end_char": 18,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "30 April",
                "start_char": 44,
                "end_char": 52,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "twelve days",
                "start_char": 18,
                "end_char": 29,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "30 April",
                "start_char": 34,
                "end_char": 42,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Annamaria Colleoni",
                "start_char": 134,
                "end_char": 152,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "National Alliance",
                "start_char": 156,
                "end_char": 173,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "more than seven hours",
                "start_char": 207,
                "end_char": 228,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "fourth",
                "start_char": 296,
                "end_char": 302,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "the Court of Rome",
                "start_char": 324,
                "end_char": 341,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the Capitoline Prosecutor:",
                "start_char": 513,
                "end_char": 539,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "8 years",
                "start_char": 540,
                "end_char": 547,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Chamber",
                "start_char": 596,
                "end_char": 603,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "9 years",
                "start_char": 605,
                "end_char": 612,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "10 years",
                "start_char": 630,
                "end_char": 638,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Giancarlo Tulliani",
                "start_char": 656,
                "end_char": 674,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "5 years",
                "start_char": 679,
                "end_char": 686,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Sergio",
                "start_char": 702,
                "end_char": 708,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "many hours",
                "start_char": 851,
                "end_char": 861,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "seven years",
                "start_char": 910,
                "end_char": 921,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "30 April",
                "start_char": 979,
                "end_char": 987,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "House",
                "start_char": 1018,
                "end_char": 1023,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Michele Sarno",
                "start_char": 1083,
                "end_char": 1096,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Francesco Caroleo Grimaldi",
                "start_char": 1101,
                "end_char": 1127,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Elisabetta Tulliani",
                "start_char": 1183,
                "end_char": 1202,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Fini",
                "start_char": 1296,
                "end_char": 1300,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Fini",
                "start_char": 1526,
                "end_char": 1530,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Giancarlo Tulliani",
                "start_char": 1644,
                "end_char": 1662,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Amedeo Laboccetta",
                "start_char": 1727,
                "end_char": 1744,
                "label": "WORK_OF_ART",
                "info": "Titles of books, songs, etc."
            },
            {
                "word": "Laboccetta",
                "start_char": 2184,
                "end_char": 2194,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "29",
                "start_char": 2230,
                "end_char": 2232,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "February",
                "start_char": 2233,
                "end_char": 2241,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Delinquere",
                "start_char": 2369,
                "end_char": 2379,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "hundreds of millions",
                "start_char": 2431,
                "end_char": 2451,
                "label": "MONEY",
                "info": "Monetary values, including unit"
            },
            {
                "word": "Corallo",
                "start_char": 2512,
                "end_char": 2519,
                "label": "PRODUCT",
                "info": "Objects, vehicles, foods, etc. (not services)"
            },
            {
                "word": "Tulliani",
                "start_char": 2660,
                "end_char": 2668,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Procura",
                "start_char": 2703,
                "end_char": 2710,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Boulevard Principesse Charlotte",
                "start_char": 2741,
                "end_char": 2772,
                "label": "FAC",
                "info": "Buildings, airports, highways, bridges, etc."
            },
            {
                "word": "Giancarlo Tulliani",
                "start_char": 2811,
                "end_char": 2829,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Dubai",
                "start_char": 2853,
                "end_char": 2858,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Mattarella visita la base Nato di Novo Selo",
        "date_raw": "Thu, 18 Apr 2024 13:41:11 +0200",
        "date": "2024-04-18",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/politica/politica_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/politica/2024/04/18/mattarella-visita-la-base-nato-di-novo-selo_91640358-4f49-458f-a62b-442a25ba0a2f.html",
        "subtitle": "Ai militari italiani: 'La vostra è una missione di grande rilievo e importanza' ",
        "content": "     Il presidente della Repubblica, Sergio Mattarella, ha visitato la base Nato di Novo Selo, nell'est della Bulgaria. Alla missione dell'Alleanza Atlantica ai confini orientali dell'Unione europea partecipano anche circa 700 militari italiani.    \"Voi svolgete un compito che punta ad ottenere pace e sicurezza e questa è una caratteristica costante delle nostre Forze Armate nei compiti loro affidati da Parlamento e governo e svolti in tanto luoghi, anche lontani\", ha detto il presidente, salutando il contingente italiano.     Mattarella ha sottolineato che le missioni militari italiane all'estero sono tutte \"svolte per garantire e ripristinare la pace dove questa è messa a rischio\". In questo modo, ha detto ancora il capo dello Stato, si fornisce \"un grande contributo alla comunità internazionale\".   \"Siamo sul fronte orientale della Nato, posto in tensione dall'inammissibile invasione russa dell'Ucraina e quindi questa missione ha un compito di deterrenza, per prevenire ed evitare che vi siano incidenti. Una missione che ha come scopo la pace e la sicurezza. Una missione di grande rilievo e importanza\", ha proseguito Mattarella.     \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 14,
        "placed": "Politica",
        "epoch": 1713456031.7979672,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-04-18 18:00:31",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-04-18T18.00.31",
        "en_title": "Mattarella visits the NATO base of Novo Selo",
        "en_content": "The President of the Republic, Sergio Mattarella, visited the NATO base of Novo Selo, in the east of Bulgaria. The mission of the Atlantic Alliance on the eastern borders of the European Union also includes some 700 Italian military. \"You carry out a task that aims to achieve peace and security and this is a constant feature of our armed forces in the tasks entrusted to them by Parliament and government and held in so many places, even far away\", said the president, greeting the Italian contingent. Mattarella underlined that Italian military missions abroad are all \"turned to guarantee and restore peace where this is put at risk\". In this way, the head of the state said, \"a great contribution to the international community\". \"We are on the eastern front of NATO, tensioned by the inadmissible Russian invasion of Ukraine and therefore this mission has a task of deterrence, to prevent and prevent accidents. A mission that aims peace and security. A mission of great importance and importance,\" Mattarella continued.\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "To the Italian military: 'Your is a mission of great importance and importance'",
        "title_NER": [
            {
                "word": "NATO",
                "start_char": 22,
                "end_char": 26,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Novo Selo",
                "start_char": 35,
                "end_char": 44,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Italian",
                "start_char": 7,
                "end_char": 14,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Sergio Mattarella",
                "start_char": 31,
                "end_char": 48,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "NATO",
                "start_char": 62,
                "end_char": 66,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Novo Selo",
                "start_char": 75,
                "end_char": 84,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Bulgaria",
                "start_char": 101,
                "end_char": 109,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the Atlantic Alliance",
                "start_char": 126,
                "end_char": 147,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the European Union",
                "start_char": 174,
                "end_char": 192,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "some 700",
                "start_char": 207,
                "end_char": 215,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Italian",
                "start_char": 216,
                "end_char": 223,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Parliament",
                "start_char": 381,
                "end_char": 391,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Italian",
                "start_char": 484,
                "end_char": 491,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Italian",
                "start_char": 531,
                "end_char": 538,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "NATO",
                "start_char": 767,
                "end_char": 771,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 803,
                "end_char": 810,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 823,
                "end_char": 830,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Lapo Elkann guiderà la Fondazione La Stampa - Specchio dei Tempi",
        "date_raw": "Thu, 18 Apr 2024 16:55:25 +0200",
        "date": "2024-04-18",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/politica/politica_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/politica/2024/04/18/lapo-elkann-guidera-la-fondazione-la-stampa-specchio-dei-tempi_ed849b57-07e4-44f5-911c-8fbaa6ddd2c2.html",
        "subtitle": "Nominato presidente dal cda, Gavosto consigliere delegato",
        "content": "\n                                                \n            Lapo Elkann è il nuovo presidente\ndella Fondazione La Stampa - Specchio dei Tempi. Consigliere\ndelegato sarà Andrea Gavosto, che mantiene la carica di\ndirettore della Fondazione Agnelli. Lo ha nominato il consiglio\ndi amministrazione da poco rinovato. Lapo Elkann è già attivo in\nnumerose iniziative sociali.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t    Fra gli altri consiglieri sono confermati Mario Barbuto,\nRoberto Bellato, Lavinia Borromeo, Angelo Cappetti, Franca\nFagioli, Anna Ferrino, Andrea Malaguti, Tiziana Nasi, Lodovico\nPasserin d'Entrèves. Entrano per la prima volta nel consiglio\nLapo Elkann, Andrea Gavosto, Donatella Genisio e Franco Prina.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t    Il rinnovo del consiglio - spiega una nota - si inserisce\nnell'ambito di un progetto che propone un maggiore coordinamento\ndel forte impegno nelle diverse iniziative che la famiglia\nAgnelli promuove nell'arte, nell'istruzione, nella salute e nel\nsociale, con un focus particolare su Torino. A questo scopo è\nstato costituito un Comitato presieduto da John Elkann. Lodovico\nPasserin d'Entrèves è stato nominato senior advisor con\nl'incarico di segretario esecutivo. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 5,
        "placed": "Politica",
        "epoch": 1713456031.8068166,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-04-18 18:00:31",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-04-18T18.00.31",
        "en_title": "Lapo Elkann will guide the La Stampa Foundation - Mirror of the Times",
        "en_content": "Lapo Elkann is the new president\nby Fondazione La Stampa - Mirror of Times. Council\ndelegate will be Andrea Gavosto, who maintains the charge of\nDirector of the Agnelli Foundation. He appointed the council\nrecently renewed administration. Lapo Elkann is already active in\nnumerous social initiatives.\n\n\nAmong the other advisers are confirmed Mario Barbuto,\nRoberto Bellato, Lavinia Borromeo, Angelo Cappetti, Franca\nBeans, Anna Ferrino, Andrea Malaguti, Tiziana Nasi, Lodovico\nPasserin d'Entrèves. They enter the board for the first time\nLapo Elkann, Andrea Gavosto, Donatella Genisio and Franco Prina.\n\n\nThe renewal of the council - explains a note - fits\nin the context of a project that proposes greater coordination\nof the strong commitment in the various initiatives that the family\nLambs promotes in art, education, health and\nsocial, with a particular focus on Turin. For this purpose it is\na Committee chaired by John Elkann. Lodovi\nPasserin d'Entrèves was appointed senior advisor with\nthe office of executive secretary.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "Appointed President of the Board, Gavosto",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Lapo Elkann",
                "start_char": 0,
                "end_char": 11,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the La Stampa Foundation - Mirror",
                "start_char": 23,
                "end_char": 56,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Times",
                "start_char": 64,
                "end_char": 69,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Board",
                "start_char": 27,
                "end_char": 32,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Lapo Elkann",
                "start_char": 0,
                "end_char": 11,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Fondazione La Stampa - Mirror of Times",
                "start_char": 36,
                "end_char": 74,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Andrea Gavosto",
                "start_char": 101,
                "end_char": 115,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the Agnelli Foundation",
                "start_char": 157,
                "end_char": 179,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Lapo Elkann",
                "start_char": 239,
                "end_char": 250,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Mario Barbuto",
                "start_char": 342,
                "end_char": 355,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Roberto Bellato",
                "start_char": 357,
                "end_char": 372,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Lavinia Borromeo",
                "start_char": 374,
                "end_char": 390,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Angelo Cappetti",
                "start_char": 392,
                "end_char": 407,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Franca\nBeans",
                "start_char": 409,
                "end_char": 421,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Anna Ferrino",
                "start_char": 423,
                "end_char": 435,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Andrea Malaguti",
                "start_char": 437,
                "end_char": 452,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Tiziana Nasi",
                "start_char": 454,
                "end_char": 466,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Lodovico",
                "start_char": 468,
                "end_char": 476,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Passerin d'Entrèves",
                "start_char": 477,
                "end_char": 496,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 527,
                "end_char": 532,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Lapo Elkann",
                "start_char": 538,
                "end_char": 549,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Andrea Gavosto",
                "start_char": 551,
                "end_char": 565,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Donatella Genisio",
                "start_char": 567,
                "end_char": 584,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Franco Prina",
                "start_char": 589,
                "end_char": 601,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Turin",
                "start_char": 868,
                "end_char": 873,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Committee",
                "start_char": 900,
                "end_char": 909,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "John Elkann",
                "start_char": 921,
                "end_char": 932,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Lodovi",
                "start_char": 934,
                "end_char": 940,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Passerin d'Entrèves",
                "start_char": 941,
                "end_char": 960,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    }
]