[
    {
        "title": "Mattarella ad Asti per il trentennale della morte di Goria",
        "date_raw": "Thu, 23 May 2024 18:33:50 +0200",
        "date": "2024-05-23",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/politica/politica_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/politica/2024/05/23/mattarella-ad-asti-per-il-trentennale-della-morte-di-goria_75250911-b98d-40ae-a738-eb689406198d.html",
        "subtitle": "Il presidente alla Fondazione Goria e a Palazzo Alfieri",
        "content": "\n                                                \n            Il presidente della Repubblica,\nSergio Mattarella è intervenuto stamani ad Asti alla cerimonia\nper il trentennale della morte di Giovanni Goria, a vent'anni\ndalla nascita della fondazione stessa. Il capo dello Stato, dopo\nla cerimonia al Teatro Alfieri, ha visitato la Fondazione e\nPalazzo Alfieri.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   \"Mi sia consentito - ha detto Mattarella nel suo intervento\nalla commemorazione - di unire il mio ricordo alla menzione del\ndiscorso che il presidente del Consiglio pronunciò in occasione\ndell'anniversario dei quarant'anni dall'entrata in vigore della\nCostituzione e che rappresenta, a mio avviso, uno dei suoi\nmessaggi di grande significato. Quelli che, talvolta, venivano\nindicati come punti di debolezza, sono, a giudizio di Goria,\npunti di forza, tanto da affermare: 'questa non è solo la\nCostituzione del nostro passato, ma anche quella del nostro\nfuturo'\". \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 1,
        "placed": "Politica",
        "epoch": 1716505222.2011378,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-05-24 01:00:22",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-24T01.00.22",
        "en_title": "Mattarella in Asti for the thirty years of Goria's death",
        "en_content": "The President of the Republic,\nSergio Mattarella intervened this morning in Asti at the ceremony\nfor the thirty years of the death of Giovanni Goria, to twenty years\nfrom the birth of the foundation itself. The Head of State, after\nthe ceremony at the Alfieri Theatre, visited the Foundation and\nAlfieri Palace.\n\n\n\"I'm allowed - Mattarella said in her speech\nat the memorial - to join my memory at the mention of\nthe President of the Council gave a speech on the occasion\nthe 40th anniversary of the entry into force of the\nIn my opinion, the Constitution represents one of its\nmessages of great significance. Those who, sometimes, came\nindicated as weaknesses, they are, according to Goria,\nstrengths, so much to say: 'This is not only the\nConstitution of our past, but also that of our\nfuture.\"\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "The President of the Goria Foundation and Palazzo Alfieri",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Mattarella",
                "start_char": 0,
                "end_char": 10,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Asti",
                "start_char": 14,
                "end_char": 18,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "the thirty years",
                "start_char": 23,
                "end_char": 39,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Goria",
                "start_char": 43,
                "end_char": 48,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "the Goria Foundation",
                "start_char": 17,
                "end_char": 37,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Palazzo Alfieri",
                "start_char": 42,
                "end_char": 57,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Sergio Mattarella",
                "start_char": 31,
                "end_char": 48,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "this morning",
                "start_char": 60,
                "end_char": 72,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "Asti",
                "start_char": 76,
                "end_char": 80,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "the thirty years",
                "start_char": 101,
                "end_char": 117,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Giovanni Goria",
                "start_char": 134,
                "end_char": 148,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "twenty years",
                "start_char": 153,
                "end_char": 165,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "State",
                "start_char": 219,
                "end_char": 224,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the Alfieri Theatre",
                "start_char": 248,
                "end_char": 267,
                "label": "FAC",
                "info": "Buildings, airports, highways, bridges, etc."
            },
            {
                "word": "Foundation",
                "start_char": 281,
                "end_char": 291,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Alfieri Palace",
                "start_char": 296,
                "end_char": 310,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Mattarella",
                "start_char": 329,
                "end_char": 339,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Council",
                "start_char": 434,
                "end_char": 441,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "40th",
                "start_char": 476,
                "end_char": 480,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Constitution",
                "start_char": 543,
                "end_char": 555,
                "label": "LAW",
                "info": "Named documents made into laws."
            },
            {
                "word": "Goria",
                "start_char": 685,
                "end_char": 690,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Constitution",
                "start_char": 741,
                "end_char": 753,
                "label": "LAW",
                "info": "Named documents made into laws."
            },
            {
                "word": "Reproduction reserved © Copyright",
                "start_char": 802,
                "end_char": 835,
                "label": "WORK_OF_ART",
                "info": "Titles of books, songs, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Scontro sul redditometro, Meloni sospende il decreto",
        "date_raw": "Thu, 23 May 2024 10:07:01 +0200",
        "date": "2024-05-23",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/politica/politica_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/politica/2024/05/22/scontro-sul-redditometro-meloni-sospende-il-decreto_0a3956fe-200f-44ae-8397-b0b0849481d4.html",
        "subtitle": "La premier in un video diffuso sui social: 'Vogliamo contrastare i finti nullatenenti col Suv. E' fenomeno inaccettabile, ma non vogliamo vessare persone comuni'. Lega-FI: 'Ora superarlo'&nbsp;",
        "content": "Mai il \"grande fratello fiscale\". Mai le \"persone comuni vessate\" dal fisco. A poco più di 24 ore dal caos che si è scatenato sul nuovo redditometro Giorgia Meloni, dopo un confronto a Palazzo Chigi con il suo viceministro Maurizio Leo, appare in video sui social e annuncia che il decreto ministeriale sarà \"sospeso\", in attesa di \"ulteriori approfondimenti\". E nel frattempo ribadisce che la linea del governo è quella di andare a stanare \"i grandi evasori\", quei \"nullatenenti che girano col Suv e vanno in vacanza con lo yacht\" e non certo di mettere il naso nelle spese dei \"cittadini onesti\". La premier si era già affrettata in mattinata, sempre via social, ad assicurare che si sarebbe occupata della vicenda e che avrebbe chiesto lei stessa \"delle modifiche se necessario\".  Per tutta la giornata in Parlamento non si parla d'altro, ipotizzando le possibili soluzioni per uscire da un cortocircuito prima di tutto \"comunicativo\". Sospensione, abrogazione o modifiche: queste le tre ipotesi che rimbalzano nei capannelli. Maurizio Leo si affaccia velocemente a Montecitorio, attento a non farsi intercettare. Poi va a Palazzo Chigi, a confrontarsi con la premier. Infine la retromarcia che lo espone, inevitabilmente, agli attacchi delle opposizioni\". Una \"figuraccia\", dice subito per il Pd il responsabile economico Antonio Misiani, chiedendo le \"dimissioni\" non solo di Leo ma anche del ministro Giancarlo Giorgetti, entrambi \"platealmente smentiti\" dalla premier. A chiedere a gran voce di fermare le nuove regole sul redditometro, nonostante i paletti introdotti \"a garanzia\" dei contribuenti come andava ripetendo Fdi, sono comunque gli alleati di governo. Antonio Tajani punta dritto alla \"abolizione\" del decreto di Leo, ed è il primo, pochi minuti dopo l'annuncio dello stop, a dirsi soddisfatto perché \"Giorgia Meloni ha accolto la nostra proposta di bloccare il redditometro\".La Lega peraltro chiede un impegno esplicito del governo a \"chiarire la portata del decreto ministeriale, confermando il superamento dell'istituto del redditometro\", con un ordine del giorno al decreto Superbonus che poi viene sottoscritto da tutti i deputati di Italia viva. E non si accontenta della mera sospensione: \"Non basta, serve il superamento\" ribadiscono i leghisti della commissione Finanze\", che poi ottengono parere favorevole al loro odg, sottoscritto infine anche da Fdi.Mentre Matteo Salvini comunque plaude alla scelta del governo di \"stoppare il grande fratello fiscale\". Nel Transatlantico di Montecitorio, affollato per il voto di fiducia, è un continuo scambio tra i parlamentari, tra battute sulla vicenda, dubbi su come uscirne, e preoccupazioni per l'impatto sulla campagna elettorale. Ora servirà un nuovo decreto ministeriale, che dovrà firmare sempre Leo, per sospendere l'applicazione della nuova versione di uno strumento che è \"sempre stato residuale\", precisa nel frattempo il direttore dell'Agenzia delle Entrate Ernesto Maria Ruffini, spiegando che viene \"utilizzato dall'amministrazione finanziaria quando non ha alcun elemento per ricostruire il reddito di un contribuente, come nel caso degli evasori totali che non hanno presentato la dichiarazione, non hanno redditi, ma dimostrano di avere una significativa capacità di spesa\". Proprio l'identikit di quei finti nullatenenti indicati dalla premier come \"fenomeno inaccettabile\", insomma.Ma il decreto, ammette Meloni nel video social, \"ha creato polemiche\", pure se era un atto dovuto per mettere \"un limite al discrezionale dell'amministrazione finanziaria di contestare incongruenze tra il tenore di vita e il reddito dichiarato\". Quindi per ora si ferma tutto. \"Nelle more\", fanno sapere dal governo, di una \"revisione dell'istituto\". Di cui si parlerà, con ogni probabilità, dopo le europee.\n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 18,
        "placed": "Politica",
        "epoch": 1716505222.2619407,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-05-24 01:00:22",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-24T01.00.22",
        "en_title": "Meloni suspends the decree",
        "en_content": "Never the \"big tax brother.\" Never the \"common people wet\" from the IRS. A little more than 24 hours from the chaos that unleashed on the new incomemeter Giorgia Meloni, after a confrontation to Palazzo Chigi with his deputy Minister Maurizio Leo, appears in video on social and announces that the ministerial decree will be \"suspended\", waiting for \"more insights\". And in the meantime he reiterates that the line of government is to go to stagnate \"the great evaders\", those \"nothings who turn with the Suv and go on holiday with the yacht\" and not sure to put their nose in the expenses of the \"honest citizens\". The premier had already rushed in the morning, always via social, to ensure that he would take care of the story and that he would ask herself \"of the changes if necessary\". Throughout the day in Parliament we are not talking about anything else, assuming possible solutions to get out of a short circuit first of all \"communicative\". Suspension, repeal or modification: These are the three hypotheses that bounce in the rings. Maurizio Leo faces Montecitorio quickly, careful not to be intercepted. Then he goes to Palazzo Chigi, to confront the premier. Finally, the reverse that inevitably exposes it to the attacks of opposition.\" A \"figure\", says immediately for the Pd the economic manager Antonio Misiani, asking for the \"resigns\" not only of Leo but also of the minister Giancarlo Giorgetti, both \"plateally denied\" by the premier. To ask loudly to stop the new rules on the income meter, despite the stakes introduced \"to guarantee\" of the taxpayers as it was repeated Fdi, are however the allies of government. Antonio Tajani points straight to the \"abolition\" of Leo's decree, and is the first, a few minutes after the announcement of the stop, to say satisfied because \"Giorgia Meloni has welcomed our proposal to block the income meter\". The League, however, calls for an explicit commitment of the government to \"clear the scope of the ministerial decree, confirming the overcoming of the institution of the income meter\", with an order of the day to the decree Superbonus which is then undersigned by all members of Italy alive. And he is not satisfied with the mere suspension: \"It is not enough, it serves to overcome\" reiterates the legis of the Finance Committee\", which then obtains favourable opinion to their odg, finally signed also by Fdi.Mentre Matteo Salvini however applauds the choice of the government to \"stoppare the big tax brother\". In the Transatlantic of Montecitorio, crowded for the vote of confidence, is a continuous exchange between MPs, among jokes on the story, doubts about how to get out, and concerns about the impact on the electoral campaign. Now it will serve a new ministerial decree, which will always have to sign Leo, to suspend the application of the new version of an instrument that is \"always residual state\", the director of the Agency of the Entrances Ernesto Maria Ruffini, explaining that it is \"used by the financial administration when it has no element to reconstruct the income of a taxpayer, as in the case of the total invaders who have not presented the statement, they have no evidence of expense. Just the identikit of those fake non-believers indicated by the premier as \"unacceptable phenomenon\", I mean. But the decree, admits Meloni in social video, \"has created controversy\", although it was an act due to put \"a limit to the discretion of the financial administration to contest inconsistencies between the standard of living and the declared income\". So for now everything stops. \"Nelle more,\" they tell the government of a \"revision of the institute\". Of which we will talk, in all probability, after the Europeans.\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "The premier in a video on social media: 'We want to counteract the fake non-profits with the Suv. This is unacceptable, but we don't want to see ordinary people. Lega-FI: 'Now overcome it' &nbsp;",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Meloni",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Suv",
                "start_char": 93,
                "end_char": 96,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "IRS",
                "start_char": 68,
                "end_char": 71,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Giorgia Meloni",
                "start_char": 154,
                "end_char": 168,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Palazzo Chigi",
                "start_char": 195,
                "end_char": 208,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Maurizio Leo",
                "start_char": 234,
                "end_char": 246,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Suv",
                "start_char": 505,
                "end_char": 508,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the morning",
                "start_char": 650,
                "end_char": 661,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "the day",
                "start_char": 801,
                "end_char": 808,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Parliament",
                "start_char": 812,
                "end_char": 822,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 921,
                "end_char": 926,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "three",
                "start_char": 1001,
                "end_char": 1006,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Maurizio Leo",
                "start_char": 1044,
                "end_char": 1056,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Montecitorio",
                "start_char": 1063,
                "end_char": 1075,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Palazzo Chigi",
                "start_char": 1132,
                "end_char": 1145,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Antonio Misiani",
                "start_char": 1312,
                "end_char": 1327,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Leo",
                "start_char": 1366,
                "end_char": 1369,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Giancarlo Giorgetti",
                "start_char": 1395,
                "end_char": 1414,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Fdi",
                "start_char": 1594,
                "end_char": 1597,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Antonio Tajani",
                "start_char": 1637,
                "end_char": 1651,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Leo",
                "start_char": 1690,
                "end_char": 1693,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 1715,
                "end_char": 1720,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "a few minutes",
                "start_char": 1722,
                "end_char": 1735,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "Giorgia Meloni",
                "start_char": 1798,
                "end_char": 1812,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the day",
                "start_char": 2070,
                "end_char": 2077,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Italy",
                "start_char": 2147,
                "end_char": 2152,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the Finance Committee",
                "start_char": 2276,
                "end_char": 2297,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Mentre Matteo Salvini",
                "start_char": 2379,
                "end_char": 2400,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Transatlantic",
                "start_char": 2489,
                "end_char": 2502,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Leo",
                "start_char": 2781,
                "end_char": 2784,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the Agency of the Entrances",
                "start_char": 2898,
                "end_char": 2925,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Ernesto Maria Ruffini",
                "start_char": 2926,
                "end_char": 2947,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Meloni",
                "start_char": 3315,
                "end_char": 3321,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Europeans",
                "start_char": 3698,
                "end_char": 3707,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Domenica 'mini-comunali' in Trentino Alto Adige",
        "date_raw": "Thu, 23 May 2024 10:53:11 +0200",
        "date": "2024-05-23",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/politica/politica_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/politica/2024/05/23/domenica-mini-comunali-in-trentino-alto-adige_72f595fd-5e7c-47b7-9844-5c38eafdaea4.html",
        "subtitle": "Si vota in 8 località per eleggere sindaco e consiglio comunale",
        "content": "\n                                                \n            A due settimane dalle europee,\ndomenica 26 maggio si terranno le elezioni comunali in otto\nlocalità del Trentino Alto Adige, ovvero a Laives, Lana e San\nMartino in Passiria in Provincia autonoma di Bolzano e ad Ala,\nCampodenno, Mezzolombardo, Predazzo e Rovereto in Provincia\nautonoma di Trento. Nella maggior parte delle località il\nritorno alle urne si è reso necessario dopo l'ingresso del\nsindaco in Consiglio provinciale lo scorso autunno.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t     Christian Bianchi, infatti, nel frattempo è assessore\nprovinciale a Bolzano. Nel 2015 la sua l'elezione alla guida del\nComune di Laives suscitò l'interesse della stampa nazionale con\nil cosiddetto 'modello Laives', la prima giunta della Svp con il\ncentrodestra. Sono sei i candidati sindaco nel Comune alle porte\ndi Bolzano. Il centrodestra si presenta diviso con Claudia\nFurlani che può contare sul sostegno di Uniti per Laives, Lega e\nFdi ed l'eurodeputato Matteo Gazzini di Forza Italia che, tra\nl'altro corre anche alle europee. Per la poltrona di primo\ncittadino si presentano anche Sara Endrizzi (Pd, Psi, Verdi, M5S\ne Laives al centro), Giovanni Seppi (Svp), Emilio Corea (La\nCivica), Bruno Ceschini (Team K).\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t    A Rovereto, il secondo Comune più grande del Trentino, la\nsfida si gioca invece tra la candidata del centrosinistra, la\nsindaca reggente Giulia Robol, alla guida della coalizione di\nPd, Rovereto Libera, Campobase, Civici per l'autonomia e\nAlleanza verdi e sinistra, e un centrodestra diviso tra\nGianpiero Lui per Lega, Forza Italia, Patt, Progetto Rovereto e\nLista Fugatti presidente e Paolo Piccinni per Fratelli d'Italia,\nche corre da sola. Sono candidati come sindaci anche Michele\nDorigotti per Officina comune e Milo Marsili per Democrazia\nsovrana e popolare.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t    Il presidente della Provincia autonoma di Bolzano, Arno\nKompatscher, in una nota invita gli aventi diritto a partecipare\nalle elezioni: \"La nostra democrazia vive della partecipazione\nattiva dei suoi cittadini. Ogni elettore ed ogni elettrice\ndecide con il proprio voto chi sarà il sindaco o sindaca e come\nsarà composto il consiglio comunale in futuro\". Kompatscher\nsottolinea il significato delle elezioni, poiché le decisioni a\nlivello comunale influiscono su molti settori della vita: dalle\ntasse comunali allo smaltimento dei rifiuti, dalle licenze\nedilizie all'assistenza all'infanzia. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 11,
        "placed": "Politica",
        "epoch": 1716505222.2726438,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-05-24 01:00:22",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-24T01.00.22",
        "en_title": "Sunday 'mini-communal' in Trentino Alto Adige",
        "en_content": "Two weeks from the Europeans,\nSunday 26 May municipal elections will be held in eight\nlocality of Trentino Alto Adige, or in Laives, Lana and San\nMartino in Passiria in Autonomous Province of Bolzano and Ala,\nCampodenno, Mezzolombardo, Predazzo and Rovereto in Province\nautonomous of Trento. In most locations the\nreturn to the urns became necessary after the entry of the\nmayor in Provincial Council last fall.\n\n\nChristian Bianchi, in fact, in the meantime is councilor\nprovincial in Bolzano. In 2015 his election as leader of the\nMunicipality of Laives aroused the interest of the national press with\nthe so-called 'model Laives', the first joint of the Svp with the\nRight center. Are six mayor candidates in the municipality at the gates\nof Bolzano. The centre is divided with Claudia\nFurlani who can count on US support for Laives, League and\nFdi and the Euro MP Matteo Gazzini of Forza Italia who, between\nthe other also runs to the Europeans. For the first armchair\ncitizen also present Sara Endrizzi (Pd, Psi, Verdi, M5S\nand Laives in the centre), Giovanni Seppi (Svp), Emilio Corea (La\nCivica), Bruno Ceschini (Team K).\n\n\nIn Rovereto, the second largest municipality in Trentino, the\nthe challenge is played instead between the candidate of the centerleft, the\nmayor regent Giulia Robol, leading the coalition\nPd, Rovereto Libera, Campobase, Civics for autonomy and\nGreen and left alliance, and a halfway between\nGianpiero Lui per Lega, Forza Italia, Patt, Progetto Rovereto e\nList Fugatti president and Paolo Piccinni for Brothers of Italy,\nthat runs alone. They are candidates as mayors also Michele\nDorigotti for Common Officina and Milo Marsili for Democracy\nsovereign and popular.\n\n\nThe President of the Autonomous Province of Bolzano, Arno\nKompatscher, in a note invites persons entitled to participate\nin the elections: \"Our democracy lives in participation\nactive of its citizens. Every voter and every elector\ndecides with your vote who will be the mayor or mayor and how\nthe city council will be composed in the future\". Kompatscher\nemphasizes the meaning of elections, since decisions to\nmunicipal level affect many sectors of life: from\nmunicipal taxes on waste disposal, licenses\nchild care.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "You vote in 8 locations to elect mayor and municipal council",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Sunday",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Trentino Alto Adige",
                "start_char": 26,
                "end_char": 45,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "8",
                "start_char": 12,
                "end_char": 13,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Two weeks",
                "start_char": 0,
                "end_char": 9,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Europeans",
                "start_char": 19,
                "end_char": 28,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Sunday 26 May",
                "start_char": 30,
                "end_char": 43,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "eight",
                "start_char": 80,
                "end_char": 85,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Trentino Alto Adige",
                "start_char": 98,
                "end_char": 117,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Laives",
                "start_char": 125,
                "end_char": 131,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Lana",
                "start_char": 133,
                "end_char": 137,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "San\nMartino",
                "start_char": 142,
                "end_char": 153,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Passiria",
                "start_char": 157,
                "end_char": 165,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Autonomous Province of Bolzano",
                "start_char": 169,
                "end_char": 199,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ala",
                "start_char": 204,
                "end_char": 207,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Mezzolombardo",
                "start_char": 221,
                "end_char": 234,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Predazzo",
                "start_char": 236,
                "end_char": 244,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Rovereto",
                "start_char": 249,
                "end_char": 257,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Province",
                "start_char": 261,
                "end_char": 269,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Trento",
                "start_char": 284,
                "end_char": 290,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Provincial Council",
                "start_char": 382,
                "end_char": 400,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "last fall",
                "start_char": 401,
                "end_char": 410,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Christian Bianchi",
                "start_char": 414,
                "end_char": 431,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Bolzano",
                "start_char": 485,
                "end_char": 492,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "2015",
                "start_char": 497,
                "end_char": 501,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "the\nMunicipality",
                "start_char": 528,
                "end_char": 544,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Laives",
                "start_char": 548,
                "end_char": 554,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Laives",
                "start_char": 624,
                "end_char": 630,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 637,
                "end_char": 642,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Svp",
                "start_char": 656,
                "end_char": 659,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "six",
                "start_char": 687,
                "end_char": 690,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Bolzano",
                "start_char": 744,
                "end_char": 751,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Claudia\nFurlani",
                "start_char": 780,
                "end_char": 795,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 813,
                "end_char": 815,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Laives",
                "start_char": 828,
                "end_char": 834,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Euro",
                "start_char": 859,
                "end_char": 863,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Matteo Gazzini",
                "start_char": 867,
                "end_char": 881,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Forza Italia",
                "start_char": 885,
                "end_char": 897,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Europeans",
                "start_char": 938,
                "end_char": 947,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 957,
                "end_char": 962,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Sara Endrizzi",
                "start_char": 993,
                "end_char": 1006,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Laives",
                "start_char": 1032,
                "end_char": 1038,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Giovanni Seppi",
                "start_char": 1055,
                "end_char": 1069,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Emilio Corea",
                "start_char": 1077,
                "end_char": 1089,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Bruno Ceschini",
                "start_char": 1103,
                "end_char": 1117,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Rovereto",
                "start_char": 1133,
                "end_char": 1141,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "second",
                "start_char": 1147,
                "end_char": 1153,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Trentino",
                "start_char": 1178,
                "end_char": 1186,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Giulia Robol",
                "start_char": 1282,
                "end_char": 1294,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Rovereto Libera",
                "start_char": 1322,
                "end_char": 1337,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Campobase",
                "start_char": 1339,
                "end_char": 1348,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Civics",
                "start_char": 1350,
                "end_char": 1356,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Green",
                "start_char": 1374,
                "end_char": 1379,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Gianpiero Lui per Lega",
                "start_char": 1421,
                "end_char": 1443,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Forza Italia",
                "start_char": 1445,
                "end_char": 1457,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Patt",
                "start_char": 1459,
                "end_char": 1463,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Fugatti",
                "start_char": 1490,
                "end_char": 1497,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Paolo Piccinni",
                "start_char": 1512,
                "end_char": 1526,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Brothers of Italy",
                "start_char": 1531,
                "end_char": 1548,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Michele\nDorigotti",
                "start_char": 1602,
                "end_char": 1619,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Common Officina",
                "start_char": 1624,
                "end_char": 1639,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Milo Marsili",
                "start_char": 1644,
                "end_char": 1656,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the Autonomous Province of Bolzano",
                "start_char": 1713,
                "end_char": 1747,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Arno\nKompatscher",
                "start_char": 1749,
                "end_char": 1765,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the city council",
                "start_char": 1989,
                "end_char": 2005,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Kompatscher",
                "start_char": 2039,
                "end_char": 2050,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Schlein, 'contrastare lo spopolamento, ascoltare i territori'",
        "date_raw": "Wed, 22 May 2024 20:59:27 +0200",
        "date": "2024-05-22",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/politica/politica_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/politica/2024/05/22/schlein-contrastare-lo-spopolamento-ascoltare-i-territori_6535b54b-428a-4ef1-8cd3-cd79e528bac9.html",
        "subtitle": "Segretaria dem, 'ci candidiamo per vincere ad Ascoli Piceno'",
        "content": "\n                                                \n            \"Se non contrastiamo lo\nspopolamento delle aree interne, il conto si paga anche a valle\ne la politica si deve rendere conto anche che non è possibile\nscrivere né a Roma né a Bruxelles delle politiche adatte a tutti\ni territori compresi quelli delle aree interne e montane se non\nsi ascoltano questi territori\". Così la segretaria dem Elly\nSchlein durante un incontro pubblico elettorale ad Ascoli\nPiceno.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   \"E' con questo spirito che noi ci candidiamo qui naturalmente\nper vincere ad Ascoli Piceno - ha aggiunto Schlein - ma per\ncreare un ponte costante con il Parlamento, con Roma e con\nBruxelles. Lo facciamo. Sapendo che l'unico modo efficace di\ncontrastare quello spopolamento e non fare mancare i servizi.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\tNon può essere più complicato vivere nelle aree interne.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\tPurtroppo oggi ancora lo è. Vuol dire che bisogna portare\nservizi di sanità di prossimità nei territori di area interna\".\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 17,
        "placed": "Politica",
        "epoch": 1716505222.2967427,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-05-24 01:00:22",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-24T01.00.22",
        "en_title": "Schlein, 'contrast the dispopulation, listen to the territories'",
        "en_content": "\"If we do not contrast\ndepopulation of internal areas, the account is also paid downstream\nand politics must also realize that it is not possible\nto write neither in Rome nor in Brussels policies suitable for all\nthe territories including those of the internal and mountainous areas\nthese territories are heard.\" So the secretary dem Elly\nSchlein during a public election meeting in Ascoli\nPiceno.\n\n\n\"It is with this spirit that we run here naturally\nto win at Ascoli Piceno - added Schlein - but for\ncreate a constant bridge with Parliament, with Rome and with\nBrussels. We do. Knowing that the only effective way of\ncontrast that depopulation and do not miss the services.\n\n\nIt cannot be more complicated to live in the inner areas.\n\n\nUnfortunately today it is still. It means you have to bring\nproximity health services in the territories of internal area\".\n\n\n\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "Secretaria dem, 'we run to win in Ascoli Piceno'",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Schlein",
                "start_char": 0,
                "end_char": 7,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Secretaria dem",
                "start_char": 0,
                "end_char": 14,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Ascoli Piceno'",
                "start_char": 34,
                "end_char": 48,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Rome",
                "start_char": 166,
                "end_char": 170,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Brussels",
                "start_char": 178,
                "end_char": 186,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "dem Elly\nSchlein",
                "start_char": 330,
                "end_char": 346,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Ascoli",
                "start_char": 383,
                "end_char": 389,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ascoli Piceno",
                "start_char": 461,
                "end_char": 474,
                "label": "FAC",
                "info": "Buildings, airports, highways, bridges, etc."
            },
            {
                "word": "Schlein",
                "start_char": 483,
                "end_char": 490,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Parliament",
                "start_char": 531,
                "end_char": 541,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Rome",
                "start_char": 548,
                "end_char": 552,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Brussels",
                "start_char": 562,
                "end_char": 570,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "today",
                "start_char": 751,
                "end_char": 756,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Salvini: 'Il redditometro è un errore di percorso, ampiamente superato'",
        "date_raw": "Thu, 23 May 2024 14:30:35 +0200",
        "date": "2024-05-23",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/politica/politica_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/politica/2024/05/23/salvini-il-redditometro-e-un-errore-di-percorso-ampiamente-superato_815e7638-5695-46a8-8866-901fd14de6ec.html",
        "subtitle": "'E' eredità del passato'",
        "content": "\"Il redditometro è eredità del passato. La ricchezza e il benessere non sono il male. Lo stato non deve perseguire in base alle supposizioni. Bisogna incentivare. E' un errore di percorso, ampiamente superato\". Lo ha detto il ministro delle Infrastrutture, Matteo Salvini, nel corso di un incontro nell'ambito del Festival dell'Economia di Trento organizzato dal Gruppo 24 Ore e Trentino Marketing per conto della Provincia autonoma.\n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 12,
        "placed": "Politica",
        "epoch": 1716505222.3032649,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-05-24 01:00:22",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-24T01.00.22",
        "en_title": "Salvini: 'Incomemeter is a path error, widely exceeded'",
        "en_content": "\"The income meter is legacy of the past. Wealth and well-being are not evil. The state must not pursue according to the assumptions. We have to encourage. It's a path error, widely exceeded.\" This was said by the Minister of Infrastructure, Matteo Salvini, during a meeting within the Festival dell'Economia di Trento organized by the Group 24 Hours and Trentino Marketing on behalf of the autonomous province.\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "'It's legacy of the past'",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Salvini",
                "start_char": 0,
                "end_char": 7,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "the Minister of Infrastructure",
                "start_char": 209,
                "end_char": 239,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Matteo Salvini",
                "start_char": 241,
                "end_char": 255,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the Festival",
                "start_char": 281,
                "end_char": 293,
                "label": "EVENT",
                "info": "Named hurricanes, battles, wars, sports events, etc."
            },
            {
                "word": "di Trento",
                "start_char": 308,
                "end_char": 317,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Trentino Marketing",
                "start_char": 354,
                "end_char": 372,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Salvini e Vannacci chiudono campagna Europee Lega il 6 a Roma",
        "date_raw": "Thu, 23 May 2024 10:12:07 +0200",
        "date": "2024-05-23",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/politica/politica_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/politica/2024/05/23/salvini-e-vannacci-chiudono-campagna-europee-lega-il-6-a-roma_041519a1-222b-43da-a9ab-86ba7667ca4b.html",
        "subtitle": "I due assieme anche a Milano il 1° giugno, 'feste di libertà'",
        "content": "\n                                                \n            La Lega chiuderà la campagna\nelettorale per le Europee il 6 giugno a Roma, con una\nmanifestazione a cui parteciperanno il segretario Matteo Salvini\ne Roberto Vannacci, candidato in tutte le circoscrizioni.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\tL'appuntamento è alle 18 in piazza Santi Apostoli, e seguirà\nquello di Milano, sempre con il leader e il generale, in piazza\nDuomo il primo giugno alle 15. \"Saranno feste di libertà e\ndemocrazia, alle quali si aggiunge quella di Bari di lunedì 3\ngiugno, che uniranno i territori di tutta Italia con un\nobiettivo comune: riportare buonsenso e concretezza in\nEuropa.Noi ci siamo!\", ha scritto nelle scorse ore Salvini sui\nsocial rilanciando gli appuntamenti. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 13,
        "placed": "Politica",
        "epoch": 1716505222.3109071,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-05-24 01:00:22",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-24T01.00.22",
        "en_title": "Salvini and Vannacci close European League campaign on 6 in Rome",
        "en_content": "The League will close the campaign\nElectoral for Europeans on 6 June in Rome, with a\nevent attended by the Secretary Matteo Salvini\nand Roberto Vannacci, candidate in all constituencies.\n\n\nThe appointment is at 18 in Piazza Santi Apostoli, and will follow\nthat of Milan, always with the leader and the general, in the square\nCathedral on June 1st at 3pm. \"They will be parties of freedom and\ndemocracy, to which is added that of Bari of Monday 3\nJune, that will join the territories of all Italy with a\ncommon goal: to bring common sense and concreteness into\nEurope. We are there!\" he wrote in the past hours Salvini on\nsocial relaunching appointments.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "The two together also in Milan on June 1st, 'feste of freedom'",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Salvini",
                "start_char": 0,
                "end_char": 7,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Vannacci",
                "start_char": 12,
                "end_char": 20,
                "label": "PRODUCT",
                "info": "Objects, vehicles, foods, etc. (not services)"
            },
            {
                "word": "European League",
                "start_char": 27,
                "end_char": 42,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "6",
                "start_char": 55,
                "end_char": 56,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Rome",
                "start_char": 60,
                "end_char": 64,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "two",
                "start_char": 4,
                "end_char": 7,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Milan",
                "start_char": 25,
                "end_char": 30,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "June 1st",
                "start_char": 34,
                "end_char": 42,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Europeans",
                "start_char": 49,
                "end_char": 58,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "6 June",
                "start_char": 62,
                "end_char": 68,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Rome",
                "start_char": 72,
                "end_char": 76,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Matteo Salvini",
                "start_char": 117,
                "end_char": 131,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Roberto Vannacci",
                "start_char": 136,
                "end_char": 152,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "18",
                "start_char": 211,
                "end_char": 213,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Piazza Santi Apostoli",
                "start_char": 217,
                "end_char": 238,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Milan",
                "start_char": 264,
                "end_char": 269,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "June 1st",
                "start_char": 338,
                "end_char": 346,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "3pm",
                "start_char": 350,
                "end_char": 353,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "Bari",
                "start_char": 429,
                "end_char": 433,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Monday 3\nJune",
                "start_char": 437,
                "end_char": 450,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Italy",
                "start_char": 490,
                "end_char": 495,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Europe",
                "start_char": 560,
                "end_char": 566,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "the past hours",
                "start_char": 595,
                "end_char": 609,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "Salvini",
                "start_char": 610,
                "end_char": 617,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Mattarella, mafia sempre in agguato ma destinata a finire",
        "date_raw": "Thu, 23 May 2024 09:28:05 +0200",
        "date": "2024-05-23",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/politica/politica_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/politica/2024/05/23/mattarella-mafia-sempre-in-agguato-ma-destinata-a-finire_f9feb9ee-3dc5-4f85-982b-a00289218219.html",
        "subtitle": "Ce lo hanno detto Falcone e Borsellino, avanti con loro opera",
        "content": "\n                                                \n            \"Come sostenevano Falcone e\nBorsellino, la Repubblica ha dimostrato che la mafia può essere\nsconfitta e che è destinata a finire. L'impegno nel combatterla\nnon viene mai meno. I tentativi di inquinamento della società\ncivile, le intimidazioni nei confronti degli operatori\neconomici, sono sempre in agguato. La Giornata della legalità\nche si celebra vuole essere il segno di una responsabilità\ncomune\". Lo dice il Capo dello Stato Sergio Mattarella in un\nmessaggio nel 32° anniversario della strage di Capaci\n    \"È necessario tenere alta la vigilanza. Gli anticorpi\nistituzionali, la mobilitazione sociale per impedire che le\norganizzazioni mafiose trovino sponde in aree grigie e\ncompiacenti, non possono essere indeboliti. L'eredità di Falcone\ne Borsellino è un patrimonio vivo che appartiene all'intera\ncomunità nazionale. Portare avanti la loro opera vuol dire\nlavorare per una società migliore\", conclude Mattarella. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 16,
        "placed": "Politica",
        "epoch": 1716505222.316815,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-05-24 01:00:22",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-24T01.00.22",
        "en_title": "Mattarella, mafia always engulfed but destined to end",
        "en_content": "\"How they supported Falcone and\nBorsellino, the Republic has shown that mafia can be\ndefeat and that is destined to end. The commitment to fighting it\nnever fails. Attempts for pollution of society\ncivil, intimidation against operators\ncheap, I'm always on the hook. The Day of Legality\nthat is celebrated wants to be the sign of a responsibility\ncommon.\" The Head of State says Sergio Mattarella in a\nmessage on the 32nd anniversary of Capaci's massacre\n\"You must keep vigilance high. Antibodies\ninstitutional, social mobilization to prevent\nMafia organizations find shores in gray areas and\ncomplacent, they cannot be weakened. The legacy of Falcone\nand Borsellino is a live heritage that belongs to the whole\nnational community. To carry out their work means\nworking for a better society,\" concludes Mattarella.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "We were told by Falcone and Borsellino, forward with their work",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Mattarella",
                "start_char": 0,
                "end_char": 10,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Falcone and",
                "start_char": 16,
                "end_char": 27,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Borsellino",
                "start_char": 28,
                "end_char": 38,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Falcone",
                "start_char": 20,
                "end_char": 27,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Borsellino",
                "start_char": 32,
                "end_char": 42,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "The Head of State",
                "start_char": 356,
                "end_char": 373,
                "label": "WORK_OF_ART",
                "info": "Titles of books, songs, etc."
            },
            {
                "word": "Sergio Mattarella",
                "start_char": 379,
                "end_char": 396,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "32nd",
                "start_char": 417,
                "end_char": 421,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Capaci",
                "start_char": 437,
                "end_char": 443,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Mafia",
                "start_char": 543,
                "end_char": 548,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Falcone",
                "start_char": 644,
                "end_char": 651,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Borsellino",
                "start_char": 656,
                "end_char": 666,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Mattarella",
                "start_char": 803,
                "end_char": 813,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Salvini, 'Falcone, la moglie e la scorta eroi italiani'",
        "date_raw": "Thu, 23 May 2024 09:32:00 +0200",
        "date": "2024-05-23",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/politica/politica_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/politica/2024/05/23/salvini-falcone-la-moglie-e-la-scorta-eroi-italiani_df2678fd-7c42-4bc4-ae2f-a7b8691c9b28.html",
        "subtitle": "Il loro coraggio va tenuto vivo nella lotta alle mafie",
        "content": "\n                                                \n            \"A trentadue anni dalla strage di\nCapaci, il ricordo mai svanito e la commossa preghiera per\nGiovanni Falcone, sua moglie Francesca Morvillo e i tre agenti\ndella scorta Vito Schifani, Rocco Dicillo e Antonio Montinaro.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\tEroi italiani, il cui coraggio e sacrificio vanno tenuti vivi\nnella lotta quotidiana contro tutte le mafie. #23maggio\".\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   Lo scrive sui social il vicepremier e leader della Lega\nMatteo Salvini. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 15,
        "placed": "Politica",
        "epoch": 1716505222.3257146,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-05-24 01:00:22",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-24T01.00.22",
        "en_title": "Salvini, 'Falcone, the wife and escort Italian heroes'",
        "en_content": "\"To thirty-two years from the massacre of\nCapaci, the memory never vanished and the moving prayer for\nGiovanni Falcone, his wife Francesca Morvillo and the three agents\nby Vito Schifani, Rocco Dicillo and Antonio Montinaro.\n\n\nItalian heroes, whose courage and sacrifice must be kept alive\nin the daily struggle against all the mafias. #23maggio.\n\n\nHe writes on social media the deputypremier and leader of the League\nMatteo Salvini.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "Their courage must be kept alive in the fight against mafias",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Salvini",
                "start_char": 0,
                "end_char": 7,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Italian",
                "start_char": 39,
                "end_char": 46,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "thirty-two years",
                "start_char": 4,
                "end_char": 20,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Capaci",
                "start_char": 42,
                "end_char": 48,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Giovanni Falcone",
                "start_char": 102,
                "end_char": 118,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Francesca Morvillo",
                "start_char": 129,
                "end_char": 147,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "three",
                "start_char": 156,
                "end_char": 161,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Vito Schifani",
                "start_char": 172,
                "end_char": 185,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Rocco Dicillo",
                "start_char": 187,
                "end_char": 200,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Antonio Montinaro",
                "start_char": 205,
                "end_char": 222,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Italian",
                "start_char": 226,
                "end_char": 233,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "daily",
                "start_char": 296,
                "end_char": 301,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "23maggio",
                "start_char": 336,
                "end_char": 344,
                "label": "MONEY",
                "info": "Monetary values, including unit"
            },
            {
                "word": "League",
                "start_char": 410,
                "end_char": 416,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Matteo Salvini",
                "start_char": 417,
                "end_char": 431,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Meloni, la vittoria dell'Atalanta orgoglio per Italia intera",
        "date_raw": "Thu, 23 May 2024 09:54:03 +0200",
        "date": "2024-05-23",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/politica/politica_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/politica/2024/05/23/meloni-la-vittoria-dellatalanta-orgoglio-per-italia-intera_82184590-d28b-46af-98f0-c23d2873ea56.html",
        "subtitle": "Congratulazioni, straordinaria prestazione in Europa League",
        "content": "\n                                                \n            \"Congratulazioni all'Atalanta che ha\nvinto con una straordinaria prestazione la finale di Europa\nLeague. Un successo storico per la città di Bergamo, un orgoglio\nper l'Italia intera\". È il messaggio che la premier Giorgia\nMeloni dedica alla squadra all'indomani della vittoria nella\nfinale contro il Bayer Leverkusen. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 14,
        "placed": "Politica",
        "epoch": 1716505222.390267,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-05-24 01:00:22",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-24T01.00.22",
        "en_title": "Meloni, the victory of the Atalanta pride for Italy",
        "en_content": "\"Congratulations to the Atalanta\nwon with an extraordinary performance the final of Europe\nLeague. A historical success for the city of Bergamo, a pride\nfor the whole of Italy\". Is the message that Premier Giorgia\nMeloni dedicates to the team after the victory in\nfinal against the Bayer Leverkusen.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "Congratulations, extraordinary performance in Europa League",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Atalanta",
                "start_char": 27,
                "end_char": 35,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Italy",
                "start_char": 46,
                "end_char": 51,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Europa League",
                "start_char": 46,
                "end_char": 59,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Atalanta",
                "start_char": 24,
                "end_char": 32,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Europe",
                "start_char": 84,
                "end_char": 90,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Bergamo",
                "start_char": 136,
                "end_char": 143,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Italy",
                "start_char": 170,
                "end_char": 175,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Giorgia\nMeloni",
                "start_char": 206,
                "end_char": 220,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Bayer Leverkusen",
                "start_char": 282,
                "end_char": 298,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "La Chiesa di Assisi in festa per Acutis che sarà santo",
        "date_raw": "Thu, 23 May 2024 11:38:06 +0200",
        "date": "2024-05-23",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/politica/politica_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/politica/2024/05/23/la-chiesa-di-assisi-in-festa-per-acutis-che-sara-santo_0466b6c9-591a-4192-88e8-f9770044938d.html",
        "subtitle": "Devoto di San Francesco ha voluto la sua tomba nella città umbra",
        "content": "\n                                                \n            La Chiesa di Assisi è in\nfesta per l'annuncio del Papa che sarà santo Carlo Acutis, lo\nstudente morto a soli 15 anni beatificato il 10 ottobre 2020 e\nil corpo del quale è in una tomba a Santa Maria Maggiore, nella\ncittà umbra. Dove venne sepolto dopo essere morto a Monza.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t    Acutis frequentava infatti Assisi ed era devoto di San\nFrancesco. Venne traslato dal cimitero alla chiesa di Santa\nMaria Maggiore-Santuario della Spoliziazione, dove il corpo è\nesposto in una teca, nel 2019 dopo essere stato proclamato\nvenerabile.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t    \"Sia lode al Signore, che sta facendo grandi cose, per dare\nun colpo d'ala al nostro entusiasmo nella coerenza cristiana e\nnell'annuncio del Vangelo\" ha commentato il vescovo monsignor\nDomenico Sorrentino. \"Grazie anche al Santo Padre - ha aggiunto\nin una nota - che sta assecondando l'opera di Dio. Mi unisco ai\nfedeli che si trovano nel Santuario per una preghiera di lode.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\tVoglia il Signore continuare la sua opera attraverso la\ntestimonianza del beato Carlo. Egli potrà essere chiamato Santo\ne venerato con il culto liturgico dovuto ai Santi solo dopo la\ncanonizzazione. Liturgicamente, pertanto, tutto rimane come\nprima. Ma esprimiamo con esultanza la nostra gioia in unione con\nla famiglia, specie il papà Andrea e la mamma Antonia, e tutti i\ndevoti di Carlo sparsi nel mondo. Egli ci ottenga dal Signore di\namarlo come lo ha amato lui - conclude monsignor Sorrentino -,\nsoprattutto nella Santa Eucaristia. In attesa di rivedervi, vi\nbenedico di cuore\". \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 8,
        "placed": "Politica",
        "epoch": 1716505222.3969853,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-05-24 01:00:22",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-24T01.00.22",
        "en_title": "The Church of Assisi in feast for Acutis who will be holy",
        "en_content": "The Church of Assisi is in\nfeast for the announcement of the Pope who will be holy Carlo Acutis,\ndead student at only 15 years beatified on October 10, 2020 and\nthe body of which is in a tomb in Santa Maria Maggiore,\nUmbrian city. Where he was buried after he died in Monza.\n\n\nAcutis attended Assisi and was devoted to San\nFrancesco. He was moved from the cemetery to the church of Santa\nMaria Maggiore-Santuario della Spoliziazione, where the body is\nexposed in a theca, in 2019 after being proclaimed\nvenerable.\n\n\n\"Love the Lord, who is doing great things, to give\na blow to our enthusiasm in Christian coherence and\nin the proclamation of the Gospel\" commented Bishop Monsignor\nDomenico Sorrentino. \"Thanks to the Holy Father - he added\nin a note - that is adhering to the work of God. I join the\nfaithful who are in the Sanctuary for a prayer of praise.\n\n\nMay the Lord continue his work through\ntestimony of Blessed Charles. He may be called Holy\nand venerated with liturgical worship due to the Saints only after\ncanonization. Liturgically, therefore, everything remains as\nBefore. But let us express our joy in union with exultation\nthe family, especially father Andrea and mother Antonia, and all\ndevotees of Carlo scattered around the world. He obtains us from the Lord of\nlove him as he loved him - concludes Monsignor Sorrentino -,\nespecially in the Holy Eucharist. Waiting to see you again,\nI bless my heart.\"\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "Devoto di San Francesco wanted his grave in the Umbrian city",
        "title_NER": [
            {
                "word": "The Church of Assisi",
                "start_char": 0,
                "end_char": 20,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "San Francesco",
                "start_char": 10,
                "end_char": 23,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Umbrian",
                "start_char": 48,
                "end_char": 55,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "The Church of Assisi",
                "start_char": 0,
                "end_char": 20,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Carlo Acutis",
                "start_char": 83,
                "end_char": 95,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "only 15 years",
                "start_char": 113,
                "end_char": 126,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "October 10, 2020",
                "start_char": 140,
                "end_char": 156,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Santa Maria Maggiore",
                "start_char": 195,
                "end_char": 215,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Umbrian",
                "start_char": 217,
                "end_char": 224,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Monza",
                "start_char": 268,
                "end_char": 273,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Assisi",
                "start_char": 293,
                "end_char": 299,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "San\nFrancesco",
                "start_char": 319,
                "end_char": 332,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Santa",
                "start_char": 382,
                "end_char": 387,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Maria Maggiore-Santuario della Spoliziazione",
                "start_char": 388,
                "end_char": 432,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "2019",
                "start_char": 475,
                "end_char": 479,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Love the Lord",
                "start_char": 517,
                "end_char": 530,
                "label": "WORK_OF_ART",
                "info": "Titles of books, songs, etc."
            },
            {
                "word": "Christian",
                "start_char": 595,
                "end_char": 604,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Domenico Sorrentino",
                "start_char": 681,
                "end_char": 700,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Sanctuary",
                "start_char": 824,
                "end_char": 833,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "May",
                "start_char": 860,
                "end_char": 863,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Charles",
                "start_char": 920,
                "end_char": 927,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Liturgically",
                "start_char": 1032,
                "end_char": 1044,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Andrea",
                "start_char": 1169,
                "end_char": 1175,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Antonia",
                "start_char": 1187,
                "end_char": 1194,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Carlo",
                "start_char": 1216,
                "end_char": 1221,
                "label": "PRODUCT",
                "info": "Objects, vehicles, foods, etc. (not services)"
            },
            {
                "word": "Sorrentino",
                "start_char": 1328,
                "end_char": 1338,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the Holy Eucharist",
                "start_char": 1356,
                "end_char": 1374,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Reproduction reserved © Copyright",
                "start_char": 1426,
                "end_char": 1459,
                "label": "WORK_OF_ART",
                "info": "Titles of books, songs, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Mattarella cita Goria,attuale Carta è anche quella futuro",
        "date_raw": "Thu, 23 May 2024 12:39:54 +0200",
        "date": "2024-05-23",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/politica/politica_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/politica/2024/05/23/mattarella-cita-goriaattuale-carta-e-anche-quella-futuro_cc514ae9-df1b-4495-8162-bc659dd3c456.html",
        "subtitle": "Quelli indicati come punti debolezza sono punti forza",
        "content": "\n                                                \n            \"Mi sia consentito di unire il mio\nricordo alla menzione del discorso che il presidente del\nConsiglio pronunciò in occasione dell'anniversario dei 40 anni\ndall'entrata in vigore della Costituzione e che rappresenta, a\nmio avviso, uno dei suoi messaggi di grande significato. Quelli\nche, talvolta, venivano indicati come punti di debolezza, sono,\na giudizio di Goria, punti di forza, tanto da affermare: 'questa\nnon è solo la Costituzione del nostro passato, ma anche quella\ndel nostro futuro'\". Lo ha detto il capo dello Stato Sergio\nMattarella ad Asti alla cerimonia commemorativa del trentesimo\nanniversario della morte di Giovanni Goria. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 5,
        "placed": "Politica",
        "epoch": 1716505222.4366963,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-05-24 01:00:22",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-24T01.00.22",
        "en_title": "Mattarella cita Goria, current Charter is also that future",
        "en_content": "\"I am allowed to join my\nI remember the mention of the speech that the president of the\nCouncil pronounced on the anniversary of 40 years\nfrom the entry into force of the Constitution and which represents,\nMy opinion, one of his messages of great significance. Those.\nwhich, sometimes, were indicated as weaknesses, are,\nin judgment of Goria, points of strength, to say: 'This\nis not only the Constitution of our past, but also that\nof our future.\" The Head of State Sergio said so\nMattarella in Asti at the memorial ceremony of the thirtieth\nanniversary of the death of Giovanni Goria.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "Those indicated as weakness points are strength points",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Mattarella cita Goria",
                "start_char": 0,
                "end_char": 21,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Charter",
                "start_char": 31,
                "end_char": 38,
                "label": "LAW",
                "info": "Named documents made into laws."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "the\nCouncil",
                "start_char": 84,
                "end_char": 95,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "40 years",
                "start_char": 129,
                "end_char": 137,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Constitution",
                "start_char": 171,
                "end_char": 183,
                "label": "LAW",
                "info": "Named documents made into laws."
            },
            {
                "word": "one",
                "start_char": 218,
                "end_char": 221,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Goria",
                "start_char": 336,
                "end_char": 341,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Constitution",
                "start_char": 393,
                "end_char": 405,
                "label": "LAW",
                "info": "Named documents made into laws."
            },
            {
                "word": "State",
                "start_char": 461,
                "end_char": 466,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
