[
    {
        "title": "A.Fontana: 'Preghiera per bimbi uccisi non richiede riflessione'",
        "date_raw": "Fri, 21 Feb 2025 20:11:52 +0100",
        "date": "2025-02-21",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/politica/politica_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/politica/2025/02/21/a.fontana-preghiera-per-bimbi-uccisi-non-richiede-riflessione_0ad9ca7e-572a-4856-91d3-57e41e04132c.html",
        "subtitle": "Illuminati i palazzi della Regione Lombardia per Ariel e Kfir",
        "content": "\n                                                \n            \"Ho aderito senza esitazione alla\nrichiesta pervenuta mercoledì sera. Una preghiera per ostaggi\nuccisi in prigionia non richiede alcuna riflessione politica\".\n                                    \n                                       \n\t\t\t\tCosì il presidente della Regione Lombardia, Attilio Fontana,\nsulla richiesta dell'Associazione milanese Pro Israele di\nilluminare Palazzo Lombardia e Palazzo Pirelli di arancione in\nsegno di vicinanza per la restituzione della salme dei due\nbambini Ariel e Kfir da parte di Hamas. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 19,
        "placed": "Politica",
        "epoch": 1740250817.5202522,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2025-02-22 20:00:17",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-22T19.00.17",
        "en_title": "A.Fontana: 'Prayer for children killed does not require reflection'",
        "en_content": "\"I have adhered without hesitation to\nrequest received Wednesday evening. A prayer for hostages\nkilled in captivity requires no political reflection.\"\n\n\nThus the president of the Lombardy Region, Attilio Fontana,\non the request of the Pro Israel Milanese Association\nilluminate Palazzo Lombardia and Palazzo Pirelli di orange in\nsign of closeness for the return of the body of the two\nAriel and Kfir children from Hamas.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "Illuminati i palazzi della Regione Lombardia per Ariel e Kfir",
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Illuminati",
                "start_char": 0,
                "end_char": 10,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "della Regione",
                "start_char": 21,
                "end_char": 34,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Ariel e Kfir",
                "start_char": 49,
                "end_char": 61,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Wednesday",
                "start_char": 55,
                "end_char": 64,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "evening",
                "start_char": 65,
                "end_char": 72,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "the Lombardy Region",
                "start_char": 175,
                "end_char": 194,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Attilio Fontana",
                "start_char": 196,
                "end_char": 211,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the Pro Israel Milanese Association",
                "start_char": 231,
                "end_char": 266,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Palazzo Lombardia",
                "start_char": 278,
                "end_char": 295,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Palazzo Pirelli di",
                "start_char": 300,
                "end_char": 318,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "two",
                "start_char": 381,
                "end_char": 384,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Ariel",
                "start_char": 385,
                "end_char": 390,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 414,
                "end_char": 419,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Salvini: 'Ha ragione Musk, solo AfD può salvare la Germania'",
        "date_raw": "Sat, 22 Feb 2025 15:02:34 +0100",
        "date": "2025-02-22",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/politica/politica_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/politica/2025/02/22/salvini-ha-ragione-musk-solo-afd-puo-salvare-la-germania-_065e4a7d-8696-45d0-936d-59b8fb69a5db.html",
        "subtitle": "'Sangue e terrore a Berlino, i pericoli portati dall'immigrazione di massa come dice Trump'",
        "content": "\"Sangue e terrore a Berlino, ancora per mano di un immigrato. Dopo anni di accoglienza senza limiti e finta tolleranza, l'Europa non può più ignorare i pericoli mortali portati dall'immigrazione di massa, come dicono Donald Trump e JD Vance\". Lo scrive sui social il vicepremier e leader della Lega Matteo Salvini. \"Intanto, domani i tedeschi per loro fortuna votano e possono cambiare. Ha ragione Elon Musk: solo AfD può salvare la Germania\".   \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 13,
        "placed": "Politica",
        "epoch": 1740250817.5347369,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2025-02-22 20:00:17",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-22T19.00.17",
        "en_title": "Salvini: 'You're right Musk, only AfD can save Germany'",
        "en_content": "\"Holy and terror in Berlin, still at the hands of an immigrant. After years of unrestricted reception and false tolerance, Europe can no longer ignore the mortal dangers brought by mass immigration, as Donald Trump and JD Vance say.\" He writes on social media the deputypremier and leader of the League Matteo Salvini. \"In the meantime, tomorrow the Germans for their luck vote and can change. Elon Musk is right: only AfD can save Germany.\"\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "Blood and terror in Berlin, the dangers brought by mass immigration as Trump says.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Salvini",
                "start_char": 0,
                "end_char": 7,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "AfD",
                "start_char": 34,
                "end_char": 37,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Germany",
                "start_char": 47,
                "end_char": 54,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Berlin",
                "start_char": 20,
                "end_char": 26,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 71,
                "end_char": 76,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Berlin",
                "start_char": 20,
                "end_char": 26,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "years",
                "start_char": 70,
                "end_char": 75,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Europe",
                "start_char": 123,
                "end_char": 129,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Donald Trump",
                "start_char": 202,
                "end_char": 214,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "JD Vance",
                "start_char": 219,
                "end_char": 227,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Matteo Salvini",
                "start_char": 303,
                "end_char": 317,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "tomorrow",
                "start_char": 337,
                "end_char": 345,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Germans",
                "start_char": 350,
                "end_char": 357,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Elon Musk",
                "start_char": 394,
                "end_char": 403,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "AfD",
                "start_char": 419,
                "end_char": 422,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Germany",
                "start_char": 432,
                "end_char": 439,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Il Papa, domani l'Angelus diffuso solo in forma scritta",
        "date_raw": "Sat, 22 Feb 2025 11:12:35 +0100",
        "date": "2025-02-22",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/politica/politica_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/politica/2025/02/22/il-papa-domani-langelus-diffuso-solo-in-forma-scritta_9622fca2-74d0-40ef-bf3e-00ab42dfc799.html",
        "subtitle": "Come già avvenuto domenica scorsa",
        "content": "\n                                                \n            Come avvenuto già domenica scorsa,\ndomani l'Angelus di papa Francesco, ricoverato al Gemelli, sarà\ndiffuso solo in forma di testo scritto. Lo ha annunciato la Sala\nstampa vaticana. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 17,
        "placed": "Politica",
        "epoch": 1740250817.5418808,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2025-02-22 20:00:17",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-22T19.00.17",
        "en_title": "The Pope, tomorrow the Angelus spread only in written form",
        "en_content": "As already happened last Sunday,\ntomorrow the Angelus of Pope Francis, admitted to the Gemini, will be\nonly in the form of written text. It has announced the Hall\nVatican press.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "As already happened last Sunday",
        "title_NER": [
            {
                "word": "tomorrow",
                "start_char": 10,
                "end_char": 18,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Angelus",
                "start_char": 23,
                "end_char": 30,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "last Sunday",
                "start_char": 20,
                "end_char": 31,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "last Sunday",
                "start_char": 20,
                "end_char": 31,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "tomorrow",
                "start_char": 33,
                "end_char": 41,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Angelus",
                "start_char": 46,
                "end_char": 53,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Francis",
                "start_char": 62,
                "end_char": 69,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Gemini",
                "start_char": 87,
                "end_char": 93,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Vatican",
                "start_char": 163,
                "end_char": 170,
                "label": "FAC",
                "info": "Buildings, airports, highways, bridges, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Zaia, l'autonomia dobbiamo farla piuttosto che subirla",
        "date_raw": "Sat, 22 Feb 2025 14:11:38 +0100",
        "date": "2025-02-22",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/politica/politica_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/politica/2025/02/22/zaia-lautonomia-dobbiamo-farla-piuttosto-che-subirla_ad382b0e-bb97-487d-89f7-5a2b182d3a3f.html",
        "subtitle": "'Entro marzo dovremmo fare il federalismo fiscale'",
        "content": "\n                                                \n            \"Noi questa riforma la dobbiamo\nfare per scelta e in maniera ponderata, e si sta andando avanti\npian piano, piuttosto che subirla. Le riforme, quando si\nsubiscono le si fanno in fretta, le si fanno male\". Lo ha\nsottolineato il presidente del Veneto, Luca Zaia, intervenendo\nad \"Amici e nemici\" su Radio24, a proposito dell'autonomia\ndifferenziata.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   \"Interroghiamoci sul fatto - ha proseguito - che questo Paese\npolemizza su ogni tipo di riforma. Nessuno dice che c'è un\ndibattito pauroso che è a 'saldi zero' per l'autonomia, ma entro\nmarzo dovremmo fare la riforma del federalismo fiscale, per la\nquale ci siamo impegnati con l'Europa\".\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   Dopo aver ribadito che \"i padri costituenti intravedevano e\npensavano un paese autenticamente federalista\" per Zaia  Se\nvogliamo estremizzare il concetto abbiamo visto in Grecia cosa è\naccaduto a non far le riforme: alla fine è arrivato qualcuno da\nfuori col nome troika, e li ha sistemati per le feste\".\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   Zaia ha infine detto che \"questo è un paese che ha\npotenzialità uniche al mondo. Ha bisogno di essere riformato\nperché comunque un paese che ha tremila miliardi di debito\npubblico, dove i bimbi in base a dove nascono sappiamo che\nfuturo avranno è veramente scandaloso. Ci sono cittadini\ncostretti a farsi le valigie e ad andare a curarsi fuori\nregione. A me sembra che di disuguaglianze ce ne siano tante, ma\nsiccome non c'è l'autonomia vuol dire che il modello che fino\nadesso è stato applicato non ha funzionato\", ha concluso.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 15,
        "placed": "Politica",
        "epoch": 1740250817.548933,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2025-02-22 20:00:17",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-22T19.00.17",
        "en_title": "Zaia, autonomy must be done rather than subjugated.",
        "en_content": "\"We need this reform\ndo by choice and weighted, and you are going forward\nSlowly, rather than undergo it. The reforms, when\nthey suffer quickly, they get hurt.\" He did.\nunderlined the president of the Veneto, Luca Zaia, intervening\nto \"Friends and enemies\" on Radio24, about autonomy\ndifferentiated.\n\n\n\"Let us talk about the fact - it has continued - that this country\npolemizza on every kind of reform. Nobody says there's a\nfearful debate that is at 'zero corners' for autonomy, but within\nMarch we should reform fiscal federalism, for\nwhich we have committed to Europe.\"\n\n\nAfter reitering that \"the constitutive fathers entertained and\nthey thought an authentic federalist country\" for Zaia Se\nwe want to extremize the concept we have seen in Greece what is\nhappened not to make reforms: in the end someone came from\nout with the troika name, and set them up for the holidays.\"\n\n\nZaia finally said that \"this is a country that has\nunique potential in the world. He needs reformed\nbecause however a country that has three thousand billion debt\npublic, where children based on where they are born we know that\nfuture will have is really scandalous. There are citizens\nforced to pack and go to take care out\nregion. It seems to me that there are many inequalities, but\nas there is no autonomy means that the model that until\nnow it has been applied did not work,\" he concluded.\n\n\n\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "'In March we should do fiscal federalism'",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Zaia",
                "start_char": 0,
                "end_char": 4,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "March",
                "start_char": 4,
                "end_char": 9,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Veneto",
                "start_char": 201,
                "end_char": 207,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Luca Zaia",
                "start_char": 209,
                "end_char": 218,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Radio24",
                "start_char": 260,
                "end_char": 267,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "zero",
                "start_char": 453,
                "end_char": 457,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "March",
                "start_char": 492,
                "end_char": 497,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Europe",
                "start_char": 565,
                "end_char": 571,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Zaia Se",
                "start_char": 689,
                "end_char": 696,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Greece",
                "start_char": 746,
                "end_char": 752,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the holidays",
                "start_char": 866,
                "end_char": 878,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Zaia",
                "start_char": 883,
                "end_char": 887,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "three thousand billion",
                "start_char": 1018,
                "end_char": 1040,
                "label": "MONEY",
                "info": "Monetary values, including unit"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Autonomia, Calderoli: 'Alcune funzioni alle Regioni entro il 2025'",
        "date_raw": "Sat, 22 Feb 2025 16:28:48 +0100",
        "date": "2025-02-22",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/politica/politica_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/politica/2025/02/22/autonomia-calderoli-alcune-funzioni-alle-regioni-entro-il-2025_8f6f9a01-798d-4d7b-8e5e-9bf5ff86ac02.html",
        "subtitle": "'Poi si può anche affrontare il tema della sanità' ",
        "content": "Per quanto riguarda l'autonomia, \"ho dei paletti, devo rispettarli, ma penso che alcune materie possano essere trasferite alle Regioni entro la fine dell'anno\" e poi si può anche \"affrontare il tema della sanità che è il diritto civile e sociale principale che è alla base della nostra vita\". Così, nella Bergamasca. Sull'autonomia \"io non mi sono mai fermato - ha spiegato Calderoli -. Nel momento in cui la Corte costituzionale ha dichiarato che la legge è costituzionalmente legittima, magari ridimensionata, è il riconoscimento che quell'autonomia che qualcuno, anche dalle mie parti, voleva far passare per un brodino caldo, non lo era\".    \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 12,
        "placed": "Politica",
        "epoch": 1740250817.6009605,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2025-02-22 20:00:17",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-22T19.00.17",
        "en_title": "Autonomy, Calderoli: 'Some functions to the Regions by 2025'",
        "en_content": "With regard to autonomy, \"I have stakes, I must respect them, but I think that some subjects can be transferred to the regions by the end of the year\" and then you can also \"face the theme of health which is the main civil and social law that is the basis of our lives\". So, in Bergamasca. On autonomy \"I never stopped - Calderoli explained -. At the time when the Constitutional Court declared that the law is constitutionally legitimate, perhaps reorganized, it is the recognition that that autonomy that someone, even from my side, wanted to pass through a warm broth, was not\".\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "'Then you can also address the theme of health'",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Calderoli",
                "start_char": 10,
                "end_char": 19,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "2025",
                "start_char": 55,
                "end_char": 59,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "the end of the year",
                "start_char": 130,
                "end_char": 149,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Bergamasca",
                "start_char": 278,
                "end_char": 288,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the Constitutional Court",
                "start_char": 361,
                "end_char": 385,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Salvini, pace fiscale in commissione martedì o mercoledì",
        "date_raw": "Sat, 22 Feb 2025 17:56:39 +0100",
        "date": "2025-02-22",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/politica/politica_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/politica/2025/02/22/salvini-pace-fiscale-in-commissione-martedi-o-mercoledi_ebab6c5e-31e3-4917-bf2a-9a3816d0bc81.html",
        "subtitle": "'E' un tema sentitissimo'",
        "content": "\n                                                \n            \"C'è il tema della pace fiscale\nche arriva in Aula, un tema sentitissimo\" con \"la proposta di\nlegge che arriva in commissione martedì o mercoledì\". Così il\nleader della Lega Matteo Salvini a Chiuduno, nella Bergamasca, a\nmargine dell'assemblea dei segretari di sezione della Lega\nlombarda. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 10,
        "placed": "Politica",
        "epoch": 1740250817.6121008,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2025-02-22 20:00:17",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-22T19.00.17",
        "en_title": "Salvini, tax peace in committee Tuesday or Wednesday",
        "en_content": "\"There is the theme of fiscal peace\nthat arrives in the classroom, a very felt theme\" with \"the proposal of\nread that he arrives in commission Tuesday or Wednesday.\" So the\nleader of the League Matteo Salvini in Closeuno, in Bergamasca, a\nmargin of the assembly of section secretaries of the League\nlumbar.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "'It's a very felt theme'",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Salvini",
                "start_char": 0,
                "end_char": 7,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Tuesday",
                "start_char": 32,
                "end_char": 39,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Wednesday",
                "start_char": 43,
                "end_char": 52,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Tuesday",
                "start_char": 143,
                "end_char": 150,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Wednesday",
                "start_char": 154,
                "end_char": 163,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Matteo Salvini",
                "start_char": 194,
                "end_char": 208,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Closeuno",
                "start_char": 212,
                "end_char": 220,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Bergamasca",
                "start_char": 225,
                "end_char": 235,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Tajani: Afd contro l'Italia, Merz salvezza della Germania ",
        "date_raw": "Sat, 22 Feb 2025 19:40:18 +0100",
        "date": "2025-02-22",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/politica/politica_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/politica/2025/02/22/tajani-non-ce-alternativa-allessere-europeisti_83dfdf40-ea2d-4eb7-9136-17776b087ca3.html",
        "subtitle": "'Non c'è alternativa all'essere europeisti'. Convegno in preparazione al congresso del Ppe a Valencia",
        "content": "\"Sono convinto che la salvezza della Germania sia la vittoria del futuro cancelliere Merz.  vuole farla uscire dalla zona euro e non può essere utile al nostro Paese\". Lo ha detto il vicepremier e ministro degli Esteri Antonio Tajani a Pietrelcina. \"Gli obiettivi di Forza Italia verso il congresso del Ppe? Noi confermiamo la nostra identità: libertà, solidarietà, centralità della persona.  e chiamiamo a raccolta tutti i moderati del Paese per rinforzare anche il ruolo dell'Italia in Europa. L'Europa è determinante per costruire la pace e per essere una grande protagonista nel futuro, verso gli Stati Uniti nostri principali interlocutori, per confrontarci con la Cina, l'India e la Federazione russa. L'Europa serve a noi italiani per sentirci più sicuri e più protetti e non c'è alternativa all'essere europeisti\", ha aggiunto Tajani ad un convegno sulle radici cristiane dell'Europa organizzato in vista del congresso del Ppe a Valencia.  \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 9,
        "placed": "Politica",
        "epoch": 1740250817.6344697,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2025-02-22 20:00:17",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-22T19.00.17",
        "en_title": "Tajani: Afd against Italy, Merz salvation of Germany",
        "en_content": "\"I am convinced that Germany's salvation is the victory of the future Chancellor Merz. He wants to get her out of the euro zone and can't be useful to our country.\" The vice-premier and foreign minister Antonio Tajani said in Pietrelcina. \"The objectives of Forza Italia towards the congress of the Ppe? We confirm our identity: freedom, solidarity, the centrality of the person. and we call to collect all the moderates of the country to strengthen the role of Italy in Europe. Europe is decisive to build peace and to be a great protagonist in the future, towards the United States our main interlocutors, to confront us with China, India and the Russian Federation. Europe serves us Italians to feel safer and more protected and there is no alternative to being European,\" added Tajani to a conference on the Christian roots of Europe organized in view of the Ppe Congress in Valencia.\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "'There is no alternative to being Europeanists.' Conference in preparation for the Ppe Congress in Valencia",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Tajani",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Afd",
                "start_char": 8,
                "end_char": 11,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Italy",
                "start_char": 20,
                "end_char": 25,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Merz",
                "start_char": 27,
                "end_char": 31,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Germany",
                "start_char": 45,
                "end_char": 52,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Europeanists",
                "start_char": 34,
                "end_char": 46,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the Ppe Congress",
                "start_char": 79,
                "end_char": 95,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Valencia",
                "start_char": 99,
                "end_char": 107,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Germany",
                "start_char": 21,
                "end_char": 28,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Merz",
                "start_char": 81,
                "end_char": 85,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Antonio Tajani",
                "start_char": 203,
                "end_char": 217,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Pietrelcina",
                "start_char": 226,
                "end_char": 237,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Forza Italia",
                "start_char": 258,
                "end_char": 270,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the congress of the Ppe",
                "start_char": 279,
                "end_char": 302,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Italy",
                "start_char": 462,
                "end_char": 467,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Europe",
                "start_char": 471,
                "end_char": 477,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Europe",
                "start_char": 479,
                "end_char": 485,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "the United States",
                "start_char": 566,
                "end_char": 583,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "China",
                "start_char": 628,
                "end_char": 633,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "India",
                "start_char": 635,
                "end_char": 640,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the Russian Federation",
                "start_char": 645,
                "end_char": 667,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Europe",
                "start_char": 669,
                "end_char": 675,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Italians",
                "start_char": 686,
                "end_char": 694,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "European",
                "start_char": 765,
                "end_char": 773,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Tajani",
                "start_char": 782,
                "end_char": 788,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Christian",
                "start_char": 812,
                "end_char": 821,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Europe",
                "start_char": 831,
                "end_char": 837,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "the Ppe Congress",
                "start_char": 859,
                "end_char": 875,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Valencia",
                "start_char": 879,
                "end_char": 887,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Salvini, Lega ora ha buoni rapporti con Usa ma anche Mosca",
        "date_raw": "Sat, 22 Feb 2025 17:57:22 +0100",
        "date": "2025-02-22",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/politica/politica_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/politica/2025/02/22/salvini-lega-ora-ha-buoni-rapporti-con-usa-ma-anche-mosca_8ad24540-d1d5-4574-9181-a50171646ab4.html",
        "subtitle": "'Se Ue si fosse occupata di estero sarebbe al tavolo con Trump'",
        "content": "\n                                                \n            \"La fortuna della Lega è che noi\nadesso abbiamo buoni rapporti a Washington, a Parigi, spero a\nBerlino col voto di domani e anche a Mosca\": così Matteo Salvini\na margine dell'assemblea dei segretari di sezione della Lega\nlombarda.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   \"Se l'Europa si fosse occupata di politica estera sarebbe al\ntavolo con Trump, Putin e Zelensky\" ha aggiunto. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 8,
        "placed": "Politica",
        "epoch": 1740250817.660116,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2025-02-22 20:00:17",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-22T19.00.17",
        "en_title": "Salvini, Lega now has good relations with Usa but also Moscow",
        "en_content": "\"The fortune of the League is that we\nnow we have good relations in Washington, Paris, I hope\nBerlin with the vote of tomorrow and also in Moscow\": so Matteo Salvini\nat the margin of the Assembly of the Section Secretaries of the League\nlumbar.\n\n\n\"If Europe had dealt with foreign policy it would be at\ntable with Trump, Putin and Zelensky\" added.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "'If Ue had taken care of abroad would be at the table with Trump'",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Salvini",
                "start_char": 0,
                "end_char": 7,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Lega",
                "start_char": 9,
                "end_char": 13,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Usa",
                "start_char": 42,
                "end_char": 45,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Moscow",
                "start_char": 55,
                "end_char": 61,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Ue",
                "start_char": 4,
                "end_char": 6,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 59,
                "end_char": 64,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "League",
                "start_char": 20,
                "end_char": 26,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Washington",
                "start_char": 68,
                "end_char": 78,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Paris",
                "start_char": 80,
                "end_char": 85,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Berlin",
                "start_char": 94,
                "end_char": 100,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "tomorrow",
                "start_char": 118,
                "end_char": 126,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Moscow",
                "start_char": 139,
                "end_char": 145,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Matteo Salvini",
                "start_char": 151,
                "end_char": 165,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the Assembly of the Section Secretaries",
                "start_char": 183,
                "end_char": 222,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Europe",
                "start_char": 251,
                "end_char": 257,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 314,
                "end_char": 319,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Putin",
                "start_char": 321,
                "end_char": 326,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Zelensky",
                "start_char": 331,
                "end_char": 339,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Schlein,se la piazza è solo del M5s vedremo la piattaforma",
        "date_raw": "Sat, 22 Feb 2025 18:20:50 +0100",
        "date": "2025-02-22",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/politica/politica_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/politica/2025/02/22/schleinse-la-piazza-e-solo-del-m5s-vedremo-la-piattaforma_2227bde7-01cb-4ca9-8082-b8b570d84391.html",
        "subtitle": "Ho proposto a Conte di costruirla insieme",
        "content": "\n                                                \n            \"Ho detto subito che una\nmanifestazione contro la propaganda di questo governo\nsull'economia, per il sociale, i salari, le pensioni, contro il\ncarobollette, siamo disponibili anche a organizzarla\". Lo dice\nla segretaria Pd, Elly Schlein, ad \"Accordi & disaccordi\", sul\nNove. \"Ho anche avuto occasione di proporre a Conte direttamente\ndi costruire insieme una piattaforma. Se si vuole fare insieme,\ncostruendo una piattaforma insieme, noi siamo disponibili,\nperché il nostro avversario è la destra. Se invece c'è l'idea di\nfare una cosa soltanto dei 5s, lo vedremo. In altri casi abbiamo\nvalutato l'invito sulla base della piattaforma\". \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 7,
        "placed": "Politica",
        "epoch": 1740250817.6656697,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2025-02-22 20:00:17",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-22T19.00.17",
        "en_title": "Schlein,if the square is only the M5s we will see the platform",
        "en_content": "\"I immediately said a\ndemonstration against the propaganda of this government\non the economy, for social, wages, pensions, against the\ncarobollette, we are also available to organize it.\" He says.\nthe secretary Pd, Elly Schlein, at \"Accordi & disaccordi\", on\nNine. \"I also had the opportunity to propose to Conte directly\nto build a platform together. If you want to do it together,\nbuilding a platform together, we are available,\nbecause our opponent is the right. If there is the idea of\ndo one thing only of the 5s, we'll see. In other cases we\nevaluated the invitation on the basis of the platform\".\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "I proposed to Count to build it together",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Schlein",
                "start_char": 0,
                "end_char": 7,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "M5s",
                "start_char": 34,
                "end_char": 37,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Pd",
                "start_char": 211,
                "end_char": 213,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Elly Schlein",
                "start_char": 215,
                "end_char": 227,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Accordi &",
                "start_char": 233,
                "end_char": 242,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Nine",
                "start_char": 259,
                "end_char": 263,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Conte",
                "start_char": 307,
                "end_char": 312,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "one",
                "start_char": 493,
                "end_char": 496,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "5s",
                "start_char": 515,
                "end_char": 517,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Schlein: 'Meloni va dove fanno i saluti nazisti, una scelta ideologica'",
        "date_raw": "Sat, 22 Feb 2025 19:00:46 +0100",
        "date": "2025-02-22",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/politica/politica_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/politica/2025/02/22/schlein-meloni-va-dove-fanno-i-saluti-nazisti-una-scelta-ideologica_4bdebdf6-81e3-4dcd-b8e0-58161c57e44f.html",
        "subtitle": "La segretaria dem: 'Sì a una manifestazione contro il governo ma se la piazza è solo del M5s vedremo la piattaforma'",
        "content": "\"Ho detto subito che una manifestazione contro la propaganda di questo governo sull'economia, per il sociale, i salari, le pensioni, contro il carobollette, siamo disponibili anche a organizzarla\". Lo dice la segretaria Pd, Elly Schlein, ad \"Accordi & disaccordi\", sul Nove. \"Ho anche avuto occasione di proporre a Conte direttamente di costruire insieme una piattaforma. Se si vuole fare insieme, costruendo una piattaforma insieme, noi siamo disponibili, perché il nostro avversario è la destra. Se invece c'è l'idea di fare una cosa soltanto dei 5s, lo vedremo. In altri casi abbiamo valutato l'invito sulla base della piattaforma\".\"È una vergogna che Giorgia Meloni voglia partecipare ad una conferenza dove qualcuno fa il saluto nazista\" aggiunge Schlein. \"Perfino Bardella, francese di Le Pen, ha deciso di rinunciare. Giorgia Meloni invece rinuncia al G7, quindi relega l'Italia a un ruolo marginale nella discussione internazionale, perché è prigioniera della sua ideologia, è paralizzata dalla scelta ideologica di portare l'Italia dove fanno i saluti nazisti\".\"Noi siamo testardamente unitari pur nelle nostre differenze e nel riconoscere che serve chiarezza. Se andiamo al governo insieme non è possibile considerare Trump niente di vicino ad un alleato. Su questo bisogna essere chiari\" ha aggiunto. \"Però dico una cosa. Non c'è un progressista che sia a favore della guerra e non della pace. Possiamo discutere su come raggiungere quella pace. Allora, da quando io sono qua, noi abbiamo continuato a supportare un popolo che è stato criminalmente invaso e su questo ci sono state differenze nello schieramento progressista, però rivendico che sono anni che noi chiediamo all'Europa di avere un'iniziativa diplomatica e politica per costruire la pace giusta in Ucraina\".\n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 6,
        "placed": "Politica",
        "epoch": 1740250817.6786156,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2025-02-22 20:00:17",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-22T19.00.17",
        "en_title": "Schlein: 'Meloni goes where Nazi greetings do, an ideological choice'",
        "en_content": "\"I immediately said that a demonstration against the propaganda of this government on the economy, social, wages, pensions, against the carobollette, we are also available to organize it.\" The secretary Pd, Elly Schlein, says it at \"Accordi & disaccordi\", on the Nine. \"I also had the opportunity to propose to Conte directly to build a platform together. If you want to do together, building a platform together, we are available, because our opponent is the right. If there is the idea of doing one thing only of the 5s, we will see it. \"It is a shame that Giorgia Meloni would like to attend a conference where someone salutes Nazi\" adds Schlein. \"Even Bardella, French of Le Pen, decided to give up. Giorgia Meloni instead renounces the G7, therefore relegates Italy to a marginal role in the international debate, because it is prisoner of its ideology, it is paralyzed by the ideological choice to bring Italy where the Nazi greetings do\". \"We are stubbornly united in our differences and in recognizing that it serves clarity. If we go to the government together it is not possible to consider Trump anything close to an ally. On this we must be clear,\" he added. \"But I say something. There is no progressive in favour of war and not peace. We can discuss how to reach that peace. So, since I am here, we have continued to support a people who have been criminally invaded and on this there have been differences in the progressive side, but I believe that for years we have asked Europe to have a diplomatic and political initiative to build the right peace in Ukraine\".\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "The secretary dem: 'Yes to a demonstration against the government but if the square is only of the M5s we will see the platform'",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Schlein",
                "start_char": 0,
                "end_char": 7,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Meloni",
                "start_char": 10,
                "end_char": 16,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Nazi",
                "start_char": 28,
                "end_char": 32,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "dem",
                "start_char": 14,
                "end_char": 17,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "M5s",
                "start_char": 99,
                "end_char": 102,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Pd",
                "start_char": 203,
                "end_char": 205,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Elly Schlein",
                "start_char": 207,
                "end_char": 219,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Accordi &",
                "start_char": 233,
                "end_char": 242,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Nine",
                "start_char": 263,
                "end_char": 267,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Conte",
                "start_char": 311,
                "end_char": 316,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "one",
                "start_char": 497,
                "end_char": 500,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "5s",
                "start_char": 519,
                "end_char": 521,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Giorgia Meloni",
                "start_char": 559,
                "end_char": 573,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Nazi",
                "start_char": 630,
                "end_char": 634,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Schlein",
                "start_char": 641,
                "end_char": 648,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Bardella",
                "start_char": 656,
                "end_char": 664,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "French",
                "start_char": 666,
                "end_char": 672,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Giorgia Meloni",
                "start_char": 704,
                "end_char": 718,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "G7",
                "start_char": 741,
                "end_char": 743,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Italy",
                "start_char": 765,
                "end_char": 770,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Italy",
                "start_char": 910,
                "end_char": 915,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Nazi",
                "start_char": 926,
                "end_char": 930,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 1101,
                "end_char": 1106,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "years",
                "start_char": 1469,
                "end_char": 1474,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Europe",
                "start_char": 1489,
                "end_char": 1495,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 1570,
                "end_char": 1577,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Il Papa ha riposato bene",
        "date_raw": "Sat, 22 Feb 2025 08:53:37 +0100",
        "date": "2025-02-22",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/politica/politica_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/politica/2025/02/22/il-papa-ha-riposato-bene_aa350ad7-6a77-40b6-9bfa-d12f9b820320.html",
        "subtitle": "Lo rende noto la Sala stampa vaticana",
        "content": "\n                                                \n            \"Papa Francesco ha riposato bene\": lo\ncomunica stamane la Sala stampa vaticana. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 18,
        "placed": "Politica",
        "epoch": 1740250817.6983058,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2025-02-22 20:00:17",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-22T19.00.17",
        "en_title": "The Pope rested well",
        "en_content": "\"Papa Francesco has rested well\": I do.\nThis morning the Vatican Press Office.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "The Vatican Press Office",
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "The Vatican Press Office",
                "start_char": 0,
                "end_char": 24,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "This morning",
                "start_char": 40,
                "end_char": 52,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "the Vatican Press Office",
                "start_char": 53,
                "end_char": 77,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Il Papa, crisi asmatica e anemia, fatta una trasfusione",
        "date_raw": "Sat, 22 Feb 2025 19:15:24 +0100",
        "date": "2025-02-22",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/politica/politica_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/politica/2025/02/22/il-papa-crisi-asmatica-e-anemia-fatta-una-trasfusione_8e0422a2-3c4e-497c-80f6-ac39de2fc49a.html",
        "subtitle": "Medici, 'condizioni critiche, la prognosi è riservata'",
        "content": "\"Le condizioni del Santo Padre continuano ad essere critiche, pertanto, come spiegato ieri, il Papa non è fuori pericolo. Questa mattina Papa Francesco ha presentato una crisi respiratoria asmatiforme di entità prolungata nel tempo, che ha richiesto anche l'applicazione di ossigeno ad alti flussi\". Lo riferisce il bollettino medico diffuso dalla Sala stampa vaticana. \"Gli esami del sangue odierni hanno inoltre evidenziato una piastrinopenia, associata ad un'anemia, che ha richiesto la somministrazione di emotrasfusioni\", prosegue. Il Santo Padre continua ad essere vigile e ha trascorso la giornata in poltrona anche se più sofferente rispetto a ieri. Al momento la prognosi è riservata\".\n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 5,
        "placed": "Politica",
        "epoch": 1740250817.7129238,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2025-02-22 20:00:17",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-22T19.00.17",
        "en_title": "The Pope, asthmatic crisis and anemia, made a transfusion",
        "en_content": "\"The conditions of the Holy Father continue to be critical, therefore, as explained yesterday, the Pope is not out of danger. This morning Pope Francis presented an asthmatiform respiratory crisis of prolonged entity over time, which also required the application of oxygen to high flows\". This is reported by the Vatican Press Office. \"Today blood tests also highlighted a pyastrinopenia, associated with an anemia, which required the administration of hemotransfusions,\" he continued. The Holy Father continues to be vigilant and spent the day in an armchair even if more suffering than yesterday. At the moment the prognosis is reserved.\"\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "Doctors, 'critical conditions, the prognosis is reserved'",
        "content_NER": [
            {
                "word": "yesterday",
                "start_char": 84,
                "end_char": 93,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Francis",
                "start_char": 144,
                "end_char": 151,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the Vatican Press Office",
                "start_char": 310,
                "end_char": 334,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Today",
                "start_char": 337,
                "end_char": 342,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "the day",
                "start_char": 538,
                "end_char": 545,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "yesterday",
                "start_char": 589,
                "end_char": 598,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ]
    }
]
