[
    {
        "title": "Pnrr: il governo chiede il voto di fiducia",
        "date_raw": "Mon, 15 Apr 2024 14:14:27 +0200",
        "date": "2024-04-15",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/politica/politica_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/politica/2024/04/15/pnrr-il-governo-chiede-il-voto-di-fiducia_d639c64d-1000-4256-a327-f1019ab64911.html",
        "subtitle": "",
        "content": "Il governo ha chiesto nell'Aula della Camera il voto di fiducia sul decreto per il completamento dell'attuazione del Pnrr. La seduta è stata sospesa ed è stata convocata la riunione dei Capigruppo per decidere sul prosieguo dei lavori.\n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 14,
        "placed": "Politica",
        "epoch": 1713225627.6956933,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-04-16 02:00:27",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-04-16T02.00.27",
        "en_title": "Pnrr: the government calls for the vote of confidence",
        "en_content": "The government asked the House to vote on the decree for the completion of the implementation of the Pnrr. The sitting was suspended and the meeting of the Groups was convened to decide on the continuation of the proceedings.\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "",
        "content_NER": [
            {
                "word": "House",
                "start_char": 25,
                "end_char": 30,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Groups",
                "start_char": 156,
                "end_char": 162,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Il governo chiede il voto di fiducia sul dl Pnrr alla Camera",
        "date_raw": "Mon, 15 Apr 2024 14:22:10 +0200",
        "date": "2024-04-15",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/politica/politica_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/politica/2024/04/15/il-governo-chiede-il-voto-di-fiducia-sul-dl-pnrr-alla-camera_c215e936-e984-4f50-ae6a-83841f018ab6.html",
        "subtitle": "Riunita la conferenza dei capigruppo sul calendario",
        "content": "\n                                                \n            Il governo ha chiesto nell'Aula della\nCamera il voto di fiducia sul decreto per il completamento\ndell'attuazione del Pnrr. La seduta è stata sospesa ed è stata\nconvocata la riunione dei Capigruppo per decidere sul prosieguo\ndei lavori. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 13,
        "placed": "Politica",
        "epoch": 1713225627.706455,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-04-16 02:00:27",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-04-16T02.00.27",
        "en_title": "The government calls for the vote of confidence in the House",
        "en_content": "The government asked in the House of\nChamber the vote of confidence on the decree for completion\nthe implementation of the Pnrr. The sitting was suspended and was suspended.\nthe meeting of the Heads of Unit to decide on the\nwork.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "Meeting the conference of group leaders on the calendar",
        "title_NER": [
            {
                "word": "House",
                "start_char": 55,
                "end_char": 60,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "House",
                "start_char": 28,
                "end_char": 33,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Chamber",
                "start_char": 37,
                "end_char": 44,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the Heads of Unit",
                "start_char": 189,
                "end_char": 206,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Schlein, quest'anno la tessera del Pd dedicata a Berlinguer",
        "date_raw": "Mon, 15 Apr 2024 13:19:05 +0200",
        "date": "2024-04-15",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/politica/politica_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/politica/2024/04/15/schlein-questanno-la-tessera-del-pd-dedicata-a-berlinguer_76470e80-a3c9-4bd4-9a70-d9aa51e6bfa9.html",
        "subtitle": "\"Omaggio a 40 anni dalla sua scomparsa, grande uomo\"",
        "content": "\n                                                \n            \"Stiamo facendo partire il\ntesseramento del Pd e voglio presentarvi la nuova tessera.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\tQuando sono andata a visitare la mostra su Berlinguer ci è\nvenuta l'idea di omaggiare, a 40 anni dalla scomparsa, un uomo\nstraordinaria\". Lo ha annunciato la segretaria del Pd Elly\nSchlein alla Stampa Estera. Schlein ha letto questa frase \"Casa\nper casa, strada per strada\", e ha ribadito: la tessera a lui\ndedicata \"è un omaggio\" e \"una grande responsabilità\". \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 15,
        "placed": "Politica",
        "epoch": 1713225627.7147057,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-04-16 02:00:27",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-04-16T02.00.27",
        "en_title": "Schlein, this year the Pd card dedicated to Berlinguer",
        "en_content": "\"We're starting\nI want to introduce you to the new card.\n\n\nWhen I went to visit the Berlinguer exhibition there is\nthe idea of honoring, 40 years after the disappearance, a man\nextraordinary.\" Pd Elly's secretary announced it\nSchlein at the Foreign Press. Schlein read this phrase \"Casa\nat home, street on the street\", and said: the card to him\ndedicated \"is a tribute\" and \"a great responsibility\".\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "\"Omage to 40 years since his disappearance, great man\"",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Schlein",
                "start_char": 0,
                "end_char": 7,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "this year",
                "start_char": 9,
                "end_char": 18,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Pd",
                "start_char": 23,
                "end_char": 25,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Berlinguer",
                "start_char": 44,
                "end_char": 54,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Omage to 40 years",
                "start_char": 1,
                "end_char": 18,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Berlinguer",
                "start_char": 84,
                "end_char": 94,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "40 years",
                "start_char": 137,
                "end_char": 145,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Schlein",
                "start_char": 226,
                "end_char": 233,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the Foreign Press",
                "start_char": 237,
                "end_char": 254,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Schlein",
                "start_char": 256,
                "end_char": 263,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Casa",
                "start_char": 282,
                "end_char": 286,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Indagine archiviata su Decaro all'Antimafia, Procura la secreta",
        "date_raw": "Mon, 15 Apr 2024 18:47:03 +0200",
        "date": "2024-04-15",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/politica/politica_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/politica/2024/04/15/indagine-archiviata-su-decaro-allantimafia-procura-la-secreta_deffffae-ed4a-4b5c-9403-fb070a146163.html",
        "subtitle": "In commissione gli atti su presunto incontro sindaco-Parisi",
        "content": "\n                                                \n            La Procura di Bari ha inviato alla\ncommissione parlamentare antimafia gli atti dell'indagine,\narchiviata, sul sindaco di Bari Antonio Decaro, relativamente al\npresunto incontro avuto con Massimo Parisi - fratello del boss\nSavino - nel quartiere Torre a Mare, quando l'attuale primo\ncittadino era assessore ai Trasporti di Michele Emiliano.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\tL'indagine è stata però secretata: gli stessi membri della\ncommissione possono consultarne le pagine, ma non ritirarne una\ncopia, e sono obbligati a mantenere il segreto sul contenuto.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   Del presunto incontro tra Decaro e Parisi parlò il\ncollaboratore di giustizia Nicola De Santis nel 2019, quando\nrese informazioni sulle infiltrazioni mafiose nell'Amtab, la\nmunicipalizzata del trasporto pubblico barese in amministrazione\ngiudiziaria dallo scorso 26 febbraio. \"Per quanto riguarda\nl'assunzione di Parisi Massimo all'Amtab - dice De Santis, come\nsi legge nel decreto con cui è stata disposta l'amministrazione\ngiudiziaria dell'azienda - ricordo che questi si era impegnato\nnelle campagne elettorali di Decaro\" per la circoscrizione \"zona\nJapigia e Torre a Mare, tra il 2008 e il 2010; gli incontri sono\navvenuti circa 7 mesi prima o al massimo un anno prima\ndell'assunzione\" di Parisi nell'Amtab. \"Comunque, si trattava di\nelezioni locali e Decaro era all'assessorato ai Trasporti\".\n                                    \n                                       \n\t\t\t\tAll'incontro, oltre lo stesso De Santis, avrebbero partecipato\nproprio Parisi, Decaro e \"il padre Giovanni\", insieme ad altri\nindagati, compreso Michele De Tullio (dipendente Amtab\nconsiderato membro del clan Parisi). \"De Tullio Michele -\ncontinua De Santis - mi disse che dovevamo sostenere Decaro e\nParisi Massimo sarebbe stato così assunto\". Parisi, come\nrilevato dagli inquirenti, fu effettivamente assunto nell'Amtab\nnel 2011. Dichiarazioni che spinsero la Procura ad aprire\nun'indagine sull'attuale sindaco di Bari, poi archiviata.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 8,
        "placed": "Politica",
        "epoch": 1713225627.7792222,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-04-16 02:00:27",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-04-16T02.00.27",
        "en_title": "Investigation filed on Decaro all'Antimafia, Procura la secreta",
        "en_content": "The Prosecutor of Bari sent to\nParliamentary committee anti-mafia investigation proceedings,\narchived, on the mayor of Bari Antonio Decaro, relative to the\nalleged meeting with Massimo Parisi - brother of the boss\nSavino - in the Torre a Mare district, when the current first\ncitizen was Councillor for the Transports of Michele Emiliano.\n\n\nThe survey was however secreted: the same members of the\ncommission can consult the pages, but do not withdraw a\ncopy, and are obliged to keep the secret on the content.\n\n\nOf the alleged encounter between Decaro and Parisi spoke the\ncollaborator of justice Nicola De Santis in 2019, when\nmade information about mafia infiltration in Amtab, the\nMunicipalized public transport of Bari in administration\njudiciary since 26 February. \"With regard to\nthe assumption of Parisi Massimo at Amtab - says De Santis, as\nwe read in the decree with which the administration was arranged\njudiciary of the company - I remember that they had engaged\nin the electoral campaigns of Decaro\" for the district \"zone\nJapigia and Torre a Mare, between 2008 and 2010; meetings are\nabout 7 months before or at most one year before\nthe recruitment of Parisi in Amtab. \"However, it was about\nlocal elections and Decaro was at the Department of Transport\".\n\n\nAt the meeting, beyond De Santis himself, they would have participated\nParisi, Decaro and \"Il padre Giovanni\", together with others\ninvestigated, including Michele De Tullio (dependent Amtab\nconsidered a member of the Parisi clan). \"De Tullio Michele -\nDe Santis continued - he told me that we had to support Decaro and\nParisi Massimo would have been so hired.\" Parisi, like\ndetected by the pollutants, it was actually assumed in Amtab\nin 2011. Statements that prompted the Prosecutor to open\nan investigation into the current mayor of Bari, then filed.\n\n\n\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "In committee acts on alleged mayor-Parisi meeting",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Decaro all'Antimafia",
                "start_char": 23,
                "end_char": 43,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Procura",
                "start_char": 45,
                "end_char": 52,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Parisi",
                "start_char": 35,
                "end_char": 41,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Bari",
                "start_char": 18,
                "end_char": 22,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Bari Antonio Decaro",
                "start_char": 119,
                "end_char": 138,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Massimo Parisi",
                "start_char": 177,
                "end_char": 191,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 270,
                "end_char": 275,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Councillor",
                "start_char": 288,
                "end_char": 298,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the Transports of Michele Emiliano",
                "start_char": 303,
                "end_char": 337,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Decaro",
                "start_char": 546,
                "end_char": 552,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Parisi",
                "start_char": 557,
                "end_char": 563,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Nicola De Santis",
                "start_char": 598,
                "end_char": 614,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "2019",
                "start_char": 618,
                "end_char": 622,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Amtab",
                "start_char": 674,
                "end_char": 679,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Bari",
                "start_char": 719,
                "end_char": 723,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "26 February",
                "start_char": 758,
                "end_char": 769,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Parisi Massimo",
                "start_char": 805,
                "end_char": 819,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Amtab",
                "start_char": 823,
                "end_char": 828,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "De Santis",
                "start_char": 836,
                "end_char": 845,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Decaro",
                "start_char": 1005,
                "end_char": 1011,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Japigia",
                "start_char": 1036,
                "end_char": 1043,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Torre a Mare",
                "start_char": 1048,
                "end_char": 1060,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "between 2008 and 2010",
                "start_char": 1062,
                "end_char": 1083,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "about 7 months",
                "start_char": 1098,
                "end_char": 1112,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Parisi",
                "start_char": 1166,
                "end_char": 1172,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Amtab",
                "start_char": 1176,
                "end_char": 1181,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Decaro",
                "start_char": 1226,
                "end_char": 1232,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the Department of Transport",
                "start_char": 1240,
                "end_char": 1267,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "De Santis",
                "start_char": 1295,
                "end_char": 1304,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Parisi",
                "start_char": 1343,
                "end_char": 1349,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Decaro",
                "start_char": 1351,
                "end_char": 1357,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Giovanni",
                "start_char": 1372,
                "end_char": 1380,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Michele De Tullio",
                "start_char": 1428,
                "end_char": 1445,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Amtab",
                "start_char": 1457,
                "end_char": 1462,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Parisi",
                "start_char": 1490,
                "end_char": 1496,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "De Tullio Michele -\nDe Santis",
                "start_char": 1505,
                "end_char": 1534,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Decaro",
                "start_char": 1581,
                "end_char": 1587,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Parisi Massimo",
                "start_char": 1592,
                "end_char": 1606,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Parisi",
                "start_char": 1634,
                "end_char": 1640,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Amtab",
                "start_char": 1702,
                "end_char": 1707,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "2011",
                "start_char": 1711,
                "end_char": 1715,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Bari",
                "start_char": 1808,
                "end_char": 1812,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Mattarella: 'La funzione deterrente dell'Alleanza Atlantica è stato un elemento di garanzia'",
        "date_raw": "Mon, 15 Apr 2024 17:45:28 +0200",
        "date": "2024-04-15",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/politica/politica_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/politica/2024/04/15/mattarella-nato-garanzia-di-pace-litalia-e-riconoscente_fdcab0d8-ff07-4f45-8f50-e55f8e097341.html",
        "subtitle": "'No alle differenze fra il fianco nord e il fianco sud'",
        "content": "    \"La funzione deterrente dell'Alleanza Atlantica è stato elemento di garanzia della pace in Europa e, alle donne e agli uomini, civili e militari, di straordinaria professionalità e dedizione, che, in questi 75 anni, sono \"stati\" la Nato, presidiandone il perimetro di libertà, va rivolto un pensiero di apprezzamento e la riconoscenza della Repubblica, oltre che dei cittadini dei Paesi che compongono l'Alleanza\". Lo ha sottolineato il presidente Sergio Mattarella parlando al Comando delle Unità Mobili e Specializzate Carabinieri \"Palidoro\" per una Conferenza della Nato.\"L'Italia partecipa a missioni di primo piano dirette a presidiare il fianco nord-orientale, nell'ambito di una rinnovata vitalità e forza di attrazione della Nato, testimoniata anche dalla recente adesione della Finlandia e della Svezia. Inoltre, necessita di una capacità di lettura dei rischi e delle minacce - anche ibride e non convenzionali poste dalla condizione internazionale - che non sia filtrata attraverso un unico prisma di interpretazione. Non ci può essere separazione tra sicurezza del fianco nord e sicurezza del fianco sud dell'Alleanza\", ha aggiunto Mattarella. \"Oggi, i Paesi alleati nella Nato, sono di fronte alla necessità di ribadire con forza la inaccettabilità di politiche del \"fatto compiuto\". Il valore dell'ordinamento internazionale è di impedire l'affermazione di politiche di potenza per cui governi di uno Stato più forte possano ritenersi autorizzati ad annientare Paesi meno popolati e meno armati\". \"Va colmato il deficit del progressivo venir meno dell'attenzione all'area mediterranea e medio-orientale: gli eventi in corso sono eloquenti. Accanto all'Ucraina, la perdurante guerra di Gaza, i suoi riflessi nel Mar Rosso e in tutto il Medio Oriente - con i rischi di allargamento -, l'azione missilistica dell'Iran, la crisi nel Sahel, disegnano un ampio arco di instabilità che nel Mediterraneo trova il suo drammatico punto di convergenza, e chiamano l'Italia ad assolvere a un ruolo di stabilizzazione e difesa dei principi della convivenza internazionale. Il comando tattico della missione Aspides nel Mar Rosso, si inserisce in questo quadro. Le minacce richiamate, accanto a quelle globali, hanno in comune un obiettivo: comprimere quel sistema multilaterale basato sul diritto internazionale, di cui la Nato è uno degli assi portanti\".\"In un contesto caratterizzato da minacce di straordinaria intensità, anche l'Unione Europea è chiamata ad elevare il livello del suo impegno, e a farlo con urgenza. È una riflessione che oggi si incentra sulla creazione finalmente di una difesa comune, dopo i tentativi senza risultati alla fine del secolo scorso. A Helsinki venticinque anni addietro sembrava che questo obiettivo fosse a portata di mano. Il suo dissolvimento ha reso in questi anni, più volte, l'Unione mera spettatrice di avvenimenti di cui subiva gli effetti negativi\".\"Riferendosi all'Europa, nel 1954, il Presidente della Repubblica Luigi Einaudi ricordava che lo spettro delle decisioni per i Paesi del continente si riduceva a \"l'esistere uniti o lo scomparire\". L'esperienza dell'Alleanza Atlantica ci conferma il valore di una storia che, in 75 anni, non ha mai tradito l'impegno di garanzia a beneficio dei 32 Paesi che ne fanno parte: uniti nella difesa della libertà e della democrazia. Un valore che conferma l'importanza del multilateralismo fatto proprio dalla nostra Repubblica\".\"Accanto all'Ucraina - ha continuato Mattarella -, la perdurante guerra di Gaza, i suoi riflessi nel Mar Rosso e in tutto il Medio Oriente - con i rischi di allargamento -, l'azione missilistica dell'Iran, la crisi nel Sahel, disegnano un ampio arco di instabilità che nel Mediterraneo trova il suo drammatico punto di convergenza, e chiamano l'Italia ad assolvere a un ruolo di stabilizzazione e difesa dei principi della convivenza internazionale\".\"A Helsinki venticinque anni addietro sembrava che questo obiettivo fosse a portata di mano. Il suo dissolvimento - ha aggiunto il presidente Mattarella - ha reso in questi anni, più volte, l'Unione mera spettatrice di avvenimenti di cui subiva gli effetti negativi. Dotare l'Unione Europea di una autonomia strategica superiore consentirà alla Nato di essere più forte, proprio in ragione della complementarietà fra le due Organizzazioni, con il rafforzamento di uno dei suoi pilastri, oggi più fragile. Più fragile perché - come è noto - il ridotto stato di coordinamento e integrazione produce limitate capacità pur a fronte di grandi impegni finanziari. Rimuovere questa condizione - ha concluso il capo dello Stato - andrebbe a beneficio di tutti in un mondo irreversibilmente contrassegnato dal ruolo di grandi soggetti internazionali\".\"La funzione deterrente dell'Alleanza Atlantica è stato elemento di garanzia della pace in Europa e, alle donne e agli uomini, civili e militari, di straordinaria professionalità e dedizione, che, in questi 75 anni, sono \"stati\" la Nato, presidiandone il perimetro di libertà, va rivolto un pensiero di apprezzamento e la riconoscenza della Repubblica, oltre che dei cittadini dei Paesi che compongono l'Alleanza\". Lo ha sottolineato il presidente Sergio Mattarella parlando al Comando delle Unità Mobili e Specializzate Carabinieri \"Palidoro\" per una Conferenza della Nato. \"L'Italia partecipa a missioni di primo piano dirette a presidiare il fianco nord-orientale, nell'ambito di una rinnovata vitalità e forza di attrazione della Nato, testimoniata anche dalla recente adesione della Finlandia e della Svezia. Inoltre, necessita di una capacità di lettura dei rischi e delle minacce - anche ibride e non convenzionali poste dalla condizione internazionale - che non sia filtrata attraverso un unico prisma di interpretazione. Non ci può essere separazione tra sicurezza del fianco nord e sicurezza del fianco sud dell'Alleanza\", ha concluso Mattarella.     \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 11,
        "placed": "Politica",
        "epoch": 1713225627.8268774,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-04-16 02:00:27",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-04-16T02.00.27",
        "en_title": "Mattarella: 'The deterrent function of the Atlantic Alliance was a guarantee element'",
        "en_content": "\"The deterrent function of the Atlantic Alliance has been a guarantee of peace in Europe and, to women and men, civil and military, of extraordinary professionalism and dedication, which, in these 75 years, are \"states\" NATO, presiding over the perimeter of freedom, must be addressed a thought of appreciation and gratitude of the Republic, as well as the citizens of the countries that make up the Alliance\". President Sergio Mattarella pointed out this by speaking to the Command of the Mobile and Specialized Units Carabinieri \"Palidoro\" for a NATO Conference.\"Italy participates in leading missions to preside over the north-eastern flank, within a renewed vitality and attraction force of NATO, also witnessed by the recent accession of Finland and Sweden. Moreover, it needs a capacity to read the risks and threats - even hybrid and unconventional posed by the international condition - that is not filtered through a single prism of interpretation. There can be no separation between security of the north flank and security of the southern flank of the Alliance,\" added Mattarella. \"Today, allied countries in NATO are faced with the need to strongly reiterate the unacceptable policies of the \"complete fact\". The value of the international order is to prevent the assertion of power policies for which governments of a stronger state can be considered authorized to annihilate less populated and less armed countries.\" \"The progressive deficit is filled with attention to the Mediterranean and the Middle East: current events are eloquent. Alongside Ukraine, the continuing Gaza war, its reflections in the Red Sea and throughout the Middle East - with the risks of enlargement -, the missile action of Iran, the crisis in the Sahel, draw a wide arc of instability that in the Mediterranean finds its dramatic point of convergence, and call Italy to fulfil a role of stabilization and defense of the principles of international coexistence. The tactical command of the Aspides mission in the Red Sea, fits into this picture. Threats, alongside global threats, have a common goal: compressing that multilateral system based on international law, of which NATO is one of the leading axes.\" \"In a context characterized by threats of extraordinary intensity, the European Union is also called to elevate the level of its commitment, and to do so urgently. It is a reflection that today focuses on the creation of a common defence, after attempts without results at the end of the last century. In Helsinki twenty-five years back it seemed that this goal was at hand. His dissolving has made the Union more and more responsible for the events of which the negative effects were affected.\" \"Referring to Europe in 1954, the President of the Republic Luigi Einaudi recalled that the spectrum of decisions for the countries of the continent was reduced to \"existing united or disappearing\". The experience of the Atlantic Alliance confirms the value of a story that, in 75 years, has never betrayed the commitment of guarantee to the benefit of the 32 countries that are part of it: united in the defense of freedom and democracy. A value that confirms the importance of multilateralism made by our Republic.\" \"According to Ukraine - Mattarella continued -, the continuing Gaza war, its reflections in the Red Sea and throughout the Middle East - with the risks of enlargement -, the missile action of Iran, the crisis in the Sahel, draw a wide arc of instability that in the Mediterranean finds its dramatic point of convergence, and call Italy to fulfil a role of stabilization and defense of the principles of international coexistence\". \"In Helsinki twenty-five years back it seemed that this goal was at hand. Its dissolving - it has added President Mattarella - has made in these years, several times, the Union mere spectator of events of which it suffered the negative effects. To equip the European Union with a greater strategic autonomy will allow NATO to be stronger, precisely because of the complementarity between the two Organizations, with the strengthening of one of its pillars, today more fragile. More fragile because - as it is known - the reduced status of coordination and integration produces limited capacities in the face of major financial commitments. Remove this condition - the head of the state has concluded - would benefit everyone in a world irreversibly marked by the role of great international subjects\". \"The deterrent function of the Atlantic Alliance has been a guarantee of peace in Europe and, to women and men, civil and military, of extraordinary professionalism and dedication, which, in these 75 years, are \"states\" NATO, presiding over the perimeter of freedom, must be addressed a thought of appreciation and gratitude of the Republic, as well as the citizens of the countries that make up the Alliance\". President Sergio Mattarella said this by speaking to the Command of the Mobile Units and Specialized Carabinieri \"Palidoro\" for a NATO conference. \"Italy participates in leading missions to preside the north-eastern flank, as part of a renewed vitality and attraction force of NATO, also witnessed by the recent accession of Finland and Sweden. Moreover, it needs a capacity to read the risks and threats - even hybrid and unconventional posed by the international condition - that is not filtered through a single prism of interpretation. There can be no separation between security of the north flank and security of the southern flank of the Alliance,\" concluded Mattarella.\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "'No to the differences between the north flank and the south flank'",
        "title_NER": [
            {
                "word": "the Atlantic Alliance",
                "start_char": 39,
                "end_char": 60,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "the south flank'",
                "start_char": 51,
                "end_char": 67,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "the Atlantic Alliance",
                "start_char": 27,
                "end_char": 48,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Europe",
                "start_char": 82,
                "end_char": 88,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "these 75 years",
                "start_char": 191,
                "end_char": 205,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "NATO",
                "start_char": 220,
                "end_char": 224,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Alliance",
                "start_char": 400,
                "end_char": 408,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Sergio Mattarella",
                "start_char": 421,
                "end_char": 438,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the Command of the Mobile",
                "start_char": 471,
                "end_char": 496,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Specialized Units Carabinieri \"Palidoro",
                "start_char": 501,
                "end_char": 540,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "NATO",
                "start_char": 695,
                "end_char": 699,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Finland",
                "start_char": 743,
                "end_char": 750,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Sweden",
                "start_char": 755,
                "end_char": 761,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Alliance",
                "start_char": 1063,
                "end_char": 1071,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Mattarella",
                "start_char": 1080,
                "end_char": 1090,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Today",
                "start_char": 1093,
                "end_char": 1098,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "NATO",
                "start_char": 1120,
                "end_char": 1124,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Mediterranean",
                "start_char": 1488,
                "end_char": 1501,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "the Middle East",
                "start_char": 1506,
                "end_char": 1521,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 1562,
                "end_char": 1569,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Gaza",
                "start_char": 1586,
                "end_char": 1590,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the Red Sea",
                "start_char": 1615,
                "end_char": 1626,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "the Middle East",
                "start_char": 1642,
                "end_char": 1657,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Iran",
                "start_char": 1715,
                "end_char": 1719,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Sahel",
                "start_char": 1739,
                "end_char": 1744,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Mediterranean",
                "start_char": 1789,
                "end_char": 1802,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Italy",
                "start_char": 1853,
                "end_char": 1858,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the Red Sea",
                "start_char": 2000,
                "end_char": 2011,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "NATO",
                "start_char": 2166,
                "end_char": 2170,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the European Union",
                "start_char": 2267,
                "end_char": 2285,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "today",
                "start_char": 2388,
                "end_char": 2393,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "the end of the last century",
                "start_char": 2473,
                "end_char": 2500,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Helsinki",
                "start_char": 2505,
                "end_char": 2513,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "twenty-five years",
                "start_char": 2514,
                "end_char": 2531,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Referring to Europe",
                "start_char": 2697,
                "end_char": 2716,
                "label": "WORK_OF_ART",
                "info": "Titles of books, songs, etc."
            },
            {
                "word": "1954",
                "start_char": 2720,
                "end_char": 2724,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Luigi Einaudi",
                "start_char": 2756,
                "end_char": 2769,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the Atlantic Alliance",
                "start_char": 2913,
                "end_char": 2934,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "75 years",
                "start_char": 2974,
                "end_char": 2982,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "32",
                "start_char": 3053,
                "end_char": 3055,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Ukraine - Mattarella",
                "start_char": 3228,
                "end_char": 3248,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Gaza",
                "start_char": 3277,
                "end_char": 3281,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the Red Sea",
                "start_char": 3306,
                "end_char": 3317,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "the Middle East",
                "start_char": 3333,
                "end_char": 3348,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Iran",
                "start_char": 3406,
                "end_char": 3410,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Sahel",
                "start_char": 3430,
                "end_char": 3435,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Mediterranean",
                "start_char": 3480,
                "end_char": 3493,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Italy",
                "start_char": 3544,
                "end_char": 3549,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Helsinki",
                "start_char": 3649,
                "end_char": 3657,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "twenty-five years",
                "start_char": 3658,
                "end_char": 3675,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Mattarella",
                "start_char": 3759,
                "end_char": 3769,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "these years",
                "start_char": 3784,
                "end_char": 3795,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Union",
                "start_char": 3816,
                "end_char": 3821,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the European Union",
                "start_char": 3899,
                "end_char": 3917,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "NATO",
                "start_char": 3963,
                "end_char": 3967,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "two",
                "start_char": 4037,
                "end_char": 4040,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "one",
                "start_char": 4082,
                "end_char": 4085,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "today",
                "start_char": 4102,
                "end_char": 4107,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "the Atlantic Alliance",
                "start_char": 4474,
                "end_char": 4495,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Europe",
                "start_char": 4529,
                "end_char": 4535,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "these 75 years",
                "start_char": 4638,
                "end_char": 4652,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "NATO",
                "start_char": 4667,
                "end_char": 4671,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Alliance",
                "start_char": 4847,
                "end_char": 4855,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Sergio Mattarella",
                "start_char": 4868,
                "end_char": 4885,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the Command of the Mobile Units",
                "start_char": 4911,
                "end_char": 4942,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Specialized",
                "start_char": 4947,
                "end_char": 4958,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "NATO",
                "start_char": 4988,
                "end_char": 4992,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Italy",
                "start_char": 5006,
                "end_char": 5011,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "north-eastern",
                "start_char": 5060,
                "end_char": 5073,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "NATO",
                "start_char": 5135,
                "end_char": 5139,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Finland",
                "start_char": 5183,
                "end_char": 5190,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Sweden",
                "start_char": 5195,
                "end_char": 5201,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Alliance",
                "start_char": 5503,
                "end_char": 5511,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Massimo Zedda candidato sindaco del centrosinistra a Cagliari",
        "date_raw": "Mon, 15 Apr 2024 19:51:04 +0200",
        "date": "2024-04-15",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/politica/politica_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/politica/2024/04/15/massimo-zedda-candidato-sindaco-del-centrosinistra-a-cagliari_c4884ef4-b235-4cc9-9068-0a1018eb53c2.html",
        "subtitle": "Tavolo del campo largo ufficializza nome dell'ex primo cittadino",
        "content": "\n                                                \n            Sarà Massimo Zedda, presidente\ndei Progressisti sardi, il candidato sindaco a Cagliari alle\ncomunali dell'8 e 9 giugno per il campo largo di centrosinistra,\nche alle recenti elezioni regionali ha espresso la presidente\nAlessandra Todde. Durante il tavolo convocato questa sera nella\nsede regionale dei dem a Cagliari, il Pd, che aveva chiesto\nancora del tempo, ha sciolto le sue riserve e dichiarato la sua\nconvergenza sul nome dell'ex primo cittadino (due mandati\nconsecutivi dal 2011 al 2019). Nessun dubbio anche da M5s, Avs e\ndalle altre sigle. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 5,
        "placed": "Politica",
        "epoch": 1713225627.8349774,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-04-16 02:00:27",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-04-16T02.00.27",
        "en_title": "Massimo Zedda candidate mayor of the centre left in Cagliari",
        "en_content": "Massimo Zedda, President\nof the Sardinian Progressives, the candidate mayor in Cagliari at\nmunicipal of 8 and 9 June for the wide field of centrosinistra,\nthat in recent regional elections has expressed the president\nAlessandra Todde. During the table convened tonight in\nregional headquarters of the dems in Cagliari, the Pd, which had asked\nstill of the time, he dissolved his reserves and declared his\nconvergence on the name of the former first citizen (two mandates\nfrom 2011 to 2019). No doubt even from M5s, Avs and\nfrom other English.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "Wide field table officializes the name of the former citizen",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Massimo Zedda",
                "start_char": 0,
                "end_char": 13,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Cagliari",
                "start_char": 52,
                "end_char": 60,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Massimo Zedda",
                "start_char": 0,
                "end_char": 13,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Sardinian",
                "start_char": 32,
                "end_char": 41,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Cagliari",
                "start_char": 79,
                "end_char": 87,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "8 and 9 June",
                "start_char": 104,
                "end_char": 116,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Alessandra Todde",
                "start_char": 217,
                "end_char": 233,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "tonight",
                "start_char": 261,
                "end_char": 268,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "Cagliari",
                "start_char": 309,
                "end_char": 317,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 443,
                "end_char": 448,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "two",
                "start_char": 458,
                "end_char": 461,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "2011 to 2019",
                "start_char": 476,
                "end_char": 488,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "M5s",
                "start_char": 510,
                "end_char": 513,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Avs",
                "start_char": 515,
                "end_char": 518,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "English",
                "start_char": 534,
                "end_char": 541,
                "label": "LANGUAGE",
                "info": "Any named language"
            }
        ]
    }
]
