[
    {
        "title": "Meloni e Zelensky,serve stretto coordinamento con Ue e Usa",
        "date_raw": "Fri, 14 Feb 2025 22:13:44 +0100",
        "date": "2025-02-14",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/politica/politica_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/politica/2025/02/14/meloni-e-zelenskyserve-stretto-coordinamento-con-ue-e-usa_46c794d0-5081-4ff7-b9ab-449930ec7225.html",
        "subtitle": "La premier, sostegno a Kiev anche in vista dei futuri colloqui",
        "content": "\n                                                \n            La presidente del Consiglio, Giorgia\nMeloni, ha avuto oggi una conversazione telefonica con il\npresidente dell'Ucraina, Volodymyr Zelensky. I due leader,\nspiega una nota di Palazzo Chigi, hanno discusso degli ultimi\nsviluppi in corso per mettere fine al conflitto, con l'obiettivo\ndi raggiungere una pace giusta e duratura.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\tLa presidente del Consiglio \"ha riaffermato il sostegno\ndell'Italia all'Ucraina e al popolo ucraino anche in vista dei\nfuturi colloqui ed entrambi hanno concordato sull'importanza di\nmantenere uno stretto coordinamento con i partner europei e gli\nStati Uniti\". \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 1,
        "placed": "Politica",
        "epoch": 1739574019.0571709,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2025-02-15 00:00:19",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-14T23.00.19",
        "en_title": "Meloni and Zelensky, strict coordination with Ue and Usa",
        "en_content": "The President of the Council, Giorgia\nMeloni, he had a telephone conversation today with the\nPresident of Ukraine, Volodymyr Zelensky. The two leaders,\nexplains a note of Palazzo Chigi, they discussed the last\nongoing developments to end the conflict, with the objective\nto reach a just and lasting peace.\n\n\nThe President of the Council \"reaffirmed support\nof Italy to Ukraine and the Ukrainian people also in view of the\nfuture talks and both agreed on the importance of\nmaintain close coordination with European partners and\nUnited States.\"\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "The premier, support in Kiev also in view of future talks",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Meloni",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Zelensky",
                "start_char": 11,
                "end_char": 19,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Ue",
                "start_char": 46,
                "end_char": 48,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Usa",
                "start_char": 53,
                "end_char": 56,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Kiev",
                "start_char": 24,
                "end_char": 28,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Council",
                "start_char": 21,
                "end_char": 28,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Giorgia\nMeloni",
                "start_char": 30,
                "end_char": 44,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "today",
                "start_char": 78,
                "end_char": 83,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 106,
                "end_char": 113,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Volodymyr Zelensky",
                "start_char": 115,
                "end_char": 133,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "two",
                "start_char": 139,
                "end_char": 142,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Palazzo Chigi",
                "start_char": 171,
                "end_char": 184,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Council",
                "start_char": 329,
                "end_char": 336,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Italy",
                "start_char": 360,
                "end_char": 365,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 369,
                "end_char": 376,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukrainian",
                "start_char": 385,
                "end_char": 394,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "European",
                "start_char": 505,
                "end_char": 513,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "United States",
                "start_char": 527,
                "end_char": 540,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Quirinale, Mattarella sereno, si rimanda a testo su Russia",
        "date_raw": "Fri, 14 Feb 2025 17:13:41 +0100",
        "date": "2025-02-14",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/politica/politica_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/politica/2025/02/14/quirinale-mattarella-sereno-si-rimanda-a-testo-su-russia_39671e8a-c3e9-437a-80a1-00f0572ebae7.html",
        "subtitle": "E' quanto filtra dalla Presidenza della Repubblica",
        "content": "\n                                                \n            ++Vedi \"Ecco il passaggio del discorso di Mattarella...\" delle\n16.08++\n   Il Presidente della Repubblica è\nassolutamente sereno e rimanda alla lettura del testo\npronunciato a Marsiglia. È quanto filtra dal Quirinale. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 8,
        "placed": "Politica",
        "epoch": 1739574019.0936325,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2025-02-15 00:00:19",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-14T23.00.19",
        "en_title": "Quirinale, Mattarella serene, refer to text on Russia",
        "en_content": "++See \"This is the passage of Mattarella's speech...\"\n16.08++\nThe President of the Republic is\nabsolutely serene and refer to the reading of the text\npronounced in Marseille. It's how much you filter from Quirinale.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "This is what the Presidency of the Republic filters",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Mattarella",
                "start_char": 11,
                "end_char": 21,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 47,
                "end_char": 53,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Mattarella",
                "start_char": 30,
                "end_char": 40,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "16.08++",
                "start_char": 54,
                "end_char": 61,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Marseille",
                "start_char": 164,
                "end_char": 173,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Quirinale",
                "start_char": 205,
                "end_char": 214,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Tajani, il decreto sul caro bollette in Cdm probabilmente lunedì",
        "date_raw": "Fri, 14 Feb 2025 15:55:41 +0100",
        "date": "2025-02-14",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/politica/politica_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/politica/2025/02/14/tajani-il-decreto-sul-caro-bollette-in-cdm-probabilmente-lunedi_11fd7376-397b-4c06-8383-583c01ee31a1.html",
        "subtitle": "Lo porterà il ministro Giorgetti. Io sarò in Egitto.",
        "content": "\n                                                \n            \"Lunedì il ministro Giorgetti lo\nporterà, penso, in Consiglio dei ministri\" (il decreto sul caro\nbollette, ndr). \"Io purtroppo sarò in Egitto. Bisogna lavorare\nper tutelare le famiglie perché il prezzo dell'energia non gravi\nsulle imprese e sulle famiglie. I ministri competenti\nstudieranno come intervenire e su quali settori. Nel Consiglio\ndei ministri si vedrà e si deciderà\". L'ha detto il ministro\ndegli Esteri, Antonio\nTajani, a margine dell'Assemblea nazionale degli eletti azzurri\nnegli enti locali,\nin corso a Montecitorio. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 9,
        "placed": "Politica",
        "epoch": 1739574019.1071525,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2025-02-15 00:00:19",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-14T23.00.19",
        "en_title": "Tajani, the decree on the expensive bills in Cdm probably Monday",
        "en_content": "\"Monday the Minister Giorgetti lo\nwill bring, I think, to the Council of Ministers\" (the decree on the dear\nbills, ndr). \"I will unfortunately be in Egypt. You have to work.\nto protect families because the price of energy is not serious\non enterprises and families. The competent Ministers\nThey will study how to intervene and what sectors. The Council\nof the ministers will see and decide.\" The minister said it\ndi Esteri, Antonio\nTajani, on the edge of the National Assembly of Blue Elects\nin local authorities,\nin Montecitorio.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "Minister Giorgetti will bring him. I will be in Egypt.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Tajani",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Cdm",
                "start_char": 45,
                "end_char": 48,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Monday",
                "start_char": 58,
                "end_char": 64,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Giorgetti",
                "start_char": 9,
                "end_char": 18,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Egypt",
                "start_char": 48,
                "end_char": 53,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Monday",
                "start_char": 1,
                "end_char": 7,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Giorgetti lo",
                "start_char": 21,
                "end_char": 33,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the Council of Ministers",
                "start_char": 58,
                "end_char": 82,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "ndr",
                "start_char": 115,
                "end_char": 118,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Egypt",
                "start_char": 149,
                "end_char": 154,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Council",
                "start_char": 345,
                "end_char": 352,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "di Esteri",
                "start_char": 413,
                "end_char": 422,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Antonio\nTajani",
                "start_char": 424,
                "end_char": 438,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the National Assembly of Blue Elects",
                "start_char": 455,
                "end_char": 491,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Montecitorio",
                "start_char": 517,
                "end_char": 529,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Conte, patrimoniale sui super ricchi a livello globale o in Ue",
        "date_raw": "Fri, 14 Feb 2025 14:03:39 +0100",
        "date": "2025-02-14",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/politica/politica_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/politica/2025/02/14/conte-patrimoniale-sui-super-ricchi-a-livello-globale-o-in-ue_a36e2c08-b989-463b-bda8-c5faefe49303.html",
        "subtitle": "Non c'è dubbio che occorra un sistema più equo",
        "content": "\n                                                \n            Una patrimoniale per le grandi\nricchezze? \"Non c'è dubbio che occorra un sistema più equo per\nquanto riguarda la tassazione. Non possiamo permettere una\nricchezza concentrata in mano a pochi e peraltro parassitaria,\nmolto spesso fatta non\" su \"un valore aggiunto, ma\" su \"una\nricchezza finanziaria che viaggia sulle reti. Dobbiamo stare\nattenti, perché si tratta di una ricchezza che in qualsiasi\nmomento può trasferirsi in ambienti, in ordinamenti nazionali\npiù convenienti\". Lo dice Giuseppe Conte. \"Ecco perché va fatta\na livello globale o quantomeno europeo. E' un problema non solo\ndi equità fiscale ma di qualità della democrazia\". \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 10,
        "placed": "Politica",
        "epoch": 1739574019.1378288,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2025-02-15 00:00:19",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-14T23.00.19",
        "en_title": "Counts, assets on super rich globally or in EU",
        "en_content": "A wealth for the great\nriches? \"There is no doubt that there is a fairer system for\nas regards taxation. We can't afford\nwealth concentrated in hand to a few and however parasitic,\nvery often done not\" on \"an added value, but\" on \"a\nfinancial wealth traveling on networks. We have to stay.\ncareful, because it is a wealth that in any\nmoment can move into environments, in national orders\nmore convenient.\" Giuseppe Conte says so. \"That's why it's done.\nat global or at least European level. It's a problem not only\nof fiscal equity but of the quality of democracy\".\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "There is no doubt that there is a fairer system",
        "title_NER": [
            {
                "word": "EU",
                "start_char": 44,
                "end_char": 46,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Giuseppe Conte",
                "start_char": 406,
                "end_char": 420,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "European",
                "start_char": 475,
                "end_char": 483,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "La Russa, inopportune dichiarazioni di Mosca su Mattarella",
        "date_raw": "Fri, 14 Feb 2025 17:17:52 +0100",
        "date": "2025-02-14",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/politica/politica_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/politica/2025/02/14/la-russa-inopportune-dichiarazioni-di-mosca-su-mattarella_296d075b-acb7-4710-85e7-b48f6dc6b4b8.html",
        "subtitle": "Solidarietà al presidente della Repubblica",
        "content": "\n                                                \n            \"Trovo inopportune e fuori luogo le\ndichiarazioni rilasciate dalla portavoce del ministero degli\nEsteri russo, Maria Zakharova. Al capo dello Stato Sergio\nMattarella, custode dei valori della Repubblica e punto di\nriferimento della nazione, rinnovo la mia stima ed esprimo la\nvicinanza mia personale e del Senato\". A scriverlo sui social è\nil presidente del Senato Ignazio La Russa, \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 7,
        "placed": "Politica",
        "epoch": 1739574019.1471708,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2025-02-15 00:00:19",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-14T23.00.19",
        "en_title": "Russian, inopportune statements of Moscow on Mattarella",
        "en_content": "\"I find inopportune and out of place the\nstatements issued by the Ministry spokesman\nRussian Foreigners, Maria Zakharova. To the head of the Sergio State\nMattarella, guardian of the values of the Republic and point of view\nreference of the nation, I renew my esteem and express the\nmy personal and the Senate.\" To write it on social media is\nthe President of the Senate Ignatius The Russian,\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "Solidarity with the President of the Republic",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 0,
                "end_char": 7,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Moscow",
                "start_char": 35,
                "end_char": 41,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Mattarella",
                "start_char": 45,
                "end_char": 55,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Solidarity",
                "start_char": 0,
                "end_char": 10,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Ministry",
                "start_char": 66,
                "end_char": 74,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Russian Foreigners",
                "start_char": 85,
                "end_char": 103,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Maria Zakharova",
                "start_char": 105,
                "end_char": 120,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Mattarella",
                "start_char": 154,
                "end_char": 164,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Republic",
                "start_char": 196,
                "end_char": 204,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Senate",
                "start_char": 302,
                "end_char": 308,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the Senate",
                "start_char": 359,
                "end_char": 369,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Ignatius",
                "start_char": 370,
                "end_char": 378,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 383,
                "end_char": 390,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Tajani, sul fine vita competenza sia nazionale",
        "date_raw": "Fri, 14 Feb 2025 17:31:47 +0100",
        "date": "2025-02-14",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/politica/politica_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/politica/2025/02/14/tajani-sul-fine-vita-competenza-sia-nazionale_7a733f1c-39c5-42e8-81a5-c2db24adf6bf.html",
        "subtitle": "'Suicidio assistito non mi convince molto ma no all'accanimento'",
        "content": "\n                                                \n            Sul fine vita \"la posizione di Forza\nItalia è chiara: non può esserci una competenza regionale, deve\nesserci una competenza nazionale. C'è un dibattito in Parlamento\ne il Parlamento è sovrano, bisogna ben distinguere tra il\nsuicidio assistito e l'accanimento terapeutico. Siamo tutti\ncontrari all'accanimento terapeutico, il suicidio assistito non\nè che mi convinca molto. Sono però assolutamente convinto che\nnessun debba accanirsi e far soffrire di più una persona. Lo\ndico anche per esperienza diretta: quando ho dovuto decidere per\nmia madre, io ho deciso 'no' all'accanimento terapeutico, non\nc'erano più speranze di poterla salvare\". L'ha detto il\nvicepremier e leader di Forza Italia, Antonio Tajani, a margine\ndell'Assemblea nazionale degli eletti azzurri negli enti locali,\nin corso a Montecitorio. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 6,
        "placed": "Politica",
        "epoch": 1739574019.169918,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2025-02-15 00:00:19",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-14T23.00.19",
        "en_title": "Tajani, on the end of life both national competence",
        "en_content": "On the end of life \"the position of Force\nItaly is clear: there can be no regional competence, it must\nThere is a national competence. There is a debate in Parliament\nand Parliament is sovereign, we must distinguish between\nassisted suicide and treatment. We are all\ncontrary to the therapeutic occurrence, assisted suicide does not\nI'm convinced. But I am absolutely convinced that\nno one should anger and make a person suffer more. I do.\nI also say by direct experience: when I had to decide for\nMy mother, I decided 'no' to the therapeutic event, not\nthere were more hopes of being able to save her.\" He said that.\nVicepremier and leader of Forza Italia, Antonio Tajani, in margin\nof the National Assembly of Blue Elects in Local Authorities,\nin Montecitorio.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "'Suicide assisted does not convince me very much but not to the occurrence'",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Tajani",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Force",
                "start_char": 36,
                "end_char": 41,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Italy",
                "start_char": 42,
                "end_char": 47,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Parliament",
                "start_char": 156,
                "end_char": 166,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Parliament",
                "start_char": 171,
                "end_char": 181,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Vicepremier",
                "start_char": 618,
                "end_char": 629,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Forza Italia",
                "start_char": 644,
                "end_char": 656,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Antonio Tajani",
                "start_char": 658,
                "end_char": 672,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the National Assembly of Blue Elects",
                "start_char": 687,
                "end_char": 723,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Local Authorities",
                "start_char": 727,
                "end_char": 744,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Montecitorio",
                "start_char": 749,
                "end_char": 761,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Fontana, da Mattarella impegno per la pace, solidarietà",
        "date_raw": "Fri, 14 Feb 2025 18:01:27 +0100",
        "date": "2025-02-14",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/politica/politica_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/politica/2025/02/14/fontana-da-mattarella-impegno-per-la-pace-solidarieta_fc1f7ccb-750c-499f-85ae-991b6c1076ee.html",
        "subtitle": "'Dal capo dello Stato difesa principi di libertà e democrazia'",
        "content": "\n                                                \n            \"Esprimo la mia solidarietà al\npresidente della Repubblica, Sergio Mattarella, le cui parole\nriflettono un forte impegno per la pace e per i principi di\nlibertà e democrazia\". Così il presidente della Camera dei\ndeputati, Lorenzo Fontana, dopo le parole della portavoce del\nministero degli Esteri russo. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 4,
        "placed": "Politica",
        "epoch": 1739574019.1825676,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2025-02-15 00:00:19",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-14T23.00.19",
        "en_title": "Fontana, from Mattarella commitment to peace, solidarity",
        "en_content": "\"I express my solidarity with the\nPresident of the Republic, Sergio Mattarella, whose words\nreflect a strong commitment to peace and the principles of\nfreedom and democracy.\" So the President of the Chamber of the\ndeputies, Lorenzo Fontana, after the words of the spokesman of the\nRussian Foreign Ministry.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "'From the Head of State Defense Principles of Freedom and Democracy'",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Fontana",
                "start_char": 0,
                "end_char": 7,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Mattarella",
                "start_char": 14,
                "end_char": 24,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Sergio Mattarella",
                "start_char": 61,
                "end_char": 78,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the Chamber of the\ndeputies",
                "start_char": 195,
                "end_char": 222,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Lorenzo Fontana",
                "start_char": 224,
                "end_char": 239,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Russian Foreign Ministry",
                "start_char": 281,
                "end_char": 305,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Centrodestra diviso sul fine vita, FdI e FI frenano",
        "date_raw": "Fri, 14 Feb 2025 19:33:39 +0100",
        "date": "2025-02-14",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/politica/politica_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/politica/2025/02/14/centrodestra-diviso-sul-fine-vita-fdi-e-fi-frenano_283282c5-0f9f-4658-8faa-79b571348bd5.html",
        "subtitle": "I governatori della Lega: 'Serve una legge nazionale'. Salvini lancia un sondaggio sui social",
        "content": "Il centrodestra si divide sul fine vita dopo il primo caso di suicidio assistito in Lombardia. E questa volta ad aprire su un tema etico è la Lega, capitanata dai governatori Luca Zaia e Attilio Fontana e con Salvini che lancia un sondaggio sui social, mentre Fratelli d'Italia e Forza Itali parlano di \"fughe in avanti\" delle Regioni anche dopo l'approvazione di una legge sul tema da parte della Toscana che definisce tempi e procedure. Una normativa \"che impugnerei, se dipendesse da me\", ha detto il segretario azzurro e vicepremier Antonio Tajani. \"La nostra posizione è chiara - ha aggiunto - non può esserci una competenza regionale, deve essere nazionale\".    Sulla stessa lunghezza d'onda anche FdI, con la responsabile Famiglia Maddalena Morgante che ha ribadito la centralità \"del principio della difesa della vita in ogni fase e condizione\".     Confidano in un intervento nazionale i governatori del Lazio, Francesco Rocca, e della Liguria, Marco Bucci. Mentre la Lega lascerà libertà di coscienza sull'argomento. Matteo Salvini ha lanciato un sondaggio sui social per sondare gli umori, trovando, nei commenti, anche il favore dei suoi follower, tra chi ritiene una regolamentazione \"indispensabile\" e chi si spinge a dire che \"sarebbe un grande atto di civiltà\".    Da sempre aperto sul tema, anche il governatore del Veneto Luca Zaia è tornato alla carica auspicando una legge nazionale e facendo notare che le divergenze \"ci sono anche nel centrosinistra\", specie nel Pd con i dubbi dell'ala cattolica, anche se il responsabile dem per i diritti Alessandro Zan ha ribadito l'urgenza di un intervento nazionale atteso \"dalla stragrande maggioranza degli italiani\".    In Veneto, ha spiegato Zaia, l'intenzione è quella di adottare una circolare \"che dovrebbe fissare delle regole\" per il fine vita \"che esiste già\" con la sentenza della Consulta del 2019. Che stabilisce che un malato terminale può fare domanda se sono rispettati questi quattro requisiti: diagnosi infausta, mantenimento in vita da supporti, grave sofferenza fisica e psichica, libertà di scelta. Gli stessi che hanno guidato la Lombardia nella scelta di accompagnare verso il suicidio assistito una donna di 50 anni affetta da sclerosi multipla progressiva da oltre 30 anni, morta nelle scorse settimane a casa sua dopo l'autosomministrazione di un farmaco letale fornito dal Servizio sanitario nazionale nove mesi dopo la sua richiesta. Si tratta della sesta persona in Italia ad aver completato la procedura prevista dalla Consulta.     \"Regione Lombardia ha fornito l'aiuto medico perché era suo dovere farlo\" hanno commentato Filomena Gallo e Marco Cappato dell'associazione Luca Coscioni, puntando il dito \"sull'irresponsabile decisione\" del Consiglio regionale che aveva approvato una pregiudiziale di costituzionalità sostenendo che la competenza fosse dello Stato ed evitando così la discussione in Aula del progetto di legge sul fine vita.     Cappato ha anche chiesto alla Lombardia di ritornare sulla materia emanando un atto di giunta come quello di Zaia. Cosa che in realtà non serve, secondo l'assessore lombardo al Welfare Guido Bertolaso, che ha fatto notare come la Lombardia ha \"seguito il dettame della Corte costituzionale\" senza il bisogno di una legge. La Regione ha creato un comitato etico che ha accompagnato la richiesta arrivata \"in assoluta coerenza con la Costituzione\", ha osservato Bertolaso parlando di un tragitto \"indiscutibile\" anche dal punto di vista giuridico.    Eppure il gruppo di FdI in Lombardia ha ribadito il suo \"no alle scorciatoie\" e tramite il consigliere Matteo Forte è andato all'attacco di Bertolaso annunciando un'interrogazione sul \"grave\" caso lombardo. \"Noi non abbiamo fatto altro che trovare delle linee di condotta che verranno estese a tutta la Regione\" ha rivendicato il governatore Attilio Fontana, evidenziando che, comunque, una legge nazionale \"resta opportuna\". \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 3,
        "placed": "Politica",
        "epoch": 1739574019.1885128,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2025-02-15 00:00:19",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-14T23.00.19",
        "en_title": "Centre divided into the end of life, FdI and FI brake",
        "en_content": "The center is divided on the end of life after the first case of suicide assisted in Lombardy. And this time to open on an ethical issue is the League, led by the governors Luca Zaia and Attilio Fontana and with Salvini who launches a social survey, while Brothers of Italy and Forza Itali speak of \"fuges forward\" of the Regions even after the approval of a law on the topic by Tuscany that defines times and procedures. A \"uncleaner rule, if it depended on me\", said the blue secretary and vicepremier Antonio Tajani. \"Our position is clear - he added - there can be no regional competence, it must be national\". On the same wavelength also FdI, with the Family Manager Maddalena Morgante who reiterated the centrality \"of the principle of defense of life in every stage and condition\". In a national intervention the governors of Lazio, Francesco Rocca, and Liguria, Marco Bucci. While the League will leave freedom of conscience on the subject. Matteo Salvini has launched a social survey to survey the moods, finding, in the comments, also the favor of his followers, among those who believe a \"indispensable\" regulation and who pushes to say that \"would be a great act of civilization\". Always open on the theme, also the governor of Veneto Luca Zaia returned to office wishing a national law and pointing out that the divergences \"are also in the centreleft\", especially in the Pd with the doubts of the Catholic wing, although the dem for the rights Alessandro Zan reiterated the urgency of a national intervention expected \"from the vast majority of Italians\". In Veneto, Zaia explained, the intention is to adopt a circular \"that should fix rules\" for the end of life \"that already exists\" with the judgment of the Consulta of 2019. That establishes that a terminal patient can apply if these four requirements are met: infausted diagnosis, maintenance in life by supports, severe physical and mental suffering, freedom of choice. The same ones who have guided Lombardy in the choice to accompany towards assisted suicide a woman of 50 years suffering from multiple sclerosis progressive for more than 30 years, died in the past weeks at home after the self administration of a lethal drug provided by the National Health Service nine months after its request. It is the sixth person in Italy who has completed the procedure provided for by the Consulta. \"Region Lombardy provided medical assistance because it was his duty to do so\" commented Filomena Gallo and Marco Cappato of the association Luca Coscioni, pointing the finger \"on the irresponsible decision\" of the Regional Council that had approved a bias of constitutionality claiming that the competence was of the State and thus avoiding the discussion in Aula of the draft law on the end of life. Cappato also asked Lombardy to return to the matter by exposing an act of junta like that of Zaia. What does not actually serve, according to the Lombard Councillor at Welfare Guido Bertolaso, who noted that Lombardy \"followed the dictates of the Constitutional Court\" without the need for a law. The Region has created an ethical committee that has accompanied the request arrived \"in absolute coherence with the Constitution\", Bertolaso observed speaking of a \"indiscutible\" route also from the legal point of view. Yet the FdI group in Lombardy reiterated its \"no to the shortcuts\" and through the councilman Matteo Forte went to the attack of Bertolaso announcing a question on the \"grave\" Lombard case. \"We have done nothing but find lines of conduct that will be extended to the whole region\" has claimed the governor Attilio Fontana, pointing out that, however, a national law \"resta opportune\".\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "The League Governors: It's a national law. Salvini launches a social survey",
        "title_NER": [
            {
                "word": "FdI",
                "start_char": 37,
                "end_char": 40,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "The League Governors",
                "start_char": 0,
                "end_char": 20,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Salvini",
                "start_char": 43,
                "end_char": 50,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "first",
                "start_char": 51,
                "end_char": 56,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Lombardy",
                "start_char": 85,
                "end_char": 93,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "League",
                "start_char": 144,
                "end_char": 150,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Luca Zaia",
                "start_char": 173,
                "end_char": 182,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Attilio Fontana",
                "start_char": 187,
                "end_char": 202,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Salvini",
                "start_char": 212,
                "end_char": 219,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Brothers of Italy",
                "start_char": 256,
                "end_char": 273,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Forza Itali",
                "start_char": 278,
                "end_char": 289,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Tuscany",
                "start_char": 379,
                "end_char": 386,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Antonio Tajani",
                "start_char": 504,
                "end_char": 518,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "FdI",
                "start_char": 643,
                "end_char": 646,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Family",
                "start_char": 657,
                "end_char": 663,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Maddalena Morgante",
                "start_char": 672,
                "end_char": 690,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Lazio",
                "start_char": 833,
                "end_char": 838,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Francesco Rocca",
                "start_char": 840,
                "end_char": 855,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Liguria",
                "start_char": 861,
                "end_char": 868,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Marco Bucci",
                "start_char": 870,
                "end_char": 881,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "League",
                "start_char": 893,
                "end_char": 899,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Matteo Salvini",
                "start_char": 949,
                "end_char": 963,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Veneto Luca Zaia",
                "start_char": 1240,
                "end_char": 1256,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Pd",
                "start_char": 1385,
                "end_char": 1387,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Catholic",
                "start_char": 1411,
                "end_char": 1419,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "dem",
                "start_char": 1439,
                "end_char": 1442,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Alessandro Zan",
                "start_char": 1458,
                "end_char": 1472,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Italians",
                "start_char": 1559,
                "end_char": 1567,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Veneto",
                "start_char": 1573,
                "end_char": 1579,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Zaia",
                "start_char": 1581,
                "end_char": 1585,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Consulta",
                "start_char": 1725,
                "end_char": 1733,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "2019",
                "start_char": 1737,
                "end_char": 1741,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "four",
                "start_char": 1803,
                "end_char": 1807,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Lombardy",
                "start_char": 1971,
                "end_char": 1979,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "50 years",
                "start_char": 2043,
                "end_char": 2051,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "more than 30 years",
                "start_char": 2102,
                "end_char": 2120,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "the past weeks",
                "start_char": 2130,
                "end_char": 2144,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "the National Health Service",
                "start_char": 2212,
                "end_char": 2239,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "nine months",
                "start_char": 2240,
                "end_char": 2251,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "sixth",
                "start_char": 2281,
                "end_char": 2286,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Italy",
                "start_char": 2297,
                "end_char": 2302,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Consulta",
                "start_char": 2355,
                "end_char": 2363,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Lombardy",
                "start_char": 2373,
                "end_char": 2381,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Filomena Gallo",
                "start_char": 2454,
                "end_char": 2468,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Marco Cappato",
                "start_char": 2473,
                "end_char": 2486,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Luca Coscioni",
                "start_char": 2506,
                "end_char": 2519,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the Regional Council",
                "start_char": 2576,
                "end_char": 2596,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "State",
                "start_char": 2683,
                "end_char": 2688,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Aula",
                "start_char": 2725,
                "end_char": 2729,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Cappato",
                "start_char": 2767,
                "end_char": 2774,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Lombardy",
                "start_char": 2786,
                "end_char": 2794,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Zaia",
                "start_char": 2860,
                "end_char": 2864,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the Lombard Councillor at Welfare Guido Bertolaso",
                "start_char": 2909,
                "end_char": 2958,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Lombardy",
                "start_char": 2975,
                "end_char": 2983,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the Constitutional Court",
                "start_char": 3010,
                "end_char": 3034,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Region",
                "start_char": 3068,
                "end_char": 3074,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Constitution",
                "start_char": 3181,
                "end_char": 3193,
                "label": "LAW",
                "info": "Named documents made into laws."
            },
            {
                "word": "Bertolaso",
                "start_char": 3196,
                "end_char": 3205,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "FdI",
                "start_char": 3293,
                "end_char": 3296,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Lombardy",
                "start_char": 3306,
                "end_char": 3314,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Matteo Forte",
                "start_char": 3379,
                "end_char": 3391,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Bertolaso",
                "start_char": 3414,
                "end_char": 3423,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Attilio Fontana",
                "start_char": 3591,
                "end_char": 3606,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Meloni, attacchi a Mattarella sono un'offesa a tutta la nazione",
        "date_raw": "Fri, 14 Feb 2025 17:55:26 +0100",
        "date": "2025-02-14",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/politica/politica_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/politica/2025/02/14/meloni-attacchi-a-mattarella-sono-unoffesa-a-tutta-la-nazione_125de89c-55e8-4b5e-8263-bb73d47069a3.html",
        "subtitle": "Piena solidarietà al capo dello Stato da me e dal governo",
        "content": "\n                                                \n            \"Gli insulti della portavoce del\nMinistero degli Esteri russo, che ha definito \"invenzioni\nblasfeme\" le parole del Presidente della Repubblica, Sergio\nMattarella, offendono l'intera Nazione italiana, che il Capo\ndello Stato rappresenta. Esprimo la mia piena solidarietà, così\ncome quella dell'intero Governo, al Presidente Mattarella, che\nda sempre sostiene con fermezza la condanna dell'aggressione\nperpetrata ai danni dell'Ucraina\". Lo afferma in una nota la\npremier Giorgia Meloni. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 5,
        "placed": "Politica",
        "epoch": 1739574019.1945066,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2025-02-15 00:00:19",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-14T23.00.19",
        "en_title": "Meloni, attacks on Mattarella are an offense to the whole nation",
        "en_content": "\"The insults of the spokesman\nRussian Foreign Ministry, which defined \"inventions\nthe words of the President of the Republic, Sergio\nMattarella, offend the entire Italian nation, that the Cape\nof the State represents. I express my full solidarity, so\nlike that of the entire government, the President Mattarella,\nalways firmly supports the condemnation of aggression\nperpetrated against Ukraine.\" It says in a note\npremier Giorgia Meloni.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "Full solidarity with the head of the state from me and the government",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Meloni",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Mattarella",
                "start_char": 19,
                "end_char": 29,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Russian Foreign Ministry",
                "start_char": 30,
                "end_char": 54,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Sergio\nMattarella",
                "start_char": 126,
                "end_char": 143,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Italian",
                "start_char": 163,
                "end_char": 170,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Cape",
                "start_char": 188,
                "end_char": 192,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "State",
                "start_char": 200,
                "end_char": 205,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Mattarella",
                "start_char": 301,
                "end_char": 311,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 387,
                "end_char": 394,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Giorgia Meloni",
                "start_char": 423,
                "end_char": 437,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    }
]
