[
    {
        "title": "Meloni e Zelensky,serve stretto coordinamento con Ue e Usa",
        "date_raw": "Fri, 14 Feb 2025 22:13:44 +0100",
        "date": "2025-02-14",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/politica/politica_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/politica/2025/02/14/meloni-e-zelenskyserve-stretto-coordinamento-con-ue-e-usa_46c794d0-5081-4ff7-b9ab-449930ec7225.html",
        "subtitle": "La premier, sostegno a Kiev anche in vista dei futuri colloqui",
        "content": "\n                                                \n            La presidente del Consiglio, Giorgia\nMeloni, ha avuto oggi una conversazione telefonica con il\npresidente dell'Ucraina, Volodymyr Zelensky. I due leader,\nspiega una nota di Palazzo Chigi, hanno discusso degli ultimi\nsviluppi in corso per mettere fine al conflitto, con l'obiettivo\ndi raggiungere una pace giusta e duratura.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\tLa presidente del Consiglio \"ha riaffermato il sostegno\ndell'Italia all'Ucraina e al popolo ucraino anche in vista dei\nfuturi colloqui ed entrambi hanno concordato sull'importanza di\nmantenere uno stretto coordinamento con i partner europei e gli\nStati Uniti\". \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 11,
        "placed": "Politica",
        "epoch": 1739660418.2346373,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2025-02-16 00:00:18",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-15T23.00.18",
        "en_title": "Meloni and Zelensky, strict coordination with Ue and Usa",
        "en_content": "The President of the Council, Giorgia\nMeloni, he had a telephone conversation today with the\nPresident of Ukraine, Volodymyr Zelensky. The two leaders,\nexplains a note of Palazzo Chigi, they discussed the last\nongoing developments to end the conflict, with the objective\nto reach a just and lasting peace.\n\n\nThe President of the Council \"reaffirmed support\nof Italy to Ukraine and the Ukrainian people also in view of the\nfuture talks and both agreed on the importance of\nmaintain close coordination with European partners and\nUnited States.\"\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "The premier, support in Kiev also in view of future talks",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Meloni",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Zelensky",
                "start_char": 11,
                "end_char": 19,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Ue",
                "start_char": 46,
                "end_char": 48,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Usa",
                "start_char": 53,
                "end_char": 56,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Kiev",
                "start_char": 24,
                "end_char": 28,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Council",
                "start_char": 21,
                "end_char": 28,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Giorgia\nMeloni",
                "start_char": 30,
                "end_char": 44,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "today",
                "start_char": 78,
                "end_char": 83,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 106,
                "end_char": 113,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Volodymyr Zelensky",
                "start_char": 115,
                "end_char": 133,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "two",
                "start_char": 139,
                "end_char": 142,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Palazzo Chigi",
                "start_char": 171,
                "end_char": 184,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Council",
                "start_char": 329,
                "end_char": 336,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Italy",
                "start_char": 360,
                "end_char": 365,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 369,
                "end_char": 376,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukrainian",
                "start_char": 385,
                "end_char": 394,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "European",
                "start_char": 505,
                "end_char": 513,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "United States",
                "start_char": 527,
                "end_char": 540,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Sala 'candidato Regione? Prenderei in considerazione tutto'",
        "date_raw": "Sat, 15 Feb 2025 10:36:30 +0100",
        "date": "2025-02-15",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/politica/politica_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/politica/2025/02/15/sala-candidato-regione-prenderei-in-considerazione-tutto_464bfbc8-a1b5-4f7b-8d99-e507580e21b8.html",
        "subtitle": "'Il punto è cosa vogliono fare in futuro la sinistra e il Pd'",
        "content": "\n                                                \n            \"Io prenderei in considerazione\nanche tutto, potendo dare il mio contributo\". Lo ha detto il\nsindaco di Milano Giuseppe Sala a Amici e Nemici su Radio24,\nrispondendo ai giornalisti che gli hanno chiesto se c'è la\npossibilità che si candidi per presidente della Regione\nLombardia se glielo chiedessero.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   \"Rimane il fatto che, non voglio dire, ma mancano due anni\"\nalla fine del mandato da sindaco, \"francamente non lo so - ha\naggiunto -. Io nella vita ho fatto le cose senza chiedere un\nfavore a nessuno ma dicendo: 'io ci sono e vediamo cosa posso\nfare'. Il punto è cosa vuole essere la sinistra nel futuro e\ncosa vuole essere il Pd\". \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 10,
        "placed": "Politica",
        "epoch": 1739660418.288352,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2025-02-16 00:00:18",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-15T23.00.18",
        "en_title": "Region? I'd consider everything.",
        "en_content": "\"I would consider\nI can make my contribution.\" He said that\nmayor of Milan Giuseppe Sala in Friends and Friends on Radio24,\nanswering the journalists who asked him if there is\npossibility of running for president of the Region\nLombardy if they ask.\n\n\n\"The fact remains, I don't mean, but two years are missing\"\nat the end of the mayor's term, \"I don't know frankly - he has\nadded -. I did things in my life without asking for a\nbut saying: 'I am there and see what I can\ndo. The point is what the left wants to be in the future and\nWhat the Pd wants.\"\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "'The point is what they want to do in the future left and the Pd'",
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Pd",
                "start_char": 62,
                "end_char": 64,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Milan",
                "start_char": 69,
                "end_char": 74,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Giuseppe Sala",
                "start_char": 75,
                "end_char": 88,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Friends",
                "start_char": 92,
                "end_char": 99,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Lombardy",
                "start_char": 227,
                "end_char": 235,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "two years",
                "start_char": 288,
                "end_char": 297,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Pd",
                "start_char": 541,
                "end_char": 543,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Lega, 'contatti con gli alleati per un accordo sulla pace fiscale'",
        "date_raw": "Sat, 15 Feb 2025 14:24:17 +0100",
        "date": "2025-02-15",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/politica/politica_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/politica/2025/02/15/lega-contatti-con-gli-alleati-per-accordo-su-pace-fiscale_741e688a-0ad2-4fdf-8fbe-b016e4b89875.html",
        "subtitle": "\"Salvini oggi si confronta con esperti economici del partito\"",
        "content": " \"Giornata di confronto tra gli esperti economici della Lega sul fronte pace fiscale/rottamazione. Matteo Salvini ha fatto il punto con i suoi e ha chiarito che la proposta della Lega, utile per ridare ossigeno a milioni di italiani in buonafede, sarà condivisa con gli alleati. Obiettivo: arrivare a un accordo soddisfacente per tutti e in linea con il programma elettorale. I contatti con gli altri partiti di maggioranza sono già in corso e non si sono mai interrotti\".Lo afferma una nota della Lega. \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 9,
        "placed": "Politica",
        "epoch": 1739660418.3070004,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2025-02-16 00:00:18",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-15T23.00.18",
        "en_title": "League, 'contacts with allies for a tax peace agreement'",
        "en_content": "\"Day of confrontation between the economic experts of the League on the fiscal peace front / hijacking. Matteo Salvini has made the point with his and has clarified that the proposal of the League, useful to restore oxygen to millions of Italians in good faith, will be shared with the allies. Objective: to arrive at a satisfactory agreement for all and in line with the electoral programme. Contacts with other majority parties are already in progress and have never been interrupted.\" A note from the League states it.\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "\"Salvini today is confronted with economic experts of the party\"",
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Salvini",
                "start_char": 1,
                "end_char": 8,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "today",
                "start_char": 9,
                "end_char": 14,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Matteo Salvini",
                "start_char": 104,
                "end_char": 118,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "millions",
                "start_char": 226,
                "end_char": 234,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Italians",
                "start_char": 238,
                "end_char": 246,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Comitati referendum chiedono a Meloni 'un incontro di garanzia'",
        "date_raw": "Sat, 15 Feb 2025 12:51:51 +0100",
        "date": "2025-02-15",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/politica/politica_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/politica/2025/02/15/comitati-referendum-chiedono-a-meloni-un-incontro-di-garanzia_d56f9606-849e-401e-be82-c0bf7c1ebea7.html",
        "subtitle": "\"Governo non fissi date che rischiano di aggravare l'astensione\"",
        "content": "\n                                                \n            Il segretario generale della Cgil\nMaurizio Landini, per il comitato referendum sul lavoro, e\nRiccardo Magi (segretario di Più Europa), Deepika Salhan e\nDaniela Ionita del comitato referendum sulla cittadinanza, hanno\ninviato oggi una lettera alla presidente del Consiglio Giorgia\nMeloni, per chiedere un incontro finalizzato a garantire la\nmassima informazione e partecipazione al voto. Per i comitati\npromotori è necessario che la data \"non sia fissata in momenti\nche rischino di aggravare il fenomeno dell'astensionismo invece\nche contrastarlo e che, laddove possibile, coincida con quella\ndelle altre elezioni regionali e amministrative\".\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   La data della consultazione elettorale \"secondo quanto\nstabilito dalla legge dovrà tenersi tra il 15 aprile e il 15\ngiugno prossimi\", spiegano i promotori, chiedendo che il\n\"governo si attivi con urgenza per garantire la possibilità di\nvotare presso il domicilio di quanti rischiano di essere\nnuovamente degli astenuti involontari, fenomeno che riguarda\nall'incirca 5 milioni di elettori fuori sede (cittadini che\nlavorano o studiano in una città diversa da quella di iscrizione\nnelle liste elettorali)\". Come altresì è fondamentale\n\"predisporre tutte le condizioni per agevolare il voto dei\ncittadini italiani residenti all'estero\". \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 8,
        "placed": "Politica",
        "epoch": 1739660418.3244088,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2025-02-16 00:00:18",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-15T23.00.18",
        "en_title": "referendum committees ask Meloni 'a guarantee meeting'",
        "en_content": "The Secretary-General of the Cgil\nMaurizio Landini, for the Labour referendum committee, and\nRiccardo Magi (Secretary of More Europe), Deepika Salhan and\nDaniela Ionita of the referendum committee on citizenship, have\nsent today a letter to the President of the Giorgia Council\nMeloni, to ask for a meeting aimed at ensuring the\nmaximum information and participation in the vote. For Committees\npromoters it is necessary that the date \"is not fixed at times\nthat threaten to aggravate the phenomenon of astensionism instead\nwhich contrast it and, where possible, coincide with that\nof the other regional and administrative elections\".\n\n\nThe date of the electoral consultation \"as per the\nestablished by the law must be held between 15 April and 15\nnext June\", explain the promoters, asking that the\n\"government is urgently active to ensure the possibility of\nvote at the domicile of those who risk being\nagain of involuntary astenuti, phenomenon that concerns\nabout 5 million voters out of office (citizens who\nwork or study in a city other than that of registration\nin the electoral lists)\". As well as fundamental\n\"to prepare all conditions to facilitate the vote of\nItalian citizens resident abroad\".\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "\"Non-fixed visas that risk aggravating abstention\"",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Meloni",
                "start_char": 26,
                "end_char": 32,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Cgil",
                "start_char": 29,
                "end_char": 33,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Maurizio Landini",
                "start_char": 34,
                "end_char": 50,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Labour",
                "start_char": 60,
                "end_char": 66,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Riccardo Magi",
                "start_char": 93,
                "end_char": 106,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Europe",
                "start_char": 126,
                "end_char": 132,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Deepika",
                "start_char": 135,
                "end_char": 142,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Daniela Ionita",
                "start_char": 154,
                "end_char": 168,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "today",
                "start_char": 223,
                "end_char": 228,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Giorgia Council",
                "start_char": 262,
                "end_char": 277,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Meloni",
                "start_char": 278,
                "end_char": 284,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "between 15 April and 15",
                "start_char": 724,
                "end_char": 747,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "next June",
                "start_char": 748,
                "end_char": 757,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "astenuti",
                "start_char": 925,
                "end_char": 933,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "about 5 million",
                "start_char": 960,
                "end_char": 975,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Italian",
                "start_char": 1169,
                "end_char": 1176,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Crosetto, non Russia ma sedicente portavoce attacca Mattarella",
        "date_raw": "Sat, 15 Feb 2025 15:03:53 +0100",
        "date": "2025-02-15",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/politica/politica_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/politica/2025/02/15/crosetto-non-russia-ma-sedicente-portavoce-attacca-mattarella_cd4a2ee2-9cd0-4085-be30-55641a9e600b.html",
        "subtitle": "'Le abbiamo detto di stare al suo posto'",
        "content": "\n                                                \n            L'attacco al presidente della\nRepubblica, Sergio Mattarella, è arrivato \"da parte di una\nsedicente portavoce, non da parte della Russia. Releghiamo a\nquello che è. E' una persona che ci ha abituati in questi anni a\ndire di tutto e di più. L'abbiamo tutti rintuzzata come meritava\nperché non è una persona che può permettersi di pronunciare il\nnome del presidente della Repubblica italiana. Le abbiamo detto\ndi stare al suo posto e la prossima volta di leggere prima di\ncommentare\". Lo ha precisato il ministro della Difesa, Guido\nCrosetto, a margine di una cerimonia a Gorizia, riferendosi alle\nparole della portavoce del ministero degli Esteri russo, Maria\nZakharova, sul discorso pronunciato da Mattarella a Marsiglia.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 7,
        "placed": "Politica",
        "epoch": 1739660418.3807528,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2025-02-16 00:00:18",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-15T23.00.18",
        "en_title": "Crosetto, not Russia but 16th spokesman attacks Mattarella",
        "en_content": "The attack on the president of the\nRepublic, Sergio Mattarella, arrived \"by one\n16-year-old spokesman, not from Russia. Relegation to\nWhat is it? He's a person who's used to us these years.\nto say everything and more. We've all been in touch with her.\nbecause he is not a person who can afford to pronounce the\nPresident of the Italian Republic. We said\nto stay in his place and next time to read before\ncomment.\" The Minister of Defence said so, Guido\nCrosetto, in the margin of a ceremony in Gorizia, referring to\nwords of the spokesman of the Russian Foreign Ministry, Maria\nZakharova, on Mattarella's speech in Marseille.\n\n\n\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "We told her to stay in her place.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 14,
                "end_char": 20,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "16th",
                "start_char": 25,
                "end_char": 29,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Mattarella",
                "start_char": 48,
                "end_char": 58,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "the\nRepublic",
                "start_char": 31,
                "end_char": 43,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Sergio Mattarella",
                "start_char": 45,
                "end_char": 62,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "one",
                "start_char": 76,
                "end_char": 79,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "16-year-old",
                "start_char": 80,
                "end_char": 91,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 112,
                "end_char": 118,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "these years",
                "start_char": 177,
                "end_char": 188,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "the Italian Republic",
                "start_char": 324,
                "end_char": 344,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "The Minister of Defence",
                "start_char": 414,
                "end_char": 437,
                "label": "WORK_OF_ART",
                "info": "Titles of books, songs, etc."
            },
            {
                "word": "Guido\nCrosetto",
                "start_char": 447,
                "end_char": 461,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Gorizia",
                "start_char": 494,
                "end_char": 501,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the Russian Foreign Ministry",
                "start_char": 542,
                "end_char": 570,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Maria\nZakharova",
                "start_char": 572,
                "end_char": 587,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Mattarella",
                "start_char": 592,
                "end_char": 602,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Marseille",
                "start_char": 615,
                "end_char": 624,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Salvini, forza Sinner, più forte di invidia e ingiustizie",
        "date_raw": "Sat, 15 Feb 2025 16:44:22 +0100",
        "date": "2025-02-15",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/politica/politica_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/politica/2025/02/15/salvini-forza-sinner-piu-forte-di-invidia-e-ingiustizie_d4618a58-5132-4a0c-b503-072c436157e7.html",
        "subtitle": "Il post del leader della Lega dopo la squalifica del tennista",
        "content": "\n                                                \n            \"Forza Jannik, più forte di invidia e\ningiustizie\". Lo scrive sui social il vicepremier e leader della\nLega Matteo Salvini, pubblicando una foto del campione di tennis\nJannik Sinner che sconterà una squalifica di tre mesi per il\ncaso Clostebol dopo un accordo con l'Agenzia mondiale antidoping\n(Wada). \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 3,
        "placed": "Politica",
        "epoch": 1739660418.386902,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2025-02-16 00:00:18",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-15T23.00.18",
        "en_title": "Salvini, force Sinner, stronger than envy and injustice",
        "en_content": "\"Forza Jannik, stronger than envy and\ninjustice.\" He writes on social media the vicepremier and leader of\nLega Matteo Salvini, publishing a photo of the tennis champion\nJannik Sinner who will disqualify three months for\nClostebol case after agreement with the World Antidoping Agency\n(Wada).\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "The League leader's post after tennis disqualification",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Salvini",
                "start_char": 0,
                "end_char": 7,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Forza Jannik",
                "start_char": 1,
                "end_char": 13,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Lega Matteo Salvini",
                "start_char": 106,
                "end_char": 125,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Jannik Sinner",
                "start_char": 169,
                "end_char": 182,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "three months",
                "start_char": 203,
                "end_char": 215,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Clostebol",
                "start_char": 220,
                "end_char": 229,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the World Antidoping Agency",
                "start_char": 256,
                "end_char": 283,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Wada",
                "start_char": 285,
                "end_char": 289,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Crosetto, non Russia ma sedicente portavoce attacca Mattarella",
        "date_raw": "Sat, 15 Feb 2025 16:39:38 +0100",
        "date": "2025-02-15",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/politica/politica_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/politica/2025/02/15/crosetto-non-russia-ma-sedicente-portavoce-attacca-mattarella_3ffaea30-62d5-4ed9-8783-3b3e7a38fb45.html",
        "subtitle": "'Le abbiamo detto di stare al suo posto'",
        "content": "\n                                                \n            L'attacco al presidente della\nRepubblica, Sergio Mattarella, è arrivato \"da parte di una\nsedicente portavoce, non da parte della Russia. Releghiamo a\nquello che è. E' una persona che ci ha abituati in questi anni a\ndire di tutto e di più. L'abbiamo tutti rintuzzata come meritava\nperché non è una persona che può permettersi di pronunciare il\nnome del presidente della Repubblica italiana. Le abbiamo detto\ndi stare al suo posto e la prossima volta di leggere prima di\ncommentare\". Lo ha precisato il ministro della Difesa, Guido\nCrosetto, a margine di una cerimonia a Gorizia, riferendosi alle\nparole della portavoce del ministero degli Esteri russo, Maria\nZakharova, sul discorso pronunciato da Mattarella a Marsiglia.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 5,
        "placed": "Politica",
        "epoch": 1739660418.451687,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2025-02-16 00:00:18",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-15T23.00.18",
        "en_title": "Crosetto, not Russia but 16th spokesman attacks Mattarella",
        "en_content": "The attack on the president of the\nRepublic, Sergio Mattarella, arrived \"by one\n16-year-old spokesman, not from Russia. Relegation to\nWhat is it? He's a person who's used to us these years.\nto say everything and more. We've all been in touch with her.\nbecause he is not a person who can afford to pronounce the\nPresident of the Italian Republic. We said\nto stay in his place and next time to read before\ncomment.\" The Minister of Defence said so, Guido\nCrosetto, in the margin of a ceremony in Gorizia, referring to\nwords of the spokesman of the Russian Foreign Ministry, Maria\nZakharova, on Mattarella's speech in Marseille.\n\n\n\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "We told her to stay in her place.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 14,
                "end_char": 20,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "16th",
                "start_char": 25,
                "end_char": 29,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Mattarella",
                "start_char": 48,
                "end_char": 58,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "the\nRepublic",
                "start_char": 31,
                "end_char": 43,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Sergio Mattarella",
                "start_char": 45,
                "end_char": 62,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "one",
                "start_char": 76,
                "end_char": 79,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "16-year-old",
                "start_char": 80,
                "end_char": 91,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 112,
                "end_char": 118,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "these years",
                "start_char": 177,
                "end_char": 188,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "the Italian Republic",
                "start_char": 324,
                "end_char": 344,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "The Minister of Defence",
                "start_char": 414,
                "end_char": 437,
                "label": "WORK_OF_ART",
                "info": "Titles of books, songs, etc."
            },
            {
                "word": "Guido\nCrosetto",
                "start_char": 447,
                "end_char": 461,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Gorizia",
                "start_char": 494,
                "end_char": 501,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the Russian Foreign Ministry",
                "start_char": 542,
                "end_char": 570,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Maria\nZakharova",
                "start_char": 572,
                "end_char": 587,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Mattarella",
                "start_char": 592,
                "end_char": 602,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Marseille",
                "start_char": 615,
                "end_char": 624,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    }
]
