[
    {
        "title": "Israele: Schlein, 'fermare la follia di Netanyahu'",
        "date_raw": "Sun, 19 May 2024 21:51:52 +0200",
        "date": "2024-05-19",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/politica/politica_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/politica/2024/05/19/israele-schlein-fermare-la-follia-di-netanyahu_9080db6c-f32e-4edb-849c-3219cc6f1535.html",
        "subtitle": "Rinnovato appello da Sassari, 'cessate il fuoco in Palestina'",
        "content": "\n                                                \n            \"Dobbiamo chiedere con forza il\ncessate il fuoco in Palestina, bisogna fermare la follia di\nNetanyahu che sta facendo una ecatombe. Si sta andando verso\nun'economia di guerra che non è accettabile\". Elly Schlein\nchiude a Sassari il suo mini tour in Sardegna a sostegno dei\ncandidati sindaco e dei candidati alle Europee. Con lei, sul\npalco di piazza Tola, davanti a iscritti e simpatizzanti,\nl'aspirante sindaco del campo largo Giuseppe Mascia.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\tUn ultimo incontro pubblico in terra sarda per ribadire\nl'impegno del Pd per una Europa nuova, dei diritti, dove si\npossano riconoscere appieno le comunità Lgbtq+: \"Viva l'Italia\nantifascista, andiamo a vincere\", esorta la segretaria lasciando\nl'Irse di Nuoro, prima delle sue tappe nell'Isola.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\tPoi i temi cari alla sinistra: la battaglia sull'equo compenso,\nla sanità pubblica da difendere con i denti, la forza delle\nragioni progressiste per sconfiggere una destra che \"affossa le\nlibertà\". \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 1,
        "placed": "Politica",
        "epoch": 1716166826.8079512,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-05-20 03:00:26",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-20T03.00.26",
        "en_title": "Israel: Schlein, 'stop the madness of Netanyahu'",
        "en_content": "\"We must strongly ask the\ncease fire in Palestine, you must stop the madness of\nNetanyahu is making an ecatombe. You're going\na war economy that is not acceptable.\" Elly Schlein\ncloses its mini tour in Sardinia in support of the\nmayor and European candidates. With you,\nstage of Piazza Tola, in front of members and sympathizers,\nthe aspiring mayor of the wide field Giuseppe Mascia.\n\n\nA last public meeting on Sardinian land to reiterate\nthe commitment of the PD to a new Europe, of rights, where\ncan fully recognize the Lgbtq+ communities: \"Living Italy\nanti-fascist, let's win,\" exhorts the secretary leaving\nIrse di Nuoro, before his stages on the island.\n\n\nThen the themes dear to the left: the battle on fair compensation,\npublic health to defend with teeth, the strength of\nProgressive reasons to defeat a right that \"falls\nfreedom.\"\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "Renewed appeal from Sassari, ' ceasefire in Palestine'",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Schlein",
                "start_char": 8,
                "end_char": 15,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Netanyahu",
                "start_char": 38,
                "end_char": 47,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Sassari",
                "start_char": 20,
                "end_char": 27,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Palestine",
                "start_char": 44,
                "end_char": 53,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Palestine",
                "start_char": 40,
                "end_char": 49,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Netanyahu",
                "start_char": 80,
                "end_char": 89,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Elly Schlein",
                "start_char": 165,
                "end_char": 177,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Sardinia",
                "start_char": 202,
                "end_char": 210,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "European",
                "start_char": 239,
                "end_char": 247,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Piazza Tola",
                "start_char": 279,
                "end_char": 290,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Giuseppe Mascia",
                "start_char": 367,
                "end_char": 382,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Sardinian",
                "start_char": 411,
                "end_char": 420,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Europe",
                "start_char": 473,
                "end_char": 479,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Living Italy",
                "start_char": 543,
                "end_char": 555,
                "label": "WORK_OF_ART",
                "info": "Titles of books, songs, etc."
            },
            {
                "word": "Irse di Nuoro",
                "start_char": 612,
                "end_char": 625,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Cardinale O'Malley, spoliazione cruciale in vita Francesco",
        "date_raw": "Sun, 19 May 2024 13:21:31 +0200",
        "date": "2024-05-19",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/politica/politica_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/politica/2024/05/19/cardinale-omalley-spoliazione-cruciale-in-vita-francesco_966f325f-d98d-434e-b96a-6c1b2ac83872.html",
        "subtitle": "Per il porporato 'base teologica della sua vocazione'",
        "content": "\n                                                \n            Il cardinale di Boston\nSean O'Malley ha partecipato ad Assisi alla celebrazione\neucaristica di domenica 19 maggio, nella chiesa di Santa Maria\nMaggiore. \"La spogliazione di Francesco è il momento del suo\n'Abbà Padre'. Per me questo è il momento cruciale della vita di\nFrancesco, è la base teologica della sua vocazione, la sua\nassoluta fiducia nella paternità di Dio, il suo desiderio di\nseguire Gesù povero e crocifisso\" ha detto nel corso\ndell'omelia.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t     \"L'aver rinunciato e avere messo tutta la sua vita nelle\nmani di Dio - ha affermato ancora O'Malley - rende Francesco\ndisponibile a seguire Cristo e annunciare la buona Novella.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\tQuesto carisma è così forte che si diffonde a macchia d'olio; la\nsua vocazione ha cambiato il corso della storia e ci ha\nconvocato qui da tutto il mondo. Il carisma che abbiamo ricevuto\nnon è un documento o una filosofia, ma uno stile di vita\ntrasmesso da uomini il cui cuore è infiammato. La strada che ci\npropone Papa Francesco è quella della vicinanza. Dobbiamo essere\nvicini a Dio con la preghiera reale e condivisa. La nostra\nvicinanza a Cristo povero e crocifisso è segno distintivo della\nnostra spiritualità. Ai nostri giorni uno dei frutti del carisma\ndi Francesco è Carlo Acutis. Ora qui i fedeli si riuniscono in\nquesto nuovo Cenacolo di Pentecoste\".\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t    Un altro \"momento interessante\" sul carisma francescano che\nsprigiona dal Santuario della Spogliazione - si legge in un\ncomunicato della diocesi - è stato vissuto anche nel pomeriggio\ndi sabato 18 maggio durante il convegno \"Tra Frate Sole e\nSorella Morte, il Cantico da San Damiano al Vescovado, una\nriscoperta verso il 2025\" al quale hanno preso parte il vescovo\ndelle diocesi di Assisi - Nocera Umbra - Gualdo Tadino e di\nFoligno, monsignor Domenico Sorrentino, il poeta Davide Rondoni,\npresidente del \"Comitato nazionale per la celebrazione\ndell'ottavo centenario della morte di San Francesco d'Assisi\",\nil frate conventuale padre Felice Autieri e il direttore\ndell'Ufficio comunicazioni sociali della Diocesi, Marina Rosati.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 11,
        "placed": "Politica",
        "epoch": 1716166826.84457,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-05-20 03:00:26",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-20T03.00.26",
        "en_title": "Cardinal O'Malley, crucial dispoliation in life Francis",
        "en_content": "The Cardinal of Boston\nSean O'Malley participated in Assisi at the celebration\nEucharistic Sunday 19 May, in the church of Santa Maria\nMajor. \"The stripping of Francis is the moment of his\nGood Father. For me this is the crucial moment of life\nFrancis, is the theological basis of his vocation, his\nabsolute trust in the fatherhood of God, his desire for\nfollow Jesus poor and crucified\" he said in the course\nof the homily.\n\n\n\"Having given up and having put all his life in\nhands of God - said O'Malley - makes Francis\navailable to follow Christ and announce the Good News.\n\n\nThis charism is so strong that it spreads to oil stain;\nhis vocation has changed the course of history and has us\nsummoned here from all over the world. The charism we have received\nis not a document or a philosophy, but a lifestyle\ntransmitted by men whose heart is inflamed. The road\nproposes Pope Francis is that of closeness. We must be\nclose to God with real and shared prayer. Ours\ncloseness to the poor and crucified Christ is a distinctive sign of\nour spirituality. To our day one of the fruits of the charism\nby Francesco is Carlo Acutis. Now here the faithful gather in\nthis new Pentecostal Supper.\"\n\n\nAnother \"interesting moment\" on the Franciscan charism\nsprigiona from the Sanctuary of the Strip - read in a\ncommuniqué of the diocese - was also lived in the afternoon\nSaturday 18 May during the conference \"Tra Frate Sole e\nSister Morte, the Song from San Damiano to Vescovado, a\nrediscovered towards 2025\" to which the bishop took part\nof the dioceses of Assisi - Nocera Umbra - Gualdo Tadino and of\nFoligno, Monsignor Domenico Sorrentino, the poet Davide Rondoni,\nPresident of the \"National Committee for the Celebration\nof the eighth centenary of the death of Saint Francis of Assisi\",\nFather Felice Autieri and the director\nof the Social Communications Office of the Diocese, Marina Rosati.\n\n\n\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "For the cardinal 'theological basis of his vocation'",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Cardinal O'Malley",
                "start_char": 0,
                "end_char": 17,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Francis",
                "start_char": 48,
                "end_char": 55,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Boston",
                "start_char": 16,
                "end_char": 22,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Sean O'Malley",
                "start_char": 23,
                "end_char": 36,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Assisi",
                "start_char": 53,
                "end_char": 59,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Sunday 19 May",
                "start_char": 91,
                "end_char": 104,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Santa Maria",
                "start_char": 123,
                "end_char": 134,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Francis",
                "start_char": 160,
                "end_char": 167,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Francis",
                "start_char": 244,
                "end_char": 251,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Jesus",
                "start_char": 362,
                "end_char": 367,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "O'Malley",
                "start_char": 495,
                "end_char": 503,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Francis",
                "start_char": 512,
                "end_char": 519,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the Good News",
                "start_char": 560,
                "end_char": 573,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Pope Francis",
                "start_char": 872,
                "end_char": 884,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Francesco",
                "start_char": 1098,
                "end_char": 1107,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Carlo Acutis",
                "start_char": 1111,
                "end_char": 1123,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Franciscan",
                "start_char": 1225,
                "end_char": 1235,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "the Sanctuary of the Strip",
                "start_char": 1259,
                "end_char": 1285,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "afternoon",
                "start_char": 1348,
                "end_char": 1357,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "Saturday 18 May",
                "start_char": 1358,
                "end_char": 1373,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Tra Frate Sole e\nSister Morte",
                "start_char": 1397,
                "end_char": 1426,
                "label": "WORK_OF_ART",
                "info": "Titles of books, songs, etc."
            },
            {
                "word": "San Damiano",
                "start_char": 1442,
                "end_char": 1453,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Vescovado",
                "start_char": 1457,
                "end_char": 1466,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "2025",
                "start_char": 1491,
                "end_char": 1495,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Assisi - Nocera Umbra - Gualdo Tadino",
                "start_char": 1546,
                "end_char": 1583,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Domenico Sorrentino",
                "start_char": 1610,
                "end_char": 1629,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Davide Rondoni",
                "start_char": 1640,
                "end_char": 1654,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the \"National Committee for the Celebration",
                "start_char": 1669,
                "end_char": 1712,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "eighth",
                "start_char": 1720,
                "end_char": 1726,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Saint Francis of Assisi",
                "start_char": 1753,
                "end_char": 1776,
                "label": "FAC",
                "info": "Buildings, airports, highways, bridges, etc."
            },
            {
                "word": "Felice Autieri",
                "start_char": 1786,
                "end_char": 1800,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the Social Communications Office of the Diocese",
                "start_char": 1821,
                "end_char": 1868,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Marina Rosati",
                "start_char": 1870,
                "end_char": 1883,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Casellati, tema degli italiani all'estero risolto nella legge elettorale",
        "date_raw": "Sun, 19 May 2024 19:16:49 +0200",
        "date": "2024-05-19",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/politica/politica_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/politica/2024/05/19/casellati-tema-degli-italiani-allestero-risolto-nella-legge-elettorale_14e71663-9d49-47e0-9276-5b823302d28b.html",
        "subtitle": "Ma non nella riforma del premierato. Ascoltiamo ogni suggerimento",
        "content": "\"La questione del voto degli italiani all'estero esiste, ma verrà affrontata nella prossima legge elettorale alla quale sto già lavorando\". A confermarlo è la ministra per le Riforme, Elisabetta Casellati, raggiunta telefonicamente dall'Ansa durante il suo tour elettorale in Basilicata. \"Prestiamo molta attenzione a questo tema - aggiunge - e siamo pronti ad ascoltare ogni suggerimento. Ma si tratta di un argomento che intendiamo affrontare nella legge elettorale e non nella riforma costituzionale\". E la legge elettorale, ribadisce, \"verrà presentata durante il passaggio dal Senato alla Camera del disegno di legge sul premierato\".\n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 4,
        "placed": "Politica",
        "epoch": 1716166826.9338322,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-05-20 03:00:26",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-20T03.00.26",
        "en_title": "Casellati, theme of Italians abroad resolved in electoral law",
        "en_content": "\"The question of the vote of Italians abroad exists, but will be addressed in the next electoral law to which I am already working.\" To confirm it is the ministra per le Riforme, Elisabetta Casellati, reached by phone by Ansa during his electoral tour in Basilicata. \"We pay close attention to this theme - he adds - and we are ready to listen to every suggestion. But this is a subject we intend to address in electoral law and not in constitutional reform.\" And the electoral law, reiterates, \"will be presented during the passage from the Senate to the House of the bill on the premier.\"\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "But not in the pre-emptive reform. We listen to every suggestion",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Casellati",
                "start_char": 0,
                "end_char": 9,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Italians",
                "start_char": 20,
                "end_char": 28,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Italians",
                "start_char": 29,
                "end_char": 37,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "ministra",
                "start_char": 154,
                "end_char": 162,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Elisabetta Casellati",
                "start_char": 179,
                "end_char": 199,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Ansa",
                "start_char": 221,
                "end_char": 225,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Basilicata",
                "start_char": 255,
                "end_char": 265,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Senate",
                "start_char": 542,
                "end_char": 548,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the House of the",
                "start_char": 552,
                "end_char": 568,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Meloni,voto decisivo, conservatori uniti motore rinascimento",
        "date_raw": "Sun, 19 May 2024 15:40:38 +0200",
        "date": "2024-05-19",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/politica/politica_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/politica/2024/05/19/melonivoto-decisivo-conservatori-uniti-motore-rinascimento_e4991d78-9fa9-4c45-978f-31ff31bacafa.html",
        "subtitle": "Potremmo porre fine a maggioranze innaturali e controproducenti",
        "content": "\n                                                \n            L'8 e il 9 giugno saranno \"elezione\ndecisive\": \"un cambio in Europa è possibile se i conservatori\neuropei saranno uniti. Siamo il motore del rinascimento del\nnostro continente\". Così Giorgia Meloni intervenendo in\nvideocollegamento con la kermesse di Vox a Madrid.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   \"Per la prima volta - ha aggiunto - l'esito delle elezioni\neuropee potrebbe sancire la fine di maggioranze innaturali e\ncontroproducenti\". \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 6,
        "placed": "Politica",
        "epoch": 1716166826.9459307,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-05-20 03:00:26",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-20T03.00.26",
        "en_title": "Meloni, decisive work, conservatives united motor renaissance",
        "en_content": "June 8 and 9 will be \"election\ndecisive\": \"a change in Europe is possible if the conservatives\nEuropeans will be united. We are the engine of the renaissance of\nour continent.\" Thus Giorgia Meloni intervening in\nvideo connection with the Vox kermesse in Madrid.\n\n\n\"For the first time - he added - the outcome of the elections\nEuropeans could sanction the end of unnatural and\ncounterproductive.\"\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "We could put an end to unnatural and counterproductive majority",
        "title_NER": [
            {
                "word": "conservatives united motor renaissance",
                "start_char": 23,
                "end_char": 61,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "June 8 and 9",
                "start_char": 0,
                "end_char": 12,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Europe",
                "start_char": 55,
                "end_char": 61,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "conservatives",
                "start_char": 81,
                "end_char": 94,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Europeans",
                "start_char": 95,
                "end_char": 104,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Giorgia Meloni",
                "start_char": 182,
                "end_char": 196,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Vox",
                "start_char": 238,
                "end_char": 241,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Madrid",
                "start_char": 254,
                "end_char": 260,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 273,
                "end_char": 278,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Europeans",
                "start_char": 326,
                "end_char": 335,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Reproduction reserved © Copyright",
                "start_char": 401,
                "end_char": 434,
                "label": "WORK_OF_ART",
                "info": "Titles of books, songs, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Meloni a Madrid chiama a raccolta le destre: \"Uniti per cambiare l'Europa\"",
        "date_raw": "Sun, 19 May 2024 21:05:24 +0200",
        "date": "2024-05-19",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/politica/politica_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/politica/2024/05/19/meloni-a-madrid-no-al-gender-nelle-scuole-e-alla-maternita-surrogata_3665c1fd-d345-4703-9cea-13a2b0840908.html",
        "subtitle": "\"No al gender nelle scuole e alla maternità surrogata\". Le Pen: \"Con lei e con Salvini molti punti in comune\"",
        "content": "I migranti e le \"follie\" green. La famiglia e il no alle teorie gender, la difesa delle imprese e degli agricoltori da concorrenti che non hanno regole. Giorgia Meloni appare in video a ora di pranzo alla kermesse di Vox, rispolvera i temi identitari e condivisi (non l'Ucraina),chiama i conservatori, tutti, all'unità di fronte alla sfida \"decisiva\" delle elezioni europee. E rilancia, di fronte a una platea già galvanizzata, il sogno di una maggioranza tutta di centrodestra che metta fine a quelle \"alleanze innaturali e controproducenti\" che hanno governato finora a Bruxelles. Anche se le destre sono in crescita, rispedire all'opposizione i socialisti resta una partita difficilissima, sondaggi alla mano, ma in piena campagna elettorale tutti i partiti sono impegnati a capitalizzare il più possibile il consenso.Ecco allora che l'Europa deve ritrovare \"orgoglio e identità\" che la sinistra vuole \"cancellare\", scandisce la premier, con toni ben più moderati di altre apparizioni alla kermesse del partito dell'estrema destra spagnola. Oggi la sua posizione è diversa da quel 2021 di \"yo soy Giorgia\" gridato in presenza sempre alla convention di Vox. \"Sono la prima presidente del Consiglio di destra, la prima donna\", rivendica, respingendo al mittente le accuse di volere \"distruggere l'Europa\" che non hanno fatto che \"rafforzarci\".Oggi Meloni si collega in video, \"per non sottrarre tempo ai suoi impegni istituzionali\" come ripetono dal partito, anche se poi attacca a testa bassa quelle scelte e \"priorità\" tutte \"sbagliate\" dell'ultima legislatura europea a traino socialista. \"Ci attacca dalla Spagna dicendo che la sinistra cancella l'identità\" ma \"le ricordiamo dall'Italia che dopo un anno e mezzo al governo lei sta cancellando la libertà delle persone\", insorge Elly Schlein. Mentre Italia Viva accusa Meloni di posizioni \"strumentali\" perché \"si appresta a spalancare le braccia a Marine Le Pen e a Vicktor Orban così come ieri (strumentalmente) abbracciava una Von der Leyen oggi ammaccata, e per questo rapidamente scaricata\". Certo le critiche sono esplicitamente rivolte ai socialisti ma il convitato di pietra resta in effetti von der Leyen, che ha guidato la Commissione in questi 5 anni ed è espressione di quel Ppe che ha perpetuato l'alleanza con la sinistra. La premier non la cita mai a differenza di Marine Le Pen che la addita come nemica della \"vera Europa\" a braccetto con Emmanuel Macron. Immediati gli applausi della Lega di Matteo Salvini, che torna subito a chiedere che \"la totalità dei partiti alternativi alla sinistra, anche in Italia, confermino l'indisponibilità ad alleanze innaturali con i socialisti o con il bellicista Macron\".Uno scenario, auspicato peraltro anche dal ministro della Difesa, Guido Crosetto (\"spero in un'alleanza che comprenda il centrodestra e la destra\" ha detto in tv),ma che non piace per niente a Forza Italia e ai moderati. Il perno a Bruxelles, è il ragionamento, rimane il Ppe (che sarà peraltro con ogni probabilità di nuovo il gruppo più numeroso) e le intese non si possono fare con chi \"è ostile all'Europa\" come Le Pen, ribadisce Maurizio Gasparri proprio nel giorno in cui si registrano segnali di riavvicinamento tra la leader del Rassemblement National e la premier. \"Ci sono punti in comune\", dice Le Pen prima di parlare davanti ai \"patrioti\" riuniti al Palacio Vistalegre di Madrid, acclamatissima, quasi quanto il presidente argentino Javier Milei. E' lui il più atteso e il più applaudito, anche se i \"circa 10mila\" presenti, secondo i calcoli di Vox, apprezzano tutti gli interventi, compreso quello di Viktor Orban che invita i \"patrioti\" a \"occupare Bruxelles\".Milei però si prende la scena in stile rockstar e apre il suo intervento cantando 'Panic show', pezzo hard rock del gruppo argentino La Renga. Cambia pure le parole per attaccare 'los zurdos', i detestati rivali della sinistra. E poi, con impeto, prende di mira la moglie di Pedro Sanchez: \"è corrotta\" dice Milei, ricevendo la condanna da parte dell'Alto rappresentante per la Politica estera della Ue, Josep Borrell, e scatenando una crisi diplomatica con la Spagna, che convoca l'ambasciatore.\n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 8,
        "placed": "Politica",
        "epoch": 1716166826.9570656,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-05-20 03:00:26",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-20T03.00.26",
        "en_title": "Meloni in Madrid calls to collect the districts: \"Units to change Europe\"",
        "en_content": "Migrants and \"follie\" green. The family and the no to gender theories, the defense of enterprises and farmers from competitors who have no rules. Giorgia Meloni appears in video at lunch time at the Vox kermesse, relays the identity and shared themes (not Ukraine), calls the conservatives, all, to the unity in front of the \"decisive\" challenge of the European elections. And it raises, in front of an already galvanized audience, the dream of an all-centered majority that puts an end to those \"unnatural and counterproductive alliances\" that have ruled so far in Brussels. Although the dexts are growing, turning back to the opposition socialists remains a very difficult game, hand polls, but in full electoral campaign all parties are committed to capitalizing as much as possible consent. Here then, Europe must find \"pride and identity\" which the left wants to \"delete\", the premier, with much more moderate tones than other apparitions at the kermesse of the far-right Spanish party. Today his position is different from that 2021 of \"yo soy Giorgia\" shouted in presence always at the convention of Vox. \"I am the first president of the right-wing council, the first woman,\" he claims, rejecting the sender's accusations of wanting to \"destroy Europe\" which they did not make us \"reflect\". Today Meloni connects in video, \"to avoid time to his institutional commitments\" as they repeat from the party, although then he attacks on the lower head those choices and \"priority\" all \"wrong\" of the last European legislature to socialist. \"It attacks us from Spain saying that the left erases identity\" but \"we remind you from Italy that after a year and a half to the government you are erasing the freedom of people\", Elly Schlein raises. While Italy Viva accuses Meloni of \"strumental\" positions because \"get ready to open his arms to Marine Le Pen and Vicktor Orban as well as yesterday (strumentally) embraced a Von der Leyen today enthralled, and for this reason quickly discharged\". Of course, the criticisms are explicitly addressed to the Socialists, but the stone convoy remains in fact von der Leyen, who has led the Commission in these 5 years and is an expression of that Ppe which has perpetuated the alliance with the left. The premier never mentions it unlike Marine Le Pen, who shares it as an enemy of the \"true Europe\" with Emmanuel Macron. Immediately the applause of the League of Matteo Salvini, which immediately returns to ask that \"the totality of alternative parties to the left, also in Italy, confer unavailability to unnatural alliances with socialists or with the Macron bellicist\". A scenario, also hoped by the Minister of Defense, Guido Crosetto (\"I hope in an alliance that understands the center and right\" he said on TV), but that doesn't like Forza Italia and moderates at all. The pin in Brussels, is the reasoning, remains the Ppe (which will be the largest group again in all probability) and the agreements cannot be done with those who \"are hostile to Europe\" like Le Pen, reiterates Maurizio Gasparri just on the day when signs of rapprochement between the leader of Rassemblement National and the premier are recorded. \"There are common points,\" says Le Pen before speaking in front of the \"patriots\" gathered at the Palacio Vistalegre in Madrid, very acclaimed, almost as Argentine President Javier Milei. He is the most anticipated and most applauded, although the \"about 10 thousand\" present, according to the calculations of Vox, appreciate all the interventions, including that of Viktor Orban who invites the \"patriots\" to \"employ Brussels\". Milei, however, takes the rockstar style scene and opens her speech by singing 'Panic show', a hard rock piece by the Argentine group La Renga. Change the words to attack 'los zurdos', the detested rivals of the left. And then, with impetus, he targets Pedro Sanchez's wife: \"is corrupt\" says Milei, receiving the condemnation by the High Representative for the Foreign Policy of the EU, Josep Borrell, and unleashing a diplomatic crisis with Spain, who summons the ambassador.\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "\"No to gender in schools and surrogacy.\" Le Pen: \"With her and with Salvini many points in common\"",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Madrid",
                "start_char": 10,
                "end_char": 16,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Europe",
                "start_char": 66,
                "end_char": 72,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Le Pen",
                "start_char": 41,
                "end_char": 47,
                "label": "WORK_OF_ART",
                "info": "Titles of books, songs, etc."
            },
            {
                "word": "Salvini",
                "start_char": 68,
                "end_char": 75,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Giorgia Meloni",
                "start_char": 146,
                "end_char": 160,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Vox",
                "start_char": 199,
                "end_char": 202,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "kermesse",
                "start_char": 203,
                "end_char": 211,
                "label": "PRODUCT",
                "info": "Objects, vehicles, foods, etc. (not services)"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 256,
                "end_char": 263,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "conservatives",
                "start_char": 276,
                "end_char": 289,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "European",
                "start_char": 353,
                "end_char": 361,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Brussels",
                "start_char": 566,
                "end_char": 574,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "socialists",
                "start_char": 639,
                "end_char": 649,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Europe",
                "start_char": 806,
                "end_char": 812,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Spanish",
                "start_char": 977,
                "end_char": 984,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Today",
                "start_char": 992,
                "end_char": 997,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "2021",
                "start_char": 1034,
                "end_char": 1038,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Giorgia",
                "start_char": 1050,
                "end_char": 1057,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Vox",
                "start_char": 1107,
                "end_char": 1110,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 1122,
                "end_char": 1127,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 1169,
                "end_char": 1174,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Europe",
                "start_char": 1252,
                "end_char": 1258,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Today",
                "start_char": 1298,
                "end_char": 1303,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Meloni",
                "start_char": 1304,
                "end_char": 1310,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "European",
                "start_char": 1506,
                "end_char": 1514,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Spain",
                "start_char": 1561,
                "end_char": 1566,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Italy",
                "start_char": 1629,
                "end_char": 1634,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "a year and a half",
                "start_char": 1646,
                "end_char": 1663,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Elly Schlein",
                "start_char": 1722,
                "end_char": 1734,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Italy Viva",
                "start_char": 1749,
                "end_char": 1759,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Meloni",
                "start_char": 1768,
                "end_char": 1774,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Marine Le Pen",
                "start_char": 1840,
                "end_char": 1853,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Vicktor Orban",
                "start_char": 1858,
                "end_char": 1871,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "yesterday",
                "start_char": 1883,
                "end_char": 1892,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Von der Leyen",
                "start_char": 1919,
                "end_char": 1932,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "today",
                "start_char": 1933,
                "end_char": 1938,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Socialists",
                "start_char": 2050,
                "end_char": 2060,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "von der Leyen",
                "start_char": 2099,
                "end_char": 2112,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Commission",
                "start_char": 2130,
                "end_char": 2140,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "these 5 years",
                "start_char": 2144,
                "end_char": 2157,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Ppe",
                "start_char": 2187,
                "end_char": 2190,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Marine Le Pen",
                "start_char": 2278,
                "end_char": 2291,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Europe",
                "start_char": 2332,
                "end_char": 2338,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Emmanuel Macron",
                "start_char": 2345,
                "end_char": 2360,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Matteo Salvini",
                "start_char": 2404,
                "end_char": 2418,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Italy",
                "start_char": 2516,
                "end_char": 2521,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Macron",
                "start_char": 2596,
                "end_char": 2602,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the Minister of Defense",
                "start_char": 2641,
                "end_char": 2664,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Guido Crosetto",
                "start_char": 2666,
                "end_char": 2680,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Forza Italia",
                "start_char": 2782,
                "end_char": 2794,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Brussels",
                "start_char": 2828,
                "end_char": 2836,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ppe",
                "start_char": 2868,
                "end_char": 2871,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Europe",
                "start_char": 2996,
                "end_char": 3002,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Le Pen",
                "start_char": 3009,
                "end_char": 3015,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Maurizio Gasparri",
                "start_char": 3028,
                "end_char": 3045,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the day",
                "start_char": 3054,
                "end_char": 3061,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Rassemblement National",
                "start_char": 3112,
                "end_char": 3134,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Le Pen",
                "start_char": 3197,
                "end_char": 3203,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the Palacio Vistalegre",
                "start_char": 3259,
                "end_char": 3281,
                "label": "FAC",
                "info": "Buildings, airports, highways, bridges, etc."
            },
            {
                "word": "Madrid",
                "start_char": 3285,
                "end_char": 3291,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Argentine",
                "start_char": 3319,
                "end_char": 3328,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Javier Milei",
                "start_char": 3339,
                "end_char": 3351,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Vox",
                "start_char": 3475,
                "end_char": 3478,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Viktor Orban",
                "start_char": 3532,
                "end_char": 3544,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Brussels",
                "start_char": 3583,
                "end_char": 3591,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "'Panic show'",
                "start_char": 3673,
                "end_char": 3685,
                "label": "WORK_OF_ART",
                "info": "Titles of books, songs, etc."
            },
            {
                "word": "Argentine",
                "start_char": 3712,
                "end_char": 3721,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "La Renga",
                "start_char": 3728,
                "end_char": 3736,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "los zurdos'",
                "start_char": 3766,
                "end_char": 3777,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Pedro Sanchez's",
                "start_char": 3847,
                "end_char": 3862,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Milei",
                "start_char": 3887,
                "end_char": 3892,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the High Representative",
                "start_char": 3924,
                "end_char": 3947,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "EU",
                "start_char": 3978,
                "end_char": 3980,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Josep Borrell",
                "start_char": 3982,
                "end_char": 3995,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Spain",
                "start_char": 4037,
                "end_char": 4042,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Casellati,tema italiani all'estero risolto in legge elettorale",
        "date_raw": "Sun, 19 May 2024 18:10:07 +0200",
        "date": "2024-05-19",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/politica/politica_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/politica/2024/05/19/casellatitema-italiani-allestero-risolto-in-legge-elettorale_2d366171-de71-4141-b39a-0e8511f2de3e.html",
        "subtitle": "Ma non nella riforma del premierato.Ascoltiamo ogni suggerimento",
        "content": "\n                                                \n            \"La questione del voto degli italiani\nall'estero esiste, ma verrà affrontata nella prossima legge\nelettorale alla quale sto già lavorando\". A confermarlo è la\nministra per le Riforme, Elisabetta Casellati, raggiunta\ntelefonicamente dall'Ansa durante il suo tour elettorale in\nBasilicata. \"Prestiamo molta attenzione a questo tema - aggiunge\n- e siamo pronti ad ascoltare ogni suggerimento. Ma si tratta di\nun argomento che intendiamo affrontare nella legge elettorale e\nnon nella riforma costituzionale\". E la legge elettorale,\nribadisce, \"verrà presentata durante il passaggio dal Senato\nalla Camera del disegno di legge sul premierato\". \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 5,
        "placed": "Politica",
        "epoch": 1716166826.966281,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-05-20 03:00:26",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-20T03.00.26",
        "en_title": "Casellati, Italians abroad solved in electoral law",
        "en_content": "\"The question of the vote of Italians\nabroad exists, but will be faced in the next law\nto which I am already working\". To confirm it is the\nministra per la Riforme, Elisabetta Casellati, reached\nby telephone from the Ansa during his electoral tour\nBasilicata. \"We pay close attention to this theme - adds\n- and we're ready to listen to every suggestion. But it's about\na subject we intend to address in the electoral law and\nnot in constitutional reform.\" And the electoral law,\nreiterates, \"will be presented during the passage from the Senate\nto the House of the bill on the premier.\"\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "But not in the pre-emptive reform. We listen to every suggestion",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Casellati",
                "start_char": 0,
                "end_char": 9,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Italians",
                "start_char": 11,
                "end_char": 19,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Italians",
                "start_char": 29,
                "end_char": 37,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Riforme",
                "start_char": 156,
                "end_char": 163,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Elisabetta Casellati",
                "start_char": 165,
                "end_char": 185,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Ansa",
                "start_char": 217,
                "end_char": 221,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Basilicata",
                "start_char": 248,
                "end_char": 258,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Senate",
                "start_char": 538,
                "end_char": 544,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "House",
                "start_char": 552,
                "end_char": 557,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Reproduction reserved © Copyright",
                "start_char": 592,
                "end_char": 625,
                "label": "WORK_OF_ART",
                "info": "Titles of books, songs, etc."
            }
        ]
    }
]
