[
    {
        "title": "Fonti Chigi, per Meloni contatti su vertici Ue dopo elezioni",
        "date_raw": "Wed, 24 Apr 2024 18:11:52 +0200",
        "date": "2024-04-24",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/politica/politica_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/politica/2024/04/24/fonti-chigi-per-meloni-contatti-su-vertici-ue-dopo-elezioni_5e0678e7-d1be-4d55-8f41-5bd06e7e0978.html",
        "subtitle": "Smentite indiscrezioni su discussione con Macron su Draghi",
        "content": "\n                                                \n            (v. 'Bloomberg, Macron sente i leader Ue...' delle 16.25)\n   \"Con riferimento alle indiscrezioni\ndi stampa secondo le quali il presidente francese Emmanuel\nMacron avrebbe discusso con il presidente del Consiglio Giorgia\nMeloni del futuro rinnovo dei Vertici istituzionali dell'Unione\neuropea, la Presidenza del Consiglio dei Ministri chiarisce che\ntale indiscrezione è del tutto priva di fondamento\". Lo\nriferiscono fonti di Palazzo Chigi.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   \"Come più volte chiaramente affermato - sottolineano le\nstesse fonti -, il presidente del Consiglio Giorgia Meloni\nritiene che qualsiasi contatto o negoziato volto a definire i\nfuturi assetti dei vertici politici dell'Unione potrà avvenire\nsolo dopo le elezioni per il rinnovo del Parlamento Europeo\".\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 1,
        "placed": "Politica",
        "epoch": 1713978034.5943458,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-04-24 19:00:34",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-04-24T19.00.34",
        "en_title": "Sources Chigi, for Meloni contacts on EU summits after elections",
        "en_content": "(v. 'Bloomberg, Macron hears the EU leaders...' of 16.25)\n\"Referring to indiscretions\nby the French President Emmanuel\nMacron would have discussed with the President of the Giorgia Council\nMelons of the future renewal of the Union's institutional Vertics\nEuropean, the Presidency of the Council of Ministers clarifies that\nSuch indiscretion is entirely without foundation.\" I do.\nreport sources of Palazzo Chigi.\n\n\n\"As many times clearly stated - they emphasize\nsame sources -, the President of the Council Giorgia Meloni\nconsiders that any contact or negotiation aimed at defining the\nfuture positions of the Union's political leadership may take place\nonly after the elections to renew the European Parliament\".\n\n\n\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "Smentite indiscrezioni con Macron su Draghi",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Meloni",
                "start_char": 19,
                "end_char": 25,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "EU",
                "start_char": 38,
                "end_char": 40,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Macron su",
                "start_char": 27,
                "end_char": 36,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Bloomberg",
                "start_char": 5,
                "end_char": 14,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Macron",
                "start_char": 16,
                "end_char": 22,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "EU",
                "start_char": 33,
                "end_char": 35,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "16.25",
                "start_char": 51,
                "end_char": 56,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "French",
                "start_char": 93,
                "end_char": 99,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Emmanuel\nMacron",
                "start_char": 110,
                "end_char": 125,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the Giorgia Council\nMelons",
                "start_char": 169,
                "end_char": 195,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Union",
                "start_char": 225,
                "end_char": 230,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Vertics\nEuropean",
                "start_char": 247,
                "end_char": 263,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the Council of Ministers",
                "start_char": 283,
                "end_char": 307,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Palazzo Chigi",
                "start_char": 398,
                "end_char": 411,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the Council Giorgia Meloni",
                "start_char": 495,
                "end_char": 521,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Union",
                "start_char": 610,
                "end_char": 615,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the European Parliament",
                "start_char": 688,
                "end_char": 711,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Cosa prevede il nuovo Patto, 7 anni per ridurre debito e deficit",
        "date_raw": "Tue, 23 Apr 2024 18:50:59 +0200",
        "date": "2024-04-23",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/politica/politica_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/politica/2024/04/23/cosa-prevede-il-nuovo-patto-7-anni-per-ridurre-debito-e-deficit_5a3384bc-ab77-42e5-934a-4e3b329a1c78.html",
        "subtitle": "Paletti sui conti pubblici, con deroghe e norme transitorie",
        "content": "  Ecco i pilastri del nuovo Patto di Stabilità che prevede piani di 4 anni, estendibili a 7, per risanare i conti e stabilisce nuovi paletti, con deroghe e norme transitorie. Si tratta dell'insieme di regole comuni per aumentare la convergenza dei conti pubblici nell'Ue. L'obiettivo resta quello di portare i deficit pubblici sotto il 3% del Prodotto interno lordo e i debiti pubblici sotto il 60% del Pil. Il vecchio Patto era stato sospeso a inizio pandemia ed è stato riattivato a inizio 2024.       I piani di rientro concordati dai Paesi avranno una durata di 4 anni, estendibili a 7 anni a fronte di riforme che migliorano il potenziale di crescita e la sostenibilità dei conti pubblici. Per dar più tempo sul risanamento verranno considerati anche gli impegni sul Pnrr. Recovery e cofinanziamento nazionale dei fondi Ue nel 2025 e 2026 saranno considerati poi per consentire eccezioni a un rientro dei conti anno per anno e senza rinvii.    La Commissione comunicherà agli Stati una 'Traiettoria di riferimento' per porre il debito in un percorso discendente sostenibile e calcolata con metodologia data. Quest'anno sarà annunciata con il 'Pacchetto di primavera' il 19 giugno. In base a quella gli Stati dovranno presentare piani pluriennali di spesa (entro il 20 settembre), cui attenersi strettamente e anno per anno (sono fissati massimali di sforamento).   La Traiettoria dovrà comunque portare a un calo medio annuo minimo dell'1% del rapporto debito pubblico/Pil per i Paesi con un debito oltre il 90% del Pil, come l'Italia (lo 0,5% per chi ha il debito tra 60 e 90%).Viene introdotta una 'salvaguardia' che impegna gli stati con deficit/Pil già entro il tetto del 3% di ridurlo ulteriormente all'1,5%.   I Paesi che sforano il 3% del deficit dovranno garantire un aggiustamento strutturale dei conti per almeno lo 0,5% del Pil. La procedura scatta anche per il debito eccessivo e se i Paesi non rispettano gli impegni sui piani di spesa (con valori prestabiliti di tolleranza). Il 19 giugno sarà anche la data in cui formalmente si apriranno gli iter per disavanzo con i report della Commissione. Secondo Eurostat nel 2023 undici Paesi Ue avevano deficit oltre il 3%. A rinforzo della procedura sono previste sanzioni fino allo 0,05% del Pil.La procedura terrà conto dei progressi su riforme e investimenti, inclusi quelli del Pnrr, e dell'aumento degli investimenti nella difesa. In via transitoria nel primo 'round' di piani si terrà conto dell'aumento dei pagamenti degli interessi sul debito quando uno stato si impegna a un dato insieme di riforme e investimenti.\n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 34,
        "placed": "Politica",
        "epoch": 1713978045.6093855,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-04-24 19:00:45",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-04-24T19.00.45",
        "en_title": "What New Covenant provides, 7 years to reduce debt and deficit",
        "en_content": "Here are the pillars of the new Stability Pact, which includes plans of 4 years, extensible to 7, to restore the accounts and establish new stakes, with derogations and transitional rules. This is the set of common rules to increase the convergence of public accounts in the EU. The objective remains to bring public deficits under 3% of gross domestic product and public debts under 60% of GDP. The old Covenant had been suspended at the beginning of pandemic and was reactivated at the beginning of 2024. The return plans agreed by the countries will last for 4 years, extendable to 7 years in the face of reforms that improve the growth potential and sustainability of public accounts. To give more time to remediation, commitments on the Pnrr will also be considered. Recovery and national cofinancing of EU funds in 2025 and 2026 will then be considered to allow exceptions to a year-by-year return and without delay. The Commission will report to the States a 'Reference plan' to place the debt in a sustainable downward path and calculated by date methodology. This year will be announced with the 'Spring Package' on June 19. On the basis of that, the Member States will have to submit multiannual expenditure plans (within 20 September), to which they are strictly and year-by-year (administration ceilings are set). However, the trajectory should lead to a minimum average annual decrease of 1% of the public/Pil debt ratio for countries with a debt of more than 90% of GDP, such as Italy (0.5% for those with debt between 60 and 90%). A 'Saveguard' is introduced that engages states with deficits/Pil already within the roof of 3% to reduce it further to 1.5%. Countries with 3% of the deficit will have to ensure structural adjustment of accounts for at least 0.5% of GDP. The procedure also takes place for excessive debt and if countries do not respect commitments on expenditure plans (with established values of tolerance). On 19 June it will also be the date on which iter for deficits will be formally opened with Commission reports. According to Eurostat in 2023, eleven EU countries had deficits of more than 3%. Sanctions of up to 0.05% of GDP are expected to be strengthened. The procedure will take into account progress on reforms and investments, including those of the Pnrr, and increased investment in defence. Transitional in the first round of plans will take into account the increase in interest payments on debt when a state commits itself to a given set of reforms and investments.\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "Public accounts, with derogations and transitional rules",
        "title_NER": [
            {
                "word": "7 years",
                "start_char": 28,
                "end_char": 35,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Stability Pact",
                "start_char": 32,
                "end_char": 46,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "4 years",
                "start_char": 72,
                "end_char": 79,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "7",
                "start_char": 95,
                "end_char": 96,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "EU",
                "start_char": 275,
                "end_char": 277,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "under 3%",
                "start_char": 326,
                "end_char": 334,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "60%",
                "start_char": 384,
                "end_char": 387,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "Covenant",
                "start_char": 404,
                "end_char": 412,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the beginning of 2024",
                "start_char": 484,
                "end_char": 505,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "4 years",
                "start_char": 562,
                "end_char": 569,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "7 years",
                "start_char": 585,
                "end_char": 592,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "EU",
                "start_char": 809,
                "end_char": 811,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "2025",
                "start_char": 821,
                "end_char": 825,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "2026",
                "start_char": 830,
                "end_char": 834,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Commission",
                "start_char": 927,
                "end_char": 937,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "This year",
                "start_char": 1068,
                "end_char": 1077,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "the 'Spring Package'",
                "start_char": 1101,
                "end_char": 1121,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "June 19",
                "start_char": 1125,
                "end_char": 1132,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "States",
                "start_char": 1167,
                "end_char": 1173,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "20 September",
                "start_char": 1232,
                "end_char": 1244,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "annual",
                "start_char": 1383,
                "end_char": 1389,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "1%",
                "start_char": 1402,
                "end_char": 1404,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "more than 90%",
                "start_char": 1463,
                "end_char": 1476,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "Italy",
                "start_char": 1493,
                "end_char": 1498,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "0.5%",
                "start_char": 1500,
                "end_char": 1504,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "between 60 and 90%",
                "start_char": 1525,
                "end_char": 1543,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "3%",
                "start_char": 1639,
                "end_char": 1641,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "1.5%",
                "start_char": 1666,
                "end_char": 1670,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "3%",
                "start_char": 1687,
                "end_char": 1689,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "at least 0.5%",
                "start_char": 1763,
                "end_char": 1776,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "19 June",
                "start_char": 1943,
                "end_char": 1950,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Commission",
                "start_char": 2032,
                "end_char": 2042,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Eurostat",
                "start_char": 2065,
                "end_char": 2073,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "2023",
                "start_char": 2077,
                "end_char": 2081,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "eleven",
                "start_char": 2083,
                "end_char": 2089,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "EU",
                "start_char": 2090,
                "end_char": 2092,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "more than 3%",
                "start_char": 2119,
                "end_char": 2131,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "up to 0.05%",
                "start_char": 2146,
                "end_char": 2157,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 2358,
                "end_char": 2363,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "La statua sulla maternità arriva al Senato il 6 maggio",
        "date_raw": "Tue, 23 Apr 2024 20:24:39 +0200",
        "date": "2024-04-23",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/politica/politica_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/politica/2024/04/23/la-statua-sulla-maternita-arriva-al-senato-il-6-maggio_76cad575-2c51-49e6-ab21-5f3e775ca986.html",
        "subtitle": "Lo rendono noto fonti di Palazzo Madama",
        "content": "La Statua sulla Maternità - donna a seno scoperto che allatta un neonato - opera dell'artista Vera Omodeo, arriverà in Senato lunedì 6 maggio. Ulteriori informazioni verranno comunicate nei prossimi giorni. A renderlo noto sono fonti di Palazzo Madama. \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 33,
        "placed": "Politica",
        "epoch": 1713978045.6562579,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-04-24 19:00:45",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-04-24T19.00.45",
        "en_title": "The statue on maternity arrives at the Senate on May 6",
        "en_content": "The Statue on Maternity - a woman breasted that breastfeeds a newborn - the work of the artist Vera Omodeo, will arrive in the Senate on Monday 6 May. Further information will be communicated in the coming days. To make it known are sources of Palazzo Madama.\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "It makes known sources of Palazzo Madama",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Senate",
                "start_char": 39,
                "end_char": 45,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "May 6",
                "start_char": 49,
                "end_char": 54,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Palazzo Madama",
                "start_char": 26,
                "end_char": 40,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Vera Omodeo",
                "start_char": 95,
                "end_char": 106,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Senate",
                "start_char": 127,
                "end_char": 133,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Monday 6 May",
                "start_char": 137,
                "end_char": 149,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "the coming days",
                "start_char": 195,
                "end_char": 210,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Palazzo Madama",
                "start_char": 244,
                "end_char": 258,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Centrodestra, a Potenza e Pescara ricandidati i sindaci",
        "date_raw": "Tue, 23 Apr 2024 19:38:48 +0200",
        "date": "2024-04-23",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/politica/politica_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/politica/2024/04/23/centrodestra-a-potenza-e-pescara-ricandidati-i-sindaci_ff509cf5-77d9-4091-84db-c4459b1d4795.html",
        "subtitle": "Guarente e Masci: \"Premiato il buongoverno\"",
        "content": "\"Dopo il risultato del voto in Basilicata, che ha riconfermato a larga maggioranza Vito Bardi per un nuovo mandato alla guida della Regione, riteniamo fondamentale proseguire nella direzione di premiare il buongoverno dei territori. Il tavolo di confronto tra le forze di maggioranza che si è appena concluso ha deciso che i sindaci di Potenza, Mario Guarente, e di Pescara, Carlo Masci, saranno i candidati di tutto il centrodestra alle prossime amministrative. Così in una nota congiunta di Lega, Fratelli d'Italia, Forza Italia, Noi Moderati, Udc.     \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 32,
        "placed": "Politica",
        "epoch": 1713978045.6843343,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-04-24 19:00:45",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-04-24T19.00.45",
        "en_title": "Centrodestra, in Potenza and Pescara the mayors",
        "en_content": "\"After the result of the vote in Basilicata, which reconfirmed by a large majority Vito Bardi for a new mandate under the leadership of the Region, we believe it is essential to continue in the direction of rewarding the good governance of the territories. The comparison table between the majority forces that has just concluded has decided that the mayors of Potenza, Mario Guarente, and Pescara, Carlo Masci, will be the candidates of all the centerright to the next administrative. Thus in a joint note of Lega, Fratelli d'Italia, Forza Italia, Noi Moderati, Udc.\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "Guarente e Masci: \"Premiated good governance\"",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Centrodestra",
                "start_char": 0,
                "end_char": 12,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Potenza",
                "start_char": 17,
                "end_char": 24,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Pescara",
                "start_char": 29,
                "end_char": 36,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Basilicata",
                "start_char": 33,
                "end_char": 43,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Vito Bardi",
                "start_char": 83,
                "end_char": 93,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Region",
                "start_char": 140,
                "end_char": 146,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Potenza",
                "start_char": 361,
                "end_char": 368,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Mario Guarente",
                "start_char": 370,
                "end_char": 384,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Pescara",
                "start_char": 390,
                "end_char": 397,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Carlo Masci",
                "start_char": 399,
                "end_char": 410,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Lega",
                "start_char": 510,
                "end_char": 514,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Forza Italia",
                "start_char": 535,
                "end_char": 547,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Noi Moderati, Udc",
                "start_char": 549,
                "end_char": 566,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Antonio Scurati a Milano al corteo del 25 aprile",
        "date_raw": "Tue, 23 Apr 2024 19:21:19 +0200",
        "date": "2024-04-23",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/politica/politica_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/politica/2024/04/23/antonio-scurati-a-milano-al-corteo-del-25-aprile_b51cda11-ba37-4949-b90d-0e7411e582b9.html",
        "subtitle": "Lungo applauso al suo arrivo alla Fondazione Feltrinelli",
        "content": "\n                                                \n            Un lungo applauso ha accolto\nAntonio Scurati al suo ingresso alla fondazione Feltrinelli di\nMilano per il dibattito 'come sta la democrazia'. \"Non\naspettatevi da domani la verifica di ciò che è ancora vivo del\nfascismo - ha detto l'autore della trilogia di M - perché è già\nqui in tante piccole e grandi cose comprese quelle che mi hanno\nriguardato\", ossia il caso del monologo sul 25 aprile che dopo\nil caso Rai sarà letto in molte piazze. E in molte piazze\nScurati è stato invitato ma sarà, spiegano dal suo entourage, in\ncorteo a Milano, come ha sempre fatto. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 31,
        "placed": "Politica",
        "epoch": 1713978045.7698958,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-04-24 19:00:45",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-04-24T19.00.45",
        "en_title": "Antonio Scurati in Milan at the procession of 25 April",
        "en_content": "A long applause welcomed\nAntonio Scurati at his entrance to the Feltrinelli Foundation\nMilan for the debate 'as democracy stands'. ♪\nexpect from tomorrow the verification of what is still alive of\nfascism - said the author of the trilogy of M - because it is already\nhere in many small and big things including those who have me\nthe case of the monologue on 25 April that after\nthe Rai case will be read in many squares. And in many squares\nScurati was invited but will, explain from his entourage, in\ncourteous in Milan, as he always did.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "Long applause upon arrival at the Fondazione Feltrinelli",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Antonio Scurati",
                "start_char": 0,
                "end_char": 15,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Milan",
                "start_char": 19,
                "end_char": 24,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "25 April",
                "start_char": 46,
                "end_char": 54,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "the Fondazione Feltrinelli",
                "start_char": 30,
                "end_char": 56,
                "label": "FAC",
                "info": "Buildings, airports, highways, bridges, etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Antonio Scurati",
                "start_char": 25,
                "end_char": 40,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the Feltrinelli Foundation",
                "start_char": 60,
                "end_char": 86,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Milan",
                "start_char": 87,
                "end_char": 92,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "♪",
                "start_char": 131,
                "end_char": 132,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "tomorrow",
                "start_char": 145,
                "end_char": 153,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "25 April",
                "start_char": 358,
                "end_char": 366,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Rai",
                "start_char": 382,
                "end_char": 385,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Scurati",
                "start_char": 441,
                "end_char": 448,
                "label": "PRODUCT",
                "info": "Objects, vehicles, foods, etc. (not services)"
            },
            {
                "word": "Milan",
                "start_char": 515,
                "end_char": 520,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Scurati a Milano al corteo del 25 aprile",
        "date_raw": "Tue, 23 Apr 2024 19:36:14 +0200",
        "date": "2024-04-23",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/politica/politica_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/politica/2024/04/23/scurati-a-milano-al-corteo-del-25-aprile_4780df0c-4194-48df-a458-0327511d7bbc.html",
        "subtitle": "Lungo applauso al suo arrivo alla Fondazione Feltrinelli",
        "content": "\n                                                \n            Un lungo applauso ha accolto\nAntonio Scurati al suo ingresso alla fondazione Feltrinelli di\nMilano per il dibattito 'come sta la democrazia'. \"Non\naspettatevi da domani la verifica di ciò che è ancora vivo del\nfascismo - ha detto l'autore della trilogia di M - perché è già\nqui in tante piccole e grandi cose comprese quelle che mi hanno\nriguardato\", ossia il caso del monologo sul 25 aprile che dopo\nil caso Rai sarà letto in molte piazze. E in molte piazze\nScurati è stato invitato ma sarà, spiegano dal suo entourage, in\ncorteo a Milano, come ha sempre fatto. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 28,
        "placed": "Politica",
        "epoch": 1713978045.8027537,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-04-24 19:00:45",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-04-24T19.00.45",
        "en_title": "Take care of Milan at the court of 25 April",
        "en_content": "A long applause welcomed\nAntonio Scurati at his entrance to the Feltrinelli Foundation\nMilan for the debate 'as democracy stands'. ♪\nexpect from tomorrow the verification of what is still alive of\nfascism - said the author of the trilogy of M - because it is already\nhere in many small and big things including those who have me\nthe case of the monologue on 25 April that after\nthe Rai case will be read in many squares. And in many squares\nScurati was invited but will, explain from his entourage, in\ncourteous in Milan, as he always did.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "Long applause upon arrival at the Fondazione Feltrinelli",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Milan",
                "start_char": 13,
                "end_char": 18,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "25 April",
                "start_char": 35,
                "end_char": 43,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "the Fondazione Feltrinelli",
                "start_char": 30,
                "end_char": 56,
                "label": "FAC",
                "info": "Buildings, airports, highways, bridges, etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Antonio Scurati",
                "start_char": 25,
                "end_char": 40,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the Feltrinelli Foundation",
                "start_char": 60,
                "end_char": 86,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Milan",
                "start_char": 87,
                "end_char": 92,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "♪",
                "start_char": 131,
                "end_char": 132,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "tomorrow",
                "start_char": 145,
                "end_char": 153,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "25 April",
                "start_char": 358,
                "end_char": 366,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Rai",
                "start_char": 382,
                "end_char": 385,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Scurati",
                "start_char": 441,
                "end_char": 448,
                "label": "PRODUCT",
                "info": "Objects, vehicles, foods, etc. (not services)"
            },
            {
                "word": "Milan",
                "start_char": 515,
                "end_char": 520,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Centrodestra, a Potenza e Pescara ricandidati i sindaci",
        "date_raw": "Tue, 23 Apr 2024 19:31:11 +0200",
        "date": "2024-04-23",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/politica/politica_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/politica/2024/04/23/centrodestra-a-potenza-e-pescara-ricandidati-i-sindaci_48f2cf50-daf4-415e-a417-5c0f610a6973.html",
        "subtitle": "Guarente e Masci, premiato il buongoverno",
        "content": "\n                                                \n            \"Dopo il risultato del voto in\nBasilicata, che ha riconfermato a larga maggioranza Vito Bardi\nper un nuovo mandato alla guida della Regione, riteniamo\nfondamentale proseguire nella direzione di premiare il\nbuongoverno dei territori. Il tavolo di confronto tra le forze\ndi maggioranza che si è appena concluso ha deciso che i sindaci\ndi Potenza, Mario Guarente, e di Pescara, Carlo Masci, saranno i\ncandidati di tutto il centrodestra alle prossime amministrative.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\tCosì in una nota congiunta di Lega, Fratelli d'Italia, Forza\nItalia, Noi Moderati, Udc. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 29,
        "placed": "Politica",
        "epoch": 1713978045.8204572,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-04-24 19:00:45",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-04-24T19.00.45",
        "en_title": "Centrodestra, in Potenza and Pescara the mayors",
        "en_content": "\"After the vote in\nBasilicata, which confirmed by a large majority Vito Bardi\nfor a new mandate leading the Region, we believe\nfundamental to continue in the direction of rewarding the\ngood governance of the territories. The comparison table between forces\nby a majority who has just concluded has decided that the mayors\nby Potenza, Mario Guarente, and Pescara, Carlo Masci, will be the\ncandidates from all the centreright to the next administrative.\n\n\nSo in a joint note of League, Brothers of Italy, Force\nItaly, Noi Moderati, Udc.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "Guarente e Masci, awarded the good government",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Centrodestra",
                "start_char": 0,
                "end_char": 12,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Potenza",
                "start_char": 17,
                "end_char": 24,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Pescara",
                "start_char": 29,
                "end_char": 36,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Guarente e Masci",
                "start_char": 0,
                "end_char": 16,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Basilicata",
                "start_char": 19,
                "end_char": 29,
                "label": "PRODUCT",
                "info": "Objects, vehicles, foods, etc. (not services)"
            },
            {
                "word": "Vito Bardi",
                "start_char": 67,
                "end_char": 77,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Region",
                "start_char": 108,
                "end_char": 114,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Potenza",
                "start_char": 325,
                "end_char": 332,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Mario Guarente",
                "start_char": 334,
                "end_char": 348,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Pescara",
                "start_char": 354,
                "end_char": 361,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Carlo Masci",
                "start_char": 363,
                "end_char": 374,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "League, Brothers of Italy",
                "start_char": 476,
                "end_char": 501,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Force",
                "start_char": 503,
                "end_char": 508,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Italy",
                "start_char": 509,
                "end_char": 514,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Noi Moderati, Udc",
                "start_char": 516,
                "end_char": 533,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Ok della Camera alla pdl sui tifosi nelle società sportive",
        "date_raw": "Tue, 23 Apr 2024 19:38:42 +0200",
        "date": "2024-04-23",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/politica/politica_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/politica/2024/04/23/ok-della-camera-alla-pdl-sui-tifosi-nelle-societa-sportive_9b1da9f3-cd21-4f52-a6e6-84610430a0cb.html",
        "subtitle": "Via libera quasi all'unanimità, solo 8 astenuti. Passa al Senato",
        "content": "\n                                                \n            L'Aula della Camera ha approvato\nquasi all'unanimità, con 214 voti a favore, 8 astenuti e nessun\ncontrario, la proposta di legge che prevede di promuovere,\nsostenere e favorire la partecipazione dei tifosi al capitale\nsociale delle società sportive professionistiche e\ndilettantistiche. Ora passa all'esame del Senato. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 27,
        "placed": "Politica",
        "epoch": 1713978045.861936,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-04-24 19:00:45",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-04-24T19.00.45",
        "en_title": "Ok of the House at the pdl on fans in sports societies",
        "en_content": "The House approved\nalmost unanimously, with 214 votes in favour, 8 abstentions and no\nthe proposal to promote,\nsupport and promote the participation of fans in the capital\nsocial of professional and sports companies\namateur. Now go to the Senate exam.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "It is almost unanimous, only 8 abstained. Pass to the Senate",
        "title_NER": [
            {
                "word": "House",
                "start_char": 10,
                "end_char": 15,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "only 8",
                "start_char": 24,
                "end_char": 30,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Senate",
                "start_char": 54,
                "end_char": 60,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "House",
                "start_char": 4,
                "end_char": 9,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "214",
                "start_char": 44,
                "end_char": 47,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "8",
                "start_char": 65,
                "end_char": 66,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Senate",
                "start_char": 239,
                "end_char": 245,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Eleonora Evi si iscrive al gruppo del Pd",
        "date_raw": "Tue, 23 Apr 2024 19:56:25 +0200",
        "date": "2024-04-23",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/politica/politica_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/politica/2024/04/23/eleonora-evi-si-iscrive-al-gruppo-del-pd_6e85b08a-a7be-42d4-8569-8a9946b8d320.html",
        "subtitle": "Era uscita dal gruppo Avs",
        "content": "\n                                                \n            La deputata Eleonora Evi, che era\nuscita dal gruppo di Avs alla Camera, si è iscritta al gruppo\nparlamentare del Pd. Lo ha comunicato il vice presidente di\nturno Fabio Rampelli informando l'Aula che alla presidenza è\narrivata la lettera con la richiesta della parlamentare di\nadesione ai Dem. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 25,
        "placed": "Politica",
        "epoch": 1713978045.9018898,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-04-24 19:00:45",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-04-24T19.00.45",
        "en_title": "Eleanor Evi joins the Pd group",
        "en_content": "Eleonora Evi, who was\nexit from the group of Avs to the Chamber, enrolled to the group\nMP. The Vice President of the\nFabio Rampelli informing the House that the presidency is\narrived the letter with the request of the parliamentarian\nmembership of the Dem.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "It was out of the Avs group",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Eleanor Evi",
                "start_char": 0,
                "end_char": 11,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Pd",
                "start_char": 22,
                "end_char": 24,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Avs",
                "start_char": 18,
                "end_char": 21,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Eleonora Evi",
                "start_char": 0,
                "end_char": 12,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Avs",
                "start_char": 45,
                "end_char": 48,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Chamber",
                "start_char": 56,
                "end_char": 63,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Fabio Rampelli",
                "start_char": 117,
                "end_char": 131,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "House",
                "start_char": 146,
                "end_char": 151,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Dem",
                "start_char": 252,
                "end_char": 255,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Scurati sarà a Milano al corteo del 25 aprile: 'Non sono né un eroe né un profeta' ",
        "date_raw": "Tue, 23 Apr 2024 21:52:45 +0200",
        "date": "2024-04-23",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/politica/politica_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/politica/2024/04/23/scurati-sara-a-milano-al-corteo-del-25-aprile-non-sono-ne-un-eroe-ne-un-profeta_bc971768-a7cd-4fdf-88a2-98755e75f9f3.html",
        "subtitle": "Le opposizioni alla Camera: 'Meloni riferisca'. Il caso arriva al cda Rai, Sergio informa sull'istruttoria",
        "content": "\"Non sono l'eroe di niente e nessuno, né tanto meno un profeta\": dopo le polemiche e il clamore per il monologo preparato per un suo intervento alla trasmissione 'Che sarà', poi cancellato dalla Rai, vuole evitare ogni tipo di strumentalizzazione. Ma è chiaro che quest'anno il 25 aprile è nel segno suo e di Ilaria Salis. Il suo monologo, su proposta del sindaco di Bergamo Giorgio Gori, sarà letto in tantissime piazze.  Roberto Salis invece sarà a Roma, con l'Anpi a Porta San Paolo, mentre la figlia riceverà in cella a Budapest la visita della parlamentare di Avs Luana Zanella. L'Anpi e il sindaco Giuseppe Sala stanno lavorando per avere Scurati sul palco della manifestazione nazionale per il 79mo anniversario della Liberazione. Di certo l'autore della trilogia di M parteciperà al corteo. \"Antonio è anche un mio amico quindi vogliamo fare qualcosa che sia meglio per noi e per lui - ha spiegato il sindaco - Lo sto sentendo e ci ragioniamo\". Dal canto suo Scurati, che alla fondazione Feltrinelli ha partecipato a un incontro su Cos'è la democrazia, ha avvisato che non bisogna aspettarsi \"camicie nere che vi bussino alla porta. Quello che doveva tornare è tornato ed è già qui\".e meno appariscente di svastiche e manganelli\". Le opposizioni hanno chiesto che la premier Giorgia Meloni riferisca in aula sul suo caso, mentre il ministro della Cultura Gennaro Sangiuliano ha detto che \"Scurati deve poter esprimere liberamente il proprio pensiero\". E gli studenti hanno annunciato che a Roma, in corteo, leggeranno il monologo ormai manifesto. Mentre lo scrittore sarà a Milano, Roberto, il padre di Ilaria Salis - detenuta da 14 mesi a Budapest con l'accusa di aver aggredito due estremisti di destra e ora candidata da Alleanza Verdi Sinistra alle europee - il 25 aprile parteciperà alla manifestazione organizzata a Roma dall'Anpi e sarà anche a Monte Sole, nel Bolognese, alle cerimonie per i 79 anni della strage di Marzabotto. \"Quello che ha detto Scurati - ha osservato la sindaca di Marzabotto Valentina Cuppi - noi lo diciamo ogni anno dal palco della commemorazione. Anche sul nostro palco ci sarà uno spazio per leggere il suo monologo perché quello che è successo è una vera e propria censura\". Alla commemorazione della strage sono attesi artisti come Moni Ovadia e Andrea Pennacchi, ma anche il governatore dell'Emilia-Romagna Stefano Bonaccini e il segretario della Cgil Maurizio Landini. \"La logica della censura è inaccettabile. Troverei più logico che chi è al governo avesse il coraggio di dire, visto che ha giurato sulla Costituzione, che il 25 aprile è la festa di tutti. Perché l'Italia è una democrazia antifascista\" ha osservato il sindacalista che al pomeriggio sarà a Gattatico, in provincia di Reggio Emilia, a Casa Cervi per la tradizionale grande festa a cui saranno presenti anche artisti (come Cisco e Frankie Hi-nrg) e l'ex premier Romano Prodi. Da qui Landini lancerà la raccolta firme per i quattro referendum sul lavoro promossi dalla Cgil. Il 25 aprile avrà però un momento anche all'estero. Una delegazione di Alleanza Verdi Sinistra andrà infatti a Budapest da Ilaria Salis. \"L'organizzazione della visita è iniziata ben prima che si concretizzasse la sua candidatura con la lista di AVS alle prossime elezioni europee - ha spiegato la capogruppo alla Camera Luana Zanella - La scelta del 25 aprile era stata concordata con la co-presidente dei Giuristi Democratici Aurora D'Agostino proprio per ribadire la necessità di affermazione dei principi fondamentali di libertà e giustizia sui quali è stata fondata l'Unione europea\". Il caso Scurati è arrivato anche in consiglio di amministrazione Rai. I consiglieri Davide Di Pietro e Francesca Bria hanno chiesto chiarimenti su quanto avvenuto e l'amministratore delegato Roberto Sergio, che era in collegamento, ha spiegato che l'istruttoria è stata aperta e che sono arrivate le relazioni dei direttori responsabili. Appena saranno svolte le valutazioni del caso - ha dunque assicurato - i vertici aziendali riferiranno in consiglio. Di Pietro ha anche sollevato, insieme alla presidente Marinella Soldi, il caso del dibattito sull'aborto a Porta a Porta senza ospiti femminili, sottolineando la necessità che il codice aziendale venga rispettato. Anche su questo i vertici stanno svolgendo approfondimenti e informeranno il cda sull'esito. In agenda anche la procedura per l'elezione del rappresentante dei dipendenti in cda, che si terrà il 20 maggio. Tre i candidati: oltre a Di Pietro, rappresentante indipendente dell'associazione Indignerai, Pietro Muratori di Fistel Cisl, e Alessandra Clementini, rappresentante della Cgil, oltre che consigliera del Pd al Comune di Monterotondo. Infine focus sulla gestione di San Marino Rtv, dopo le dimissioni del direttore generale Andrea Vianello. I vertici hanno sottolineato la necessità di nominare in tempi brevi un nuovo direttore, che dovrà essere una figura manageriale per rimettere a posto i conti dell'emittente.\n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 26,
        "placed": "Politica",
        "epoch": 1713978045.935008,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-04-24 19:00:45",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-04-24T19.00.45",
        "en_title": "Scurati will be in Milan at the procession of April 25: 'I am neither a hero nor a prophet'",
        "en_content": "\"I am not the hero of nothing and no one, nor so much less a prophet\": After the polemics and clamor for the monologue prepared for his intervention in the transmission 'Che sarà', then cancelled by the Rai, he wants to avoid any kind of instrumentalization. But it is clear that this year on April 25 is in its sign and Ilaria Salis. His monologue, proposed by the mayor of Bergamo Giorgio Gori, will be read in many squares. Roberto Salis, on the other hand, will be in Rome, with the Epi in Porta San Paolo, while the daughter will receive the visit of the MP of Avs Luana Zanella. The Epi and the Mayor Giuseppe Sala are working to have Scurati on the stage of the national event for the 79th anniversary of the Liberation. Certainly the author of the trilogy of M will participate in the procession. \"Antonio is also my friend so we want to do something that is better for us and for him - the mayor has explained - I'm hearing it and we're going to explain\". For its part, Scurati, who at the Feltrinelli Foundation participated in a meeting on What is democracy, warned that you should not expect \"black shirts that knock you at the door. What he had to come back is back and is already here.\"and less striking than svastic and manganelli.\" The opposition asked that Prime Minister Giorgia Meloni report in court on his case, while the Minister of Culture Gennaro Sangiuliano said that \"Scurati must be able to freely express his thoughts\". And the students announced that in Rome, in court, they will read the monologue now manifest. While the writer will be in Milan, Roberto, the father of Ilaria Salis - held for 14 months in Budapest on the charge of assaulting two right-wing extremists and now candidate by Alleanza Verdi Sinistra to the Europeans - April 25 will participate in the event organized in Rome by the Anpi and will also be in Monte Sole, in Bolognese, at ceremonies for the 79 years of the Marzabotto massacre. \"What Scurati said - it has observed the mayor of Marzabotto Valentina Cuppi - we say it every year from the stage of the commemoration. Also on our stage there will be a space to read his monologue because what happened is a real censorship\". At the commemoration of the massacre are expected artists like Moni Ovadia and Andrea Pennacchi, but also the governor of Emilia-Romagna Stefano Bonaccini and the secretary of Cgil Maurizio Landini. \"The logic of censorship is unacceptable. I would find it more logical that the government had the courage to say, since it swore on the Constitution, that April 25 is the feast of all. Because Italy is an anti-fascist democracy\" observed the trade unionist who in the afternoon will be in Gattatico, in the province of Reggio Emilia, at Casa Cervi for the traditional great festival to which artists will be present (such as Cisco and Frankie Hi-nrg) and the former Premier Romano Prodi. From here Landini will launch the signature collection for the four labor referendums promoted by Cgil. On April 25, it will also have a moment abroad. A delegation of Green Left Alliance will go to Budapest from Ilaria Salis. \"The organization of the visit began well before its candidacy was realized with the list of AVS at the next European elections - the group leader in the House Luana Zanella explained - The choice of April 25 had been agreed with the co-chairman of the Democratic Jurists Aurora D'Agostino just to reaffirm the need for affirmation of the fundamental principles of freedom and justice on which the European Union was founded\". The Scurati case also arrived at the board of directors Rai. The advisers Davide Di Pietro and Francesca Bria asked for clarification on what happened and the managing director Roberto Sergio, who was in connection, explained that the instructor was opened and that the reports of the directors responsible arrived. As soon as the evaluations of the case will be carried out - it has assured - the corporate leadership will report on board. Peter also raised, together with President Marinella Soldi, the case of the debate on abortion in Porta a Porta without female guests, underlining the need for the company code to be respected. Also on this the vertices are carrying out in depths and will inform the cda on the outcome. On the agenda also the procedure for the election of the employee representative in cda, which will be held on 20 May. Three candidates: besides Di Pietro, independent representative of the Indignerai Association, Pietro Muratori di Fistel Cisl, and Alessandra Clementini, representative of the Cgil, as well as councilman of the Pd to the Municipality of Monterotondo. Finally focus on the management of San Marino Rtv, after the resignation of General Manager Andrea Vianello. The leaders stressed the need to appoint a new director in a short time, who will have to be a managerial figure to put the issuer's accounts back in place.\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "The opposition to the Chamber: \"Melons report.\" The case arrives at the Rai cda, Sergio informs about the instructor",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Scurati",
                "start_char": 0,
                "end_char": 7,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Milan",
                "start_char": 19,
                "end_char": 24,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "April 25",
                "start_char": 46,
                "end_char": 54,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Sergio",
                "start_char": 81,
                "end_char": 87,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "this year",
                "start_char": 280,
                "end_char": 289,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "April 25",
                "start_char": 293,
                "end_char": 301,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Ilaria Salis",
                "start_char": 321,
                "end_char": 333,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Giorgio Gori",
                "start_char": 383,
                "end_char": 395,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Roberto Salis",
                "start_char": 427,
                "end_char": 440,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Rome",
                "start_char": 472,
                "end_char": 476,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Epi",
                "start_char": 487,
                "end_char": 490,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Porta",
                "start_char": 494,
                "end_char": 499,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "San Paolo",
                "start_char": 500,
                "end_char": 509,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Avs Luana Zanella",
                "start_char": 566,
                "end_char": 583,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Epi",
                "start_char": 589,
                "end_char": 592,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Giuseppe Sala",
                "start_char": 607,
                "end_char": 620,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Scurati",
                "start_char": 641,
                "end_char": 648,
                "label": "PRODUCT",
                "info": "Objects, vehicles, foods, etc. (not services)"
            },
            {
                "word": "79th",
                "start_char": 692,
                "end_char": 696,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Liberation",
                "start_char": 716,
                "end_char": 726,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Antonio",
                "start_char": 806,
                "end_char": 813,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Scurati",
                "start_char": 979,
                "end_char": 986,
                "label": "PRODUCT",
                "info": "Objects, vehicles, foods, etc. (not services)"
            },
            {
                "word": "the Feltrinelli Foundation",
                "start_char": 995,
                "end_char": 1021,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Giorgia Meloni",
                "start_char": 1289,
                "end_char": 1303,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Gennaro Sangiuliano",
                "start_char": 1363,
                "end_char": 1382,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Rome",
                "start_char": 1483,
                "end_char": 1487,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Milan",
                "start_char": 1570,
                "end_char": 1575,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Roberto",
                "start_char": 1577,
                "end_char": 1584,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ilaria Salis - held",
                "start_char": 1600,
                "end_char": 1619,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "14 months",
                "start_char": 1624,
                "end_char": 1633,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Budapest",
                "start_char": 1637,
                "end_char": 1645,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "two",
                "start_char": 1674,
                "end_char": 1677,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Alleanza Verdi Sinistra",
                "start_char": 1721,
                "end_char": 1744,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Europeans",
                "start_char": 1752,
                "end_char": 1761,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "April 25",
                "start_char": 1764,
                "end_char": 1772,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Rome",
                "start_char": 1816,
                "end_char": 1820,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Anpi",
                "start_char": 1828,
                "end_char": 1832,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Monte Sole",
                "start_char": 1853,
                "end_char": 1863,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Bolognese",
                "start_char": 1868,
                "end_char": 1877,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "the 79 years",
                "start_char": 1897,
                "end_char": 1909,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Marzabotto",
                "start_char": 1917,
                "end_char": 1927,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Scurati",
                "start_char": 1944,
                "end_char": 1951,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Marzabotto Valentina Cuppi",
                "start_char": 1988,
                "end_char": 2014,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "every year",
                "start_char": 2027,
                "end_char": 2037,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Moni Ovadia",
                "start_char": 2245,
                "end_char": 2256,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Andrea Pennacchi",
                "start_char": 2261,
                "end_char": 2277,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Emilia-Romagna Stefano Bonaccini",
                "start_char": 2304,
                "end_char": 2336,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Cgil Maurizio Landini",
                "start_char": 2358,
                "end_char": 2379,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Constitution",
                "start_char": 2518,
                "end_char": 2530,
                "label": "LAW",
                "info": "Named documents made into laws."
            },
            {
                "word": "April 25",
                "start_char": 2537,
                "end_char": 2545,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Italy",
                "start_char": 2575,
                "end_char": 2580,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Gattatico",
                "start_char": 2671,
                "end_char": 2680,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Reggio Emilia",
                "start_char": 2701,
                "end_char": 2714,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Casa Cervi",
                "start_char": 2719,
                "end_char": 2729,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Cisco",
                "start_char": 2807,
                "end_char": 2812,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Frankie Hi-nrg",
                "start_char": 2817,
                "end_char": 2831,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Romano",
                "start_char": 2856,
                "end_char": 2862,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Landini",
                "start_char": 2880,
                "end_char": 2887,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "four",
                "start_char": 2933,
                "end_char": 2937,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Cgil",
                "start_char": 2968,
                "end_char": 2972,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "April 25",
                "start_char": 2977,
                "end_char": 2985,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Green Left Alliance",
                "start_char": 3038,
                "end_char": 3057,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Budapest",
                "start_char": 3069,
                "end_char": 3077,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ilaria Salis",
                "start_char": 3083,
                "end_char": 3095,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "AVS",
                "start_char": 3190,
                "end_char": 3193,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "European",
                "start_char": 3206,
                "end_char": 3214,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "House",
                "start_char": 3251,
                "end_char": 3256,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Luana Zanella",
                "start_char": 3257,
                "end_char": 3270,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "April 25",
                "start_char": 3297,
                "end_char": 3305,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Democratic",
                "start_char": 3350,
                "end_char": 3360,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Aurora D'Agostino",
                "start_char": 3369,
                "end_char": 3386,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the European Union",
                "start_char": 3491,
                "end_char": 3509,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Scurati",
                "start_char": 3528,
                "end_char": 3535,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Rai",
                "start_char": 3580,
                "end_char": 3583,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Davide Di Pietro",
                "start_char": 3598,
                "end_char": 3614,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Francesca Bria",
                "start_char": 3619,
                "end_char": 3633,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Roberto Sergio",
                "start_char": 3701,
                "end_char": 3715,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Peter",
                "start_char": 3965,
                "end_char": 3970,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Marinella Soldi",
                "start_char": 4008,
                "end_char": 4023,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Porta",
                "start_char": 4063,
                "end_char": 4068,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Porta",
                "start_char": 4071,
                "end_char": 4076,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "cda",
                "start_char": 4336,
                "end_char": 4339,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "20 May",
                "start_char": 4363,
                "end_char": 4369,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Three",
                "start_char": 4371,
                "end_char": 4376,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Di Pietro",
                "start_char": 4397,
                "end_char": 4406,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the Indignerai Association",
                "start_char": 4438,
                "end_char": 4464,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Pietro Muratori di Fistel Cisl",
                "start_char": 4466,
                "end_char": 4496,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Alessandra Clementini",
                "start_char": 4502,
                "end_char": 4523,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Cgil",
                "start_char": 4547,
                "end_char": 4551,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "San Marino Rtv",
                "start_char": 4657,
                "end_char": 4671,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Andrea Vianello",
                "start_char": 4714,
                "end_char": 4729,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Fitto, sul Pnrr confronto soprattutto con la Commissione Ue",
        "date_raw": "Tue, 23 Apr 2024 19:59:26 +0200",
        "date": "2024-04-23",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/politica/politica_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/politica/2024/04/23/fitto-sul-pnrr-confronto-soprattutto-con-la-commissione-ue_39d62f14-f5de-4f00-a65b-72d3f8295b46.html",
        "subtitle": "Ministro difende il testo. Neanche 1 euro tagliato per la sanità",
        "content": "\n                                                \n            \"Capisco la lamentela per il poco\ntempo\" che si è avuto a Palazzo Madama per esaminare il decreto\nsul Pnrr, osserva il ministro per il Sud Raffaele Fitto\nprendendo la parola dopo la discussione generale nell'Aula del\nSenato, ma un \"confronto\" approfondito sul testo c'è stato e si\nè avuto \"anche e soprattutto con la Commissione Ue\". Fitto\ninvita pertanto l'opposizione a fare \"una migliore valutazione\"\ndelle misure adottate nel provvedimento, evitando \"polemiche\ninutili e strumentali\". Rivendica per il governo \"un migliore\nrisultato rispetto a quello raggiunto dagli altri Paesi europei\"\nassicurando, tra l'altro, come sulla sanità \"non sia stato\ntagliato neanche 1 euro\". E ribatte a tutte le critiche che gli\nsono state mosse dal centrosinistra a cominciare da quelle sugli\nasili nido osservando come l'Esecutivo continui a \"sostenerli\".\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   Per quanto riguarda la misura contenuta nel decreto che\nriguarda lo stipendio per l'attuale presidente del Cnel Renato\nBrunetta, contestata soprattutto dalla senatrice del M5S\nAlessandra Maiorino, Fitto dichiara come non tocchi a lui\n\"difendere Brunetta\", ma ricorda che la parlamentare \"votò la\nfiducia al governo che aveva Brunetta come ministro\". \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 24,
        "placed": "Politica",
        "epoch": 1713978045.975169,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-04-24 19:00:45",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-04-24T19.00.45",
        "en_title": "I should like to thank the Commissioner for his work.",
        "en_content": "\"I understand the complaint for the little\ntime\" which was held at Palazzo Madama to examine the decree\non the Pnrr, observes the minister for South Raffaele Fitto\ntaking the floor after the general discussion in the House\nSenate, but an in-depth \"comparison\" on the text was and was\nwas \"even and above all with the EU Commission\". Fit\ntherefore invites the opposition to make \"a better assessment\"\nof the measures taken in the measure, avoiding \"polemic\"\nuseless and instrumental.\" Revenge for the government \"a better\nresult from that achieved by other European countries\"\nensuring, among other things, how about health \"has not been\nnot even cut 1 euro\". And he reprimands all the criticism that he\nwere moved from the centerleft to begin with those on\nnurseries observing how the Executive continues to \"sustain them\".\n\n\nWith regard to the measure contained in the decree which\nconcerns the salary for the current president of the Cnel Renato\nBrunetta, contested above all by the senator of the M5S\nAlessandra Maiorino, Fitto declares that he does not touch\n\"Defend Brunetta\", but remembers that the parliamentary \"voked\"\ntrust the government that Brunetta had as minister\".\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "Minister defends the text. Not even 1 euro cut for health",
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "1 euro",
                "start_char": 36,
                "end_char": 42,
                "label": "QUANTITY",
                "info": "Measurements, as of weight or distance"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Palazzo Madama",
                "start_char": 67,
                "end_char": 81,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Raffaele Fitto",
                "start_char": 149,
                "end_char": 163,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "House",
                "start_char": 217,
                "end_char": 222,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Senate",
                "start_char": 223,
                "end_char": 229,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the EU Commission",
                "start_char": 313,
                "end_char": 330,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "European",
                "start_char": 556,
                "end_char": 564,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "1 euro",
                "start_char": 650,
                "end_char": 656,
                "label": "QUANTITY",
                "info": "Measurements, as of weight or distance"
            },
            {
                "word": "the Cnel Renato\nBrunetta",
                "start_char": 932,
                "end_char": 956,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Alessandra Maiorino",
                "start_char": 1004,
                "end_char": 1023,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Fitto",
                "start_char": 1025,
                "end_char": 1030,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "\"Defend Brunetta\"",
                "start_char": 1063,
                "end_char": 1080,
                "label": "WORK_OF_ART",
                "info": "Titles of books, songs, etc."
            },
            {
                "word": "Brunetta",
                "start_char": 1153,
                "end_char": 1161,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Primo sì al premierato, parte il voto sull'autonomia",
        "date_raw": "Tue, 23 Apr 2024 22:17:09 +0200",
        "date": "2024-04-23",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/politica/politica_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/politica/2024/04/23/primo-si-al-premierato-parte-il-voto-sullautonomia_0dd0a7fe-18e1-4f6c-93dd-2cb8a4875129.html",
        "subtitle": "Regge l'accordo in maggioranza sul doppio binario delle riforme",
