[
    {
        "title": "Israele: Schlein, 'fermare la follia di Netanyahu'",
        "date_raw": "Sun, 19 May 2024 21:51:52 +0200",
        "date": "2024-05-19",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/politica/politica_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/politica/2024/05/19/israele-schlein-fermare-la-follia-di-netanyahu_9080db6c-f32e-4edb-849c-3219cc6f1535.html",
        "subtitle": "Rinnovato appello da Sassari, 'cessate il fuoco in Palestina'",
        "content": "\n                                                \n            \"Dobbiamo chiedere con forza il\ncessate il fuoco in Palestina, bisogna fermare la follia di\nNetanyahu che sta facendo una ecatombe. Si sta andando verso\nun'economia di guerra che non è accettabile\". Elly Schlein\nchiude a Sassari il suo mini tour in Sardegna a sostegno dei\ncandidati sindaco e dei candidati alle Europee. Con lei, sul\npalco di piazza Tola, davanti a iscritti e simpatizzanti,\nl'aspirante sindaco del campo largo Giuseppe Mascia.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\tUn ultimo incontro pubblico in terra sarda per ribadire\nl'impegno del Pd per una Europa nuova, dei diritti, dove si\npossano riconoscere appieno le comunità Lgbtq+: \"Viva l'Italia\nantifascista, andiamo a vincere\", esorta la segretaria lasciando\nl'Irse di Nuoro, prima delle sue tappe nell'Isola.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\tPoi i temi cari alla sinistra: la battaglia sull'equo compenso,\nla sanità pubblica da difendere con i denti, la forza delle\nragioni progressiste per sconfiggere una destra che \"affossa le\nlibertà\". \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 15,
        "placed": "Politica",
        "epoch": 1716267624.5874639,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-05-21 07:00:24",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-21T07.00.24",
        "en_title": "Israel: Schlein, 'stop the madness of Netanyahu'",
        "en_content": "\"We must strongly ask the\ncease fire in Palestine, you must stop the madness of\nNetanyahu is making an ecatombe. You're going\na war economy that is not acceptable.\" Elly Schlein\ncloses its mini tour in Sardinia in support of the\nmayor and European candidates. With you,\nstage of Piazza Tola, in front of members and sympathizers,\nthe aspiring mayor of the wide field Giuseppe Mascia.\n\n\nA last public meeting on Sardinian land to reiterate\nthe commitment of the PD to a new Europe, of rights, where\ncan fully recognize the Lgbtq+ communities: \"Living Italy\nanti-fascist, let's win,\" exhorts the secretary leaving\nIrse di Nuoro, before his stages on the island.\n\n\nThen the themes dear to the left: the battle on fair compensation,\npublic health to defend with teeth, the strength of\nProgressive reasons to defeat a right that \"falls\nfreedom.\"\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "Renewed appeal from Sassari, ' ceasefire in Palestine'",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Schlein",
                "start_char": 8,
                "end_char": 15,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Netanyahu",
                "start_char": 38,
                "end_char": 47,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Sassari",
                "start_char": 20,
                "end_char": 27,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Palestine",
                "start_char": 44,
                "end_char": 53,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Palestine",
                "start_char": 40,
                "end_char": 49,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Netanyahu",
                "start_char": 80,
                "end_char": 89,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Elly Schlein",
                "start_char": 165,
                "end_char": 177,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Sardinia",
                "start_char": 202,
                "end_char": 210,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "European",
                "start_char": 239,
                "end_char": 247,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Piazza Tola",
                "start_char": 279,
                "end_char": 290,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Giuseppe Mascia",
                "start_char": 367,
                "end_char": 382,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Sardinian",
                "start_char": 411,
                "end_char": 420,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Europe",
                "start_char": 473,
                "end_char": 479,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Living Italy",
                "start_char": 543,
                "end_char": 555,
                "label": "WORK_OF_ART",
                "info": "Titles of books, songs, etc."
            },
            {
                "word": "Irse di Nuoro",
                "start_char": 612,
                "end_char": 625,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Meloni domattina riunisce i ministri sulla crisi in Iran",
        "date_raw": "Sun, 19 May 2024 20:11:42 +0200",
        "date": "2024-05-19",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/politica/politica_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/politica/2024/05/19/meloni-domattina-riunisce-i-ministri-sulla-crisi-in-iran_5201baa4-26f6-4182-a700-95ad714fc559.html",
        "subtitle": "Piantedosi, Crosetto, Tajani, Manotvano e l'intelligence",
        "content": "\n                                                \n            La presidente del Consiglio Giorgia\nMeloni, spiegano fonti di Palazzo Chigi, domani mattina\npresiederà una riunione cui parteciperanno il vicepremier e\nministro degli Esteri Antonio Tajani, il ministro della Difesa\nGiudo Crosetto, il ministro dell'Interno Matteo Piantedosi, il\nsottosegretario alla presidenza Alfredo Mantovano e\nl'intelligence sulla crisi iraniana. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 16,
        "placed": "Politica",
        "epoch": 1716267624.6393251,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-05-21 07:00:24",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-21T07.00.24",
        "en_title": "Meloni in the morning brings together ministers on the crisis in Iran",
        "en_content": "The President of the Giorgia Council\nMeloni, explain sources of Palazzo Chigi, tomorrow morning\nwill preside over a meeting attended by the vicepremier and\nForeign Minister Antonio Tajani, Minister of Defense\nGiudo Crosetto, the Interior Minister Matteo Piantedosi, il\nUndersecretary of the Chairman Alfredo Mantovano and\nthe intelligence of the Iranian crisis.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "Plants, Crosetto, Tajani, Manotvano and intelligence",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Iran",
                "start_char": 65,
                "end_char": 69,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Crosetto",
                "start_char": 8,
                "end_char": 16,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Tajani",
                "start_char": 18,
                "end_char": 24,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Manotvano",
                "start_char": 26,
                "end_char": 35,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "the Giorgia Council\nMeloni",
                "start_char": 17,
                "end_char": 43,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Palazzo Chigi",
                "start_char": 64,
                "end_char": 77,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "tomorrow",
                "start_char": 79,
                "end_char": 87,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "morning",
                "start_char": 88,
                "end_char": 95,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "Antonio Tajani",
                "start_char": 173,
                "end_char": 187,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Giudo Crosetto",
                "start_char": 209,
                "end_char": 223,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Interior",
                "start_char": 229,
                "end_char": 237,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Matteo Piantedosi",
                "start_char": 247,
                "end_char": 264,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "il\nUndersecretary",
                "start_char": 266,
                "end_char": 283,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Alfredo Mantovano",
                "start_char": 300,
                "end_char": 317,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Iranian",
                "start_char": 346,
                "end_char": 353,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Tajani: 'Il padre di Ilaria Salis fa campagna elettorale contro il governo'",
        "date_raw": "Mon, 20 May 2024 13:45:25 +0200",
        "date": "2024-05-20",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/politica/politica_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/politica/2024/05/20/tajani-il-padre-di-ilaria-salis-fa-campagna-elettorale-contro-il-governo_168cd30c-ccd8-4e6f-b348-049061513224.html",
        "subtitle": "'Ilaria ha ringraziato l'ambasciatore, bisogna dire la verità'. La replica: 'Ilaria ringrazia solo una persona in ambasciata'",
        "content": "\"Le opinioni sono legittime\" ma \"essendo (candidata) in un partito di opposizione è ovvio che soprattutto il padre\" di Ilaria Salis \"faccia campagna elettorale contro il governo, perché lei ha ringraziato la nostra ambasciata che ha seguito passo passo la vicenda. Bisogna dire la verità altrimenti si dicono menzogne, io dico la verità, ci sono date giorni e ore e tutto quello che ha fatto l'ambasciata e consolato per Salis è documentato. Abbiamo fatto per lei quello che facciamo per tutti gli italiani nel mondo\". Lo ha detto il ministro degli Esteri Antonio Tajani a Radio 1.\"Noi abbiamo seguito tutti gli italiani\" all'estero \"e i risultati che abbiamo ottenuto sono sempre stati molto positivi. Abbiamo riportato a casa Alessia Piperno, un'intera famiglia che era in mano ai terroristi in Mali e Chico Forti. Ilaria Salis ha avuto gli arresti domiciliari ed essendoci stata una politicizzazione è chiaro che per il governo era più difficile ottenere i risultati positivi, ma li abbiamo ottenuti lo stesso\", ha aggiunto. \"Se Ilaria Salis ha commesso dei reati deve essere condannata ma se risulta che non abbia commesso dei reati mi auguro che sia assolta\", ha poi sottolineato Tajani.Parlando delle elezioni europee, \"il problema sono i valori, per noi l'europeismo è fondamentale: . Con Identità e democrazia è assolutamente impossibile dialogare perché sono contro l'Europa, contro la Nato e quindi e come si fa a dialogare con chi la pensa in maniera assolutamente opposta alla tua\", ha detto Tajani rispondendo a chi domandava se sia impossibile un dialogo fra il suo partito e Marine Le Pen, leader del Rassemblement National francese.\"Noi siamo il Partito popolare europeo, siamo cristiani, liberali, garantisti, riformisti, europeisti e atlantisti, ma anche quando io vinsi contro la sinistra Id non votò per me - ha sottolineato il leader di Forza Italia -. Da questo punto di vista credo che si debba andare avanti. La maggioranza ideale è liberali, popolari, conservatori. Poi vedremo quelli che saranno i risultati\".\"Mia figlia ringrazia l'ambasciata perché c'è una persona che si sta facendo in quattro per aiutarla nel day by day. Poi c'è un lavoro che andrebbe fatto a livello più alto che dovrebbe essere l'interazione con i genitori\". A dirlo Roberto Salis, durante una conferenza stampa di Avs in Campidoglio, interpellato sulle parole del vicepremier Tajani che lo ha accusato di fare \"campagna elettorale contro il governo\".\"A Ilaria è stato proposto per votare di iscriversi all'Aire in Ungheria - ha aggiunto -. Vuol dire perdere la possibilità di chiedere i domiciliari in Italia\".\"Non sappiamo ancora la data, oggi poi è festa nazionale in Ungheria, ma credo che in settimana dovrebbe andare ai domiciliari\" a Budapest, ha detto Salis. \"Almeno lo spero perché vorrei avere il piacere di abbracciarla - ha aggiunto -. L'ho sentita questa mattina è contenta, bella carica\".\n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 9,
        "placed": "Politica",
        "epoch": 1716267624.7101173,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-05-21 07:00:24",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-21T07.00.24",
        "en_title": "Tajani: Ilaria Salis' father campaign against the government",
        "en_content": "\"The opinions are legitimate\" but \"being (candidate) in an opposition party it is obvious that especially the father\" of Ilaria Salis \"does campaign against the government, because she thanked our embassy who followed step by step the affair. You have to tell the truth otherwise you say lies, I say the truth, there are given days and hours and all that has done the embassy and consulate for Salis is documented. We did for her what we do for all Italians in the world.\" The Foreign Minister Antonio Tajani said this at Radio 1.\"We followed all Italians\" abroad \"and the results we obtained were always very positive. We returned home to Alessia Piperno, an entire family who was in the hands of terrorists in Mali and Chico Forti. Ilaria Salis had house arrests and since there was a politicization it is clear that for the government it was more difficult to get the positive results, but we got them the same\", he added. \"If Ilaria Salis committed offences he must be condemned but if it turns out that he did not commit crimes, I hope he is acquitted,\" Tajani said. Speaking of the European elections, \"the problem is values, for us Europeanism is fundamental: With Identity and democracy it is absolutely impossible to dialogue because they are against Europe, against NATO and so and how do we dialogue with those who think it in an absolutely opposite way to yours,\" said Tajani responding to those who asked whether a dialogue between his party and Marine Le Pen, leader of the French Rassemblement National is impossible. \"We are the European People's Party, we are Christians, liberals, guarantors, reformists, Europeanists and Atlantis, but also when I won against the left Id did not vote for me - it has emphasized the leader of Forza Italia -. From this point of view, I think we should move on. The ideal majority is liberal, popular, conservative. Then we will see what will be the results.\" \"My daughter thanks the embassy because there is a person who is doing four to help her in the day by day. Then there is a job that should be done at the highest level that should be the interaction with parents.\" Roberto Salis, during a press conference in Avs in Campidoglio, asked about the words of Vice-Premier Tajani who accused him of \"election campaign against the government\". \"In Ilaria was proposed to vote to enroll in the Aire in Hungary - he added -. It means losing the chance to ask for domiciles in Italy\". \"We do not yet know the date, today is national holiday in Hungary, but I think that in the week should go to the domiciles\" in Budapest, said Salis. \"At least I hope because I would like to have the pleasure to embrace it - he added -. I heard her this morning, she's happy, she's loaded.\"\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "'Ilaria thanked the ambassador, we must tell the truth'. The replica: 'Ilaria thanks only one person in the embassy'",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Tajani",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Ilaria Salis'",
                "start_char": 8,
                "end_char": 21,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "only one",
                "start_char": 85,
                "end_char": 93,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Ilaria Salis",
                "start_char": 121,
                "end_char": 133,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "hours",
                "start_char": 336,
                "end_char": 341,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "Salis",
                "start_char": 394,
                "end_char": 399,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Italians",
                "start_char": 449,
                "end_char": 457,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Antonio Tajani",
                "start_char": 494,
                "end_char": 508,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "1.\"We",
                "start_char": 528,
                "end_char": 533,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Italians",
                "start_char": 547,
                "end_char": 555,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Alessia Piperno",
                "start_char": 640,
                "end_char": 655,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Mali",
                "start_char": 712,
                "end_char": 716,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Chico Forti",
                "start_char": 721,
                "end_char": 732,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Ilaria Salis",
                "start_char": 734,
                "end_char": 746,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Ilaria Salis",
                "start_char": 930,
                "end_char": 942,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Tajani",
                "start_char": 1059,
                "end_char": 1065,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "European",
                "start_char": 1088,
                "end_char": 1096,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Europeanism",
                "start_char": 1139,
                "end_char": 1150,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Europe",
                "start_char": 1260,
                "end_char": 1266,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "NATO",
                "start_char": 1276,
                "end_char": 1280,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Tajani",
                "start_char": 1381,
                "end_char": 1387,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Marine Le Pen",
                "start_char": 1459,
                "end_char": 1472,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the French Rassemblement National",
                "start_char": 1484,
                "end_char": 1517,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the European People's Party",
                "start_char": 1541,
                "end_char": 1568,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Christians",
                "start_char": 1577,
                "end_char": 1587,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Europeanists",
                "start_char": 1623,
                "end_char": 1635,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Atlantis",
                "start_char": 1640,
                "end_char": 1648,
                "label": "PRODUCT",
                "info": "Objects, vehicles, foods, etc. (not services)"
            },
            {
                "word": "Forza Italia",
                "start_char": 1744,
                "end_char": 1756,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "four",
                "start_char": 1981,
                "end_char": 1985,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "the day by day",
                "start_char": 2001,
                "end_char": 2015,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Roberto Salis",
                "start_char": 2124,
                "end_char": 2137,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Avs",
                "start_char": 2168,
                "end_char": 2171,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Campidoglio",
                "start_char": 2175,
                "end_char": 2186,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Tajani",
                "start_char": 2226,
                "end_char": 2232,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Ilaria",
                "start_char": 2300,
                "end_char": 2306,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Aire",
                "start_char": 2345,
                "end_char": 2349,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Hungary",
                "start_char": 2353,
                "end_char": 2360,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Italy",
                "start_char": 2426,
                "end_char": 2431,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "today",
                "start_char": 2464,
                "end_char": 2469,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Hungary",
                "start_char": 2493,
                "end_char": 2500,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the week",
                "start_char": 2522,
                "end_char": 2530,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Budapest",
                "start_char": 2562,
                "end_char": 2570,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Salis",
                "start_char": 2577,
                "end_char": 2582,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "this morning",
                "start_char": 2683,
                "end_char": 2695,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Sardegna: settimana di incontri a Roma per la presidente Todde",
        "date_raw": "Mon, 20 May 2024 12:46:31 +0200",
        "date": "2024-05-20",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/politica/politica_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/politica/2024/05/20/sardegna-settimana-di-incontri-a-roma-per-la-presidente-todde_9654fae3-6afb-40d1-9299-802ceb27bbf9.html",
        "subtitle": "Si parte col confronto sulle rinnovabili col ministro Pichetto",
        "content": "\n                                                \n            Transizione energetica e\nrinnovabili, rischio commissariamento per la sanità, Einstein\nTelescope, primo incontro con i sindacati regionali: la\nsettimana della presidente della Regione Sardegna Alessandra\nTodde si annuncia densa di temi caldi, con incontri ufficiali e\ninterlocuzioni sulle scadenze finanziarie tra Roma e Cagliari.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\tL'attesa è per il confronto previsto per domani mattina nella\ncapitale con il ministro per l'Ambiente e la sicurezza\nenergetica Gilberto Pichetto Fratin, decisivo per impostare il\nrapporto con il governo su un tema che nell'Isola è diventato\nimprorogabile e che coinvolge comunità, sindaci, comitati\nspontanei e ambientalisti, contrari all'assalto delle\nmultinazionali dell'energia rinnovabile.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   Todde andrà a Roma forte del disegno di legge di stop agli\nimpianti eolici e fotovoltaici per 18 mesi, appena approvato\ndalla Giunta e che comincerà nei prossimi giorni il suo iter in\nConsiglio regionale. E la prima questione che la governtrice\nmetterà sul tavolo è la mappa delle aree idonee. \"Dovremmo\npartecipare alla stesura delle linee guida perché chi valuta a\nRoma i progetti che impattano sulla Sardegna spesso non conosce\nl'Isola e le sue peculiarità - ha ribadito Todde in un convegno\na Ottana sulle comunità energetiche -. La soluzione è una legge\norganica ma ci vuole tempo. Non stiamo improvvisando, abbiamo le\nidee chiare e dobbiamo agire sul piano urbanistico, attraverso\nnorme per le quali abbiamo la competenza primaria, per esempio\ndecidendo di tutelare le aree agricole dagli speculatori\".\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   Al ministro Pichetto, la presidente farà presente che \"la\nSardegna ha bisogno di regole condivise e diverse dal passato\".\n                                    \n                                       \n\t\t\t\tSul tavolo anche il superamento delle centrali a carbone, il gas\ne la virtual pipeline.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   Dalle rinnovabili alla sfida dell'Einstein Telescope che\ndovrebbe sorgere a Lula: Todde farà il punto con la ministra\ndell'Università Anna Maria Bernini. L'intenzione della\npresidente, sottolineata anche nelle sue dichiarazioni\nprogrammatiche, è di strutturare un masterplan di investimenti\nper la Sardegna centrale, \"per fare in modo che questa\ninfrastruttura non sia l'ennesima cattedrale nel deserto\".\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   Sarà invece in terra sarda il primo incontro ufficiale della\nnuova presidente della Regione con le organizzazioni sindacali,\nin agenda per giovedì 23. Un confronto atteso dalle parti\nsociali, che avevano notato una 'dimenticanza' nel programma, e\ndalla stessa governtrice che ha sottolineato il \"rapporto\nassodato\" con i rappresentanti dei lavoratori.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   Restano poi in sospeso con Roma le questioni finanziarie\nsulla sanità, con una scadenza prevista per il 28 maggio e il\nrischio di commissariamento da parte del governo, e sulla spesa\ndei Fondi europei del Fsc per la prossima programmazione, per la\nquale la presidente ha chiesto un incontro al ministro Raffaele\nFitto. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 8,
        "placed": "Politica",
        "epoch": 1716267624.718195,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-05-21 07:00:24",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-21T07.00.24",
        "en_title": "Sardinia: week of meetings in Rome for President Todde",
        "en_content": "Energy Transition and\nrenewables, health risk, Einstein\nTelescope, first meeting with regional unions: the\nweek of the President of the Region Sardinia Alessandra\nTodde announces full of hot themes, with official meetings and\ninterlocutions on financial deadlines between Rome and Cagliari.\n\n\nThe wait is for the expected comparison for tomorrow morning in the\ncapital with the Minister for the Environment and Security\nenergy Gilberto Pichetto Fratin, decisive to set the\nrelationship with the government on a theme that on the island became\nimprorogable and involving communities, mayors, committees\nspontaneous and environmentalists, contrary to the assault of\nmultinationals of renewable energy.\n\n\nTodde will go to Rome strong of the bill of stop to\nwind and photovoltaic plants for 18 months, just approved\nfrom the Junta and that will begin in the next days his iter in\nRegional Council. And the first question that the governor\nput on the table is the map of the suitable areas. \"We should\nparticipate in the drafting of guidelines because those who value\nRome projects that impattano on Sardinia often does not know\nthe island and its peculiarities - said Todde in a conference\nin Ottana on the energy communities -. The solution is a law\norganic but it takes time. We're not improvising.\nclear ideas and we must act on the urban plan, through\nstandards for which we have primary competence, for example\ndeciding to protect agricultural areas from speculators.\"\n\n\nTo the minister Pichetto, the president will point out that \"the\nSardinia needs rules shared and different from the past.\"\n\n\nOn the table also the overcoming of coal plants, the gas\nand the virtual pipeline.\n\n\nFrom renewables to the Einstein Telescope challenge\nshould arise in Lula: Todde will make the point with the ministra\nUniversity Anna Maria Bernini. The intention of the\nPresident, also underlined in his statements\nprogrammatic, is to structure an investment masterplan\nfor central Sardinia, \"to make sure that this\ninfrastructure is not yet another cathedral in the desert.\"\n\n\nOn the other hand, the first official meeting of the Sardinian land\nnew president of the Region with trade union organizations,\non the agenda for Thursday 23rd. A comparison expected from the parts\nsocial, which had noticed an 'forgetting' in the program, and\nby the same ruler who emphasized the \"report\nwith workers' representatives.\n\n\nThe financial issues remain outstanding with Rome\non health, with a deadline for 28 May and\nrisk of commissioning by the government, and expenditure\nof the European Funds for the next programming, for the\nwhich the President asked for a meeting of the Minister Raffaele\nFitto.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "The debate on renewables with the minister Pichetto",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Sardinia",
                "start_char": 0,
                "end_char": 8,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "week",
                "start_char": 10,
                "end_char": 14,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Rome",
                "start_char": 30,
                "end_char": 34,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Todde",
                "start_char": 49,
                "end_char": 54,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Pichetto",
                "start_char": 43,
                "end_char": 51,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Einstein\nTelescope",
                "start_char": 47,
                "end_char": 65,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 67,
                "end_char": 72,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "the\nweek",
                "start_char": 103,
                "end_char": 111,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Alessandra\nTodde",
                "start_char": 152,
                "end_char": 168,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "interlocutions",
                "start_char": 226,
                "end_char": 240,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Rome",
                "start_char": 272,
                "end_char": 276,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Cagliari",
                "start_char": 281,
                "end_char": 289,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "tomorrow",
                "start_char": 337,
                "end_char": 345,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "morning",
                "start_char": 346,
                "end_char": 353,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "the Environment and Security",
                "start_char": 391,
                "end_char": 419,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Gilberto Pichetto Fratin",
                "start_char": 427,
                "end_char": 451,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Todde",
                "start_char": 702,
                "end_char": 707,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Rome",
                "start_char": 719,
                "end_char": 723,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "18 months",
                "start_char": 787,
                "end_char": 796,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Junta",
                "start_char": 821,
                "end_char": 826,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the next days",
                "start_char": 850,
                "end_char": 863,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Regional Council",
                "start_char": 876,
                "end_char": 892,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 902,
                "end_char": 907,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Rome",
                "start_char": 1063,
                "end_char": 1067,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Sardinia",
                "start_char": 1095,
                "end_char": 1103,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Todde",
                "start_char": 1164,
                "end_char": 1169,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Ottana",
                "start_char": 1189,
                "end_char": 1195,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Pichetto",
                "start_char": 1488,
                "end_char": 1496,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Sardinia",
                "start_char": 1537,
                "end_char": 1545,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Einstein Telescope",
                "start_char": 1705,
                "end_char": 1723,
                "label": "FAC",
                "info": "Buildings, airports, highways, bridges, etc."
            },
            {
                "word": "Lula",
                "start_char": 1750,
                "end_char": 1754,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Todde",
                "start_char": 1756,
                "end_char": 1761,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "ministra",
                "start_char": 1791,
                "end_char": 1799,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Anna Maria Bernini",
                "start_char": 1811,
                "end_char": 1829,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Sardinia",
                "start_char": 1964,
                "end_char": 1972,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 2083,
                "end_char": 2088,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Sardinian",
                "start_char": 2113,
                "end_char": 2122,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Thursday 23rd",
                "start_char": 2206,
                "end_char": 2219,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Rome",
                "start_char": 2443,
                "end_char": 2447,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "28 May",
                "start_char": 2479,
                "end_char": 2485,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "the European Funds",
                "start_char": 2550,
                "end_char": 2568,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Raffaele\nFitto",
                "start_char": 2659,
                "end_char": 2673,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Franco Di Mare, ai funerali a Roma anche i vertici Rai",
        "date_raw": "Mon, 20 May 2024 14:52:26 +0200",
        "date": "2024-05-20",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/politica/politica_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/politica/2024/05/20/franco-di-mare-ai-funerali-a-roma-anche-i-vertici-rai_cc15444f-8e2b-4c95-819b-8b47b8174150.html",
        "subtitle": "Tra i colleghi in chiesa Vespa, Giorgino, Matano",
        "content": "\n                                                \n            In una chiesa gremitissima sono\nappena iniziati a Santa Maria in Montesano i funerali di Franco\nDi Mare, il giornalista, inviato ed ex direttore di Rai3\nscomparso venerdì 17 maggio a 68 anni per un mesotelioma. Tra i\nbanchi i vertici Rai, con l'Ad Roberto Sergio, il direttore\ngenerale Giampaolo Rossi e la presidente Marinella Soldi, oltre\nai colleghi Bruno Vespa, Francesco Giorgino, Alberto Matano e al\npresidente dell'Ordine sei giornalisti del Lazio, Guido\nD'Ubaldo. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 7,
        "placed": "Politica",
        "epoch": 1716267624.7466106,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-05-21 07:00:24",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-21T07.00.24",
        "en_title": "Franco Di Mare, at the funerals in Rome Rai",
        "en_content": "In a very gremished church\njust started in Santa Maria in Montesano the funeral of Franco\nDi Mare, the journalist, sent and former director of Rai3\ndisappeared Friday 17 May to 68 years for a mesothelioma. Between\nwith the Ad Roberto Sergio, the director\nGeneral Giampaolo Rossi and President Marinella Soldi, beyond\nto the colleagues Bruno Vespa, Francesco Giorgino, Alberto Matano and the\npresident of the Order six journalists of Lazio, Guido\nD'Ubaldo.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "Among the colleagues in church Vespa, Giorgino, Matano",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Franco Di Mare",
                "start_char": 0,
                "end_char": 14,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Rome Rai",
                "start_char": 35,
                "end_char": 43,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Vespa",
                "start_char": 31,
                "end_char": 36,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Giorgino",
                "start_char": 38,
                "end_char": 46,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Matano",
                "start_char": 48,
                "end_char": 54,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Santa Maria",
                "start_char": 43,
                "end_char": 54,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Montesano",
                "start_char": 58,
                "end_char": 67,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Franco\nDi Mare",
                "start_char": 83,
                "end_char": 97,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Friday 17 May to 68 years",
                "start_char": 160,
                "end_char": 185,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Roberto Sergio",
                "start_char": 226,
                "end_char": 240,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Giampaolo Rossi",
                "start_char": 263,
                "end_char": 278,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Marinella Soldi",
                "start_char": 293,
                "end_char": 308,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Bruno Vespa",
                "start_char": 335,
                "end_char": 346,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Francesco Giorgino",
                "start_char": 348,
                "end_char": 366,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Alberto Matano",
                "start_char": 368,
                "end_char": 382,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "six",
                "start_char": 414,
                "end_char": 417,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Lazio",
                "start_char": 433,
                "end_char": 438,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Guido\nD'Ubaldo",
                "start_char": 440,
                "end_char": 454,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Meloni: 'Il confronto Tv dà fastidio, lo faremo in altri modi'",
        "date_raw": "Mon, 20 May 2024 13:14:54 +0200",
        "date": "2024-05-20",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/politica/politica_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/politica/2024/05/20/meloni-il-confronto-tv-da-fastidio-lo-faremo-in-altri-modi_89e21cfa-f377-432f-a7a3-1c156b93e143.html",
        "subtitle": "La premier: 'Un'occasione persa'",
        "content": "Mi dispiace non ci sia stato il confronto\" in tv con la segretaria del Pd Elly Schlein, \"è un'occasione persa\". Lo ha detto la premier Giorgia Meloni, ospite di Mattino Cinque, su Canale 5.L'idea di un confronto Tv con la segretaria del Pd è un'occasione persa perchè avrebbe \"aiutato i cittadini a capire\" le diverse proposte in vista delle elezioni europee e dunque è \"un'occasione persa. Ha dato fastidio a qualcuno, ne prendo atto, lo faremo in altri modi\". \"Mi dispiace molto, perché altrimenti non avrei dato la mia disponibilità a organizzarlo - ha chiarito Meloni parlando del confronto tv organizzato a Porta a Porta e poi saltato -. Mi dispiace molto perché secondo me è un'occasione persa. Molti mi hanno chiesto: 'Ma chi te lo fa fare? Il presidente del Consiglio non si mai confrontato con l'opposizione in campagna elettorale. Soprattutto se sulla carta è in vantaggio...'. Secondo me il confronto è una cosa sempre bella, è una cosa che aiuta i cittadini a capire che cosa sta accadendo\".Sulla . \"fermo restando che se dicessi ora che voglio modificare la par condicio avremmo i giornaloni che scriverebbero di governo autoritario, tendenzialmente è meglio che di queste materie non se ne occupi il governo, se ne dovrebbe eventualmente occupare il Parlamento. È la legge che c'è è la stessa che c'è sempre stata\", hja detto Meloni.. Voglio provare, cosa non facile ma affascinante, a rifare in Europa quello che fatto in Italia, alleare partiti compatibili tra loro in termini di visione pur con sfumature completamente diverse - perché poi ci sono anche delle differenze come ci sono in Italia - e mandare all'opposizione la sinistra. È una sfida difficile, ma è una sfida che secondo me si può arrivare a centrare\", ha detto Meloni. \", ha evidenziato la premier che, dopo aver elencato una serie di problemi dell'Unione europea, ha risposto così a Francesco Vecchi che le domandava se sia colpa di von der Leyen o dell'alleanza che l'ha sostenuta.\"Conte ha guidato due governi, uno con la Lega che ha fatto politiche più di destra, e poi un'alleanza con il Pd e ha guidato un governo di sinistra: sulla politica migratoria passò dai porti chiusi all'accoglienza indiscriminata - ha osservato Meloni -. Perché è la maggioranza che sostiene i provvedimenti in Parlamento che alla fine fa la linea politica. È la stessa cosa in Europa. Noi ci stiamo lì a impiccare sul tema del nome del presidente della Commissione, ma la verità è che la vera sfida che noi dobbiamo costruire è una maggioranza diversa da quella che abbiamo visto negli ultimi cinque anni, che è un'innaturale maggioranza tra il Ppe, i socialisti e il partito liberale\".\n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 11,
        "placed": "Politica",
        "epoch": 1716267624.7630894,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-05-21 07:00:24",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-21T07.00.24",
        "en_title": "Meloni: 'The TV comparison bothers, we will do it in other ways'",
        "en_content": "I'm sorry there wasn't a confrontation on TV with Pd Elly Schlein's secretary, \"it's a missed opportunity.\" This was said by Premier Giorgia Meloni, guest of Mattino Cinque, on Canale 5.The idea of a TV comparison with the secretary of the Pd is a missed opportunity because it would \"help the citizens understand\" the different proposals in view of the European elections and therefore it is \"a missed opportunity. It bothered someone, I'll take note of it, we'll do it in other ways.\" \"I am very sorry, because otherwise I would not have given my readiness to organize it - Meloni has clarified talking about the TV comparison organized in Porta a Porta and then jumped -. I'm very sorry because I think it's a missed opportunity. Many asked me: \"But who makes you do that? The President of the Council never confronted the opposition in the election campaign. Especially if it's on paper...'. In my opinion comparison is always beautiful, it is a thing that helps citizens understand what is happening.\" On the . . \"I am sure that if I say now that I want to change the par condicio we would have the giornaloni that would write of authoritarian government, tendingly it is better than these subjects do not take care of the government, if it should possibly occupy the Parliament. It is the law that there is the same that there has always been\", hja said Meloni.. I want to try, something not easy but fascinating, to remake in Europe what done in Italy, to allied parties compatible with each other in terms of vision though with completely different shades - because then there are also differences as there are in Italy - and to send to the opposition the left. It's a difficult challenge, but it's a challenge that I think you can achieve,\" Meloni said. \", highlighted the premier who, after listing a series of problems of the European Union, responded to Francesco Vecchi who asked her whether it was the fault of von der Leyen or the alliance that supported him. \"Conte led two governments, one with the League that made policies more right, and then an alliance with the PD and led a left government: on migration policy passed from the closed ports to the indiscriminate welcome - Meloni observed -. Because it is the majority that supports the measures in Parliament which at the end does the political line. It's the same thing in Europe. We are standing there on the issue of the name of the President of the Commission, but the truth is that the real challenge we must build is a different majority than we have seen in the last five years, which is an unnatural majority among the Ppe, the Socialists and the Liberal Party\".\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "The premier: 'A missed opportunity'",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Meloni",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Pd Elly Schlein's",
                "start_char": 50,
                "end_char": 67,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Giorgia Meloni",
                "start_char": 133,
                "end_char": 147,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Mattino Cinque",
                "start_char": 158,
                "end_char": 172,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Canale 5.The",
                "start_char": 177,
                "end_char": 189,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Pd",
                "start_char": 240,
                "end_char": 242,
                "label": "PRODUCT",
                "info": "Objects, vehicles, foods, etc. (not services)"
            },
            {
                "word": "European",
                "start_char": 354,
                "end_char": 362,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Porta a Porta",
                "start_char": 642,
                "end_char": 655,
                "label": "FAC",
                "info": "Buildings, airports, highways, bridges, etc."
            },
            {
                "word": "Council",
                "start_char": 797,
                "end_char": 804,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Parliament",
                "start_char": 1273,
                "end_char": 1283,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "hja",
                "start_char": 1351,
                "end_char": 1354,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Meloni",
                "start_char": 1360,
                "end_char": 1366,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Europe",
                "start_char": 1433,
                "end_char": 1439,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Italy",
                "start_char": 1453,
                "end_char": 1458,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Italy",
                "start_char": 1622,
                "end_char": 1627,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Meloni",
                "start_char": 1750,
                "end_char": 1756,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the European Union",
                "start_char": 1833,
                "end_char": 1851,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Francesco Vecchi",
                "start_char": 1866,
                "end_char": 1882,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "von der Leyen",
                "start_char": 1925,
                "end_char": 1938,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Conte",
                "start_char": 1976,
                "end_char": 1981,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "two",
                "start_char": 1986,
                "end_char": 1989,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "League",
                "start_char": 2016,
                "end_char": 2022,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "PD",
                "start_char": 2084,
                "end_char": 2086,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Parliament",
                "start_char": 2271,
                "end_char": 2281,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Europe",
                "start_char": 2347,
                "end_char": 2353,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Commission",
                "start_char": 2426,
                "end_char": 2436,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the last five years",
                "start_char": 2538,
                "end_char": 2557,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Ppe",
                "start_char": 2600,
                "end_char": 2603,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Socialists",
                "start_char": 2609,
                "end_char": 2619,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "the Liberal Party",
                "start_char": 2624,
                "end_char": 2641,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Mattarella, cordoglio per la morte di Raisi e per le vittime",
        "date_raw": "Mon, 20 May 2024 11:52:04 +0200",
        "date": "2024-05-20",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/politica/politica_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/politica/2024/05/20/mattarella-cordoglio-per-la-morte-di-raisi-e-per-le-vittime_a4e95740-0d77-4551-9483-c8ab444e9fe8.html",
        "subtitle": "'Ieri si è consumata una sciagura aerea'",
        "content": "\n                                                \n            \"Esprimo il mio cordoglio per la\nmorte del Presidente Ebrahim Raisi, del Ministro degli Esteri\nHossein Amir Abdollahian e di tutte le vittime della sciagura\naerea che si è consumata nella giornata di ieri\". Lo afferma il\npresidente della Repubblica Sergio Mattarella. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 10,
        "placed": "Politica",
        "epoch": 1716267624.7802591,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-05-21 07:00:24",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-21T07.00.24",
        "en_title": "Mattarella, mourning for the death of Raisi and the victims",
        "en_content": "\"I express my sympathy for\ndeath of President Ebrahim Raisi, Minister of Foreign Affairs\nHossein Amir Abdollahian and all the victims of the disaster\nair that was consumed yesterday.\" It says\nPresident of the Republic Sergio Mattarella.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "'Yesterday an air disaster was consumed'",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Mattarella",
                "start_char": 0,
                "end_char": 10,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Raisi",
                "start_char": 38,
                "end_char": 43,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Yesterday",
                "start_char": 1,
                "end_char": 10,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Ebrahim Raisi",
                "start_char": 46,
                "end_char": 59,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Hossein Amir Abdollahian",
                "start_char": 89,
                "end_char": 113,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "yesterday",
                "start_char": 172,
                "end_char": 181,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Sergio Mattarella",
                "start_char": 218,
                "end_char": 235,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Meloni, alleare il centrodestra in Ue difficile ma si può fare",
        "date_raw": "Mon, 20 May 2024 10:09:19 +0200",
        "date": "2024-05-20",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/politica/politica_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/politica/2024/05/20/meloni-alleare-il-centrodestra-in-ue-difficile-ma-si-puo-fare_ff48729d-9672-4ccb-97d3-947d96602781.html",
        "subtitle": "Voglio fare come in Italia e mandare la sinistra all'opposizione",
        "content": "\n                                                \n            \"I partiti di centrodestra sono\npartiti potenzialmente alleabili. Voglio provare, cosa non\nfacile ma affascinante, a rifare in Europa quello che fatto in\nItalia, alleare partiti compatibili tra loro in termini di\nvisione pur con sfumature completamente diverse - perché poi ci\nsono anche delle differenze come ci sono in Italia - e mandare\nall'opposizione la sinistra. È una sfida difficile, ma è una\nsfida che secondo me si può arrivare a centrare\". Lo ha detto la\npremier Giorgia Meloni, ospite di Mattino Cinque, su Canale 5.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 12,
        "placed": "Politica",
        "epoch": 1716267624.7868845,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-05-21 07:00:24",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-21T07.00.24",
        "en_title": "Meloni, train the centerpiece in Ue difficult but you can do",
        "en_content": "\"Centre parties are\npotentially eligible parties. I want to try.\neasy but charming, to remake in Europe what done in\nItaly, alliance parties compatible with each other in terms of\npure vision with completely different shades - why then we\nare also differences as there are in Italy - and send\nto the opposition the left. It is a difficult challenge, but it is a\nI think we can get to focus.\" He said that\npremier Giorgia Meloni, guest of Mattino Cinque, on Canale 5.\n\n\n\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "I want to do as in Italy and send the left to the opposition",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Ue",
                "start_char": 33,
                "end_char": 35,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Italy",
                "start_char": 19,
                "end_char": 24,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Europe",
                "start_char": 97,
                "end_char": 103,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Italy",
                "start_char": 117,
                "end_char": 122,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Italy",
                "start_char": 276,
                "end_char": 281,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Giorgia Meloni",
                "start_char": 413,
                "end_char": 427,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Mattino Cinque",
                "start_char": 438,
                "end_char": 452,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Canale 5",
                "start_char": 457,
                "end_char": 465,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Salvini: 'Salva-casa non è condono, il testo mercoledì in cdm'",
        "date_raw": "Mon, 20 May 2024 17:01:40 +0200",
        "date": "2024-05-20",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/politica/politica_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/politica/2024/05/20/salvini-salva-casa-non-e-condono-il-testo-mercoledi-in-cdm_db0c9c20-fbf8-4761-9e20-3f4e01fe1ba2.html",
        "subtitle": "'Riguarda grondaie o bagnetti, non ville abusive con piscina'. M5s: 'Questo piano Salva-casa puzza di condono'",
        "content": "Il provvedimento cosiddetto 'Salva-casa' \"non è un condono. Il testo arriva mercoledì in cdm. Basta aspettare due giorni. Riguarda tutte le piccole irregolarità interne all'interno delle mura degli italiani\". Lo ha detto, a margine dell'evento, 'L'Italia dei Sì' a Bologna, il vicepremier e ministro delle Infrastrutture e Trasporti, Matteo Salvini. \"Quindi - ha osservato - se uno si è fatto la villa abusiva con piscina in riva al mare o al fiume, no. Se uno si è trovato un immobile con la cameretta di 8 metri quadri, con il bagnetto o la grondaia fatta negli anni Ottanta che non riesce a regolarizzare o vendere viene sanato e regolarizzato\".\"Lo storytelling di Salvini sul fantomatico piano Salva-casa ha del grottesco: ci rimanda a una visione fiabesca, citando camerette, finestrelle e piccole irregolarità. Tutte cose che oggi possono essere sanate benissimo con le leggi attualmente in vigore. Purtroppo si sente puzza di condono anche a distanza di chilometri\". Lo dicono i parlamentari M5s delle commissioni Ambiente-Lavori Pubblici di Camera e Senato Ilaria Fontana, Patty L'Abbate, Daniela Morfino, Agostino Santillo, Gabriella Di Girolamo, Elena Sironi e Antonio Trevisi. \"Il governo Meloni, bisogna ricordarlo a chi fischietta facendo finta di nulla, ha tagliato i fondi del Pnrr destinati alla rigenerazione urbana. Quindi Salvini sta proponendo agli italiani del buon vino, dimenticando però che il suo governo ha sradicato la vite\", ironizzano. \"Aspettiamo il testo con grande curiosità, certo è che i presupposti non sono proprio incoraggianti\", concludono.\n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 6,
        "placed": "Politica",
        "epoch": 1716267624.82784,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-05-21 07:00:24",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-21T07.00.24",
        "en_title": "Salvini: 'Salva-casa is not condon, the text Wednesday in cdm'",
        "en_content": "The so-called 'Save-Home' provision \"is not a condense. The text arrives Wednesday in cdm. Just wait two days. It covers all the small irregularities inside the walls of the Italians\". He said, on the margin of the event, 'L'Italia dei Sì' in Bologna, the vicepremier and minister of Infrastructures and Transport, Matteo Salvini. \"So - it has observed - if one has made the abusive villa with pool by the sea or river, no. If one has found a building with the room of 8 square meters, with the bath or the grondaia made in the eighties that can not regularize or sell is healed and regularized\". \"The storytelling of Salvini on the imaginary Salva-casa plan has grotesque: refer us to a fairytale vision, citing rooms, windows and small irregularities. All things that today can be perfectly healed with the laws currently in force. Unfortunately, it smells like a mile away.\" This is said by MPs M5s of the commissions Environment-Lavours Public Chamber and Senate Ilaria Fontana, Patty L'Abbate, Daniela Morfino, Agostino Santillo, Gabriella Di Girolamo, Elena Sironi and Antonio Trevisi. \"The Meloni government, it must be remembered to those who whistle by pretending nothing, cut off the Pnrr funds for urban regeneration. So Salvini is proposing to the Italians of good wine, but forgetting that his government has eradicated the vine\", ironically. \"We wait for the text with great curiosity, of course it is that the assumptions are not really encouraging,\" they conclude.\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "'Regards grondaie or bagnetti, not abusive villas with pool'. M5s: 'This Salva-casa plan smells like a gift'",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Salvini",
                "start_char": 0,
                "end_char": 7,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Salva-casa",
                "start_char": 10,
                "end_char": 20,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "condon",
                "start_char": 28,
                "end_char": 34,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Wednesday",
                "start_char": 45,
                "end_char": 54,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "cdm",
                "start_char": 58,
                "end_char": 61,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Regards grondaie",
                "start_char": 1,
                "end_char": 17,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "bagnetti",
                "start_char": 21,
                "end_char": 29,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "M5s",
                "start_char": 62,
                "end_char": 65,
                "label": "PRODUCT",
                "info": "Objects, vehicles, foods, etc. (not services)"
            },
            {
                "word": "Salva",
                "start_char": 73,
                "end_char": 78,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Save-Home'",
                "start_char": 15,
                "end_char": 25,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Wednesday",
                "start_char": 73,
                "end_char": 82,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "cdm",
                "start_char": 86,
                "end_char": 89,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Just wait",
                "start_char": 91,
                "end_char": 100,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "two days",
                "start_char": 101,
                "end_char": 109,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Italians",
                "start_char": 174,
                "end_char": 182,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "L'Italia",
                "start_char": 223,
                "end_char": 231,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Bologna",
                "start_char": 243,
                "end_char": 250,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Infrastructures and Transport",
                "start_char": 284,
                "end_char": 313,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Matteo Salvini",
                "start_char": 315,
                "end_char": 329,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "8 square meters",
                "start_char": 469,
                "end_char": 484,
                "label": "QUANTITY",
                "info": "Measurements, as of weight or distance"
            },
            {
                "word": "the eighties",
                "start_char": 524,
                "end_char": 536,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Salvini",
                "start_char": 618,
                "end_char": 625,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Salva",
                "start_char": 643,
                "end_char": 648,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "today",
                "start_char": 770,
                "end_char": 775,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "M5s",
                "start_char": 898,
                "end_char": 901,
                "label": "PRODUCT",
                "info": "Objects, vehicles, foods, etc. (not services)"
            },
            {
                "word": "Environment-Lavours Public Chamber",
                "start_char": 921,
                "end_char": 955,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Senate",
                "start_char": 960,
                "end_char": 966,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Ilaria Fontana",
                "start_char": 967,
                "end_char": 981,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Patty L'Abbate",
                "start_char": 983,
                "end_char": 997,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Daniela Morfino",
                "start_char": 999,
                "end_char": 1014,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Agostino Santillo",
                "start_char": 1016,
                "end_char": 1033,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Gabriella Di Girolamo",
                "start_char": 1035,
                "end_char": 1056,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Elena Sironi",
                "start_char": 1058,
                "end_char": 1070,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Antonio Trevisi",
                "start_char": 1075,
                "end_char": 1090,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Meloni",
                "start_char": 1097,
                "end_char": 1103,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Salvini",
                "start_char": 1232,
                "end_char": 1239,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Italians",
                "start_char": 1260,
                "end_char": 1268,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Superbonus: circa 30 emendamenti al dl, tutti di opposizione",
        "date_raw": "Mon, 20 May 2024 16:19:01 +0200",
        "date": "2024-05-20",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/politica/politica_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/politica/2024/05/20/superbonus-circa-30-emendamenti-al-dl-tutti-di-opposizione_61ba2e07-b6b8-4795-ba8f-377dee71f049.html",
        "subtitle": "Il testo in scadenza a fine mese, probabile fiducia",
        "content": "Sono una trentina circa e tutti di opposizione - secondo quanto si apprende da fonti parlamentari - gli emendamenti depositati in commissione Finanze al decreto Superbonus allo scadere del termine per le proposte di modifica. Il provvedimento è in calendario in Aula mercoledì ed è probabile che il governo ponga la questione di fiducia. Il testo scade il 28 maggio.\n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 5,
        "placed": "Politica",
        "epoch": 1716267624.8340316,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-05-21 07:00:24",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-21T07.00.24",
        "en_title": "Superbonus: about 30 amendments to the dl, all opposition",
        "en_content": "There are about thirty and all oppositions - according to what is learned from parliamentary sources - the amendments filed in Finance Committee to the Superbonus Decree at the end of the deadline for proposals for modification. The measure is scheduled in the Chamber on Wednesday and is likely to pose the question of trust. The text expires on 28 May.\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "The text expiry at the end of the month, probable trust",
        "title_NER": [
            {
                "word": "about 30",
                "start_char": 12,
                "end_char": 20,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "the end of the month",
                "start_char": 19,
                "end_char": 39,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "about thirty",
                "start_char": 10,
                "end_char": 22,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Finance Committee",
                "start_char": 127,
                "end_char": 144,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Chamber",
                "start_char": 261,
                "end_char": 268,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Wednesday",
                "start_char": 272,
                "end_char": 281,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "28 May",
                "start_char": 347,
                "end_char": 353,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ]
    }
]
