[
    {
        "title": "La preoccupazione del governo, Meloni sente i ministri 'pronti a gestire ogni scenario'",
        "date_raw": "Sun, 14 Apr 2024 00:07:14 +0200",
        "date": "2024-04-14",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/politica/politica_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/politica/2024/04/13/la-preoccupazione-del-governo-pronti-a-gestire-ogni-scenario_18d7716c-b40a-4645-9baf-4c2ddcb0ec13.html",
        "subtitle": "Meloni sente Tajani e Crosetto, obiettivi sensibili presidiati",
        "content": "Il governo segue con \"massima attenzione\" e \"preoccupazione\" l'escalation in Medio Oriente. L'attacco dell'Iran a Israele non ha rappresentato una sorpresa per l'esecutivo, e quando in tarda serata è scattato, subito si è messa in contatto con i ministri degli Esteri e della Difesa, e , e con il sottosegretario , Autorità delegata per la sicurezza della Repubblica. Si valuta ora per ora lo scenario di crisi dell'area, inviando inviti alla \"prudenza\" a tutti i Paesi coinvolti. E si monitorano tutti gli obiettivi ritenuti sensibili in Italia, presidiati in seguito all'offensiva avviata dalla Repubblica islamica. Le prefetture, secondo quanto si apprende, effettuano un aggiornamento costante dei target e delle modalità di presidio.\"Il governo è pronto a gestire qualsiasi tipo di scenario\", ha spiegato Tajani intervenendo al Tg1, sottolineando che \"il ruolo dell'Italia è invitare tutti alla prudenza per evitare l'esplosione di una crisi che nessuno vuole che ci sia\", ed esprimendo l'auspicio \"che la risposta dell'Iran si fermi all'attacco di stasera\". Il titolare della Farnesina è in \"costante contatto con le ambasciate d'Italia a Tel Aviv e a Teheran\". E dall'Iran ha ricevuto \"una rassicurazione e un impegno\" sul fatto che \"ci sarà massima attenzione e responsabilità per quanto riguarda i militari italiani\", oltre un migliaio al confine tra Libano e Israele.L'offensiva è avvenuta con \"lanci sia dallo Yemen che dal Libano e dall'Iran\", ha spiegato Crosetto, sottolineando che l'attacco \"non ha sorpreso\". \"Eravamo tutti pronti - ha aggiunto il ministro della Difesa -, le modalità con l'utilizzo di droni che posso essere intercettati non solo dalle difese israeliane ma anche da un supporto americano e anche giordano ci danno la speranza che non si possa arrivare a colpire obiettivi che possano determinare una reazione molto forte. Il nostro personale che opera in area è preparato ed è stato avvisato per tempo per adottare tutte le misure di sicurezza necessarie\".   \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 15,
        "placed": "Politica",
        "epoch": 1713124839.2812834,
        "language": "it",
        "source": "ANSA_Politica",
        "local_time": "2024-04-14 22:00:39",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-04-14T22.00.39",
        "filename": "ner_en_2024-04-14T22.00.38E1713132038.343529.json",
        "en_title": "The concern of the government, Meloni feels the ministers 'ready to manage every scenario'",
        "en_content": "The government follows with \"maximum attention\" and \"preoccupation\" the escalation in the Middle East. Iran's attack on Israel did not represent a surprise for the executive, and when in the late evening it was taken, immediately contacted the foreign and defence ministers, and, with the undersecretary, delegated authority for the security of the Republic. It now evaluates the crisis scenario of the area, sending invitations to \"prudence\" to all the countries involved. And they monitor all the objectives considered sensitive in Italy, presided over after the offensive initiated by the Islamic Republic. Prefectures, as they learn, carry out a constant update of targets and modes of presidio. \"The government is ready to manage any kind of scenario,\" Tajani explained, intervening at the Tg1, stressing that \"the role of Italy is to invite everyone to prudence to avoid the explosion of a crisis that no one wants there to be\", and expressing the hope \"that the response of Iran stops at the attack of tonight\". The owner of the Farnesina is in \"continent with the embassies of Italy in Tel Aviv and Tehran\". And from Iran received \"a reassurance and commitment\" on the fact that \"there will be maximum attention and responsibility regarding the Italian military\", over a thousand at the border between Lebanon and Israel. The offensive took place with \"lights from both Yemen and Lebanon and Iran\", Crosetto explained, pointing out that the attack \"did not surprise\". \"We were all ready - the Minister of Defense added -, the methods with the use of drones that I can be intercepted not only by the Israeli defenses but also by an American support and also Jordan give us hope that we can not get to strike goals that can determine a very strong reaction. Our staff working in the area is prepared and has been notified for time to take all necessary safety measures.\"\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Meloni",
                "start_char": 31,
                "end_char": 37,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "the Middle East",
                "start_char": 86,
                "end_char": 101,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Iran",
                "start_char": 103,
                "end_char": 107,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 120,
                "end_char": 126,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Italy",
                "start_char": 534,
                "end_char": 539,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the Islamic Republic",
                "start_char": 588,
                "end_char": 608,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Prefectures",
                "start_char": 610,
                "end_char": 621,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Tajani",
                "start_char": 758,
                "end_char": 764,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Italy",
                "start_char": 828,
                "end_char": 833,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Iran",
                "start_char": 981,
                "end_char": 985,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "tonight",
                "start_char": 1009,
                "end_char": 1016,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "Italy",
                "start_char": 1085,
                "end_char": 1090,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Tel Aviv",
                "start_char": 1094,
                "end_char": 1102,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Tehran",
                "start_char": 1107,
                "end_char": 1113,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Iran",
                "start_char": 1125,
                "end_char": 1129,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Italian",
                "start_char": 1253,
                "end_char": 1260,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Lebanon",
                "start_char": 1310,
                "end_char": 1317,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 1322,
                "end_char": 1328,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Yemen",
                "start_char": 1378,
                "end_char": 1383,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Lebanon",
                "start_char": 1388,
                "end_char": 1395,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Iran",
                "start_char": 1400,
                "end_char": 1404,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Crosetto",
                "start_char": 1407,
                "end_char": 1415,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 1607,
                "end_char": 1614,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "American",
                "start_char": 1639,
                "end_char": 1647,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Jordan",
                "start_char": 1665,
                "end_char": 1671,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "en_subtitle": ""
    },
    {
        "title": "Iran attacca Israele, Meloni in contatto con i ministri",
        "date_raw": "Sat, 13 Apr 2024 22:49:25 +0200",
        "date": "2024-04-13",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/politica/politica_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/politica/2024/04/13/iran-attacca-israele-meloni-in-contatto-con-i-ministri_33d9ba23-8785-4251-835c-abc223311eb8.html",
        "subtitle": "In particolare Tajani, Crosetto e il sottosegretario Mantovano,",
        "content": "\n                                                \n            Alla luce dell'escalation della crisi\nin Medio Oriente e dell'attacco dell'Iran a Israele, sono in\ncorso contatti, a quanto si apprende, fra la premier Giorgia\nMeloni e esponenti di governo, in particolare con il ministro\ndegli Esteri Antonio Tajani, quello della Difesa Guido Crosetto\ne il sottosegretario Alfredo Mantovano, Autorità delegata per la\nsicurezza della Repubblica. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 16,
        "placed": "Politica",
        "epoch": 1713124839.3652463,
        "language": "it",
        "source": "ANSA_Politica",
        "local_time": "2024-04-14 22:00:39",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-04-14T22.00.39",
        "filename": "ner_en_2024-04-14T22.00.38E1713132038.343529.json",
        "en_title": "Iran attacks Israel, Meloni in contact with the ministers",
        "en_content": "In light of the escalation of the crisis\nin the Middle East and Iran's attack on Israel, are in\ncourse contacts, to what one learns, between the premier Giorgia\nMeloni and representatives of government, in particular with the Minister\nby Antonio Tajani, that of Defense Guido Crosetto\nand undersecretary Alfredo Mantovano, delegated authority for\nSecurity of the Republic.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Iran",
                "start_char": 0,
                "end_char": 4,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 13,
                "end_char": 19,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "the Middle East",
                "start_char": 44,
                "end_char": 59,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Iran",
                "start_char": 64,
                "end_char": 68,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 81,
                "end_char": 87,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Giorgia",
                "start_char": 153,
                "end_char": 160,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Antonio Tajani",
                "start_char": 238,
                "end_char": 252,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Guido Crosetto",
                "start_char": 270,
                "end_char": 284,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Alfredo Mantovano",
                "start_char": 304,
                "end_char": 321,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "en_subtitle": ""
    },
    {
        "title": "Schlein sente Meloni: 'Collaborazione per l'interesse dell'Italia'",
        "date_raw": "Sun, 14 Apr 2024 16:04:22 +0200",
        "date": "2024-04-14",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/politica/politica_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/politica/2024/04/14/schlein-sente-meloni-collaborazione-per-linteresse-dellitalia_f35d4a87-846f-4b79-94f7-2b9e4cfff144.html",
        "subtitle": "'Condanniamo l'attacco iraniano, impegno sia per evitare l'escalation'",
        "content": ". L'impegno della comunità internazionale dev'essere tutto teso a evitare l'escalation, far cessare il fuoco e a costruire la pace in Medio Oriente. Su questo ho già sentito la presidente del Consiglio per esprimere tutta la nostra preoccupazione e offrire collaborazione nell'interesse dell'Italia\", afferma in una nota la segretaria del Pd Elly Schlein.\"Visti i preoccupanti sviluppi in Medio Oriente con l'attacco dell'Iran a Israele e la riunione del G7 la segretaria del Pd Elly Schlein ha convocato la segreteria nazionale del Pd alle 19\". E' quanto fa sapere il Pd.\n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 9,
        "placed": "Politica",
        "epoch": 1713124839.428982,
        "language": "it",
        "source": "ANSA_Politica",
        "local_time": "2024-04-14 22:00:39",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-04-14T22.00.39",
        "filename": "ner_en_2024-04-14T22.00.38E1713132038.343529.json",
        "en_title": "Schlein hears Meloni: 'Collaboration for the interest of Italy'",
        "en_content": ". The commitment of the international community must be aimed at avoiding escalation, stopping fire and building peace in the Middle East. On this I have already heard the President of the Council to express all our concern and offer collaboration in the interest of Italy\", says in a note the secretary of the Pd Elly Schlein. \"You see the worrying developments in the Middle East with the attack of Iran in Israel and the meeting of the G7 the secretary of the Pd Elly Schlein called the national secretariat of the Pd at 7. \" That's what the Pd says.\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Schlein",
                "start_char": 0,
                "end_char": 7,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Italy",
                "start_char": 57,
                "end_char": 62,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "the Middle East",
                "start_char": 122,
                "end_char": 137,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Council",
                "start_char": 189,
                "end_char": 196,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Italy",
                "start_char": 267,
                "end_char": 272,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the Pd Elly Schlein",
                "start_char": 307,
                "end_char": 326,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the Middle East",
                "start_char": 366,
                "end_char": 381,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Iran",
                "start_char": 401,
                "end_char": 405,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 409,
                "end_char": 415,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "G7",
                "start_char": 439,
                "end_char": 441,
                "label": "PRODUCT",
                "info": "Objects, vehicles, foods, etc. (not services)"
            },
            {
                "word": "the Pd Elly Schlein",
                "start_char": 459,
                "end_char": 478,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "7",
                "start_char": 524,
                "end_char": 525,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ],
        "en_subtitle": ""
    },
    {
        "title": "Valditara, scuole mai chiuse per le feste non riconosciute",
        "date_raw": "Sun, 14 Apr 2024 15:59:50 +0200",
        "date": "2024-04-14",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/politica/politica_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/politica/2024/04/14/valditara-scuole-mai-chiuse-per-feste-non-riconosciute_60d7251b-3b98-4230-add8-c32013bcf44f.html",
        "subtitle": "Il ministro dell'Istruzione, 'il provvedimento è in dirittura d'arrivo'",
        "content": "\"Il provvedimento è in dirittura d'arrivo. Non sarà più possibile chiudere una scuola in occasione di una festività non riconosciuta dallo Stato\". Così il ministro dell'Istruzione Giuseppe Valditara a Varese per la festa della Lega. \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 8,
        "placed": "Politica",
        "epoch": 1713124839.4528096,
        "language": "it",
        "source": "ANSA_Politica",
        "local_time": "2024-04-14 22:00:39",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-04-14T22.00.39",
        "filename": "ner_en_2024-04-14T22.00.38E1713132038.343529.json",
        "en_title": "Valditara, schools never closed for unrecognized holidays",
        "en_content": "\"The measure is in the direction of arrival. It will no longer be possible to close a school on the occasion of a holiday not recognized by the State\". Thus the Minister of Education Giuseppe Valditara in Varese for the party of the League.\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Valditara",
                "start_char": 0,
                "end_char": 9,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "State",
                "start_char": 144,
                "end_char": 149,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Giuseppe Valditara",
                "start_char": 183,
                "end_char": 201,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Varese",
                "start_char": 205,
                "end_char": 211,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "en_subtitle": ""
    },
    {
        "title": "Il Papa, 'in Medio Oriente si fermi la spirale di violenza'",
        "date_raw": "Sun, 14 Apr 2024 14:33:40 +0200",
        "date": "2024-04-14",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/politica/politica_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/politica/2024/04/14/il-papa-in-medio-oriente-si-fermi-la-spirale-di-violenza_2474b437-62c3-484a-bd5e-91379587b8ea.html",
        "subtitle": "Francesco rinnova appello, 'nessuno minacci l'esistenza altrui'",
        "content": "\n                                                \n            \"Seguo nella preghiera\ne con preoccupazione, anche dolore, le notizie giunte nelle\nultime ore sull'aggravamento della situazione in Israele a causa\ndell'intervento da parte dell'Iran\", così il Papa al Regina\nCaeli: \"Faccio un accorato appello affinché si fermi ogni azione\nche possa alimentare una spirale di violenza col rischio di\ntrascinare il Medio Oriente in un conflitto bellico ancora più\ngrande. Nessuno deve minacciare l'esistenza altrui. Tutte le\nnazioni si schierino invece dalla parte della pace e aiutino gli\nisraeliani e i palestinesi a vivere in due Stati, fianco a\nfianco, in sicurezza è un loro profondo e lecito desiderio, ed è\nun loro diritto\".\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   \"Due Stati vicini\", ha ribadito il Pontefice. \"Si giunga\npresto a un cessate il fuoco a Gaza e si percorrano le vie del\nnegoziato, negoziato (ha ripetuto, ndr), con determinazione - ha\nproseguito -. Si aiuti quella popolazione precipitata in una\ncatastrofe umanitaria. Si liberino subito gli ostaggi rapiti\nmesi fa. Quanta sofferenza!\".\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   \"Preghiamo per la pace - ha concluso Francesco -: basta con\nla guerra! Basta con gli attacchi! Basta con la violenza! Sì al\ndialogo e sì alla pace\". \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 7,
        "placed": "Politica",
        "epoch": 1713124839.5573523,
        "language": "it",
        "source": "ANSA_Politica",
        "local_time": "2024-04-14 22:00:39",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-04-14T22.00.39",
        "filename": "ner_en_2024-04-14T22.00.38E1713132038.343529.json",
        "en_title": "The Pope, 'in the Middle East the spiral of violence stops'",
        "en_content": "\"I follow in prayer\nand with concern, even pain, the news arrived in\nlast hours on the aggravation of the situation in Israel due\nof the intervention by Iran\", so the Pope to the Queen\nCaeli: \"I call for every action to stop\nthat can fuel a spiral of violence with the risk of\ndrag the Middle East into a war conflict even more\nGreat. No one must threaten the existence of others. All\nnations stand on the side of peace and help them\nIsraelis and Palestinians live in two states, side by side\nside, in safety is their deep and lawful desire, and is\ntheir right.\"\n\n\n\"Two neighboring states\", the Pontiff reiterated. \"We are coming\nsoon to a ceasefire in Gaza and the ways of the\nnegotiation, negotiation (repealed), with determination - he\ncontinued -. It helps that population precipitated into a\nhumanitarian catastrophe. The kidnapped hostages are released immediately\nmonths ago. How much suffering!\"\n\n\n\"Let us pray for peace - Francis has concluded -: enough with\nWar! Stop the attacks! Stop with violence! Yes\ndialogue and yes to peace.\"\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "title_NER": [
            {
                "word": "the Middle East",
                "start_char": 14,
                "end_char": 29,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "last hours",
                "start_char": 69,
                "end_char": 79,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 119,
                "end_char": 125,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Iran",
                "start_char": 153,
                "end_char": 157,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the Middle East",
                "start_char": 282,
                "end_char": 297,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Israelis",
                "start_char": 434,
                "end_char": 442,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Palestinians",
                "start_char": 447,
                "end_char": 459,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "two",
                "start_char": 468,
                "end_char": 471,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Two",
                "start_char": 566,
                "end_char": 569,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Gaza",
                "start_char": 653,
                "end_char": 657,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "months ago",
                "start_char": 871,
                "end_char": 881,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ],
        "en_subtitle": ""
    },
    {
        "title": "Bossi boccia Salvini, serve un nuovo leader. La replica: 'Abituato da 30 anni alle critiche'",
        "date_raw": "Sun, 14 Apr 2024 15:17:19 +0200",
        "date": "2024-04-14",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/politica/politica_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/politica/2024/04/14/bossi-boccia-salvini-serve-un-nuovo-leader.-la-replica-abituato-da-30-anni-alle_beee841d-7303-495f-94e0-c8bd8682e2f9.html",
        "subtitle": "'Giorgetti? E' bravo ma non dico nulla altrimenti lo massacrano'. E non andrà domani alla festa di Varese",
        "content": " è il messaggio di per i 40 anni della Lega, lanciato in compagnia di un centinaio di fedelissimi da Gemonio dove il Senatùr risiede da anni. Una bocciatura a , i cui effetti nel partito saranno chiari solo nelle prossime settimane. Il diretto interessato, chiusi i lavori del G7 Trasporti, per ora replica con una nota.  ne parlo anche nel mio libro che uscirà a fine aprile. Le ascolto con attenzione e gratitudine, rispondo solo - conclude il segretario leghista - che vederlo in salute è il miglior regalo per questa festa\". I due non si incroceranno nelle prossime ora a Varese, il fondatore ha declinato l'invito del partito per la festa di piazza. \"Una festa a settimana basa\", taglia corto da Gemonio, godendosi l'abbraccio dei fedelissimi. \"Padania Libera\" è il saluto che l'ex ministro Roberto Castelli rivolge ai militanti della prima ora del Sole delle Alpi, riuniti a festeggiare l'anniversario davanti casa del fondatore. Che alla fine si concede. \"Ho una sorpresa per voi - annuncia a un certo punto Castelli - Umberto vuole salutarvi uno per uno\". Tutti dalla piazza si spostano davanti a casa del Senatùr, al cancello due bodyguard regolano gli accessi. Massimo 5, 6 persone alla volta. Ci sono anche l'ex segretario della Lega Lombarda Paolo Grimoldi, Marco Reguzzoni, oggi candidato alle Europee per FI, Dario Galli, ex deputato e presidente della Provincia di Varese, l'altro fondatore della Lega Giuseppe Leoni, il notaio Franca Bellorini, che autenticò l'atto fondativo della Lega Lombarda. E ci sono militanti arrivati da Lombardia, Marche e Umbria. Bossi riceve la stampa dopo aver tagliato una torta al cioccolato con la scritta 'Caro Umberto ti vogliamo bene'. Sulla strada intrapresa dalla Lega di Salvini, è chiaro: \"È una strada diversa dalla nostra\". E per questo \"serve un nuovo leader\". A chi gli chiede se vedrebbe bene in quel ruolo , Bossi risponde: \"Giorgetti è uno bravo, ma il nome lo avete fatto voi, non io. Altrimenti lo massacrano\". La prima reazione dai vertici del partito arriva dal vicesegretario della Lega, Andrea Crippa. \"Faremo le valutazioni quando ci sarà il congresso: io esplicito il mio voto, se si candida Salvini io voto Salvini. Perché secondo me senza Salvini in questo momento non esisterebbe più la Lega - dice il fedelissimo del Capitano -. Bossi ha creato la Lega, Maroni l'ha salvata e Salvini l'ha rilanciata. Siamo arrivati al 35% con Salvini e tra poche settimane si approva l'Autonomia. Quello che ha fatto Salvini rimarrà nella storia della politica e della Lega\". Assoluto silenzio, invece, da altri big leghisti: né Massimiliano Fedriga, governatore del Friuli Venezia Giulia, né Luca Zaia, presidente della Regione Veneto, né tantomeno Giorgetti vogliono commentare l'uscita del Senatùr. \"Oggi sono molto contento, ho visto tanta gente che non vedevo da anni. È la Lega di 40 anni fa. Salvini ha preso la sua strada, ciascuno prende la sua strada - ragiona ancora Bossi, rivelando che Giorgetti nelle ultime ore lo ha chiamato mentre Salvini no -. Ci vuole un po' di testa. La Lega di allora era radicata nella base popolare, in consiglio a Varese si parlava in dialetto. Se le radici sono forti è difficile che si fermino. Sicuramente abbiamo fatto un grande sforzo, era un mondo diverso, c'era necessità di nuovo e chiunque avesse intuito politico l'avrebbe capito. Lì siamo nati noi. Oggi serve un'altra spallata per cambiare le cose, la Sanità, ad esempio che mi pare non funzioni tanto bene. La Lega deve essere uno sprone\". E se Castelli parla di una \"Lega che non esiste più\", Grimoldi è convinto che \"Salvini debba fare un passo di lato e lasciare che il partito torni ai temi identitari che lo hanno contraddistinto 40 anni fa. Salvini è ministro, faccia il ministro\". Reguzzoni sottolinea che \"la grande presenza di persone oggi qui è un segno di affetto nei confronti di un uomo che ha rappresentato, rappresenta e sempre rappresenterà la bandiera del Nord\". A Gemonio anche tanti militanti rimasti fedeli al Senatùr, dall'autista alla guida dell'ambulanza che lo soccorse nel 2004 quando ebbe il grave malore, al primo autista, Modesto Verderio: \"Primo autista a titolo gratuito. Fu un onore - racconta - Salvini è un traditore. Ha tradito tutti gli ideali del Nord\"  \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 6,
        "placed": "Politica",
        "epoch": 1713124839.6293094,
        "language": "it",
        "source": "ANSA_Politica",
        "local_time": "2024-04-14 22:00:39",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-04-14T22.00.39",
        "filename": "ner_en_2024-04-14T22.00.38E1713132038.343529.json",
        "en_title": "Bossi boccia Salvini, needs a new leader. The replica: 'Haven 30 years of criticism'",
        "en_content": "is the message for the 40 years of the League, launched in the company of a hundred faithful from Gemonio where the Senatùr has lived for years. A rejection of which will only be clear in the coming weeks. The direct interested party, closed the work of the G7 Transportation, for now replies with a note. I also talk about it in my book that will be released at the end of April. I listen with attention and gratitude, I answer only - concludes the Leghista secretary - that seeing him healthy is the best gift for this feast\". The two will not cross in the next few hours in Varese, the founder declined the party's invitation to the square party. \"A party a week based\", cut short by Gemonio, enjoying the embrace of the faithful. \"Padania Libera\" is the greeting that former minister Roberto Castelli addresses the militants of the first hour of the Sun of the Alps, gathered to celebrate the anniversary in front of the founder's house. That you eventually indulge. \"I have a surprise for you - announces at some point Castles - Umberto wants to greet you one by one\". Everyone from the square moves in front of the Senatùr's house, at the gate two bodyguards regulate accesses. Maximum 5, 6 people at a time. There are also former secretary of the League Lombarda Paolo Grimoldi, Marco Reguzzoni, today candidate for Europeans for FI, Dario Galli, former MP and president of the Province of Varese, the other founder of the League Giuseppe Leoni, the notary Franca Bellorini, who authenticated the founding act of the League Lombarda. And there are militants arrived from Lombardy, Marche and Umbria. Bossi receives the press after cutting a chocolate cake with the words 'Dear Umberto we love you'. On the road taken by the League of Salvini, it is clear: \"It's a different way from ours.\" And that's why he serves a new leader. To whom he asks if he would see well in that role, Bossi replies: \"Giorgetti is a good man, but the name you did, not me. Otherwise they slaughter him.\" The first reaction from the leadership of the party comes from the deputy secretary of the League, Andrea Crippa. \"We will make the evaluations when there will be the congress: I express my vote, if Salvini nominates, I vote Salvini. Because in my opinion without Salvini at this moment there would no longer exist the League - says the very faithful of the Captain -. Bossi created the League, Maroni saved her and Salvini relaunched her. We arrived at 35% with Salvini and in a few weeks the Autonomy is approved. What Salvini did will remain in the history of politics and the League.\" Absolute silence, on the other hand, by other big leghisti: neither Massimiliano Fedriga, governor of Friuli Venezia Giulia, nor Luca Zaia, president of the Veneto Region, nor Giorgetti want to comment on the exit of Senatùr. \"Today I'm very happy, I've seen so many people I haven't seen for years. It's the League 40 years ago. Salvini has taken his way, each takes his way - Bossi still thinks, revealing that Giorgetti in the last hours called him while Salvini did not -. It takes a little bit of a head. The League of then was rooted in the popular base, in council in Varese spoke in dialect. If the roots are strong it is difficult to stop. Surely we made a great effort, it was a different world, there was need again and whoever had intuited political would understand. We were born there. Today we need another shoulder to change things, health, for example, that doesn't work so well. The League must be a spur.\" And if Castelli speaks of a \"Lega that no longer exists\", Grimoldi is convinced that \"Salvini must take a step in the side and let the party return to the identity themes that marked him 40 years ago. Salvini is minister, make minister.\" Reguzzoni emphasizes that \"the great presence of people here today is a sign of affection towards a man who represented, represents and will always represent the flag of the North\". To Gemonio also many militants remained faithful to Senatùr, from the driver to the guide of the ambulance that rescued him in 2004 when he had the severe malore, to the first driver, Modesto Verderio: \"First driver free of charge. It was an honor - says - Salvini is a traitor. He betrayed all the ideals of the North\"\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Bossi",
                "start_char": 0,
                "end_char": 5,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Salvini",
                "start_char": 13,
                "end_char": 20,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "30 years",
                "start_char": 62,
                "end_char": 70,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "the 40 years",
                "start_char": 19,
                "end_char": 31,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "a hundred",
                "start_char": 74,
                "end_char": 83,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Gemonio",
                "start_char": 98,
                "end_char": 105,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Senatùr",
                "start_char": 116,
                "end_char": 123,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "years",
                "start_char": 138,
                "end_char": 143,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "the coming weeks",
                "start_char": 188,
                "end_char": 204,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "the G7 Transportation",
                "start_char": 254,
                "end_char": 275,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the end of April",
                "start_char": 363,
                "end_char": 379,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Leghista",
                "start_char": 450,
                "end_char": 458,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "two",
                "start_char": 533,
                "end_char": 536,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "the next few hours",
                "start_char": 555,
                "end_char": 573,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "Varese",
                "start_char": 577,
                "end_char": 583,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "a week",
                "start_char": 659,
                "end_char": 665,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Gemonio",
                "start_char": 687,
                "end_char": 694,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Padania Libera",
                "start_char": 735,
                "end_char": 749,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Roberto Castelli",
                "start_char": 788,
                "end_char": 804,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the first hour",
                "start_char": 832,
                "end_char": 846,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "the Sun of the Alps",
                "start_char": 850,
                "end_char": 869,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Castles - Umberto",
                "start_char": 1024,
                "end_char": 1041,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "one",
                "start_char": 1061,
                "end_char": 1064,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Senatùr",
                "start_char": 1121,
                "end_char": 1128,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "two",
                "start_char": 1150,
                "end_char": 1153,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "5",
                "start_char": 1192,
                "end_char": 1193,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "6",
                "start_char": 1195,
                "end_char": 1196,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "League",
                "start_char": 1254,
                "end_char": 1260,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Paolo Grimoldi",
                "start_char": 1270,
                "end_char": 1284,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Marco Reguzzoni",
                "start_char": 1286,
                "end_char": 1301,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "today",
                "start_char": 1303,
                "end_char": 1308,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Europeans",
                "start_char": 1323,
                "end_char": 1332,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Dario Galli",
                "start_char": 1341,
                "end_char": 1352,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the Province of Varese",
                "start_char": 1381,
                "end_char": 1403,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the League Giuseppe Leoni",
                "start_char": 1426,
                "end_char": 1451,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Franca Bellorini",
                "start_char": 1464,
                "end_char": 1480,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the League Lombarda",
                "start_char": 1520,
                "end_char": 1539,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Lombardy",
                "start_char": 1578,
                "end_char": 1586,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Marche",
                "start_char": 1588,
                "end_char": 1594,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Umbria",
                "start_char": 1599,
                "end_char": 1605,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Bossi",
                "start_char": 1607,
                "end_char": 1612,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Dear Umberto",
                "start_char": 1679,
                "end_char": 1691,
                "label": "WORK_OF_ART",
                "info": "Titles of books, songs, etc."
            },
            {
                "word": "the League of Salvini",
                "start_char": 1727,
                "end_char": 1748,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Bossi",
                "start_char": 1887,
                "end_char": 1892,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Giorgetti",
                "start_char": 1903,
                "end_char": 1912,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 1993,
                "end_char": 1998,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Andrea Crippa",
                "start_char": 2088,
                "end_char": 2101,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "congress",
                "start_char": 2156,
                "end_char": 2164,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Salvini",
                "start_char": 2188,
                "end_char": 2195,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Salvini",
                "start_char": 2214,
                "end_char": 2221,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Salvini",
                "start_char": 2253,
                "end_char": 2260,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Bossi",
                "start_char": 2358,
                "end_char": 2363,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Salvini",
                "start_char": 2405,
                "end_char": 2412,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "35%",
                "start_char": 2443,
                "end_char": 2446,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "Salvini",
                "start_char": 2452,
                "end_char": 2459,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "a few weeks",
                "start_char": 2467,
                "end_char": 2478,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Salvini",
                "start_char": 2510,
                "end_char": 2517,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Massimiliano Fedriga",
                "start_char": 2646,
                "end_char": 2666,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Friuli",
                "start_char": 2680,
                "end_char": 2686,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Venezia",
                "start_char": 2687,
                "end_char": 2694,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Giulia",
                "start_char": 2695,
                "end_char": 2701,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Luca Zaia",
                "start_char": 2707,
                "end_char": 2716,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the Veneto Region",
                "start_char": 2731,
                "end_char": 2748,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Giorgetti",
                "start_char": 2754,
                "end_char": 2763,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Senatùr",
                "start_char": 2795,
                "end_char": 2802,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "years",
                "start_char": 2871,
                "end_char": 2876,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "40 years ago",
                "start_char": 2894,
                "end_char": 2906,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Giorgetti",
                "start_char": 2991,
                "end_char": 3000,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the last hours",
                "start_char": 3004,
                "end_char": 3018,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "Salvini",
                "start_char": 3036,
                "end_char": 3043,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Varese",
                "start_char": 3153,
                "end_char": 3159,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Today",
                "start_char": 3378,
                "end_char": 3383,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Castelli",
                "start_char": 3510,
                "end_char": 3518,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Grimoldi",
                "start_char": 3561,
                "end_char": 3569,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "40 years ago",
                "start_char": 3690,
                "end_char": 3702,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Reguzzoni",
                "start_char": 3741,
                "end_char": 3750,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "today",
                "start_char": 3802,
                "end_char": 3807,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "North",
                "start_char": 3915,
                "end_char": 3920,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Gemonio",
                "start_char": 3926,
                "end_char": 3933,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Senatùr",
                "start_char": 3975,
                "end_char": 3982,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "2004",
                "start_char": 4050,
                "end_char": 4054,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 4093,
                "end_char": 4098,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Modesto Verderio",
                "start_char": 4107,
                "end_char": 4123,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "First",
                "start_char": 4126,
                "end_char": 4131,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "North",
                "start_char": 4236,
                "end_char": 4241,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            }
        ],
        "en_subtitle": ""
    },
    {
        "title": "Finito il G7 sull'attacco dell'Iran, durato poco meno di un'ora",
        "date_raw": "Sun, 14 Apr 2024 17:11:07 +0200",
        "date": "2024-04-14",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/politica/politica_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/politica/2024/04/14/finito-il-g7-sullattacco-delliran-durato-poco-meno-di-unora_d5fdbf4e-24a7-4f09-a967-67132732ffcd.html",
        "subtitle": "Collegati i leader di tutti i Paesi, Meloni da Palazzo Chigi",
        "content": "\n                                                \n            È durata poco meno di un'ora la\nriunione del G7 in videoconferenza, convocata dalla presidenza\nitaliana per discutere dell'attacco iraniano contro Israele. La\npremier Giorgia Meloni ha partecipato in collegamento da Palazzo\nChigi al vertice, a cui hanno preso parte i leader di tutti i\nPaesi del G7. Come sempre hanno preso parte anche i vertici\ndell'Unione europea, rappresentata dal presidente del Consiglio\nUe Charles\nMichel e da quella della Commissione Ursula von der Leyen.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 5,
        "placed": "Politica",
        "epoch": 1713124839.7582417,
        "language": "it",
        "source": "ANSA_Politica",
        "local_time": "2024-04-14 22:00:39",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-04-14T22.00.39",
        "filename": "ner_en_2024-04-14T22.00.38E1713132038.343529.json",
        "en_title": "Finished the G7 on the attack of Iran, lasted just less than an hour",
        "en_content": "It lasted a little less than an hour\nG7 meeting in video conference, convened by the Presidency\nItalian to discuss the Iranian attack against Israel. The\npremier Giorgia Meloni participated in connection from Palazzo\nAt the top, the leaders of all\nG7 countries. As always have taken part also the summits\nof the European Union, represented by the President of the Council\nUe Charles\nMichel and the Ursula von der Leyen Commission.\n\n\n\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "title_NER": [
            {
                "word": "G7",
                "start_char": 13,
                "end_char": 15,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Iran",
                "start_char": 33,
                "end_char": 37,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "just less than an hour",
                "start_char": 46,
                "end_char": 68,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "G7",
                "start_char": 37,
                "end_char": 39,
                "label": "PRODUCT",
                "info": "Objects, vehicles, foods, etc. (not services)"
            },
            {
                "word": "Italian",
                "start_char": 96,
                "end_char": 103,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Iranian",
                "start_char": 119,
                "end_char": 126,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 142,
                "end_char": 148,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Giorgia Meloni",
                "start_char": 162,
                "end_char": 176,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Palazzo",
                "start_char": 209,
                "end_char": 216,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "G7",
                "start_char": 248,
                "end_char": 250,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "the European Union",
                "start_char": 308,
                "end_char": 326,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Council",
                "start_char": 364,
                "end_char": 371,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Charles\nMichel",
                "start_char": 375,
                "end_char": 389,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Leyen Commission",
                "start_char": 413,
                "end_char": 429,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "en_subtitle": ""
    }
]