[
    {
        "title": "La Russa, inopportune dichiarazioni di Mosca su Mattarella",
        "date_raw": "Fri, 14 Feb 2025 17:17:52 +0100",
        "date": "2025-02-14",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/politica/politica_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/politica/2025/02/14/la-russa-inopportune-dichiarazioni-di-mosca-su-mattarella_296d075b-acb7-4710-85e7-b48f6dc6b4b8.html",
        "subtitle": "Solidarietà al presidente della Repubblica",
        "content": "\n                                                \n            \"Trovo inopportune e fuori luogo le\ndichiarazioni rilasciate dalla portavoce del ministero degli\nEsteri russo, Maria Zakharova. Al capo dello Stato Sergio\nMattarella, custode dei valori della Repubblica e punto di\nriferimento della nazione, rinnovo la mia stima ed esprimo la\nvicinanza mia personale e del Senato\". A scriverlo sui social è\nil presidente del Senato Ignazio La Russa, \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 7,
        "placed": "Politica",
        "epoch": 1739570418.729009,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2025-02-14 23:00:18",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-14T22.00.18",
        "en_title": "Russian, inopportune statements of Moscow on Mattarella",
        "en_content": "\"I find inopportune and out of place the\nstatements issued by the Ministry spokesman\nRussian Foreigners, Maria Zakharova. To the head of the Sergio State\nMattarella, guardian of the values of the Republic and point of view\nreference of the nation, I renew my esteem and express the\nmy personal and the Senate.\" To write it on social media is\nthe President of the Senate Ignatius The Russian,\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "Solidarity with the President of the Republic",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 0,
                "end_char": 7,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Moscow",
                "start_char": 35,
                "end_char": 41,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Mattarella",
                "start_char": 45,
                "end_char": 55,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Solidarity",
                "start_char": 0,
                "end_char": 10,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Ministry",
                "start_char": 66,
                "end_char": 74,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Russian Foreigners",
                "start_char": 85,
                "end_char": 103,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Maria Zakharova",
                "start_char": 105,
                "end_char": 120,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Mattarella",
                "start_char": 154,
                "end_char": 164,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Republic",
                "start_char": 196,
                "end_char": 204,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Senate",
                "start_char": 302,
                "end_char": 308,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the Senate",
                "start_char": 359,
                "end_char": 369,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Ignatius",
                "start_char": 370,
                "end_char": 378,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 383,
                "end_char": 390,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Tarzia (FI), sul Fine vita non serve una legge nazionale",
        "date_raw": "Fri, 14 Feb 2025 11:57:24 +0100",
        "date": "2025-02-14",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/politica/politica_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/politica/2025/02/14/tarzia-fi-sul-fine-vita-non-serve-una-legge-nazionale_f79be8d9-90ad-4c71-b0be-20408a4a9534.html",
        "subtitle": "Da alcune Regioni fughe in avanti, rischio turismo di morte",
        "content": "\n                                                \n            \"Io credo innanzitutto che rispetto a\nun tema che, come questo, coinvolge la vita delle persone,\nbisogna avvicinarsi in punta di piedi\". \"Una legge nazionale non\nserve, c'è certamente da declinare determinate indicazioni che\ngià sono arrivate dalla Consulta, ma già si sta lavorando in\nCommissione giustizia al Senato. È un tema che coinvolge vari\naspetti da un punto di vista etico, da un punto di vista\ngiuridico, sociale, sanitario, amministrativo e politico\". Così\nOlimpia Tarzia, responsabile nazionale del dipartimento Bioetica\ne Diritti Umani di Forza Italia, parla del fine vita su Radio\nCusano Campus.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   \"Sul piano giuridico - continua Tarzia - in Toscana si è\ninterpretato ciò che ha detto la Consulta come un diritto a\nmorire, che però non esiste: la Consulta non ha mai parlato di\nquesto. Sia la sentenza 242 del 2019 che la 135 del 2024\nescludono chiaramente che si possa arrivare a una sorta di\ndiritto alla morte, anzi ribadiscono che tutto il nostro\nordinamento tutela e riconosce il diritto alla vita come primo\ndiritto fondamentale. È chiaro che poi va valutata, in\ndeterminate situazioni molto circoscritte, l'eventuale non\npunibilità. Qui c'è una manipolazione totale proprio da un punto\ndi vista giuridico di quanto ha detto la Consulta. Sul piano\nsanitario amministrativo, parto da un concetto di base: le\nRegioni non hanno competenza in materia di leggi che riguardano\nl'intera comunità nazionale. Queste fughe in avanti - conclude\nTarzia - le considero delle fughe all'indietro, perché veramente\nsi va contro quelli che sono i diritti umani. Sono però\nassolutamente incostituzionali. C'è chiaramente una spinta di\nimpostazione ideologica in alcune Regioni, ma c'è anche una\ndisparità: se, ad esempio, la Toscana parte con questo tipo di\nazioni e di atti amministrativi sanitari, si crea comunque una\ndisparità a livello nazionale, e questo non è accettabile.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\tRischiamo di fomentare una sorta di turismo di morte, non saprei\ncome chiamarlo\", aggiunge. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 12,
        "placed": "Politica",
        "epoch": 1739570418.7454944,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2025-02-14 23:00:18",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-14T22.00.18",
        "en_title": "Tarzia (FI), the End of Life does not need a national law",
        "en_content": "\"I believe first of all that respect\na theme that, like this, involves people's lives,\nYou have to approach the tip of feet.\" \"A national law does not\nserve, there is certainly to decline certain indications that\nalready arrived from the Consulta, but already you are working in\nSenate justice commission. It is a theme involving various\naspects from an ethical point of view, from a point of view\nlegal, social, health, administrative and political.\" So\nOlimpia Tarzia, national manager of the Bioethics department\nand Human Rights of Forza Italia, talks about the end of life on Radio\nCusano Campus.\n\n\n\"On the legal level - Tarzia continues - in Tuscany\ninterpreted what has said the Consulta as a right to\ndie, which does not exist: the Consulta has never talked about\nThis. Both judgment 242 of 2019 and 135 of 2024\nThey clearly exclude that a kind of\nright to death, indeed they reiterate that all our\nprotection and recognize the right to life as the first\nfundamental right. It is clear that then it should be evaluated,\ncertain very limited situations, if not\nPunishment. Here is total manipulation just from one point\nof legal view of what the Consulta has said. On the floor\nadministrative health, starting from a basic concept:\nRegions do not have jurisdiction over laws concerning\nthe whole national community. These escapes forward - concludes\nTarzia - I consider them the escapes backwards, because really\nwe go against those who are human rights. But I am\nabsolutely unconstitutional. There is clearly a push of\nideological setting in some regions, but there is also a\ndisparity: if, for example, Tuscany starts with this type of\nactions and administrative acts of health, a\nInequalities at national level, and this is not acceptable.\n\n\nWe risk a sort of death tourism, I don't know.\nas to call it,\" he adds.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "From some regions escapes forward, risk of death tourism",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Tarzia",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the End of Life",
                "start_char": 13,
                "end_char": 28,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "first",
                "start_char": 11,
                "end_char": 16,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Consulta",
                "start_char": 238,
                "end_char": 246,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Senate",
                "start_char": 279,
                "end_char": 285,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Olimpia Tarzia",
                "start_char": 455,
                "end_char": 469,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Bioethics",
                "start_char": 495,
                "end_char": 504,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Human Rights of Forza Italia",
                "start_char": 520,
                "end_char": 548,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Radio\nCusano Campus",
                "start_char": 581,
                "end_char": 600,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Tarzia",
                "start_char": 626,
                "end_char": 632,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Tuscany",
                "start_char": 648,
                "end_char": 655,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Consulta",
                "start_char": 686,
                "end_char": 694,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Consulta",
                "start_char": 740,
                "end_char": 748,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "242",
                "start_char": 792,
                "end_char": 795,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "2019",
                "start_char": 799,
                "end_char": 803,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "135",
                "start_char": 808,
                "end_char": 811,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 957,
                "end_char": 962,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "one",
                "start_char": 1117,
                "end_char": 1120,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Consulta",
                "start_char": 1153,
                "end_char": 1161,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Tarzia",
                "start_char": 1357,
                "end_char": 1363,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Tuscany",
                "start_char": 1612,
                "end_char": 1619,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Tajani, il decreto sul caro bollette in Cdm probabilmente lunedì",
        "date_raw": "Fri, 14 Feb 2025 15:55:41 +0100",
        "date": "2025-02-14",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/politica/politica_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/politica/2025/02/14/tajani-il-decreto-sul-caro-bollette-in-cdm-probabilmente-lunedi_11fd7376-397b-4c06-8383-583c01ee31a1.html",
        "subtitle": "Lo porterà il ministro Giorgetti. Io sarò in Egitto.",
        "content": "\n                                                \n            \"Lunedì il ministro Giorgetti lo\nporterà, penso, in Consiglio dei ministri\" (il decreto sul caro\nbollette, ndr). \"Io purtroppo sarò in Egitto. Bisogna lavorare\nper tutelare le famiglie perché il prezzo dell'energia non gravi\nsulle imprese e sulle famiglie. I ministri competenti\nstudieranno come intervenire e su quali settori. Nel Consiglio\ndei ministri si vedrà e si deciderà\". L'ha detto il ministro\ndegli Esteri, Antonio\nTajani, a margine dell'Assemblea nazionale degli eletti azzurri\nnegli enti locali,\nin corso a Montecitorio. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 9,
        "placed": "Politica",
        "epoch": 1739570418.75624,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2025-02-14 23:00:18",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-14T22.00.18",
        "en_title": "Tajani, the decree on the expensive bills in Cdm probably Monday",
        "en_content": "\"Monday the Minister Giorgetti lo\nwill bring, I think, to the Council of Ministers\" (the decree on the dear\nbills, ndr). \"I will unfortunately be in Egypt. You have to work.\nto protect families because the price of energy is not serious\non enterprises and families. The competent Ministers\nThey will study how to intervene and what sectors. The Council\nof the ministers will see and decide.\" The minister said it\ndi Esteri, Antonio\nTajani, on the edge of the National Assembly of Blue Elects\nin local authorities,\nin Montecitorio.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "Minister Giorgetti will bring him. I will be in Egypt.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Tajani",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Cdm",
                "start_char": 45,
                "end_char": 48,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Monday",
                "start_char": 58,
                "end_char": 64,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Giorgetti",
                "start_char": 9,
                "end_char": 18,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Egypt",
                "start_char": 48,
                "end_char": 53,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Monday",
                "start_char": 1,
                "end_char": 7,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Giorgetti lo",
                "start_char": 21,
                "end_char": 33,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the Council of Ministers",
                "start_char": 58,
                "end_char": 82,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "ndr",
                "start_char": 115,
                "end_char": 118,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Egypt",
                "start_char": 149,
                "end_char": 154,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Council",
                "start_char": 345,
                "end_char": 352,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "di Esteri",
                "start_char": 413,
                "end_char": 422,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Antonio\nTajani",
                "start_char": 424,
                "end_char": 438,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the National Assembly of Blue Elects",
                "start_char": 455,
                "end_char": 491,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Montecitorio",
                "start_char": 517,
                "end_char": 529,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Meloni e Zelensky,serve stretto coordinamento con Ue e Usa",
        "date_raw": "Fri, 14 Feb 2025 22:13:44 +0100",
        "date": "2025-02-14",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/politica/politica_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/politica/2025/02/14/meloni-e-zelenskyserve-stretto-coordinamento-con-ue-e-usa_46c794d0-5081-4ff7-b9ab-449930ec7225.html",
        "subtitle": "La premier, sostegno a Kiev anche in vista dei futuri colloqui",
        "content": "\n                                                \n            La presidente del Consiglio, Giorgia\nMeloni, ha avuto oggi una conversazione telefonica con il\npresidente dell'Ucraina, Volodymyr Zelensky. I due leader,\nspiega una nota di Palazzo Chigi, hanno discusso degli ultimi\nsviluppi in corso per mettere fine al conflitto, con l'obiettivo\ndi raggiungere una pace giusta e duratura.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\tLa presidente del Consiglio \"ha riaffermato il sostegno\ndell'Italia all'Ucraina e al popolo ucraino anche in vista dei\nfuturi colloqui ed entrambi hanno concordato sull'importanza di\nmantenere uno stretto coordinamento con i partner europei e gli\nStati Uniti\". \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 1,
        "placed": "Politica",
        "epoch": 1739570418.8092175,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2025-02-14 23:00:18",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-14T22.00.18",
        "en_title": "Meloni and Zelensky, strict coordination with Ue and Usa",
        "en_content": "The President of the Council, Giorgia\nMeloni, he had a telephone conversation today with the\nPresident of Ukraine, Volodymyr Zelensky. The two leaders,\nexplains a note of Palazzo Chigi, they discussed the last\nongoing developments to end the conflict, with the objective\nto reach a just and lasting peace.\n\n\nThe President of the Council \"reaffirmed support\nof Italy to Ukraine and the Ukrainian people also in view of the\nfuture talks and both agreed on the importance of\nmaintain close coordination with European partners and\nUnited States.\"\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "The premier, support in Kiev also in view of future talks",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Meloni",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Zelensky",
                "start_char": 11,
                "end_char": 19,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Ue",
                "start_char": 46,
                "end_char": 48,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Usa",
                "start_char": 53,
                "end_char": 56,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Kiev",
                "start_char": 24,
                "end_char": 28,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Council",
                "start_char": 21,
                "end_char": 28,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Giorgia\nMeloni",
                "start_char": 30,
                "end_char": 44,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "today",
                "start_char": 78,
                "end_char": 83,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 106,
                "end_char": 113,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Volodymyr Zelensky",
                "start_char": 115,
                "end_char": 133,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "two",
                "start_char": 139,
                "end_char": 142,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Palazzo Chigi",
                "start_char": 171,
                "end_char": 184,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Council",
                "start_char": 329,
                "end_char": 336,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Italy",
                "start_char": 360,
                "end_char": 365,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 369,
                "end_char": 376,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukrainian",
                "start_char": 385,
                "end_char": 394,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "European",
                "start_char": 505,
                "end_char": 513,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "United States",
                "start_char": 527,
                "end_char": 540,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Conte, patrimoniale sui super ricchi a livello globale o in Ue",
        "date_raw": "Fri, 14 Feb 2025 14:03:39 +0100",
        "date": "2025-02-14",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/politica/politica_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/politica/2025/02/14/conte-patrimoniale-sui-super-ricchi-a-livello-globale-o-in-ue_a36e2c08-b989-463b-bda8-c5faefe49303.html",
        "subtitle": "Non c'è dubbio che occorra un sistema più equo",
        "content": "\n                                                \n            Una patrimoniale per le grandi\nricchezze? \"Non c'è dubbio che occorra un sistema più equo per\nquanto riguarda la tassazione. Non possiamo permettere una\nricchezza concentrata in mano a pochi e peraltro parassitaria,\nmolto spesso fatta non\" su \"un valore aggiunto, ma\" su \"una\nricchezza finanziaria che viaggia sulle reti. Dobbiamo stare\nattenti, perché si tratta di una ricchezza che in qualsiasi\nmomento può trasferirsi in ambienti, in ordinamenti nazionali\npiù convenienti\". Lo dice Giuseppe Conte. \"Ecco perché va fatta\na livello globale o quantomeno europeo. E' un problema non solo\ndi equità fiscale ma di qualità della democrazia\". \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 10,
        "placed": "Politica",
        "epoch": 1739570418.841666,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2025-02-14 23:00:18",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-14T22.00.18",
        "en_title": "Counts, assets on super rich globally or in EU",
        "en_content": "A wealth for the great\nriches? \"There is no doubt that there is a fairer system for\nas regards taxation. We can't afford\nwealth concentrated in hand to a few and however parasitic,\nvery often done not\" on \"an added value, but\" on \"a\nfinancial wealth traveling on networks. We have to stay.\ncareful, because it is a wealth that in any\nmoment can move into environments, in national orders\nmore convenient.\" Giuseppe Conte says so. \"That's why it's done.\nat global or at least European level. It's a problem not only\nof fiscal equity but of the quality of democracy\".\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "There is no doubt that there is a fairer system",
        "title_NER": [
            {
                "word": "EU",
                "start_char": 44,
                "end_char": 46,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Giuseppe Conte",
                "start_char": 406,
                "end_char": 420,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "European",
                "start_char": 475,
                "end_char": 483,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Meloni, attacchi a Mattarella sono un'offesa a tutta la nazione",
        "date_raw": "Fri, 14 Feb 2025 17:55:26 +0100",
        "date": "2025-02-14",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/politica/politica_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/politica/2025/02/14/meloni-attacchi-a-mattarella-sono-unoffesa-a-tutta-la-nazione_125de89c-55e8-4b5e-8263-bb73d47069a3.html",
        "subtitle": "Piena solidarietà al capo dello Stato da me e dal governo",
        "content": "\n                                                \n            \"Gli insulti della portavoce del\nMinistero degli Esteri russo, che ha definito \"invenzioni\nblasfeme\" le parole del Presidente della Repubblica, Sergio\nMattarella, offendono l'intera Nazione italiana, che il Capo\ndello Stato rappresenta. Esprimo la mia piena solidarietà, così\ncome quella dell'intero Governo, al Presidente Mattarella, che\nda sempre sostiene con fermezza la condanna dell'aggressione\nperpetrata ai danni dell'Ucraina\". Lo afferma in una nota la\npremier Giorgia Meloni. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 5,
        "placed": "Politica",
        "epoch": 1739570418.869169,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2025-02-14 23:00:18",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-14T22.00.18",
        "en_title": "Meloni, attacks on Mattarella are an offense to the whole nation",
        "en_content": "\"The insults of the spokesman\nRussian Foreign Ministry, which defined \"inventions\nthe words of the President of the Republic, Sergio\nMattarella, offend the entire Italian nation, that the Cape\nof the State represents. I express my full solidarity, so\nlike that of the entire government, the President Mattarella,\nalways firmly supports the condemnation of aggression\nperpetrated against Ukraine.\" It says in a note\npremier Giorgia Meloni.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "Full solidarity with the head of the state from me and the government",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Meloni",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Mattarella",
                "start_char": 19,
                "end_char": 29,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Russian Foreign Ministry",
                "start_char": 30,
                "end_char": 54,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Sergio\nMattarella",
                "start_char": 126,
                "end_char": 143,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Italian",
                "start_char": 163,
                "end_char": 170,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Cape",
                "start_char": 188,
                "end_char": 192,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "State",
                "start_char": 200,
                "end_char": 205,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Mattarella",
                "start_char": 301,
                "end_char": 311,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 387,
                "end_char": 394,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Giorgia Meloni",
                "start_char": 423,
                "end_char": 437,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    }
]
