[
    {
        "title": "FI, Irpef punto fermo, è un impegno già preso dal governo",
        "date_raw": "Sun, 16 Feb 2025 15:45:15 +0100",
        "date": "2025-02-16",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/politica/politica_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/politica/2025/02/16/fi-irpef-punto-fermo-e-un-impegno-gia-preso-dal-governo_1041ae7f-10cc-49dd-8812-9d5646712cf8.html",
        "subtitle": "Barelli: \"D'accordo con la rottamazione se si trovano i fondi\"",
        "content": "\n                                                \n            \"Per Forza Italia l'obiettivo è\nridurre le tasse. Il taglio dell'Irpef per i redditi medi fino a\n60mila euro dal 35 al 33% rimane un punto fermo\". Così il\ncapogruppo di Forza Italia alla Camera, Paolo Barelli replica,\ninterpellato dall'ANSA, sulla nuova uscita della Lega sulla\nrottamazione. \"Meno tasse - aggiunge - significa più sviluppo e\ncrescita dell'economia nell'interesse dei cittadini. Il taglio\ndell'Irpef per i redditi medi non è una novità: l'impegno è del\ngoverno perché già lo scorso dicembre, al tempo della legge di\nbilancio, anche la premier Meloni rinviò tale provvedimento\nall'esito del concordato fiscale e in relazione alle\ndisponibilità finanziarie. Riguardo alla rottamazione noi siamo\nd'accordo, se però si trovano le coperture\". \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 7,
        "placed": "Politica",
        "epoch": 1739743218.3783255,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2025-02-16 23:00:18",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-16T22.00.18",
        "en_title": "FI, Irpef firm point, is a commitment already made by the government",
        "en_content": "\"For Forza Italia the goal is\nreduce taxes. Irpef cutting for average income up to\n60 thousand euros from 35 to 33% remains a firm point\". So the\nGroup leader of Forza Italia alla Camera, Paolo Barelli replica,\nAsked by ANSA, on the new League release on\nscrapping. \"Meno fees - adds - means more development and\ngrowth of the economy in the interest of citizens. The cut\nof Irpef for average income is not a novelty: the commitment is of\ngovernment because already last December, at the time of the law of\nbudget, Prime Minister Meloni also sent this measure\nthe outcome of the tax agreement and in relation to\nfinancial availability. About scrapping we are\nAll right, if you find the covers.\"\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "Barelli: \"According to scraping if funds are found\"",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Irpef",
                "start_char": 4,
                "end_char": 9,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Forza Italia",
                "start_char": 5,
                "end_char": 17,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Irpef",
                "start_char": 44,
                "end_char": 49,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "60 thousand euros",
                "start_char": 83,
                "end_char": 100,
                "label": "MONEY",
                "info": "Monetary values, including unit"
            },
            {
                "word": "35 to 33%",
                "start_char": 106,
                "end_char": 115,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "Forza Italia alla Camera",
                "start_char": 162,
                "end_char": 186,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Paolo Barelli",
                "start_char": 188,
                "end_char": 201,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "ANSA",
                "start_char": 220,
                "end_char": 224,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Irpef",
                "start_char": 375,
                "end_char": 380,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "last December",
                "start_char": 466,
                "end_char": 479,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Meloni",
                "start_char": 530,
                "end_char": 536,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Azione, Calenda proclamato segretario con 85,8% voti",
        "date_raw": "Sun, 16 Feb 2025 19:58:37 +0100",
        "date": "2025-02-16",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/politica/politica_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/politica/2025/02/16/azione-calenda-proclamato-segretario-con-858-voti_bce40844-202f-4e8d-b708-0d0ed8ef64a0.html",
        "subtitle": "Pastorella prende il 14,2%. Al voto circa 13.700 iscritti",
        "content": "     \"Innanzitutto complimenti non rituali a Giulia Pastorella per il risultato ottenuto con una battaglia congressuale coraggiosa.Grazie a tutti i militanti e candidati che si sono spesi. Fare i congressi e' un esercizio complicato ma necessario. Adesso al lavoro insieme per far crescere il partito\", scrive su X il segretario Carlo Calenda. Sono le prime parole di Carlo Calenda, confermato segretario da un voto plebiscitario (85,8% di voti) nel congresso di Azione. Subito dopo i \"complimenti non rituali a Giulia Pastorella per il risultato ottenuto con una battaglia congressuale coraggiosa\", con il 14,2% dei consensi. Hanno partecipato al voto - fa sapere Azione - circa 13.700 iscritti.     E dunque Calenda dice \"grazie a tutti i militanti e candidati che si sono spesi\".     Poi, come primo atto dopo la rinnovata carica al vertice, nel giorno dell'anniversario della morte in carcere dell'oppositore russo Aleksej Navalny Calenda gli rende simbolicamente omaggio insieme ad altri esponenti del centrosinistra, davanti al monumento commemorativo di Giacomo Matteotti a Roma. \"A un anno dalla la morte di Aleksej Navalny noi siamo qui oggi per ricordarlo, perché il ricordo e la memoria sono l'unico antidoto alla tirannia. Lo facciamo depositando dei fiori sulla tomba di un altro martire della democrazia che è Giacomo Matteotti\",   \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 13,
        "placed": "Politica",
        "epoch": 1739743218.391466,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2025-02-16 23:00:18",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-16T22.00.18",
        "en_title": "Action, Calenda proclaimed secretary with 85.8% votes",
        "en_content": "\"First of all, not ritual compliments to Giulia Pastorella for the result obtained with a courageous congressional battle. Thanks to all the militants and candidates who have spent themselves. Congress is a complicated but necessary exercise. Now working together to raise the party,\" writes Secretary Carlo Calenda. They are the first words of Carlo Calenda, confirmed secretary by a plebiscitario vote (85.8% votes) in the Congress of Action. Immediately after the \"non-re ritual compositions to Giulia Pastorella for the result obtained with a courageous congressional battle\", with 14.2% of the consents. They participated in the vote - says Action - about 13.700 members. So Calenda says \"thank you to all the militants and candidates who have spent.\" Then, as the first act after the renewed office at the summit, on the day of the anniversary of the death in prison of the Russian opponent Aleksej Navalny Calenda makes him symbolically homage together with other exponents of the centerleft, in front of the memorial of Giacomo Matteotti in Rome. \"A year after Aleksej Navalny's death we are here today to remind him, because memory and memory are the only antidote to tyranny. We do so by depositing flowers on the tomb of another martyr of democracy who is Giacomo Matteotti\",\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "Pastorella takes 14.2%. To vote about 13,700 members",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Calenda",
                "start_char": 8,
                "end_char": 15,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "85.8%",
                "start_char": 42,
                "end_char": 47,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Pastorella",
                "start_char": 0,
                "end_char": 10,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "14.2%",
                "start_char": 17,
                "end_char": 22,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "about 13,700",
                "start_char": 32,
                "end_char": 44,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "First",
                "start_char": 1,
                "end_char": 6,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Giulia Pastorella",
                "start_char": 41,
                "end_char": 58,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Congress",
                "start_char": 193,
                "end_char": 201,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Carlo Calenda",
                "start_char": 302,
                "end_char": 315,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 330,
                "end_char": 335,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Carlo Calenda",
                "start_char": 345,
                "end_char": 358,
                "label": "PRODUCT",
                "info": "Objects, vehicles, foods, etc. (not services)"
            },
            {
                "word": "85.8%",
                "start_char": 405,
                "end_char": 410,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "the Congress of Action",
                "start_char": 421,
                "end_char": 443,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Giulia Pastorella",
                "start_char": 498,
                "end_char": 515,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "14.2%",
                "start_char": 586,
                "end_char": 591,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "13.700",
                "start_char": 661,
                "end_char": 667,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Calenda",
                "start_char": 680,
                "end_char": 687,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 770,
                "end_char": 775,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "the day of the anniversary",
                "start_char": 823,
                "end_char": 849,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 880,
                "end_char": 887,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Aleksej Navalny Calenda",
                "start_char": 897,
                "end_char": 920,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Giacomo Matteotti",
                "start_char": 1028,
                "end_char": 1045,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Rome",
                "start_char": 1049,
                "end_char": 1053,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "A year",
                "start_char": 1056,
                "end_char": 1062,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Aleksej Navalny's",
                "start_char": 1069,
                "end_char": 1086,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "today",
                "start_char": 1105,
                "end_char": 1110,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Giacomo Matteotti",
                "start_char": 1267,
                "end_char": 1284,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Lollobrigida: 'È una follia le etichette-shock per il vino'",
        "date_raw": "Sat, 15 Feb 2025 22:00:54 +0100",
        "date": "2025-02-15",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/politica/politica_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/politica/2025/02/15/lollobrigida-e-una-follia-le-etichette-shock-per-il-vino_e3227e60-e84d-4e1e-87e4-243e50b7b230.html",
        "subtitle": "Il ministro delle politiche agricole: 'Da Bruxelles insensata criminalizzazione'",
        "content": "\"È semplicemente una follia, questo tentativo di criminalizzazione del vino che non ha alcun tipo di senso\": lo ha detto il ministro dell'Agricoltura, Francesco Lollobrigida, rispondendo a una domanda sulla proposta della Commissione Ue di imporre avvertenze sanitarie sulle etichette delle bevande alcoliche come il vino, simili a quelle presenti sui pacchetti di sigarette, per informare i consumatori sui potenziali rischi per la salute associati al consumo di alcol.      \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 14,
        "placed": "Politica",
        "epoch": 1739743218.3989732,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2025-02-16 23:00:18",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-16T22.00.18",
        "en_title": "Lollobrigida: 'It's crazy label-shock for wine'",
        "en_content": "\"It is simply madness, this attempt to criminalize the wine that has no kind of meaning\": the Minister of Agriculture, Francesco Lollobrigida said, answering a question on the proposal of the EU Commission to impose health warnings on alcoholic beverage labels such as wine, similar to those present on cigarette packets, to inform consumers about the potential health risks associated with alcohol consumption.\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "The Minister for Agricultural Policy: 'From Brussels insensitive criminalization'",
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Brussels",
                "start_char": 44,
                "end_char": 52,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Francesco Lollobrigida",
                "start_char": 119,
                "end_char": 141,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the EU Commission",
                "start_char": 188,
                "end_char": 205,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Azione, Calenda proclamato segretario con 85,8% voti",
        "date_raw": "Sun, 16 Feb 2025 10:41:47 +0100",
        "date": "2025-02-16",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/politica/politica_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/politica/2025/02/16/azione-calenda-proclamato-segretario-con-858-voti_72ea39eb-1529-48df-b587-b77772cb150c.html",
        "subtitle": "Pastorella prende il 14,2%. Al voto circa 13.700 iscritti",
        "content": "\n                                                \n            La Commissione Congressuale di\nAzione, verificati i risultati delle votazioni nel congresso di\nAzione, ha proclamato l'elezione a segretario nazionale di Carlo\nCalenda con l'85,8% dei voti, mentre Giulia Pastorella ha\nottenuto il 14,2%. Hanno partecipato al voto circa 13.700\niscritti.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   \"Innanzitutto complimenti non rituali a Giulia Pastorella per\nil risultato ottenuto con una battaglia congressuale coraggiosa.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\tGrazie a tutti i militanti e candidati che si sono spesi. Fare i\ncongressi e' un esercizio complicato ma necessario. Adesso al\nlavoro insieme per far crescere il partito\", scrive su X il\nsegretario Carlo Calenda. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 12,
        "placed": "Politica",
        "epoch": 1739743218.4101222,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2025-02-16 23:00:18",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-16T22.00.18",
        "en_title": "Action, Calenda proclaimed secretary with 85.8% votes",
        "en_content": "The Congressional Commission\nAction, audit the results of votes in the congress\nAction, proclaimed the election as national secretary of Charles\nCalenda with 85.8% of the votes, while Giulia Pastorella has\nobtained 14.2%. They took part in the vote about 13.700\nenrolled.\n\n\n\"First of all, not ritual compliments to Giulia Pastorella for\nthe result obtained with a brave congressional battle.\n\n\nThanks to all the militants and candidates who have spent themselves. Making\ncongresses is a complicated but necessary exercise. Now\nwork together to grow the party,\" writes on X\nSecretary Carlo Calenda.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "Pastorella takes 14.2%. To vote about 13,700 members",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Calenda",
                "start_char": 8,
                "end_char": 15,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "85.8%",
                "start_char": 42,
                "end_char": 47,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Pastorella",
                "start_char": 0,
                "end_char": 10,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "14.2%",
                "start_char": 17,
                "end_char": 22,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "about 13,700",
                "start_char": 32,
                "end_char": 44,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "The Congressional Commission\nAction",
                "start_char": 0,
                "end_char": 35,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the congress\nAction",
                "start_char": 67,
                "end_char": 86,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Charles\nCalenda",
                "start_char": 137,
                "end_char": 152,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "85.8%",
                "start_char": 158,
                "end_char": 163,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "Giulia Pastorella",
                "start_char": 184,
                "end_char": 201,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "14.2%",
                "start_char": 215,
                "end_char": 220,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "13.700",
                "start_char": 255,
                "end_char": 261,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "First",
                "start_char": 275,
                "end_char": 280,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Giulia Pastorella",
                "start_char": 315,
                "end_char": 332,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Carlo Calenda",
                "start_char": 583,
                "end_char": 596,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Il Papa, ho ancora bisogno di cure, ringrazio i medici",
        "date_raw": "Sun, 16 Feb 2025 12:01:22 +0100",
        "date": "2025-02-16",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/politica/politica_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/politica/2025/02/16/il-papa-ho-ancora-bisogno-di-cure-ringrazio-i-medici_b2ae8594-851c-4766-9a96-ba26e8b3e47d.html",
        "subtitle": "Nel testo dell'Angelus, che non pronuncia,anche appello per pace",
        "content": "\n                                                \n            \"Avrei voluto essere in\nmezzo a voi ma, come sapete, mi trovo qui al Policlinico Gemelli\nperché ho ancora bisogno di un po' di cure per la mia\nbronchite\". Così il Papa nel testo dell'Angelus che non\npronuncia ma che è stato diffuso. \"Vi ringrazio per l'affetto,\nla preghiera e la vicinanza con cui mi state accompagnando in\nquesti giorni, così come vorrei ringraziare i medici e gli\noperatori sanitari di questo ospedale per la loro premura:\nsvolgono un lavoro prezioso e tanto faticoso, sosteniamoli con\nla preghiera!\", chiede il Papa. Infine l'appello per la pace:\n\"Invito tutti a continuare a pregare per la pace nella\nmartoriata Ucraina, in Palestina, in Israele e in tutto il Medio\nOriente, in Myanmar, nel Kivu e in Sudan\". \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 9,
        "placed": "Politica",
        "epoch": 1739743218.4436107,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2025-02-16 23:00:18",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-16T22.00.18",
        "en_title": "The Pope, I still need care, thank the doctors",
        "en_content": "\"I wanted to be in\nbut, as you know, I am here at the Policlinico Gemelli\nbecause I still need some care for my\nbronchitis.\" So the Pope in the text of the Angelus that not\npronunciation but that was widespread. \"Thank you for the affection,\nthe prayer and the closeness with which you are accompanying me\nthese days, as I would like to thank doctors and\nmedical professionals of this hospital for their concern:\ncarry out a precious and so tiring work, we support them with\nprayer!\", asks the Pope. Finally, the call for peace:\n\"I invite everyone to continue to pray for peace in\nUkraine, Palestine, Israel and throughout the Middle Ages\nEast, Myanmar, Kivu and Sudan.\"\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "In the text of the Angelus, which does not pronounce, also call for peace",
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Angelus",
                "start_char": 19,
                "end_char": 26,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Policlinico Gemelli",
                "start_char": 54,
                "end_char": 73,
                "label": "PRODUCT",
                "info": "Objects, vehicles, foods, etc. (not services)"
            },
            {
                "word": "Angelus",
                "start_char": 156,
                "end_char": 163,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "these days",
                "start_char": 306,
                "end_char": 316,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 581,
                "end_char": 588,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Palestine",
                "start_char": 590,
                "end_char": 599,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 601,
                "end_char": 607,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "East",
                "start_char": 639,
                "end_char": 643,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Myanmar",
                "start_char": 645,
                "end_char": 652,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Kivu",
                "start_char": 654,
                "end_char": 658,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Sudan",
                "start_char": 663,
                "end_char": 668,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Marina Berlusconi: 'L'Ue deve fare autocritica se tagliata fuori. Spero Trump non rottami l'Occidente'",
        "date_raw": "Sun, 16 Feb 2025 19:01:31 +0100",
        "date": "2025-02-16",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/politica/politica_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/politica/2025/02/16/marina-berlusconi-lue-deve-fare-autocritica-se-tagliata-fuori.-spero-trump_af7a37f8-3ba8-4e8d-be47-d4bc62862680.html",
        "subtitle": "'La fine della guerra in Ucraina non coincida con la resa di Kiev' dice la presidente di Fininvest. E sulle big tech:'Enorme problema di concorrenza'",
        "content": "Lo dichiara di domani, di cui è stata fornita un'anticipazione.    secondo cui \"se fosse una pace fatta sulla pelle di Kyiv e dell'Europa non credo si potrebbe considerare un bene\".      capace di separare e dividere la comunità occidentale\" Ha detto Marina Berlusconi. \"Spero davvero - aggiunge - che il Paese che è sempre stato il principale garante dell'Occidente non abbia ora un presidente che ambisce a diventare lui il 'rottamatore' dell'Occidente stesso, demolendo così tutto quello che l'America è stata negli ultimi ottant'anni\".E la presidente di Fininvest e Mondadori spiega: E' la critica avanzata alle Big Tech da parte di Marina Berlusconi, in una intervista al direttore del Foglio Claudio Cerasa che sarà pubblicata domani sul giornale.   \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 4,
        "placed": "Politica",
        "epoch": 1739743218.4622266,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2025-02-16 23:00:18",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-16T22.00.18",
        "en_title": "Marina Berlusconi: 'The EU must do self-critical if cut out. I hope Trump doesn't scrape the West.",
        "en_content": "He declares it tomorrow, of which an anticipation was given. that \"if it were a peace made on the skin of Kyiv and Europe, I don't think we could consider good.\" able to separate and divide the western community\" Said Marina Berlusconi. \"I really hope - he adds - that the country that has always been the main guarantor of the West does not now have a president who wants to become the 'hijacker' of the West itself, thus demoleting everything that America has been in the last eighty years\". And the president of Fininvest and Mondadori explains: It is the criticism advanced to the Big Tech by Marina Berlusconi, in an interview with the director of the Foglio Claudio Cerasa that will be published tomorrow in the newspaper.\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "'The end of the war in Ukraine does not coincide with the surrender of Kiev' says Fininvest president. And on big tech:'Enormous competition problem'",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Marina Berlusconi",
                "start_char": 0,
                "end_char": 17,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "EU",
                "start_char": 24,
                "end_char": 26,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 68,
                "end_char": 73,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "West",
                "start_char": 93,
                "end_char": 97,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 23,
                "end_char": 30,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Kiev",
                "start_char": 71,
                "end_char": 75,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Fininvest",
                "start_char": 82,
                "end_char": 91,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "tomorrow",
                "start_char": 15,
                "end_char": 23,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Kyiv",
                "start_char": 106,
                "end_char": 110,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Europe",
                "start_char": 115,
                "end_char": 121,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Marina Berlusconi",
                "start_char": 218,
                "end_char": 235,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "West",
                "start_char": 328,
                "end_char": 332,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "West",
                "start_char": 405,
                "end_char": 409,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "America",
                "start_char": 450,
                "end_char": 457,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the last eighty years",
                "start_char": 470,
                "end_char": 491,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Fininvest",
                "start_char": 515,
                "end_char": 524,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Mondadori",
                "start_char": 529,
                "end_char": 538,
                "label": "FAC",
                "info": "Buildings, airports, highways, bridges, etc."
            },
            {
                "word": "the Big Tech",
                "start_char": 581,
                "end_char": 593,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Marina Berlusconi",
                "start_char": 597,
                "end_char": 614,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Claudio Cerasa",
                "start_char": 664,
                "end_char": 678,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "tomorrow",
                "start_char": 702,
                "end_char": 710,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Marina Berlusconi, spero Trump non rottami l'occidente",
        "date_raw": "Sun, 16 Feb 2025 18:35:15 +0100",
        "date": "2025-02-16",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/politica/politica_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/politica/2025/02/16/marina-berlusconi-spero-trump-non-rottami-loccidente_6468e77b-358d-4910-ae74-e024a547d11e.html",
        "subtitle": "Intervista al Foglio, forza centrifuga può dividere la comunità",
        "content": "\n                                                \n            \"Per il momento non si può ignorare\nche molti dei primi interventi di Trump hanno sì portato qualche\nvantaggio immediato agli Stati Uniti, ma alla lunga la sua\nstrategia di mettere gli altri Paesi continuamente sotto\npressione si trasformerà in una forza centrifuga sempre più\nviolenta, capace di separare e dividere la comunità\noccidentale\". Lo dichiara la presidente di Fininvest e Mondadori\nMarina Berlusconi, in un'intervista sul Foglio di domani, di cui\nè stata fornita un'anticipazione. \"Spero davvero - aggiunge -\nche il Paese che è sempre stato il principale garante\ndell'Occidente non abbia ora un presidente che ambisce a\ndiventare lui il 'rottamatore' dell'Occidente stesso, demolendo\ncosì tutto quello che l'America è stata negli ultimi\nottant'anni\". \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 6,
        "placed": "Politica",
        "epoch": 1739743218.4682486,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2025-02-16 23:00:18",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-16T22.00.18",
        "en_title": "Marina Berlusconi, I hope Trump doesn't scrape the West",
        "en_content": "\"For the moment one cannot ignore\nthat many of Trump's early interventions have brought some\nImmediate advantage to the United States, but in the long run its\nstrategy to put other countries continuously below\npressure will turn into an increasingly centrifugal force\nviolent, able to separate and divide the community\nWestern.\" The president of Fininvest and Mondadori\nMarina Berlusconi, in an interview on the Sheet of tomorrow, of which\nan anticipation has been provided. \"I really hope - he adds -\nthat the country has always been the main guarantor\nof the West does not now have a president who aspires to\nbecome him the 'hijacker' of the West itself, demolendo\nso all that America has been in the last\n80 years.\"\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "Interview with the Sheet, centrifugal force can divide the community",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Marina Berlusconi",
                "start_char": 0,
                "end_char": 17,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 26,
                "end_char": 31,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Sheet",
                "start_char": 19,
                "end_char": 24,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 47,
                "end_char": 52,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the United States",
                "start_char": 116,
                "end_char": 133,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Fininvest",
                "start_char": 346,
                "end_char": 355,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Mondadori\nMarina Berlusconi",
                "start_char": 360,
                "end_char": 387,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "tomorrow",
                "start_char": 421,
                "end_char": 429,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "West",
                "start_char": 561,
                "end_char": 565,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "West",
                "start_char": 644,
                "end_char": 648,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "America",
                "start_char": 679,
                "end_char": 686,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the last\n80 years",
                "start_char": 699,
                "end_char": 716,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Ue: Bignami (Fdi), recuperi propria identità e proprio futuro",
        "date_raw": "Sun, 16 Feb 2025 10:48:15 +0100",
        "date": "2025-02-16",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/politica/politica_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/politica/2025/02/16/ue-bignami-fdi-recuperi-propria-identita-e-proprio-futuro_db71c62d-7ff5-48d5-8b9e-ee83bb98fdbf.html",
        "subtitle": "Doveva svegliarsi da tempo, come da anni noi chiediamo",
        "content": "\n                                                \n            \"Dopo aver dedicato decenni a\nsmantellare le proprie radici e i propri valori in nome\ndell'ideologia woke, aver distrutto la nostra industria\ninseguendo follie green, essersi dedicati a farine di grillo ed\nasterischi vari, i tecnocrati radical chic di Bruxelles si\nsorprendono che qualcuno svegli l'Europa e ne denunci\nl'irrilevanza. Doveva svegliarsi da tempo, come Fratelli\nd'Italia da anni chiede: fermare ecofollie che colpiscono\nindustria e operai, riaffermare la propria identità culturale\ndifendendo radici e confini, realizzare una difesa comune per\nproteggere i popoli europei. Il resto è il silenzio di chi ha\nperso la propria identità e il proprio futuro\". Così in un post\nsui social il presidente dei deputati di Fratelli d'Italia,\nGaleazzo Bignami. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 11,
        "placed": "Politica",
        "epoch": 1739743218.489702,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2025-02-16 23:00:18",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-16T22.00.18",
        "en_title": "EU: Bignami (Fdi), recuperi proprio identity e proprio futuro",
        "en_content": "\"After decades to devote\ndismantle its roots and values in the name\nof the awakened ideology, having destroyed our industry\nchasing madness green, having dedicated to cricket and\nasterisks, the radical chic technocrats in Brussels\nThey surprise that someone wakes Europe and denounces it\nIrrelevance. She had to wake up for a long time, like Brothers\nfrom Italy for years asks: stop ecofollie affecting\nindustry and workers, reaffirm their cultural identity\ndefending roots and borders, creating a common defence for\nprotect European peoples. The rest is the silence of those who have\nlost its identity and its future.\" So in a post\non social media the president of the deputies of Brothers of Italy,\nGaleazzo Bignami.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "He had to wake up for a long time, as we have been asking for years",
        "title_NER": [
            {
                "word": "EU",
                "start_char": 0,
                "end_char": 2,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "years",
                "start_char": 62,
                "end_char": 67,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "decades",
                "start_char": 7,
                "end_char": 14,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Brussels",
                "start_char": 222,
                "end_char": 230,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Europe",
                "start_char": 264,
                "end_char": 270,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Italy",
                "start_char": 356,
                "end_char": 361,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "years",
                "start_char": 366,
                "end_char": 371,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "European",
                "start_char": 525,
                "end_char": 533,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Brothers of Italy",
                "start_char": 682,
                "end_char": 699,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Galeazzo Bignami",
                "start_char": 701,
                "end_char": 717,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Rottamazione o Irpef, ancora scintille tra Lega e Forza Italia",
        "date_raw": "Sun, 16 Feb 2025 21:39:16 +0100",
        "date": "2025-02-16",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/politica/politica_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/politica/2025/02/16/rottamazione-o-irpef-ancora-scintille-tra-lega-e-forza-italia_530423c9-0fe7-40bf-8dd0-3459931b61de.html",
        "subtitle": "Tajani: 'Prima giù l'aliquota'. Il partito di Salvini: 'No alle mancette'",
        "content": "Nuove scintille sul fisco tra Lega e Forza Italia. Dopo aver ribadito di ritenere prioritaria la rottamazione delle cartelle il partito di Salvini alza, infatti, il tiro facendo sapere di considerare altre misure \"mancette\". Il riferimento è anche al taglio dell'Irpef, misura bandiera di FI che, nei calcoli leghisti, affidati ad una nota di prima mattina, però corrisponde a \"poco più di 36 euro al mese per 1,7 milioni di cittadini\". Insomma, non un reale aiuto al \"ceto medio\". La nuova uscita del partito di Salvini, tra l'altro, arriva a stretto giro dalle parole di Antonio Tajani che ha ribadito la necessità di portare avanti in primis la riduzione della seconda aliquota per fare in modo che il ceto medio non diventi \"ceto povero\". \"Si possono utilizzare le risorse del concordato fiscale e quelle del ravvedimento operoso in scadenza fra poco più di un mese\", suggerisce il vicepremier di Fi che sulla rottamazione ribadisce la linea: nessuna contrarietà ma vanno trovate le risorse. Niente commenti sul duello tra gli alleati da parte di Fratelli d'Italia anche se, a taccuini chiusi, non manca chi nel partito della Meloni guarda a quest'ultima uscita come a una strategia di Matteo Salvini per mantenere centralità all'interno del dibattito politico. Su tutta la vicenda pesa, poi, chiaramente, la questione delle risorse che potrebbero spingere a una scelta tra le due misure. Durante la manovra, però, ricordano gli azzurri agli alleati, era stato preso un impegno sull'Irpef. \"Il taglio dell'Irpef - evidenzia il capogruppo azzurro alla Camera Paolo Barelli - rimane un punto fermo\". Ma questa non è una novità, osserva, visto che \"l'impegno è stato preso dal governo\" durante la legge di bilancio con la premier Meloni che rinviò tale provvedimento all'esito del concordato fiscale. Insomma, nessun fatto nuovo semplicemente \"siamo per fare ciò che si era detto di fare\", evidenzia l'azzurro. \"Vedo che sta partendo una curiosa disputa fra rottamazione delle cartelle e Irpef\", dice tagliente il leghista Claudio Borghi che osserva però che la misura voluta dagli azzurri \"consiste in 36 euro in meno di tasse per chi dichiara da più di 50mila euro fino ai milionari. Non dico che sia sbagliato - attacca - ma mi sembra in tutta evidenza una questione meno urgente\". Decisivo è invece per il partito di Salvini \"essere liberi dall'incubo di rate impagabili per rientrare in un piano realistico di pagamenti per 'mettersi in regola'\". Non è detto che, alla fine, si debba decidere tra una misura e l'altra, sottolinea chi vuole provare a spegnere le polemiche. Ma la questione resta quella delle coperture. E dunque se il concordato biennale finora non ha portato ai risultati sperati si cercano altre possibili coperture. E non manca chi nel centrodestra ragiona sul possibile sblocco di risorse derivante anche dallo scorporo degli investimenti dalle spese per la Difesa. Qualcosa di più si capirà nelle prossime settimane con il pallino che è, comunque, in mano al Tesoro. \"Dobbiamo capire - evidenzia Alessandro Cattaneo, responsabile dei Dipartimenti di Forza Italia - che cifra avremo a disposizione e il Mef certamente farà chiarezza\". Di certo, al momento, ci sono le scintille fra i due alleati. Che potrebbero aprirsi anche su un altro fronte, quello della giustizia. Su questo tema, infatti, si apre una settimana calda in Parlamento. In Senato nelle commissioni congiunte Affari Costituzionali e Giustizia ripartirà con le audizioni l'esame della separazione delle carriere. E nelle stesse commissioni proseguirà l'iter del ddl sicurezza. Si tratta di due provvedimenti fortemente voluti da un lato dagli azzurri e dall'altro dai leghisti che vorrebbero entrambi blindati. Una blindatura che però, si spiega da fonti di Fratelli d'Italia, dipenderà certamente anche da come il dibattito parlamentare si svilupperà.\n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 1,
        "placed": "Politica",
        "epoch": 1739743218.5079396,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2025-02-16 23:00:18",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-16T22.00.18",
        "en_title": "Rottamazione or Irpef, still sparks between Lega and Forza Italia",
        "en_content": "New sparks on the fisco between Lega and Forza Italia. After reasserting the priority of the scrapping of the folders, the party of Salvini raises, in fact, the shooting, making it known to consider other measures \"mixed\". The reference is also to the cut of the Irpef, the FI flag measure which, in the calculations of leghisti, entrusted to a note in the first morning, but corresponds to \"just more than 36 euros per month for 1.7 million citizens\". I mean, not a real \"medium\" help. The new exit of the party of Salvini, among other things, comes to a close turn from the words of Antonio Tajani who reiterated the need to carry out first the reduction of the second rate in order to make sure that the middle class does not become \"poor vinegar\". \"We can use the resources of the tax agreement and those of the operous repentance in a few more than a month,\" Fi's vice-premier suggests that the route reiterates the line: no opposition, but the resources must be found. No comments on the duel between the allies by Fratelli d'Italia although, at closed notebooks, there is no shortage of those in the Meloni party looking at this last release as a strategy by Matteo Salvini to maintain centrality within the political debate. On the whole, the question of resources which could lead to a choice between the two measures is clearly weighed. During the manoeuvre, however, they remind the blue to the allies, had been made a commitment on the Irpef. \"The cut of the Irpef - highlights the blue group leader in the Camera Paolo Barelli - remains a firm point\". But this is not a novelty, he observes, since \"the commitment was taken by the government\" during the budgetary law with Prime Minister Meloni who sent this measure back to the outcome of the tax agreement. In short, no new fact simply \"we are about to do what you said to do,\" highlights the blue. \"I see that it is starting a curious dispute between scraping of the folders and Irpef,\" says sharp the leghista Claudio Borghi who observes however that the measure wanted by the blue \"consists in 36 euros in less than taxes for those who declare from more than 50 thousand euros up to the millionaires. I don't say it's wrong - it attacks - but it all seems to me a less urgent matter\". Decisive is, on the other hand, for the party of Salvini \"to be free from the nightmare of invaluable installments to return to a realistic plan of payments to 'register'\". It is not said that, in the end, one must decide between one measure and the other, emphasizes who wants to try to turn off the polemics. But the question remains that of the covers. And so if the two-year agreement so far has not led to the hoped results, other possible covers are sought. And there is no shortage of those who in the centre of the district think about the possible unblocking of resources deriving also from the investment scorpion from the expenses for Defense. Something more will be understood in the coming weeks with the ball that is, however, in the hands of the Treasury. \"We must understand - says Alessandro Cattaneo, Head of the Departments of Forza Italia - that we will have available and the Mef will certainly make clarity\". Of course, at the moment, there are sparks between the two allies. That they could open up on another front, that of justice. On this subject, in fact, a warm week opens in Parliament. In the Senate, the joint committees of Constitutional Affairs and Justice will begin to examine the separation of careers. And the same commissions will continue the process of security. These are two measures which are strongly wanted on the one hand by the blues and on the other by the leghists who would both want armoured. A blinding which, however, is explained by sources of the Brothers of Italy, will certainly depend on how the parliamentary debate will develop.\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "Tajani: 'First down the rate'. The party of Salvini: 'No to the tips'",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Irpef",
                "start_char": 16,
                "end_char": 21,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Lega",
                "start_char": 44,
                "end_char": 48,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Forza Italia",
                "start_char": 53,
                "end_char": 65,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Tajani",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "First",
                "start_char": 9,
                "end_char": 14,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Salvini",
                "start_char": 44,
                "end_char": 51,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Lega",
                "start_char": 32,
                "end_char": 36,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Forza Italia",
                "start_char": 41,
                "end_char": 53,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Salvini",
                "start_char": 132,
                "end_char": 139,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Irpef",
                "start_char": 263,
                "end_char": 268,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the first morning",
                "start_char": 353,
                "end_char": 370,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "1.7 million",
                "start_char": 430,
                "end_char": 441,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Salvini",
                "start_char": 516,
                "end_char": 523,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Antonio Tajani",
                "start_char": 585,
                "end_char": 599,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 637,
                "end_char": 642,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "second",
                "start_char": 664,
                "end_char": 670,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Fratelli d'Italia",
                "start_char": 1021,
                "end_char": 1038,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Meloni",
                "start_char": 1107,
                "end_char": 1113,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Matteo Salvini",
                "start_char": 1166,
                "end_char": 1180,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "two",
                "start_char": 1314,
                "end_char": 1317,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Irpef",
                "start_char": 1448,
                "end_char": 1453,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Irpef",
                "start_char": 1471,
                "end_char": 1476,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Paolo Barelli",
                "start_char": 1526,
                "end_char": 1539,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Meloni",
                "start_char": 1701,
                "end_char": 1707,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Irpef",
                "start_char": 1945,
                "end_char": 1950,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Claudio Borghi",
                "start_char": 1977,
                "end_char": 1991,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "36 euros",
                "start_char": 2062,
                "end_char": 2070,
                "label": "QUANTITY",
                "info": "Measurements, as of weight or distance"
            },
            {
                "word": "more than 50 thousand euros",
                "start_char": 2117,
                "end_char": 2144,
                "label": "MONEY",
                "info": "Monetary values, including unit"
            },
            {
                "word": "Salvini",
                "start_char": 2302,
                "end_char": 2309,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "one",
                "start_char": 2483,
                "end_char": 2486,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "two-year",
                "start_char": 2623,
                "end_char": 2631,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Defense",
                "start_char": 2899,
                "end_char": 2906,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the coming weeks",
                "start_char": 2945,
                "end_char": 2961,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Treasury",
                "start_char": 3014,
                "end_char": 3022,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Alessandro Cattaneo",
                "start_char": 3051,
                "end_char": 3070,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the Departments of Forza Italia",
                "start_char": 3080,
                "end_char": 3111,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Mef",
                "start_char": 3150,
                "end_char": 3153,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "two",
                "start_char": 3239,
                "end_char": 3242,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Parliament",
                "start_char": 3357,
                "end_char": 3367,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Senate",
                "start_char": 3376,
                "end_char": 3382,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Constitutional Affairs",
                "start_char": 3408,
                "end_char": 3430,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Justice",
                "start_char": 3435,
                "end_char": 3442,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "two",
                "start_char": 3566,
                "end_char": 3569,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "the Brothers of Italy",
                "start_char": 3751,
                "end_char": 3772,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "La premier Meloni verso Parigi, le sanzioni dell'Ue come leva",
        "date_raw": "Sun, 16 Feb 2025 21:28:58 +0100",
        "date": "2025-02-16",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/politica/politica_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/politica/2025/02/16/la-premier-meloni-verso-parigi-le-sanzioni-dellue-come-leva_b705e933-bd91-4721-a27d-d36907569915.html",
        "subtitle": "Le riflessioni della premier sul vertice organizzato da Macron",
        "content": " Fare leva sulle sanzioni che l'Ue ha imposto alla Russia per ottenere un posto nei negoziati sull'Ucraina. È una delle strategie che secondo il governo italiano bisogna far valere con Donald Trump per ammorbidire l'approccio della sua amministrazione che al momento ha impostato le trattative senza un coinvolgimento diretto di Bruxelles. Il tema potrebbe essere messo sul tavolo da Giorgia Meloni a Parigi, dove è attesa per il summit informale convocato dall'Eliseo.  Ci sarebbe stata qualche valutazione a Palazzo Chigi sull'invito di Emmanuel Macron. Una domenica di riflessioni, strategiche e politiche, e non a caso gli appuntamenti del lunedì nell'agenda della presidente del Consiglio sono rimasti a lungo congelati, in attesa dell'ufficializzazione della partecipazione al vertice. Ma intanto slitta a mercoledì il Consiglio dei ministri che era in programma alle 17, l'orario in cui si dovrebbero riunire a Parigi i capi di Stato e di governo di Francia, Germania, Regno Unito, Italia, Polonia, Spagna, Paesi Bassi e Danimarca, nonché il presidente del Consiglio europeo Antonio Costa, la presidente della Commissione Ue Ursula von der Leyen e il segretario della Nato Mark Rutte.  Nella capitale francese Meloni intende soprattutto \"ascoltare\" i partner. Gli affondi di Trump su Ucraina e dazi, e quelli del suo vice JD Vance sulla \"libertà di parola in ritirata\" nel Vecchio Continente hanno irritato buona parte delle cancellerie. Palazzo Chigi per ora ha scelto il silenzio.  Un silenzio in cui è risuonato l'allarme lanciato da Marina Berlusconi, sul rischio che il presidente americano possa ambire \"a diventare il 'rottamatore' dell'Occidente\". Una preoccupazione accompagnata dalla convinzione, da parte della figlia di Silvio Berlusconi, che \"se l'Europa verrà tagliata fuori dalla soluzione che sembra si stia profilando dovrà anche fare una seria autocritica\".   Quella di Meloni appare una prudenza legata alla volontà di affermarsi come ponte con Washington. Un obiettivo che sarà messo alla prova anche dalla postura degli alleati europei, in primis Francia e Germania. Meloni con i suoi si dice pronta al confronto. Un antipasto è stata la Conferenza sulla sicurezza di Monaco, dove il ministro degli Esteri Antonio Tajani ha avuto modo di interloquire con i suoi omologhi. Difficile, alla vigilia, prevedere le probabilità di uscire dal summit di Parigi con una posizione europea unitaria. Una carta da giocare può essere quella delle sanzioni, che in un eventuale negoziato potrebbero essere rivalutate. Dall'inizio del conflitto, nel 2022, l'Ue ha varato quindici pacchetti contro Mosca, l'ultimo a metà dicembre: si va dal blocco dell'accesso a Swift per le banche al divieto di riesportazioni di gas naturale liquefatto, passando per il divieto di importare diamanti, gioielli, asfalto e gomma sintetica dalla Russia e il divieto per i partiti politici e ong di accettare finanziamenti da Mosca. L'altro banco di prova per l'Ue sono i dazi annunciati dalla Casa Bianca. Meloni nell'ultimo Consiglio europeo informale ha suggerito agli altri leader di evitare il \"muro contro muro\".  Anche in questo caso l'obiettivo di una strategia unitaria è ancora tutto da costruire. E nella Lega non manca chi, come Claudio Borghi, auspica fughe in avanti: \"È proprio la posizione di amicizia con Trump, saggiamente coltivata negli anni dalla Lega, che potrebbe avvantaggiarci, ma occorre trattare in modo bilaterale, sacrificarci per l'Unione europea (ovvero per la Germania) non ha senso\". Il Pd esorta Meloni a \"riprendere per le orecchie il suo vicepremier Salvini\". \"Attenzione - avverte Elly Schlein -: se la strategia di Trump è quella di fare trattative bilaterali con ogni singolo Stato europeo magari chi può vantare un rapporto amicale o ideologico può finire per indebolire l'Europa\". \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 2,
        "placed": "Politica",
        "epoch": 1739743218.5142756,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2025-02-16 23:00:18",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-16T22.00.18",
        "en_title": "Premier Meloni towards Paris, EU sanctions as leverage",
        "en_content": "To take advantage of the sanctions which the EU has imposed on Russia to obtain a place in the negotiations on Ukraine. It is one of the strategies that according to the Italian government must assert with Donald Trump in order to soften the approach of his administration that at the moment set the negotiations without a direct involvement of Brussels. The theme could be put on the table by Giorgia Meloni in Paris, where it is waiting for the informal summit convened by the Elysée. There would have been some evaluation at Palazzo Chigi on Emmanuel Macron's invitation. A Sunday of reflections, strategic and political, and not by chance the appointments of Monday in the agenda of the President of the Council remained frozen for a long time, waiting for the officialization of the participation in the summit. But on Wednesday, the Council of Ministers was scheduled at 5 p.m. the time when the Heads of State and Government of France, Germany, the United Kingdom, Italy, Poland, Spain, the Netherlands and Denmark should meet in Paris, as well as the President of the European Council Antonio Costa, the President of the Commission Ue Ursula von der Leyen and NATO Secretary Mark Rutte. In the French capital Meloni means above all \"hearing\" the partners. Trump's backgrounds on Ukraine and duties, and those of his deputy JD Vance on the \"retreated word freedom\" on the Old Continent have irritated most of the stationary. Palazzo Chigi has chosen silence for now. A silence in which the alarm launched by Marina Berlusconi was re-emerged, on the risk that the American president might want \"to become the 'hijacker' of the West\". A concern accompanied by the conviction, by Silvio Berlusconi's daughter, that \"if Europe is cut off from the solution that seems to be protruding, it will also have to do a serious autocritical\". That of Meloni appears a prudence linked to the will to assert itself as a bridge with Washington. A goal that will also be put to the test by the posture of European allies, mainly France and Germany. Meloni with hers is said to be ready for comparison. An appetizer was the Monaco Security Conference, where Foreign Minister Antonio Tajani had the opportunity to interlocate with his homologues. It is difficult, on the eve, to predict the chances of leaving the Paris summit with a united European position. A card to play can be that of sanctions, which in a possible negotiation could be reassessed. Since the beginning of the conflict, in 2022, the EU launched fifteen packages against Moscow, the last in mid-December: it goes from the block of access to Swift for banks to the ban on reexports of liquefied natural gas, passing by the ban on importing diamonds, jewels, asphalt and synthetic rubber from Russia and the ban on political parties and NGOs to accept funding from Moscow. The other EU test bench is the duties announced by the White House. Meloni in the last informal European Council suggested to other leaders to avoid the \"wall against wall\". In this case, the objective of a unitary strategy is still to be built. And in the League there is no shortage of those, like Claudio Borghi, who hopes to escape forward: \"It is precisely the position of friendship with Trump, wisely cultivated over the years by the League, which could benefit us, but it is necessary to deal bilaterally, to sacrifice ourselves for the European Union (i.e. for Germany) does not make sense.\" The Pd exhorts Meloni to \"take back his vicepremier Salvini's ears\". \"Attention - warns Elly Schlein -: if Trump's strategy is to make bilateral negotiations with every single European State maybe those who can boast a friendly or ideological relationship can end up weakening Europe.\"\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "The Prime Minister's reflections on the Macron summit",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Meloni",
                "start_char": 8,
                "end_char": 14,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Paris",
                "start_char": 23,
                "end_char": 28,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "EU",
                "start_char": 30,
                "end_char": 32,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Macron",
                "start_char": 40,
                "end_char": 46,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "EU",
                "start_char": 45,
                "end_char": 47,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 63,
                "end_char": 69,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 111,
                "end_char": 118,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Italian",
                "start_char": 170,
                "end_char": 177,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Donald Trump",
                "start_char": 206,
                "end_char": 218,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Brussels",
                "start_char": 345,
                "end_char": 353,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Giorgia Meloni",
                "start_char": 394,
                "end_char": 408,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Paris",
                "start_char": 412,
                "end_char": 417,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Elysée",
                "start_char": 479,
                "end_char": 485,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Palazzo Chigi",
                "start_char": 528,
                "end_char": 541,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Emmanuel Macron's",
                "start_char": 545,
                "end_char": 562,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Sunday",
                "start_char": 577,
                "end_char": 583,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Monday",
                "start_char": 663,
                "end_char": 669,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Council",
                "start_char": 708,
                "end_char": 715,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Wednesday",
                "start_char": 824,
                "end_char": 833,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "the Council of Ministers",
                "start_char": 835,
                "end_char": 859,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "5 p.m.",
                "start_char": 877,
                "end_char": 883,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "the Heads of State and Government of",
                "start_char": 898,
                "end_char": 934,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "France",
                "start_char": 935,
                "end_char": 941,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Germany",
                "start_char": 943,
                "end_char": 950,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the United Kingdom",
                "start_char": 952,
                "end_char": 970,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Italy",
                "start_char": 972,
                "end_char": 977,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Poland",
                "start_char": 979,
                "end_char": 985,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Spain",
                "start_char": 987,
                "end_char": 992,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Netherlands",
                "start_char": 998,
                "end_char": 1009,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Denmark",
                "start_char": 1014,
                "end_char": 1021,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Paris",
                "start_char": 1037,
                "end_char": 1042,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the European Council",
                "start_char": 1072,
                "end_char": 1092,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Antonio Costa",
                "start_char": 1093,
                "end_char": 1106,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Ue Ursula von der",
                "start_char": 1140,
                "end_char": 1157,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Leyen",
                "start_char": 1158,
                "end_char": 1163,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "NATO",
                "start_char": 1168,
                "end_char": 1172,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Mark Rutte",
                "start_char": 1183,
                "end_char": 1193,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "French",
                "start_char": 1202,
                "end_char": 1208,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Meloni",
                "start_char": 1217,
                "end_char": 1223,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 1264,
                "end_char": 1269,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 1287,
                "end_char": 1294,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "JD Vance",
                "start_char": 1331,
                "end_char": 1339,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the Old Continent",
                "start_char": 1375,
                "end_char": 1392,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Palazzo Chigi",
                "start_char": 1432,
                "end_char": 1445,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Marina Berlusconi",
                "start_char": 1515,
                "end_char": 1532,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "American",
                "start_char": 1570,
                "end_char": 1578,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Silvio Berlusconi's",
                "start_char": 1684,
                "end_char": 1703,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Europe",
                "start_char": 1723,
                "end_char": 1729,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Meloni",
                "start_char": 1845,
                "end_char": 1851,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Washington",
                "start_char": 1924,
                "end_char": 1934,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "European",
                "start_char": 1995,
                "end_char": 2003,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "France",
                "start_char": 2019,
                "end_char": 2025,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Germany",
                "start_char": 2030,
                "end_char": 2037,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Meloni",
                "start_char": 2039,
                "end_char": 2045,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the Monaco Security Conference",
                "start_char": 2109,
                "end_char": 2139,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Antonio Tajani",
                "start_char": 2164,
                "end_char": 2178,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Paris",
                "start_char": 2302,
                "end_char": 2307,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "European",
                "start_char": 2329,
                "end_char": 2337,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "2022",
                "start_char": 2482,
                "end_char": 2486,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "EU",
                "start_char": 2492,
                "end_char": 2494,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "fifteen",
                "start_char": 2504,
                "end_char": 2511,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Moscow",
                "start_char": 2529,
                "end_char": 2535,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "mid-December",
                "start_char": 2549,
                "end_char": 2561,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 2749,
                "end_char": 2755,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Moscow",
                "start_char": 2821,
                "end_char": 2827,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "EU",
                "start_char": 2839,
                "end_char": 2841,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the White House",
                "start_char": 2880,
                "end_char": 2895,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Meloni",
                "start_char": 2897,
                "end_char": 2903,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "European Council",
                "start_char": 2925,
                "end_char": 2941,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "League",
                "start_char": 3086,
                "end_char": 3092,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Claudio Borghi",
                "start_char": 3129,
                "end_char": 3143,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 3223,
                "end_char": 3228,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the years",
                "start_char": 3253,
                "end_char": 3262,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "League",
                "start_char": 3270,
                "end_char": 3276,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the European Union",
                "start_char": 3370,
                "end_char": 3388,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Germany",
                "start_char": 3399,
                "end_char": 3406,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Meloni",
                "start_char": 3445,
                "end_char": 3451,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Salvini",
                "start_char": 3482,
                "end_char": 3489,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Elly Schlein",
                "start_char": 3518,
                "end_char": 3530,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 3537,
                "end_char": 3542,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "European",
                "start_char": 3606,
                "end_char": 3614,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Europe",
                "start_char": 3707,
                "end_char": 3713,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Schlein, 'sulla Rai non siamo della partita, subito la riforma'",
        "date_raw": "Sun, 16 Feb 2025 13:45:34 +0100",
        "date": "2025-02-16",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/politica/politica_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/politica/2025/02/16/schlein-sulla-rai-non-siamo-della-partita-subito-la-riforma_dfc0516d-d174-4b8e-ba96-705e81d41da5.html",
        "subtitle": "\"Se non arriva ad agosto rischiamo una procedura di infrazione\"",
        "content": "\n                                                \n            \"Noi non siamo della partita\" e \"non\nabbiamo partecipato già alla formazione del nuovo cda sulla base\ndi un argomento solido: c'è una nuova normativa europea che\nstabilisce che la governance deve essere indipendente dalla\npolitica\" quindi \"ritenevamo inutile rinnovare un cda\" formato\ncosì quando \"da agosto di quest'anno sarà necessario avere la\nriforma in mano, o rischiamo una procedura d'infrazione\". Così\nla segretaria Dem Elly Schlein parlando della trattativa sulla\npresidenza della Rai a 'Il Caffè della domenica'. \"Siamo già in\nritardo sulla riforma\" che recepisca il Media freedom act:\n\"L'unica cosa che aspettiamo sulla Rai è che si calendarizzi la\nriforma di questo tipo\". \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 8,
        "placed": "Politica",
        "epoch": 1739743218.5543187,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2025-02-16 23:00:18",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-16T22.00.18",
        "en_title": "Schlein, 'on Rai we are not of the game, immediately reform'",
        "en_content": "\"We are not from the game\" and \"we are not\nwe have already participated in the formation of the new cda on the basis\nof a solid subject: there is a new European legislation which\nestablishes that governance must be independent of\npolitics\" so \"we felt it was useless to renew a cda\" format\nso when \"from August this year it will be necessary to have the\nreform in hand, or we risk an infringement procedure.\" So\nthe secretary Dem Elly Schlein talking about the negotiation on\nChairman of the Rai at 'Il Caffè della Domenica'. \"We are already in\ndelay on reform\" that transposes the Media freedom act:\n\"The only thing we expect on the Rai is that you calendar the\nreform of this kind.\"\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "\"If we do not arrive in August we risk an infringement procedure\"",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Schlein",
                "start_char": 0,
                "end_char": 7,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Rai",
                "start_char": 13,
                "end_char": 16,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "August",
                "start_char": 24,
                "end_char": 30,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "European",
                "start_char": 152,
                "end_char": 160,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "August",
                "start_char": 304,
                "end_char": 310,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "this year",
                "start_char": 311,
                "end_char": 320,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Dem Elly Schlein",
                "start_char": 426,
                "end_char": 442,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Rai",
                "start_char": 634,
                "end_char": 637,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Domani Meloni attesa a Parigi, Cdm slitta a mercoledì",
        "date_raw": "Sun, 16 Feb 2025 20:17:04 +0100",
        "date": "2025-02-16",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/politica/politica_rss.xml",
