[
    {
        "title": "Lega conferma all'unanimità simbolo con Salvini per le Europee",
        "date_raw": "Thu, 18 Apr 2024 17:28:12 +0200",
        "date": "2024-04-18",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/politica/politica_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/politica/2024/04/18/lega-conferma-allunanimita-simbolo-con-salvini-per-le-europee_e0de0c18-30e7-4131-91ae-904e5126a835.html",
        "subtitle": "Via libera dal Consiglio Federale. In liste nomi civici e Udc",
        "content": "\n                                                \n            Approvato all'unanimità dal Consiglio\nFederale della Lega il simbolo che verrà utilizzato alle\nprossime Europee di giugno. Il logo sarà lo stesso delle ultime\npolitiche, con il nome di Salvini sotto lo storico Alberto da\nGiussano. Lo si legge in una nota del partito. In fase di\nchiusura le liste, che saranno depositate il 30 aprile -\nprosegue la nota - con un numero di candidati che hanno dato la\nloro disponibilità ben superiore al massimo previsto, la\npresenza di diversi aspiranti europarlamentari civici e la\ncollaborazione con l'Udc dell'amico Lorenzo Cesa in tutti i\ncollegi. Continuano i contatti col generale Roberto Vannacci, a\ncui il segretario ha ribadito stima e vicinanza. Sul fronte\ndella campagna elettorale, Salvini ha comunicato la sua presenza\nin tutti i capoluoghi che andranno al voto l'8 e 9 giugno.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\tConfermata infine la presentazione a Milano, il 25 aprile alle\n15, del libro scritto da Salvini 'Controvento', in libreria in\ntutta Italia dal 30 aprile. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 13,
        "placed": "Politica",
        "epoch": 1713517253.785477,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-04-19 11:00:53",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-04-19T11.00.53",
        "en_title": "League unanimously confirms symbol with Salvini for Europeans",
        "en_content": "Adopted unanimously by the Council\nFederal of the League the symbol that will be used at\nnext European in June. The logo will be the same as the last\npolitics, under the name of Salvini under the historian Alberto da\nThey swear. You read it in a party note. In phase\nclosing the lists, which will be deposited on 30 April -\ncontinues the note - with a number of candidates who gave the\ntheir availability well above the expected maximum,\npresence of several aspiring civic MEPs and the\ncollaboration with the Udc of his friend Lorenzo Cesa in all\nColleges. Contacts continue with General Roberto Vannacci, a\nto which the secretary reiterated esteem and closeness. On the front\nof the election campaign, Salvini has communicated its presence\nin all the leaders who will vote on 8 and 9 June.\n\n\nFinally confirmed the presentation in Milan, April 25 at\n15, of the book written by Salvini 'Controvento', in the library in\nItaly since 30 April.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "Freeway from the Federal Council. In civic and Udc names lists",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Europeans",
                "start_char": 52,
                "end_char": 61,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "the Federal Council",
                "start_char": 13,
                "end_char": 32,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Udc",
                "start_char": 47,
                "end_char": 50,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "the Council\nFederal of the League",
                "start_char": 23,
                "end_char": 56,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "European",
                "start_char": 94,
                "end_char": 102,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "June",
                "start_char": 106,
                "end_char": 110,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Salvini",
                "start_char": 178,
                "end_char": 185,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Alberto da",
                "start_char": 206,
                "end_char": 216,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "30 April",
                "start_char": 313,
                "end_char": 321,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Lorenzo Cesa",
                "start_char": 527,
                "end_char": 539,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Roberto Vannacci",
                "start_char": 588,
                "end_char": 604,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Salvini",
                "start_char": 703,
                "end_char": 710,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "8 and 9 June",
                "start_char": 777,
                "end_char": 789,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Milan",
                "start_char": 831,
                "end_char": 836,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "April 25",
                "start_char": 838,
                "end_char": 846,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "15",
                "start_char": 850,
                "end_char": 852,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Salvini 'Controvento'",
                "start_char": 877,
                "end_char": 898,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Italy",
                "start_char": 918,
                "end_char": 923,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "30 April",
                "start_char": 930,
                "end_char": 938,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Lapo Elkann guiderà la Fondazione La Stampa - Specchio dei Tempi",
        "date_raw": "Thu, 18 Apr 2024 16:55:25 +0200",
        "date": "2024-04-18",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/politica/politica_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/politica/2024/04/18/lapo-elkann-guidera-la-fondazione-la-stampa-specchio-dei-tempi_ed849b57-07e4-44f5-911c-8fbaa6ddd2c2.html",
        "subtitle": "Nominato presidente dal cda, Gavosto consigliere delegato",
        "content": "\n                                                \n            Lapo Elkann è il nuovo presidente\ndella Fondazione La Stampa - Specchio dei Tempi. Consigliere\ndelegato sarà Andrea Gavosto, che mantiene la carica di\ndirettore della Fondazione Agnelli. Lo ha nominato il consiglio\ndi amministrazione da poco rinovato. Lapo Elkann è già attivo in\nnumerose iniziative sociali.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t    Fra gli altri consiglieri sono confermati Mario Barbuto,\nRoberto Bellato, Lavinia Borromeo, Angelo Cappetti, Franca\nFagioli, Anna Ferrino, Andrea Malaguti, Tiziana Nasi, Lodovico\nPasserin d'Entrèves. Entrano per la prima volta nel consiglio\nLapo Elkann, Andrea Gavosto, Donatella Genisio e Franco Prina.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t    Il rinnovo del consiglio - spiega una nota - si inserisce\nnell'ambito di un progetto che propone un maggiore coordinamento\ndel forte impegno nelle diverse iniziative che la famiglia\nAgnelli promuove nell'arte, nell'istruzione, nella salute e nel\nsociale, con un focus particolare su Torino. A questo scopo è\nstato costituito un Comitato presieduto da John Elkann. Lodovico\nPasserin d'Entrèves è stato nominato senior advisor con\nl'incarico di segretario esecutivo. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 15,
        "placed": "Politica",
        "epoch": 1713517253.8364766,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-04-19 11:00:53",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-04-19T11.00.53",
        "en_title": "Lapo Elkann will guide the La Stampa Foundation - Mirror of the Times",
        "en_content": "Lapo Elkann is the new president\nby Fondazione La Stampa - Mirror of Times. Council\ndelegate will be Andrea Gavosto, who maintains the charge of\nDirector of the Agnelli Foundation. He appointed the council\nrecently renewed administration. Lapo Elkann is already active in\nnumerous social initiatives.\n\n\nAmong the other advisers are confirmed Mario Barbuto,\nRoberto Bellato, Lavinia Borromeo, Angelo Cappetti, Franca\nBeans, Anna Ferrino, Andrea Malaguti, Tiziana Nasi, Lodovico\nPasserin d'Entrèves. They enter the board for the first time\nLapo Elkann, Andrea Gavosto, Donatella Genisio and Franco Prina.\n\n\nThe renewal of the council - explains a note - fits\nin the context of a project that proposes greater coordination\nof the strong commitment in the various initiatives that the family\nLambs promotes in art, education, health and\nsocial, with a particular focus on Turin. For this purpose it is\na Committee chaired by John Elkann. Lodovi\nPasserin d'Entrèves was appointed senior advisor with\nthe office of executive secretary.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "Appointed President of the Board, Gavosto",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Lapo Elkann",
                "start_char": 0,
                "end_char": 11,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the La Stampa Foundation - Mirror",
                "start_char": 23,
                "end_char": 56,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Times",
                "start_char": 64,
                "end_char": 69,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Board",
                "start_char": 27,
                "end_char": 32,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Lapo Elkann",
                "start_char": 0,
                "end_char": 11,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Fondazione La Stampa - Mirror of Times",
                "start_char": 36,
                "end_char": 74,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Andrea Gavosto",
                "start_char": 101,
                "end_char": 115,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the Agnelli Foundation",
                "start_char": 157,
                "end_char": 179,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Lapo Elkann",
                "start_char": 239,
                "end_char": 250,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Mario Barbuto",
                "start_char": 342,
                "end_char": 355,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Roberto Bellato",
                "start_char": 357,
                "end_char": 372,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Lavinia Borromeo",
                "start_char": 374,
                "end_char": 390,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Angelo Cappetti",
                "start_char": 392,
                "end_char": 407,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Franca\nBeans",
                "start_char": 409,
                "end_char": 421,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Anna Ferrino",
                "start_char": 423,
                "end_char": 435,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Andrea Malaguti",
                "start_char": 437,
                "end_char": 452,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Tiziana Nasi",
                "start_char": 454,
                "end_char": 466,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Lodovico",
                "start_char": 468,
                "end_char": 476,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Passerin d'Entrèves",
                "start_char": 477,
                "end_char": 496,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 527,
                "end_char": 532,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Lapo Elkann",
                "start_char": 538,
                "end_char": 549,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Andrea Gavosto",
                "start_char": 551,
                "end_char": 565,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Donatella Genisio",
                "start_char": 567,
                "end_char": 584,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Franco Prina",
                "start_char": 589,
                "end_char": 601,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Turin",
                "start_char": 868,
                "end_char": 873,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Committee",
                "start_char": 900,
                "end_char": 909,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "John Elkann",
                "start_char": 921,
                "end_char": 932,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Lodovi",
                "start_char": 934,
                "end_char": 940,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Passerin d'Entrèves",
                "start_char": 941,
                "end_char": 960,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Fine vita: Bonaccini, battaglia sulla pelle delle persone",
        "date_raw": "Thu, 18 Apr 2024 17:03:52 +0200",
        "date": "2024-04-18",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/politica/politica_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/politica/2024/04/18/fine-vita-bonaccini-battaglia-sulla-pelle-delle-persone_1a39c704-0fbc-4ba7-b575-1d4790973437.html",
        "subtitle": "'Si è passato il limite, difenderemo i nostri atti'",
        "content": "\n                                                \n            \"Si è passato il limite. Non solo\nsi negano i diritti delle persone riconosciuti dalla Corte\ncostituzionale, ma si fa battaglia politica sulla pelle di\npazienti che si trovano in condizioni drammatiche.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\tL'Emilia-Romagna difenderà i propri atti e soprattutto il\ndiritto di un paziente in fine vita a decidere per sé, senza\ndover chiedere il permesso al Governo e alla destra\". Così\nStefano Bonaccini su Facebook commenta il ricorso al Tar del\nGoverno contro le delibere regionali sul fine vita. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 14,
        "placed": "Politica",
        "epoch": 1713517253.8678284,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-04-19 11:00:53",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-04-19T11.00.53",
        "en_title": "End of life: Bonaccini, battle on the skin of people",
        "en_content": "\"The limit has passed. Not only\ndenies the rights of persons recognized by the Court\nconstitutional, but political battle on the skin of\npatients who are in dramatic conditions.\n\n\nEmilia-Romagna will defend its acts and above all the\nright of a patient at the end of his life to decide for himself, without\nto ask for permission to the government and to the right.\" So\nStefano Bonaccini on Facebook comments on the appeal to Tar del\nGovernment against regional deliberes on end of life.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "'It has passed the limit, we will defend our acts'",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Bonaccini",
                "start_char": 13,
                "end_char": 22,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Court",
                "start_char": 79,
                "end_char": 84,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Emilia-Romagna",
                "start_char": 180,
                "end_char": 194,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Stefano Bonaccini",
                "start_char": 369,
                "end_char": 386,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Tar del\nGovernment",
                "start_char": 425,
                "end_char": 443,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Ilaria Salis candidata alle Europee con Avs",
        "date_raw": "Thu, 18 Apr 2024 22:13:20 +0200",
        "date": "2024-04-18",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/politica/politica_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/politica/2024/04/18/bonelli-fratoianni-daccordo-col-papa-candidiamo-ilaria-salis-alle-europee_5a9a2f44-08b8-469c-a690-715b7bd3ece1.html",
        "subtitle": "La donna, 39 anni, insegnante, è in carcere da oltre 13 mesi a Budapest",
        "content": "Ilaria Salis sarà candidata alle Europee con la lista di Avs. L'ufficializzazione del nome della docente italiana detenuta da 13 mesi in Ungheria arriva dopo che da giorni erano circolate indiscrezioni in proposito. \"Avs - si legge in una nota dell'alleanza - in accordo con Roberto Salis ha deciso di candidare sua figlia Ilaria, detenuta in Ungheria, in condizioni che violano gravemente i diritti delle persone, nelle proprie liste\". Una scelta - si puntualizza - che punta a \"tutelare i diritti e la dignità di una cittadina europea\". L'obiettivo dichiarato è anche quello di generare intorno al suo nome \"una grande e generosa battaglia affinché l'Unione Europea difenda i principi dello Stato di Diritto\".Da capire - ora - come la corsa alle europee potrà incidere sull'intero dossier. Del resto lo stesso legale della attivista in carcere con l'accusa di aver aggredito tre militanti di estrema destra parla, in proposito, di \"conseguenze incerte\". \"In Ungheria - sottolinea Gyorgy Magyar, l'avvocato ungherese della docente - l'immunità parlamentare scatta già dal momento della candidatura, ma non so come sia regolata la materia in Italia\". In caso di elezione, poi, per la quale è necessario il superamento dello sbarramento del 4%, la questione finirebbe, probabilmente, sul tavolo della presidenza del prossimo Parlamento europeo.\"La candidatura non cambia il lavoro del governo\", sottolinea la premier Giorgia Meloni interpellata sul caso a margine del Consiglio Europeo. Meloni ha però anche ricordato come \"già in passato ho detto che la politicizzazione della vicenda non aiuta\". Non la pensa così Matteo Salvini che già prefigura, polemicamente, \"un confronto sul futuro dell'Italia e dell'Europa tra lei e il Generale Vannacci\". Sulla possibile candidatura dell'insegnante in carcere in Ungheria anche la segretaria Dem Elly Schlein aveva provato a sondare il suo partito. Ma, oltre allo stop del ministro degli Esteri Antonio Tajani che aveva ammonito sull'opportunità di non strumentalizzare la vicenda, si erano registrate alcune resistenze interne ai Dem. La candidatura tra i nomi di Avs di una donna del suo profilo, al di là della battaglia per il rispetto dei suoi diritti portata dai Dem anche in Ue, viene comunque letta da alcuni nel partito come più indicata ma dall'altra parte viene anche vista come una battuta d'arresto nella linea più a sinistra portata avanti dalla segretaria. Il caso Salis potrebbe, inoltre, non essere unico nel suo genere a queste europee. In Grecia, infatti, il partito conservatore Nuova Democrazia, ha inserito nella sua lista elettorale per l'Ue Fredi Beleri, un sindaco albanese di etnia greca condannato a due anni di reclusione in un caso di traffico di influenze che è culminato in una crisi con l'Albania. Intanto in vista delle prossime scadenze di domenica del deposito dei simboli e di quello delle liste a fine mese si moltiplicano le presentazioni dei candidati. M5s ha avviato la consultazione online per la scelta dei nomi da presentare alla corsa dell'8 e 9 giugno. \"Dobbiamo indicare - è l'invito di Giuseppe Conte - persone che possano rappresentare i nostri valori, il nostro impegno per la pace, per ambiente, lavoro, legalità, diritto alla salute\". Mentre il leader di Sud chiama Nord, cateno De Luca, ha presentato i candidati per la circoscrizione Centro: oltre a lui e Laura Castelli tra i nomi - già circolati e confermati - quelli del Capitano Ultimo e dell'ex sindaco di Amatrice Sergio Pirozzi. Nulla da fare con De Luca, invece, per Vittorio Sgarbi e Roberto Vannacci che, secondo l'ex sindaco di Messina saranno \"vittime eccellenti\" e non saranno candidati nemmeno da FdI e Lega. Il partito di Salvini fa invece sapere che su Vannacci le interlocuzioni sono ancora in corso. Il Consiglio Federale leghista ha intanto confermato all'unanimità che il simbolo che verrà utilizzato per le europee sarà lo stesso delle ultime politiche, con il nome di Salvini sotto lo storico Alberto da Giussano. \"Ilaria assume questa decisione non come via di fuga dal processo ma per poterlo affrontare nella piena tutela dei suoi diritti. La strada politica decisa è la più coerente con il suo trascorso politico\": così Roberto Salis ha commentato, in una nota, la decisione di sua figlia di candidarsi alle prossime europee con Alleanza Verdi Sinistra\"Ilaria ringrazia quindi sentitamente la Direzione di Alleanza Verdi e Sinistra ed in particolare Angelo Bonelli e Nicola Fratoianni per la fiducia accordatagli\", ha aggiunto. \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 7,
        "placed": "Politica",
        "epoch": 1713517254.0498562,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-04-19 11:00:54",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-04-19T11.00.54",
        "en_title": "Ilaria Salis candidate for Europeans with Avs",
        "en_content": "Ilaria Salis will be running for Europeans with the Avs list. The officialization of the name of the Italian teacher held for 13 months in Hungary comes after indiscretions were circulated for days. \"Avs - we read in a note of the alliance - according to Roberto Salis decided to nominate his daughter Ilaria, held in Hungary, under conditions that severely violate the rights of people, in their lists\". A choice - it is punctuality - that aims to \"protect the rights and dignity of a European citizen\". The stated goal is also to generate \"a great and generous battle around its name so that the European Union defends the principles of the rule of law\". To understand - now - how the race to Europeans will affect the entire dossier. Moreover, the same lawyer of the activist in prison with the accusation of assaulting three militants of the extreme right speaks, in this regard, of \"uncertain consequences\". \"In Hungary - Gyorgy Magyar, the Hungarian lawyer of the teacher emphasizes - parliamentary immunity already takes place from the moment of the candidacy, but I do not know how the matter is regulated in Italy\". In the case of election, then, for which it is necessary to overcome the 4% disembarkation, the question would probably end on the table of the Presidency of the next European Parliament. \"The candidacy does not change the government's work,\" said Prime Minister Giorgia Meloni, who asked the case on the margin of the European Council. Meloni also recalled that \"I have already said that the politicization of the story does not help\". Matteo Salvini does not think so that he already prefigures, polemically, \"a comparison on the future of Italy and Europe between her and General Vannacci\". On the possible candidacy of the teacher in prison in Hungary also the secretary Dem Elly Schlein had tried to probe his party. But, in addition to the stop of foreign minister Antonio Tajani who warned about the opportunity not to exploit the story, some internal resistances had been recorded at the Dem. The candidacy between the names of Avs of a woman of his profile, beyond the battle for the respect of his rights brought by the Dems also in the EU, is however read by some in the party as more indicated but on the other side is also seen as a setback in the line to the left brought forward by the secretary. The Salis case may also not be unique to these Europeans. In Greece, in fact, the Conservative Party New Democracy, has included in its election list for the EU Fredi Beleri, an Albanian mayor of Greek ethnicity sentenced to two years of imprisonment in a case of traffic of influences that culminated in a crisis with Albania. In the meantime, in view of the next Sunday deadlines of the deposit of symbols and of the list at the end of the month, the presentations of candidates are multiplied. M5s started the online consultation for the choice of names to be presented at the race of 8 and 9 June. \"We must indicate - it is the invitation of Giuseppe Conte - people who can represent our values, our commitment to peace, for environment, work, legality, right to health\". While the South leader calls North, Cateno De Luca, presented the candidates for the Center constituency: besides him and Laura Castelli among the names - already circulated and confirmed - those of Captain Last and the former mayor of Amatrice Sergio Pirozzi. Nothing to do with De Luca, instead, for Vittorio Sgarbi and Roberto Vannacci who, according to the former mayor of Messina will be \"excellent victims\" and will not be candidates even from FdI and Lega. The party of Salvini lets us know that the interlocutions are still in progress on Vannacci. The Leghista Federal Council unanimously confirmed that the symbol that will be used for Europeans will be the same as the last policies, under the name of Salvini under the historian Alberto da Giussano. \"Ilaria takes this decision not as a way of escape from the process but to be able to face it in full protection of its rights. The decisive political path is the most consistent with its political past\": Thus Roberto Salis commented, in a note, the decision of his daughter to apply for the next Europeans with Alleanza Verdi Sinistra \"Ilaria thanks therefore heartily the Direction of Alliance Verdi e Sinistra and in particular Angelo Bonelli and Nicola Fratoianni for the trust granted him,\" he added.\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "The woman, 39 years old, teacher, has been in prison for over 13 months in Budapest",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Ilaria Salis",
                "start_char": 0,
                "end_char": 12,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Europeans",
                "start_char": 27,
                "end_char": 36,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Avs",
                "start_char": 42,
                "end_char": 45,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "39 years old",
                "start_char": 11,
                "end_char": 23,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "over 13 months",
                "start_char": 57,
                "end_char": 71,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Budapest",
                "start_char": 75,
                "end_char": 83,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Ilaria Salis",
                "start_char": 0,
                "end_char": 12,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Europeans",
                "start_char": 33,
                "end_char": 42,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Avs",
                "start_char": 52,
                "end_char": 55,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Italian",
                "start_char": 101,
                "end_char": 108,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "13 months",
                "start_char": 126,
                "end_char": 135,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Hungary",
                "start_char": 139,
                "end_char": 146,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "days",
                "start_char": 193,
                "end_char": 197,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Roberto Salis",
                "start_char": 255,
                "end_char": 268,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Ilaria",
                "start_char": 302,
                "end_char": 308,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Hungary",
                "start_char": 318,
                "end_char": 325,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "European",
                "start_char": 486,
                "end_char": 494,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "the European Union",
                "start_char": 594,
                "end_char": 612,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Europeans",
                "start_char": 695,
                "end_char": 704,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "three",
                "start_char": 823,
                "end_char": 828,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Hungary",
                "start_char": 917,
                "end_char": 924,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Magyar",
                "start_char": 934,
                "end_char": 940,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Hungarian",
                "start_char": 946,
                "end_char": 955,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Italy",
                "start_char": 1117,
                "end_char": 1122,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "4%",
                "start_char": 1198,
                "end_char": 1200,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "European Parliament",
                "start_char": 1292,
                "end_char": 1311,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Giorgia Meloni",
                "start_char": 1388,
                "end_char": 1402,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the European Council",
                "start_char": 1440,
                "end_char": 1460,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Meloni",
                "start_char": 1462,
                "end_char": 1468,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Salvini",
                "start_char": 1569,
                "end_char": 1576,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Italy",
                "start_char": 1667,
                "end_char": 1672,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Europe",
                "start_char": 1677,
                "end_char": 1683,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Hungary",
                "start_char": 1773,
                "end_char": 1780,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Dem Elly Schlein",
                "start_char": 1800,
                "end_char": 1816,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Antonio Tajani",
                "start_char": 1896,
                "end_char": 1910,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Dem",
                "start_char": 2021,
                "end_char": 2024,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Avs",
                "start_char": 2061,
                "end_char": 2064,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Dems",
                "start_char": 2155,
                "end_char": 2159,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "EU",
                "start_char": 2172,
                "end_char": 2174,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Salis",
                "start_char": 2341,
                "end_char": 2346,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Europeans",
                "start_char": 2384,
                "end_char": 2393,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Greece",
                "start_char": 2398,
                "end_char": 2404,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the Conservative Party New Democracy",
                "start_char": 2415,
                "end_char": 2451,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the EU Fredi Beleri",
                "start_char": 2491,
                "end_char": 2510,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Albanian",
                "start_char": 2515,
                "end_char": 2523,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Greek",
                "start_char": 2533,
                "end_char": 2538,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "two years",
                "start_char": 2562,
                "end_char": 2571,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Albania",
                "start_char": 2656,
                "end_char": 2663,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the next Sunday",
                "start_char": 2693,
                "end_char": 2708,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "the end of the month",
                "start_char": 2764,
                "end_char": 2784,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "8 and 9 June",
                "start_char": 2925,
                "end_char": 2937,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Giuseppe Conte",
                "start_char": 2983,
                "end_char": 2997,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "South",
                "start_char": 3123,
                "end_char": 3128,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "North, Cateno De Luca",
                "start_char": 3142,
                "end_char": 3163,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Laura Castelli",
                "start_char": 3235,
                "end_char": 3249,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Amatrice Sergio Pirozzi",
                "start_char": 3349,
                "end_char": 3372,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "De Luca",
                "start_char": 3393,
                "end_char": 3400,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Vittorio Sgarbi",
                "start_char": 3415,
                "end_char": 3430,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Roberto Vannacci",
                "start_char": 3435,
                "end_char": 3451,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Messina",
                "start_char": 3490,
                "end_char": 3497,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "FdI",
                "start_char": 3563,
                "end_char": 3566,
                "label": "PRODUCT",
                "info": "Objects, vehicles, foods, etc. (not services)"
            },
            {
                "word": "Lega",
                "start_char": 3571,
                "end_char": 3575,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Vannacci",
                "start_char": 3660,
                "end_char": 3668,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "The Leghista Federal Council",
                "start_char": 3670,
                "end_char": 3698,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Europeans",
                "start_char": 3759,
                "end_char": 3768,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Salvini",
                "start_char": 3826,
                "end_char": 3833,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Alberto da Giussano",
                "start_char": 3854,
                "end_char": 3873,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Ilaria",
                "start_char": 3876,
                "end_char": 3882,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Roberto Salis",
                "start_char": 4085,
                "end_char": 4098,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Europeans",
                "start_char": 4172,
                "end_char": 4181,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Alleanza Verdi Sinistra",
                "start_char": 4187,
                "end_char": 4210,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the Direction of Alliance Verdi e Sinistra",
                "start_char": 4245,
                "end_char": 4287,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Angelo Bonelli",
                "start_char": 4306,
                "end_char": 4320,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Nicola Fratoianni",
                "start_char": 4325,
                "end_char": 4342,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Meloni: 'A giugno un'altra Ue, Draghi per ora è filosofia' ",
        "date_raw": "Thu, 18 Apr 2024 21:38:48 +0200",
        "date": "2024-04-18",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/politica/politica_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/politica/2024/04/18/meloni-a-giugno-unaltra-ue-draghi-per-ora-e-filosofia-_94064fed-fd88-458a-b405-4aadc5fe7ff5.html",
        "subtitle": "'Decidono i cittadini'. Salvini avverte: 'Con lui abbiamo dato' ",
        "content": "L'ultimo vertice dei 27 prima delle Europee, per Giorgia Meloni, è anche il primo dove più densa si fa l'ombra di Mario Draghi. Il discorso di La Hulpe, pronunciato dall'ex presidente della Bce martedì scorso, ha intensificato i rumors che lo vorrebbero alla testa dell'Europa, alla Commissione o come successore di Charles Michel. Un'ipotesi che, nella maggioranza di governo, rischia di essere esplosiva anche per la campagna elettorale che sta per cominciare.Un'ipotesi di fronte alla quale la leader di Fdi sceglie di tenersi per ora a distanza. \"Sono contenta che si parli di un italiano ma il dibattito su Draghi è filosofia. Sono i cittadini che decidono\", sottolinea ai cronisti al termine del vertice.Ma è lei stessa, in fondo, a dare un colore politico al punto stampa che fa seguito alla riunione. Dopo aver raccontato dell'ennesimo scontro tra i 27 consumatosi all'Europa Building, questa volta sull'unione dei capitali, Meloni osserva come la riunione di aprile sia l'ultima prima del voto. \"Spero che quando ci incontreremo saremo di fronte ad un'Europa diversa\", scandisce la premier. Cambiamento: la campagna elettorale della leader di Fdi, pressata da Matteo Salvini, pungolata in Europa da Marine Le Pen e guardata con crescente attenzione dalle destre in ascesa, non potrà che essere legata a questo concetto.E forse non a caso, più che soffermarsi sull'autorevolezza dell'ex premier, ai cronisti sottolinea un altro aspetto: \"quello che mi interessa è che sia Draghi che Enrico Letta, che sono considerati due europeisti, ci dicano che l'Europa va cambiata\".Che Draghi sia un nome scomodo per il disegno elettorale e per gli equilibri di maggioranza dei partiti al governo è pressoché tacito. Lo testimoniano le parole di Matteo Salvini, secondo cui \"la Lega ha già fatto i suoi sacrifici con Draghi e l'abbiamo anche scontata\". O quelle del capogruppo di Fi al Senato Maurizio Gasparri che, pur stimando l'ex governatore sostiene che i vertici Ue vadano \"a chi ha più voti\". Eppure, al dì là delle posizioni in campo, un certo establishment politico, economico e istituzionale, in Italia e in Europa, si muove nella direzione che vedrebbe il \"formidabile\" - definizione di Emmanuel Macron - ex premier italiano in uno dei top jobs comunitari. Nulla si muoverà prima del 9 giugno e, come spiega una fonte qualificata europea, a prevalere per ora è la cautela.Ma, subito dopo il voto, sarà tutta una questione di timing. Con un primo appuntamento da cerchiare col rosso: la cena dei leader del 17 giugno. E nessuno dei grandi d'Europa vorrà subire una scelta degli altri, soprattutto se si tratta di Meloni e dell'opzione Draghi.Al momento la candidata favorita resta Ursula von der Leyen, proposta da quel Partito popolare che si avvia a vincere le Europee. Meloni vede la presidente della Commissione uscente a margine del vertice Ue e si focalizza sui temi che più hanno unito le due leader: la migrazione, il piano Mattei e la necessità di aumentare i rimpatri. L'asse tra Meloni e von der Leyen è destinato a reggere ancora un po' ma tutto potrebbe cambiare dopo le elezioni. Su debito comune, approvvigionamento energetico Green Deal, Meloni vuole un cambio di rotta. Ai cronisti, intanto, spiega che è sbagliato raccontare ai media stranieri un Paese basandosi su \"invenzioni\". Sul tema della par condicio, così come su quello del carcere dei giornalisti o sull'acquisto dell'Agi da parte di Angelucci, la presidente del Consiglio smentisce quelle che chiama \"una grande fake news\". Nega qualsiasi \"deriva\" sul controllo dei media, sostiene che il suo partito abbia proposto di togliere e non introdurre il carcere ai cronisti. E anche sull'aborto, che ha visto Roma e Madrid ai ferri corti nelle ore scorse, Meloni parla di falsità.\"E' la sinistra che vuole cambiare la 194, non noi. Noi vogliamo garantire solo scelte libere\", sono le sue parole. Sulla politica estera, infine, si mostra pienamente in linea con l'Europa. Assicura che sarà \"fatto ogni sforzo\" per fornire una difesa aerea adeguata a Kiev e si mostra \"soddisfatta\" per l'inserimento nelle conclusioni del vertice del dossier libanese, particolarmente caro a Palazzo Chigi. \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 5,
        "placed": "Politica",
        "epoch": 1713517254.1664052,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-04-19 11:00:54",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-04-19T11.00.54",
        "en_title": "Meloni: 'In June another EU, Dragons for now is philosophy'",
        "en_content": "The last summit of the 27 before the Europeans, for Giorgia Meloni, is also the first where more dense the shadow of Mario Draghi. The speech by La Hulpe, made by the former President of the ECB last Tuesday, intensified the noises that would like it to the head of Europe, the Commission or as successor of Charles Michel. A hypothesis that, in the majority of government, is likely to be explosive also for the electoral campaign that is about to begin. A hypothesis in front of which Fdi's leader chooses to stay away for now. \"I'm glad you talk about an Italian but the debate on Draghi is philosophy. They are the citizens who decide,\" he points out to the chroniclers at the end of the summit. But she herself, in the end, gives a political color to the press point that followed the meeting. After recounting the new clash between the 27 consumed at the Europa Building, this time on the union of capital, Meloni observes how the April meeting is the last before the vote. \"I hope that when we meet, we will be in front of a different Europe,\" the premier says. Change: the election campaign of the leader of Fdi, pressed by Matteo Salvini, stinged in Europe by Marine Le Pen and watched with increasing attention from the uphill dexes, will only be linked to this concept. And perhaps not by chance, more than focusing on the authoritativeness of the former premier, the chroniclers emphasizes another aspect: \"What I am interested in is that both Draghi and Enrico Letta, who are considered two Europeanists, tell us that Europe must be changed.\" Whether Draghi is an uncomfortable name for electoral design and for the balances of majority of parties to the government is almost tacit. The words of Matteo Salvini testify to him, according to which \"the League has already made its sacrifices with Dragons and we have also granted it\". Or those of the group leader of Fi to the Senate Maurizio Gasparri who, while estimating the former governor claims that the EU leadership goes \"to those who have more votes\". Yet, beyond the positions in the field, a certain political, economic and institutional establishment, in Italy and in Europe, moves in the direction that would see the \"formable\" - definition of Emmanuel Macron - former Italian premier in one of the top jobs community. Nothing will move before 9 June and, as a qualified European source explains, prevalence for now is caution. But immediately after the vote, it will be all a matter of timing. With a first appointment to look for with red: the dinner of the leaders of June 17. And none of the great in Europe will want to have a choice of others, especially if it is Meloni and the Draghi option. At the moment the favourite candidate remains Ursula von der Leyen, proposed by that popular party that starts winning Europeans. Meloni sees the president of the outgoing Commission at the edge of the EU summit and focuses on the issues that most have joined the two leaders: migration, the Mattei plan and the need to increase repatriations. The axis between Meloni and von der Leyen is destined to hold a little more but everything could change after the elections. On common debt, energy supply Green Deal, Meloni wants a change of route. To the chroniclers, he explains that it is wrong to tell the foreign media a country based on \"inventions\". On the subject of the par condicio, as well as on that of the prison of journalists or on the purchase of the Agi by Angelucci, the President of the Council denies those which call \"a great fake news\". He denies any \"derive\" on media control, claims that his party has proposed to remove and not introduce the prison to the chroniclers. And also on abortion, which has seen Rome and Madrid in the short-lived hours, Meloni speaks of falsehood.\"It is the left who wants to change 194, not us. We only want to guarantee free choices,\" he said. Finally, on foreign policy, it is fully in line with Europe. It ensures that every effort will be \"made\" to provide adequate air defense to Kiev and shows itself \"satisfied\" for the inclusion in the conclusions of the summit of the Lebanese dossier, particularly dear to Palazzo Chigi.\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "'They decide the citizens'. Salvini warns: 'With him we gave'",
        "title_NER": [
            {
                "word": "June",
                "start_char": 12,
                "end_char": 16,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "EU",
                "start_char": 25,
                "end_char": 27,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Dragons",
                "start_char": 29,
                "end_char": 36,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "27",
                "start_char": 23,
                "end_char": 25,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Europeans",
                "start_char": 37,
                "end_char": 46,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Giorgia Meloni",
                "start_char": 52,
                "end_char": 66,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 80,
                "end_char": 85,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Mario Draghi",
                "start_char": 117,
                "end_char": 129,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "La Hulpe",
                "start_char": 145,
                "end_char": 153,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "ECB",
                "start_char": 191,
                "end_char": 194,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "last Tuesday",
                "start_char": 195,
                "end_char": 207,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Europe",
                "start_char": 266,
                "end_char": 272,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Commission",
                "start_char": 278,
                "end_char": 288,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Charles Michel",
                "start_char": 308,
                "end_char": 322,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Fdi",
                "start_char": 487,
                "end_char": 490,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Italian",
                "start_char": 558,
                "end_char": 565,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Draghi",
                "start_char": 584,
                "end_char": 590,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "27",
                "start_char": 842,
                "end_char": 844,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "the Europa Building",
                "start_char": 857,
                "end_char": 876,
                "label": "FAC",
                "info": "Buildings, airports, highways, bridges, etc."
            },
            {
                "word": "Meloni",
                "start_char": 913,
                "end_char": 919,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "April",
                "start_char": 937,
                "end_char": 942,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Europe",
                "start_char": 1042,
                "end_char": 1048,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Fdi",
                "start_char": 1116,
                "end_char": 1119,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Matteo Salvini",
                "start_char": 1132,
                "end_char": 1146,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Europe",
                "start_char": 1159,
                "end_char": 1165,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Draghi",
                "start_char": 1456,
                "end_char": 1462,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Enrico Letta",
                "start_char": 1467,
                "end_char": 1479,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "two",
                "start_char": 1500,
                "end_char": 1503,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Europeanists",
                "start_char": 1504,
                "end_char": 1516,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Europe",
                "start_char": 1531,
                "end_char": 1537,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Matteo Salvini",
                "start_char": 1709,
                "end_char": 1723,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "League",
                "start_char": 1764,
                "end_char": 1770,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Dragons",
                "start_char": 1808,
                "end_char": 1815,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Senate",
                "start_char": 1888,
                "end_char": 1894,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Maurizio Gasparri",
                "start_char": 1895,
                "end_char": 1912,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "EU",
                "start_char": 1971,
                "end_char": 1973,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Italy",
                "start_char": 2128,
                "end_char": 2133,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Europe",
                "start_char": 2141,
                "end_char": 2147,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Emmanuel Macron",
                "start_char": 2218,
                "end_char": 2233,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Italian",
                "start_char": 2243,
                "end_char": 2250,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "one",
                "start_char": 2262,
                "end_char": 2265,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "9 June",
                "start_char": 2318,
                "end_char": 2324,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "European",
                "start_char": 2345,
                "end_char": 2353,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 2476,
                "end_char": 2481,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "June 17",
                "start_char": 2545,
                "end_char": 2552,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Europe",
                "start_char": 2579,
                "end_char": 2585,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Meloni",
                "start_char": 2644,
                "end_char": 2650,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Ursula von der",
                "start_char": 2720,
                "end_char": 2734,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Leyen",
                "start_char": 2735,
                "end_char": 2740,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Europeans",
                "start_char": 2793,
                "end_char": 2802,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Meloni",
                "start_char": 2804,
                "end_char": 2810,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the outgoing Commission",
                "start_char": 2833,
                "end_char": 2856,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "EU",
                "start_char": 2876,
                "end_char": 2878,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "two",
                "start_char": 2938,
                "end_char": 2941,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Mattei",
                "start_char": 2966,
                "end_char": 2972,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Meloni",
                "start_char": 3035,
                "end_char": 3041,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "von der",
                "start_char": 3046,
                "end_char": 3053,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Leyen",
                "start_char": 3054,
                "end_char": 3059,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Meloni",
                "start_char": 3185,
                "end_char": 3191,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Angelucci",
                "start_char": 3442,
                "end_char": 3451,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Council",
                "start_char": 3474,
                "end_char": 3481,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Rome",
                "start_char": 3699,
                "end_char": 3703,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Madrid",
                "start_char": 3708,
                "end_char": 3714,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Meloni",
                "start_char": 3741,
                "end_char": 3747,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "194",
                "start_char": 3804,
                "end_char": 3807,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Europe",
                "start_char": 3920,
                "end_char": 3926,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Kiev",
                "start_char": 4007,
                "end_char": 4011,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Lebanese",
                "start_char": 4099,
                "end_char": 4107,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Palazzo Chigi",
                "start_char": 4138,
                "end_char": 4151,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    }
]