[
    {
        "title": "Macron, la pace non sarà la capitolazione di Kiev",
        "date_raw": "Mon, 27 May 2024 18:41:12 +0200",
        "date": "2024-05-27",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/europa/2024/05/27/macron-la-pace-non-sara-la-capitolazione-di-kiev_68cf7f3e-8ad1-4e81-90c5-bc5fc27e0243.html",
        "subtitle": "'Devono decidere ucraini, noi li sosterremo finché necessario'",
        "content": "\n                                                \n            \"La pace non sarà la capitolazione\ndell'Ucraina, ma quello che l'Ucraina decide per sé\". Lo ha\ndetto il presidente francese Emmanuel Macron, parlando a Dresda.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t\"Difenderemo l'Ucraina quanto a lungo sarà necessario e con\nl'intensità che sarà necessaria\", ha aggiunto. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 1,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1716829228.1323793,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-05-27 19:00:28",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-27T19.00.28",
        "en_title": "Macron, peace will not be the capitulation of Kiev",
        "en_content": "\"Peace will not be capitulation\nof Ukraine, but what Ukraine decides for itself.\" He did.\nsaid French President Emmanuel Macron, speaking in Dresden.\n\n\n\"We will defend Ukraine as long as it will be necessary and with\nthe intensity that will be necessary,\" he added.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "'They must decide Ukrainians, we will support them as long as necessary'",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Macron",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Kiev",
                "start_char": 46,
                "end_char": 50,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Ukrainians",
                "start_char": 18,
                "end_char": 28,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 35,
                "end_char": 42,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 53,
                "end_char": 60,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "French",
                "start_char": 95,
                "end_char": 101,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Emmanuel Macron",
                "start_char": 112,
                "end_char": 127,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Dresden",
                "start_char": 141,
                "end_char": 148,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 168,
                "end_char": 175,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Salgono a 169 i morti per le inondazioni nel sud del Brasile",
        "date_raw": "Sun, 26 May 2024 19:31:59 +0200",
        "date": "2024-05-26",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/americalatina/2024/05/26/salgono-a-169-i-morti-per-le-inondazioni-nel-sud-del-brasile_cde0794c-dec1-4b6c-986c-0985b0ff3da6.html",
        "subtitle": "Ancora 56 persone sulla lista dei dispersi",
        "content": "\n                                                \n            E' salito a 169 il bilancio dei\nmorti per le inondazioni nel Rio Grande do Sul, in Brasile,\nmentre i dispersi sono ancora 56. Sono i dati aggiornati dalla\nProtezione civile. Su 497 comuni dello stato, 469 hanno\nsegnalato problemi causati dalle piogge.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   Circa 581mila persone sono rimaste senza tetto e 55mila sono\nnei rifugi. Inoltre, 112mila persone sono ancora senza\nelettricità. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 58,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1716829231.6179602,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-05-27 19:00:31",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-27T19.00.31",
        "en_title": "169 dead for floods in southern Brazil",
        "en_content": "The budget has risen to 169\ndead for floods in Rio Grande do Sul, Brazil,\nwhile the missing are still 56. These are updated data from\nCivil protection. On 497 municipalities of the state, 469 have\nreported problems caused by rains.\n\n\nApproximately 581 thousand people were homeless and 55 thousand were\nin the shelters. Moreover, 112 thousand people are still without\nelectricity.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "56 people on the list of missing persons",
        "title_NER": [
            {
                "word": "169",
                "start_char": 0,
                "end_char": 3,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Brazil",
                "start_char": 32,
                "end_char": 38,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "56",
                "start_char": 0,
                "end_char": 2,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "169",
                "start_char": 24,
                "end_char": 27,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Rio Grande",
                "start_char": 47,
                "end_char": 57,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Sul",
                "start_char": 61,
                "end_char": 64,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Brazil",
                "start_char": 66,
                "end_char": 72,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "56",
                "start_char": 102,
                "end_char": 104,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "497",
                "start_char": 155,
                "end_char": 158,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "469",
                "start_char": 188,
                "end_char": 191,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Approximately 581 thousand",
                "start_char": 234,
                "end_char": 260,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "55 thousand",
                "start_char": 286,
                "end_char": 297,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "112 thousand",
                "start_char": 330,
                "end_char": 342,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Sequestrati 25 milioni di dosi di cocaina in Ecuador",
        "date_raw": "Sun, 26 May 2024 19:33:47 +0200",
        "date": "2024-05-26",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/americalatina/2024/05/26/sequestrati-25-milioni-di-dosi-di-cocaina-in-ecuador_197974ca-4a47-4ddf-ae5c-e781134442b5.html",
        "subtitle": "In un container tra le scatole di banane destinate alla Russia",
        "content": "\n                                                \n            La polizia ecuadoriana ha reso noto\ndi aver sequestrato quasi 25 milioni di dosi di cocaina e\n131.600 dosi di eroina in due operazioni condotte nella zona\ncostiera.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   Nell'operazione denominata Poseidon XVII, condotta nel porto\ndi Guayaquil, le forze dell'ordine hanno sequestrato 2.492 chili\ndi cocaina, all'interno di un container con scatole di banane,\ndestinate alla Russia. Il quantitativo sequestrato, ha fatto\nsapere la polizia, corrisponde a 24.920.060 dosi.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   Nell'operazione sono state arrestate tre persone.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\tLa polizia ha anche riferito di aver sequestrato, sempre a\nGuayaquil, 131.600 dosi di eroina, a bordo di un taxi. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 57,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1716829231.65826,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-05-27 19:00:31",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-27T19.00.31",
        "en_title": "25 million doses of cocaine in Ecuador",
        "en_content": "Ecuadorian police have made known\nof having seized almost 25 million doses of cocaine and\n131.600 doses of heroin in two operations conducted in the area\nCoastal.\n\n\nIn the operation called Poseidon XVII, conducted in the port\nof Guayaquil, the forces of order have seized 2.492 kilos\nof cocaine, inside a container with banana boxes,\nfor Russia. The seized quantity, it did\nto know the police, corresponds to 24.920.060 doses.\n\n\nThree people were arrested in the operation.\n\n\nThe police also reported that they seized, always to\nGuayaquil, 131.600 doses of heroin, aboard a taxi.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "In a container between banana boxes destined to Russia",
        "title_NER": [
            {
                "word": "25 million",
                "start_char": 0,
                "end_char": 10,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Ecuador",
                "start_char": 31,
                "end_char": 38,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 48,
                "end_char": 54,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Ecuadorian",
                "start_char": 0,
                "end_char": 10,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "almost 25 million",
                "start_char": 51,
                "end_char": 68,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "131.600",
                "start_char": 90,
                "end_char": 97,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "two",
                "start_char": 117,
                "end_char": 120,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Coastal",
                "start_char": 154,
                "end_char": 161,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Poseidon XVII",
                "start_char": 189,
                "end_char": 202,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Guayaquil",
                "start_char": 229,
                "end_char": 238,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "2.492 kilos",
                "start_char": 272,
                "end_char": 283,
                "label": "QUANTITY",
                "info": "Measurements, as of weight or distance"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 338,
                "end_char": 344,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "24.920.060",
                "start_char": 409,
                "end_char": 419,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Three",
                "start_char": 429,
                "end_char": 434,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Guayaquil",
                "start_char": 529,
                "end_char": 538,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "131.600",
                "start_char": 540,
                "end_char": 547,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Il presidente cubano firma il libro delle condoglianze per Raisi",
        "date_raw": "Sun, 26 May 2024 18:58:57 +0200",
        "date": "2024-05-26",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/americalatina/2024/05/26/il-presidente-cubano-firma-il-libro-delle-condoglianze-per-raisi_987d7bd1-8993-4506-8f1b-6450399f4142.html",
        "subtitle": "'Sostegno al fraterno popolo iraniano e alla sua leadership'",
        "content": "\n                                                \n            Il presidente cubano Miguel\nDiaz-Canel ha firmato il libro delle condoglianze per la morte\ndel presidente Raisi presso l'ambasciata iraniana all'Avana.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   Nell'occasione Diaz-Canel ha ribadito il sostegno \"al\nfraterno popolo iraniano e alla sua leadership\". \"Sappiamo che\ntroveranno la forza di difendere i grandi sogni di pace e di\nprosperità nazionale, regionale e internazionale, ai quali Raisi\nha dedicato la sua vita\", ha affermato il capo di Stato cubano.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 59,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1716829231.6791577,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-05-27 19:00:31",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-27T19.00.31",
        "en_title": "Cuban President signs the book of condolences for Raisi",
        "en_content": "Cuban President Miguel\nDiaz-Canel signed the book of condolences for death\nPresident Raisi at the Iranian embassy in Havana.\n\n\nOn the occasion Diaz-Canel reiterated the support \"to\nbrotherly Iranian people and their leadership.\" \"We know\nwill find the strength to defend the great dreams of peace and\nnational, regional and international prosperity, to which Raisi\nhe dedicated his life,\" said the head of the Cuban state.\n\n\n\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "'Support to the fraternal Iranian people and their leadership'",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Cuban",
                "start_char": 0,
                "end_char": 5,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Raisi",
                "start_char": 50,
                "end_char": 55,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Iranian",
                "start_char": 26,
                "end_char": 33,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Cuban",
                "start_char": 0,
                "end_char": 5,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Miguel\nDiaz-Canel",
                "start_char": 16,
                "end_char": 33,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Raisi",
                "start_char": 85,
                "end_char": 90,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Iranian",
                "start_char": 98,
                "end_char": 105,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Havana",
                "start_char": 117,
                "end_char": 123,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Diaz-Canel",
                "start_char": 143,
                "end_char": 153,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Iranian",
                "start_char": 191,
                "end_char": 198,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Raisi",
                "start_char": 359,
                "end_char": 364,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Cuban",
                "start_char": 410,
                "end_char": 415,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "La Lituania riaffida a Nauseda la presidenza col 78% dei voti",
        "date_raw": "Sun, 26 May 2024 22:15:17 +0200",
        "date": "2024-05-26",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/europa/2024/05/26/la-lituania-riaffida-a-nauseda-la-presidenza-col-78-dei-voti_0c9199ed-3eac-473b-9403-fab1297ac40d.html",
        "subtitle": "'Grazie per la fiducia che mi avete dato, ne farò tesoro'",
        "content": "\n                                                \n            Il presidente uscente della\nLituania Gitanas Nauseda, 60 anni, è stato rieletto oggi dopo al\ntermine del secondo turno delle elezioni presidenziali, secondo\ni risultati ufficiali parziali, e la sua rivale ha ammesso la\nsconfitta.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   La Commissione Elettorale ha indicato che Nauseda ha ricevuto\nil 78% dei voti, dopo lo spoglio del 62% delle schede. La primo\nministro Ingrida Simonyte \"si congratula con il presidente\neletto della Lituania\".\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   Il popolo lituano \"mi ha affidato un grande mandato di\nfiducia e sono ben consapevole che dovrò far tesoro di questo\ncredito di fiducia\", ha dichiarato alla stampa a Vilnius\nNauseda.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   \"Ora che ho cinque anni di esperienza, penso che sicuramente\nsarò in grado di utilizzare correttamente questo gioiello,\ninnanzitutto per raggiungere gli obiettivi di benessere per\ntutti i residenti in Lituania\", ha aggiunto.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   Nauseda è un ex banchiere di centrodestra che si è affermato\ncome statista filoeuropeo e convinto difensore dell'Ucraina\ndurante il suo primo mandato. Il presidente lituano è a capo\ndella difesa e della politica estera e partecipa ai vertici\ndell'Unione europea e della Nato, ma deve consultare il governo\ne il Parlamento per nominare gli alti funzionari.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   Queste elezioni sono le ottave da quando la Lituania ha\nriconquistato la propria indipendenza. I due rivali Nauseda e\nSimonyte non hanno mostrato grandi differenze nella politica\nestera o in quella della difesa, concordano infatti sulla\nnecessità di aumentare le spese per la difesa di fronte\nall'invasione russa dell'Ucraina ed sono strenui difensori della\nNato. I disaccordi tra i due leader emergono invece sulle\npolitiche interne, come la nomina dei giudici o le unioni civili\nper le coppie dello stesso sesso, ma anche su alcune misure\neconomiche. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 56,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1716829231.6957,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-05-27 19:00:31",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-27T19.00.31",
        "en_title": "Lithuania relies on Nauseda with 78% of votes",
        "en_content": "The outgoing president of the\nLithuania Gitanas Nauseda, 60 years old, was re-elected today after the\nthe second round of the presidential elections, second\npartial official results, and his rival admitted the\ndefeat.\n\n\nThe Electoral Commission indicated that Nauseda received\n78% of the votes, after the release of 62% of the cards. The first\nMinister Ingrida Simonyte \" congratulates the President\nelected Lithuania.\"\n\n\nThe Lithuanian people \" entrusted me with a great mandate\ntrust and I am well aware that I will have to treasure this\ncredit trust,\" said at the press in Vilnius\nNauseda.\n\n\n\"Now that I have five years of experience, I think I'm sure\nI will be able to use this jewel correctly,\nfirst to achieve the goals of well-being for\nall residents in Lithuania\", he added.\n\n\nNauseda is a former central banker who has asserted himself\nas a pro-European statist and convinced defender of Ukraine\nduring his first term. Lithuanian president is in charge\nthe defence and foreign policy and participates in the leadership\nthe European Union and NATO, but must consult the government\nand Parliament to appoint senior officials.\n\n\nThese elections have been octaves since Lithuania has\nregained its independence. The two rivals Nauseda and\nSimonyte did not show great differences in politics\nor in that of the defence, they agree on\nneed to increase defence expenditure in the face\nto the Russian invasion of Ukraine and are strenuous defenders of\nBorn. The disagreements between the two leaders instead emerge on\ninternal policies, such as the appointment of judges or civil unions\nfor same sex couples, but also on some measures\neconomic.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "'Thank you for the trust you have given me, I will treasure'",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Lithuania",
                "start_char": 0,
                "end_char": 9,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Nauseda",
                "start_char": 20,
                "end_char": 27,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "78%",
                "start_char": 33,
                "end_char": 36,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Lithuania",
                "start_char": 30,
                "end_char": 39,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Gitanas Nauseda",
                "start_char": 40,
                "end_char": 55,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "60 years old",
                "start_char": 57,
                "end_char": 69,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "today",
                "start_char": 86,
                "end_char": 91,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "second",
                "start_char": 106,
                "end_char": 112,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "second",
                "start_char": 150,
                "end_char": 156,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "The Electoral Commission",
                "start_char": 220,
                "end_char": 244,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Nauseda",
                "start_char": 260,
                "end_char": 267,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "78%",
                "start_char": 277,
                "end_char": 280,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "62%",
                "start_char": 316,
                "end_char": 319,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 338,
                "end_char": 343,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Ingrida Simonyte",
                "start_char": 353,
                "end_char": 369,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Lithuania",
                "start_char": 408,
                "end_char": 417,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Lithuanian",
                "start_char": 426,
                "end_char": 436,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Vilnius",
                "start_char": 576,
                "end_char": 583,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Nauseda",
                "start_char": 584,
                "end_char": 591,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "five years",
                "start_char": 612,
                "end_char": 622,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 699,
                "end_char": 704,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Lithuania",
                "start_char": 761,
                "end_char": 770,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Nauseda",
                "start_char": 785,
                "end_char": 792,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "pro-European",
                "start_char": 850,
                "end_char": 862,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 897,
                "end_char": 904,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 916,
                "end_char": 921,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Lithuanian",
                "start_char": 928,
                "end_char": 938,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "the European Union",
                "start_char": 1028,
                "end_char": 1046,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "NATO",
                "start_char": 1051,
                "end_char": 1055,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Parliament",
                "start_char": 1093,
                "end_char": 1103,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Lithuania",
                "start_char": 1175,
                "end_char": 1184,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "two",
                "start_char": 1220,
                "end_char": 1223,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Nauseda",
                "start_char": 1231,
                "end_char": 1238,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Simonyte",
                "start_char": 1243,
                "end_char": 1251,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 1392,
                "end_char": 1399,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 1412,
                "end_char": 1419,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "two",
                "start_char": 1487,
                "end_char": 1490,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Mezzaluna Rossa, 'gran numero vittime in raid Israele su Rafah'",
        "date_raw": "Sun, 26 May 2024 22:15:55 +0200",
        "date": "2024-05-26",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mediooriente/2024/05/26/mezzaluna-rossa-gran-numero-vittime-in-raid-israele-su-rafah_73321492-6a24-4f35-80b4-18d81fc72280.html",
        "subtitle": "'Colpita una zona designata come umanitaria'",
        "content": "\n                                                \n            La Mezzaluna Rossa palestinese ha\ndetto che un attacco aereo israeliano ha ucciso e ferito un\n\"gran numero\" di persone in un'area umanitaria designata vicino\nalla città di Rafah, nell'estremo sud di Gaza. \"Gli equipaggi\ndelle ambulanze della Mezzaluna Rossa Palestinese stanno\ntrasportando un gran numero di martiri e feriti dopo che\nl'occupazione (israeliana) ha preso di mira le tende degli\nsfollati vicino al quartier generale delle Nazioni Unite a\nnord-ovest di Rafah\", ha precisato la Mezzaluna Rossa in un post\nsu X, aggiungendo: \"Questo luogo è stato designato\ndall'occupazione israeliana come area umanitaria\". \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 55,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1716829231.7267864,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-05-27 19:00:31",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-27T19.00.31",
        "en_title": "Red Crescent, big number of victims in Israel raid on Rafah",
        "en_content": "Palestinian Red Crescent has\nsaid an Israeli air strike killed and wounded a\n\"big number\" of people in a designated humanitarian area near\nto the city of Rafah, in the extreme south of Gaza. \"The crews\nPalestinian Red Crescent ambulances are\ncarrying a large number of martyrs and wounded after\nthe occupation (Israeli) has targeted the tents of\ndisplaced near the UN headquarters to\nNorthwest of Rafah,\" said the Red Crescent in a post\non X, adding: \"This place has been designated\nfrom Israeli occupation as a humanitarian area.\"\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "'Close a designated area as humanitarian'",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Red Crescent",
                "start_char": 0,
                "end_char": 12,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 39,
                "end_char": 45,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Rafah",
                "start_char": 54,
                "end_char": 59,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Palestinian",
                "start_char": 0,
                "end_char": 11,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Red Crescent",
                "start_char": 12,
                "end_char": 24,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 37,
                "end_char": 44,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Rafah",
                "start_char": 154,
                "end_char": 159,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Gaza",
                "start_char": 185,
                "end_char": 189,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Palestinian",
                "start_char": 202,
                "end_char": 213,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Red Crescent",
                "start_char": 214,
                "end_char": 226,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 311,
                "end_char": 318,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "UN",
                "start_char": 365,
                "end_char": 367,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Northwest",
                "start_char": 384,
                "end_char": 393,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Rafah",
                "start_char": 397,
                "end_char": 402,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the Red Crescent",
                "start_char": 410,
                "end_char": 426,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 488,
                "end_char": 495,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Reproduction reserved © Copyright",
                "start_char": 537,
                "end_char": 570,
                "label": "WORK_OF_ART",
                "info": "Titles of books, songs, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Hamas, oltre 30 morti in raid su campo profughi a Rafah",
        "date_raw": "Sun, 26 May 2024 23:11:09 +0200",
        "date": "2024-05-26",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mediooriente/2024/05/26/hamas-oltre-30-morti-in-raid-su-campo-profughi-a-rafah_0b7f33d2-162b-445f-91f1-de7f9f9a7068.html",
        "subtitle": "",
        "content": "\n                                                \n            L'ufficio stampa del governo di Hamas\na Gaza afferma che sono \"oltre 30 i morti a seguito del\nbombardamento israeliano di un campo profughi a nordovest di\nRafah\". Lo riporta Al Jazeera. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 54,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1716829231.7406125,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-05-27 19:00:31",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-27T19.00.31",
        "en_title": "Hamas, over 30 deaths in refugee camp raids in Rafah",
        "en_content": "Hamas Government Press Office\nin Gaza states that they are \"more than 30 deaths as a result of\nIsraeli bombing of a refugee camp in the northwest\nRafah. Al Jazeera brings it back.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 0,
                "end_char": 5,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "over 30",
                "start_char": 7,
                "end_char": 14,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Rafah",
                "start_char": 47,
                "end_char": 52,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Hamas Government Press Office",
                "start_char": 0,
                "end_char": 29,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Gaza",
                "start_char": 33,
                "end_char": 37,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "more than 30",
                "start_char": 60,
                "end_char": 72,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 95,
                "end_char": 102,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Rafah",
                "start_char": 146,
                "end_char": 151,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Al Jazeera",
                "start_char": 153,
                "end_char": 163,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Idf conferma raid su Rafah, 'verifichiamo i dettagli'",
        "date_raw": "Sun, 26 May 2024 23:13:03 +0200",
        "date": "2024-05-26",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mediooriente/2024/05/26/idf-conferma-raid-su-rafah-verifichiamo-i-dettagli_a68ddc25-6125-40c4-bfe2-2c7925ed244c.html",
        "subtitle": "",
        "content": "\n                                                \n            L'Idf israeliana ha confermato che è\nstato effettuato un attacco nella zona nord-occidentale del\ndistretto di Rafah, dove sono state segnalate decine di morti e\nferiti, e ha affermato che \"i dettagli sono in fase di\nverifica\". Lo riporta Ynet. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 53,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1716829231.7683184,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-05-27 19:00:31",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-27T19.00.31",
        "en_title": "Idf confirms raid on Rafah, 'we review details'",
        "en_content": "The Israeli Idf confirmed it was\nan attack in the north-western area of\nRafah district, where dozens of deaths and\ninjured, and said that \"the details are in phase\nverification.\" Ynet brings it back.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Idf",
                "start_char": 0,
                "end_char": 3,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Rafah",
                "start_char": 21,
                "end_char": 26,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 4,
                "end_char": 11,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Idf",
                "start_char": 12,
                "end_char": 15,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "dozens",
                "start_char": 94,
                "end_char": 100,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Ynet",
                "start_char": 179,
                "end_char": 183,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Idf, nel raid a Rafah colpito un compound di Hamas",
        "date_raw": "Sun, 26 May 2024 23:29:20 +0200",
        "date": "2024-05-26",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mediooriente/2024/05/26/idf-nel-raid-a-rafah-colpito-un-compound-di-hamas_6629d228-4fde-45a2-bfc4-ffe93a88549c.html",
        "subtitle": "'A conoscenza di notizie secondo cui civili sono rimasti feriti'",
        "content": "\n                                                \n            \"Poco tempo fa, un aereo dell'Idf ha\ncolpito un compound di Hamas a Rafah in cui operavano importanti\nterroristi di Hamas. L'attacco è stato effettuato contro\nobiettivi legittimi secondo il diritto internazionale,\nutilizzando munizioni precise e sulla base di precise\ninformazioni di intelligence che indicavano l'uso dell'area da\nparte di Hamas\". Lo afferma l'Idf in una nota in riferimento\nall'attacco di questa sera su Rafah. \"L'Idf è a conoscenza delle\nnotizie che indicano che a seguito dell'attacco e dell'incendio\nscoppiato diversi civili nella zona sono rimasti feriti.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\tL'incidente è in fase di revisione\", conclude la nota. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 52,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1716829231.7895246,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-05-27 19:00:31",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-27T19.00.31",
        "en_title": "Idf, in the raid on Rafah hit a compound of Hamas",
        "en_content": "\"A long time ago, an Idf plane has\nhit a compound of Hamas in Rafah where important work\nHamas terrorists. The attack was carried out against\nlegitimate objectives according to international law,\nusing precise ammunition and on the basis of precise\nintelligence information indicating the use of the area from\npart of Hamas.\" The Idf states in a reference note\nthis evening's attack on Rafah. \"Idf is aware of\nnews indicating that following the attack and fire\nseveral civilians in the area were injured.\n\n\nThe incident is under review,\" the note concludes.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "'Aware of news that civilians were injured'",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Idf",
                "start_char": 0,
                "end_char": 3,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Rafah",
                "start_char": 20,
                "end_char": 25,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 44,
                "end_char": 49,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Idf",
                "start_char": 21,
                "end_char": 24,
                "label": "PRODUCT",
                "info": "Objects, vehicles, foods, etc. (not services)"
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 53,
                "end_char": 58,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Rafah",
                "start_char": 62,
                "end_char": 67,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 89,
                "end_char": 94,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 318,
                "end_char": 323,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Idf",
                "start_char": 330,
                "end_char": 333,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "this evening",
                "start_char": 361,
                "end_char": 373,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "Rafah",
                "start_char": 386,
                "end_char": 391,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Idf",
                "start_char": 394,
                "end_char": 397,
                "label": "PRODUCT",
                "info": "Objects, vehicles, foods, etc. (not services)"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Anp, 'con raid israeliano su Rafah superato ogni limite'",
        "date_raw": "Mon, 27 May 2024 00:24:20 +0200",
        "date": "2024-05-27",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mediooriente/2024/05/27/anp-con-raid-israeliano-su-rafah-superato-ogni-limite_afe1a905-2d82-426e-8d2d-8976c5b43396.html",
        "subtitle": "'Gli Usa costringano Israele a fermare questo genocidio'",
        "content": "\n                                                \n            Il portavoce presidenziale\ndell'Autorità nazionale palestinese, Nabil Abu Rudeineh, ha\ncondannato il raid di questa sera su Rafah definendolo \"un\nmassacro che supera ogni limite\". Lo riporta l'agenzia\npalestinese Wafa. Il portavoce ha sottolineato \"l'urgente\nnecessità di un intervento per fermare immediatamente i crimini\ncommessi contro il popolo palestinese\", e ha chiesto\nall'amministrazione statunitense di \"costringere Israele a\nfermare questa follia e questo genocidio che sta commettendo a\nGaza, in particolare a Rafah\". \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 51,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1716829231.818799,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-05-27 19:00:31",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-27T19.00.31",
        "en_title": "Anp, 'with Israeli raid on Rafah crossed every limit'",
        "en_content": "Presidential spokesman\nof the Palestinian National Authority, Nabil Abu Rudeineh, ha\ncondemned this evening's raid on Rafah calling it \"a\nmassacre that exceeds every limit.\" The agency reports it\nPalestinian Wafa. The spokesman underlined \"the urgent\nneed for intervention to stop crimes immediately\ncommitted against the Palestinian people,\" and asked\nto the U.S. administration of \"force Israel to\nto stop this madness and this genocide that is committing\nGaza, in particular to Rafah.\"\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "'The US forces Israel to stop this genocide'",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Anp",
                "start_char": 0,
                "end_char": 3,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 11,
                "end_char": 18,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Rafah",
                "start_char": 27,
                "end_char": 32,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "US",
                "start_char": 5,
                "end_char": 7,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 15,
                "end_char": 21,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "the Palestinian National Authority",
                "start_char": 26,
                "end_char": 60,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Nabil Abu Rudeineh",
                "start_char": 62,
                "end_char": 80,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "evening",
                "start_char": 100,
                "end_char": 107,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "Rafah",
                "start_char": 118,
                "end_char": 123,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Palestinian Wafa",
                "start_char": 196,
                "end_char": 212,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Palestinian",
                "start_char": 322,
                "end_char": 333,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "U.S.",
                "start_char": 360,
                "end_char": 364,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 390,
                "end_char": 396,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Gaza",
                "start_char": 458,
                "end_char": 462,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Rafah",
                "start_char": 481,
                "end_char": 486,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Reproduction reserved © Copyright",
                "start_char": 494,
                "end_char": 527,
                "label": "WORK_OF_ART",
                "info": "Titles of books, songs, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Idf, nel raid su Rafah uccisi due alti comandanti di Hamas",
        "date_raw": "Mon, 27 May 2024 00:27:58 +0200",
        "date": "2024-05-27",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mediooriente/2024/05/27/idf-nel-raid-su-rafah-uccisi-due-alti-comandanti-di-hamas_0ca46967-df9a-4c54-bb6d-95687939c6b8.html",
        "subtitle": "'Il comandante e un alto funzionario dell'ala in Cisgiordania'",
        "content": "\n                                                \n            L'Idf ha affermato in una nota che\nnel raid compiuto questa sera su Rafah, nel sud di Gaza, sono\nstati \"eliminati il terrorista Yassin Rabia, comandante della\nleadership di Hamas in Giudea e Samaria (Cisgiordania, ndr),\nnonché Khaled Nagar, un alto funzionario dell'ala di Hamas in\nGiudea e Samaria\". L'attacco - afferma l'Idf - \"è stato\neffettuato nella zona di Tal as Sultan, nel nord-ovest di Rafah,\nsulla base di precise informazioni di intelligence\". \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 50,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1716829231.8368142,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-05-27 19:00:31",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-27T19.00.31",
        "en_title": "Idf, in the raid on Rafah killed two high commanders of Hamas",
        "en_content": "The Idf stated in a note that\nin the raid made tonight on Rafah, in the south of Gaza,\n\"Deleted the terrorist Yassin Rabia, commander of the\nHamas leadership in Judea and Samaria (Cisgiordania, ndr),\nand Khaled Nagar, a senior Hamas wing official in\nJudea and Samaria.\" The attack - says the Idf - \"was\ncarried out in the area of Tal as Sultan, in the northwest of Rafah,\nbased on precise intelligence information.\"\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "'The commander and a high wing official in the West Bank'",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Idf",
                "start_char": 0,
                "end_char": 3,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Rafah",
                "start_char": 20,
                "end_char": 25,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "two",
                "start_char": 33,
                "end_char": 36,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 56,
                "end_char": 61,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "the West Bank'",
                "start_char": 43,
                "end_char": 57,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Idf",
                "start_char": 4,
                "end_char": 7,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "tonight",
                "start_char": 47,
                "end_char": 54,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "Rafah",
                "start_char": 58,
                "end_char": 63,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Gaza",
                "start_char": 81,
                "end_char": 85,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Yassin Rabia",
                "start_char": 110,
                "end_char": 122,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 141,
                "end_char": 146,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Judea",
                "start_char": 161,
                "end_char": 166,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Samaria",
                "start_char": 171,
                "end_char": 178,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Khaled Nagar",
                "start_char": 204,
                "end_char": 216,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 227,
                "end_char": 232,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Judea",
                "start_char": 250,
                "end_char": 255,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Samaria",
                "start_char": 260,
                "end_char": 267,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Tal",
                "start_char": 330,
                "end_char": 333,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Sultan",
                "start_char": 337,
                "end_char": 343,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Rafah",
                "start_char": 365,
                "end_char": 370,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Reproduction reserved © Copyright",
                "start_char": 421,
                "end_char": 454,
                "label": "WORK_OF_ART",
                "info": "Titles of books, songs, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Hamas, palestinesi insorgano contro il massacro a Rafah",
        "date_raw": "Mon, 27 May 2024 00:27:23 +0200",
        "date": "2024-05-27",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mediooriente/2024/05/27/hamas-palestinesi-insorgano-contro-il-massacro-a-rafah_8f170a43-47ab-4e44-8b47-22fa9221a522.html",
        "subtitle": "'In Cisgiordania, a Gerusalemme e all'estero'",
        "content": "\n                                                \n            Hamas ha affermato che i palestinesi\ndevono \"insorgere e marciare\" contro il \"massacro\" compiuto\ndall'esercito israeliano a Rafah, nell'estremo sud di Gaza.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t\"Alla luce dell'orribile massacro sionista commesso questa sera\ndall'esercito criminale di occupazione contro le tende degli\nsfollati, invitiamo le masse del nostro popolo in Cisgiordania,\na Gerusalemme, nei territori occupati e all'estero a sollevarsi\ne marciare con rabbia contro il massacro sionista in corso\ncontro il nostro popolo nel settore\", ha affermato il gruppo\nmilitante palestinese in una nota. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 49,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1716829231.8495178,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-05-27 19:00:31",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-27T19.00.31",
        "en_title": "Hamas, Palestinians rise against the massacre at Rafah",
        "en_content": "Hamas said that Palestinians\nmust \"increase and march\" against the \"massacro\" accomplished\nfrom the Israeli army to Rafah, in the extreme south of Gaza.\n\n\n\"In the light of the horrible Zionist massacre committed tonight\nfrom the criminal army of occupation against the tents of\ndisplaced, we invite the masses of our people to the West Bank,\nin Jerusalem, in the occupied territories and abroad to rise\nand march with rage against the ongoing Zionist massacre\nagainst our people in the field,\" said the group\nPalestinian militant in a note.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "'In the West Bank, Jerusalem and abroad'",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 0,
                "end_char": 5,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Palestinians",
                "start_char": 7,
                "end_char": 19,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Rafah",
                "start_char": 49,
                "end_char": 54,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "the West Bank",
                "start_char": 4,
                "end_char": 17,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Jerusalem",
                "start_char": 19,
                "end_char": 28,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 0,
                "end_char": 5,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Palestinians",
                "start_char": 16,
                "end_char": 28,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 100,
                "end_char": 107,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Rafah",
                "start_char": 116,
                "end_char": 121,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Gaza",
                "start_char": 147,
                "end_char": 151,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Zionist",
                "start_char": 185,
                "end_char": 192,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "tonight",
                "start_char": 212,
                "end_char": 219,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "the West Bank",
                "start_char": 327,
                "end_char": 340,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Jerusalem",
                "start_char": 345,
                "end_char": 354,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Zionist",
                "start_char": 443,
                "end_char": 450,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Palestinian",
                "start_char": 509,
                "end_char": 520,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Estradato negli Usa uno dei sicari del cartello di Sinaloa",
        "date_raw": "Mon, 27 May 2024 01:49:14 +0200",
        "date": "2024-05-27",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/americalatina/2024/05/27/estradato-negli-usa-uno-dei-sicari-del-cartello-di-sinaloa_da68dff5-cb1b-4491-95e6-022b8679a95f.html",
        "subtitle": "'Responsabile di torture e morte', vicino al figlio di El Chapo",
        "content": "\n                                                \n            Un importante membro del\ncartello di narcotrafficanti di Sinaloa, in Messico, è stato\nestradato negli Usa. \"Nestor Isidro Perez Salas, conosciuto con\nil nome di El Nini è stato estradato negli Stati Uniti\", ha\nannunciato il procuratore generale Merrick Garland, ringraziando\nil Messico per la sua cooperazione. Si tratta, ha spiegato il\nministro della giustizia americano \"di uno dei principali sicari\ndel cartello, responsabile della morte, rapimento e tortura di\navversari o testimoni che minacciavano il traffico criminiale di\nSinaloa\".\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t      \"I nostri governi continuano a lavorare insieme per\ncombattere l'epidemia di fentanil e delle droghe sintetiche che\nhanno ucciso tante persone nel nostro Paese e nel mondo\", ha\ndichiarato Joe Biden in una nota. Perez, molto vicino ad uno die\nfigli del signore della droga El Chapo, è stato arrestato nel\nnovembre 2023 a Culiacan, nel nord-ovest del Messico. Secondo il\nCdc Usa, l'anno scorso 107.000 persone sono morte per overdose\nda fentanil negli Stati Uniti. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 48,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1716829231.8681834,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-05-27 19:00:31",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-27T19.00.31",
        "en_title": "Estradato nel Usa uno dei sicari del carte di Sinaloa",
        "en_content": "An important member of the\nsign of traffickers of Sinaloa, in Mexico, was\nextradited to the U.S. \"Nestor Isidro Perez Salas, known with\nEl Nini's name was extradited to the United States,\" he said.\nannounced Attorney General Merrick Garland, thanking\nMexico for its cooperation. It is, it has explained the\nAmerican Justice Minister \"of one of the main assassins\nof the cartel, responsible for death, abduction and torture of\nopponents or witnesses who threatened crime\nSinaloa.\"\n\n\n\"Our governments continue to work together for\ncombat the epidemic of fentanil and synthetic drugs\nthey killed so many people in our country and in the world,\" he said.\ndeclared Joe Biden in a note. Perez, very close to a die\nsons of the drug lord El Chapo, was arrested in\nNovember 2023 in Culiacan, northwest of Mexico. According to\nCdc Usa, last year 107,000 people died by overdose\nfrom fentanil in the United States.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "'Responsible for torture and death', near the son of El Chapo",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Estradato nel Usa",
                "start_char": 0,
                "end_char": 17,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "sicari",
                "start_char": 26,
                "end_char": 32,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "del carte di Sinaloa",
                "start_char": 33,
                "end_char": 53,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "El Chapo",
                "start_char": 53,
                "end_char": 61,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Sinaloa",
                "start_char": 50,
                "end_char": 57,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Mexico",
                "start_char": 62,
                "end_char": 68,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "U.S.",
                "start_char": 92,
                "end_char": 96,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Perez Salas",
                "start_char": 112,
                "end_char": 123,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "El Nini's",
                "start_char": 136,
                "end_char": 145,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the United States",
                "start_char": 169,
                "end_char": 186,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Merrick Garland",
                "start_char": 225,
                "end_char": 240,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Mexico",
                "start_char": 251,
                "end_char": 257,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "American",
                "start_char": 307,
                "end_char": 315,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "one",
                "start_char": 337,
                "end_char": 340,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Sinaloa",
                "start_char": 470,
                "end_char": 477,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Joe Biden",
                "start_char": 660,
                "end_char": 669,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Perez",
                "start_char": 681,
                "end_char": 686,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "El Chapo",
                "start_char": 730,
                "end_char": 738,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "November 2023",
                "start_char": 756,
                "end_char": 769,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Culiacan",
                "start_char": 773,
                "end_char": 781,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Mexico",
                "start_char": 796,
                "end_char": 802,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Cdc Usa",
                "start_char": 817,
                "end_char": 824,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "last year",
                "start_char": 826,
                "end_char": 835,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "107,000",
                "start_char": 836,
                "end_char": 843,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "the United States",
                "start_char": 885,
                "end_char": 902,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Nuova Caledonia, stato di emergenza a breve revocato",
        "date_raw": "Mon, 27 May 2024 13:17:02 +0200",
        "date": "2024-05-27",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/oceania/2024/05/27/nuova-caledonia-stato-di-emergenza-a-breve-revocato_e520bb8d-8b36-44b6-87b7-aec33a2f7921.html",
        "subtitle": "Per consentire incontri con partito indipendentista",
        "content": " Sarà revocato lunedì alle 20 (ora in Italia) lo stato di emergenza in Nuova Caledonia, dove nelle ultime settimane si sono verificati vari disordini. Lo ha comunicato la presidenza francese, aggiungendo che 480 gendarmi saranno inviati nel territorio del Pacifico come rinforzi. Lo stato di emergenza sarà revocato per consentire incontri con il partito indipendentista Flnks.\n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 47,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1716829231.8979447,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-05-27 19:00:31",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-27T19.00.31",
        "en_title": "New Caledonia, newly revoked emergency status",
        "en_content": "It will be revoked on Monday at 8 pm (now in Italy) the state of emergency in New Caledonia, where in recent weeks various disorders have occurred. The French presidency has announced this, adding that 480 gendarmi will be sent to the Pacific territory as reinforcements. The state of emergency will be revoked to allow meetings with the independent party Flnks.\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "To allow independent party meetings",
        "title_NER": [
            {
                "word": "New Caledonia",
                "start_char": 0,
                "end_char": 13,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Monday",
                "start_char": 22,
                "end_char": 28,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "8 pm",
                "start_char": 32,
                "end_char": 36,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "Italy",
                "start_char": 45,
                "end_char": 50,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "New Caledonia",
                "start_char": 78,
                "end_char": 91,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "recent weeks",
                "start_char": 102,
                "end_char": 114,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "French",
                "start_char": 152,
                "end_char": 158,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "480 gendarmi",
                "start_char": 202,
                "end_char": 214,
                "label": "QUANTITY",
                "info": "Measurements, as of weight or distance"
            },
            {
                "word": "Pacific",
                "start_char": 235,
                "end_char": 242,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Flnks",
                "start_char": 356,
                "end_char": 361,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Taiwan, 21 jet e 11 navi da guerra cinesi intorno all'isola",
        "date_raw": "Mon, 27 May 2024 03:39:01 +0200",
        "date": "2024-05-27",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/asia/2024/05/27/taiwan-21-jet-e-11-navi-da-guerra-cinesi-intorno-allisola_f8fdbbfd-8f6c-401c-9f17-1c826e827578.html",
        "subtitle": "Impennata delle attività con visita di parlamentari Usa a Taipei",
        "content": "\n                                                \n            Il ministero della Difesa di\nTaiwan ha rilevato nelle 24 ore alle 6 locali (mezzanotte in\nItalia) 21 aerei e 11 navi da guerra cinesi intorno all'isola,\nnonché 4 unità della guardia costiera. Dieci jet, si legge in\nuna nota, sono entrati nella zona di riconoscimento di difesa\naerea (Adiz) da sudovest e sudest. Le forze armate dell'isola\n\"hanno seguito la situazione e risposto di conseguenza\".\n                                    \n                                       \n\t\t\t\tL'impennata delle attività è maturata nel giorno dell'arrivo\nseparato di domenica di una delegazione bipartisan di\nparlamentari Usa e del capo di Nvidia Jensen Huang, pochi giorni\ndopo le maxi esercitazioni militari punitive della Cina. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 46,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1716829231.9138718,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-05-27 19:00:31",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-27T19.00.31",
        "en_title": "Taiwan, 21 jets and 11 Chinese warships around the island",
        "en_content": "The Ministry of Defense\nTaiwan detected in 24 hours at 6 locals (mezzanotte in\nItaly) 21 aircraft and 11 Chinese warships around the island,\nand 4 units of the Coast Guard. Ten jets, read in\na note, entered the area of defense recognition\nair (Adiz) from southwest and southeast. The armed forces of the island\n\"they followed the situation and responded accordingly.\"\n\n\nThe activity has matured on the day of arrival\nseparate Sunday of a bipartisan delegation\nUS MPs and Nvidia leader Jensen Huang, a few days\nafter the maxi punitive military exercises of China.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "Expected activities with visit of US MPs in Taipei",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Taiwan",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "21",
                "start_char": 8,
                "end_char": 10,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "11",
                "start_char": 20,
                "end_char": 22,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Chinese",
                "start_char": 23,
                "end_char": 30,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "US",
                "start_char": 34,
                "end_char": 36,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Taipei",
                "start_char": 44,
                "end_char": 50,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "The Ministry of Defense",
                "start_char": 0,
                "end_char": 23,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Taiwan",
                "start_char": 24,
                "end_char": 30,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "24 hours",
                "start_char": 43,
                "end_char": 51,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "6",
                "start_char": 55,
                "end_char": 56,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "mezzanotte in",
                "start_char": 65,
                "end_char": 78,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Italy",
                "start_char": 79,
                "end_char": 84,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "21",
                "start_char": 86,
                "end_char": 88,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "11",
                "start_char": 102,
                "end_char": 104,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Chinese",
                "start_char": 105,
                "end_char": 112,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "4",
                "start_char": 145,
                "end_char": 146,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "the Coast Guard",
                "start_char": 156,
                "end_char": 171,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Ten",
                "start_char": 173,
                "end_char": 176,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Adiz",
                "start_char": 244,
                "end_char": 248,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the day",
                "start_char": 398,
                "end_char": 405,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Sunday",
                "start_char": 426,
                "end_char": 432,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 460,
                "end_char": 462,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Nvidia",
                "start_char": 471,
                "end_char": 477,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Jensen Huang",
                "start_char": 485,
                "end_char": 497,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "a few days",
                "start_char": 499,
                "end_char": 509,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "China",
                "start_char": 556,
                "end_char": 561,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Cina, visita dei presidenti di Egitto, Tunisia ed Eau",
        "date_raw": "Mon, 27 May 2024 04:37:56 +0200",
        "date": "2024-05-27",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/asia/2024/05/27/cina-visita-dei-presidenti-di-egitto-tunisia-ed-eau_9dc17993-1a68-41f5-b38b-43dd8af396b9.html",
        "subtitle": "Con re del Bahrein al Forum di cooperazione Pechino-Stati arabi",
        "content": "\n                                                \n            Su invito del presidente cinese Xi\nJinping, il re del Bahrein Hamad bin Isa Al Khalifa, i\npresidenti dell'Egitto Abdel Fattah al-Sisi, della Tunisia Kais\nSaied e degli Emirati arabi uniti (Eau) Sheikh Mohamed bin Zayed\nAl Nahyan \"effettueranno visite di stato in Cina e\nparteciperanno alla cerimonia di apertura della decima\nConferenza ministeriale del Forum di cooperazione tra Cina e\nStati arabi\". Lo riferisce una nota della portavoce del\nministero degli Esteri Hua Chunying, precisando che l'evento è\nin programma da domani 28 maggio fino al primo giugno. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 45,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1716829231.933326,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-05-27 19:00:31",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-27T19.00.31",
        "en_title": "China, visit of the presidents of Egypt, Tunisia and Eau",
        "en_content": "At the invitation of Chinese President Xi\nJinping, the king of Bahrain Hamad bin Isa Al Khalifa, i\nPresidents of Egypt Abdel Fattah al-Sisi, of Tunisia Kais\nSaied and the United Arab Emirates (Eau) Sheikh Mohamed bin Zayed\nAl Nahyan \"will make state visits in China and\nwill participate in the opening ceremony of the tenth\nMinisterial Conference of the Cooperation Forum between China and\nArab states.\" A note from the spokesman reports it\nMinistry of Foreign Affairs Hua Chunying, specifying that the event is\nscheduled from tomorrow 28 May until 1 June.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "With King of Bahrain at the Beijing-Arab Cooperation Forum",
        "title_NER": [
            {
                "word": "China",
                "start_char": 0,
                "end_char": 5,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Egypt",
                "start_char": 34,
                "end_char": 39,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Tunisia",
                "start_char": 41,
                "end_char": 48,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Eau",
                "start_char": 53,
                "end_char": 56,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Bahrain",
                "start_char": 13,
                "end_char": 20,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the Beijing-Arab Cooperation Forum",
                "start_char": 24,
                "end_char": 58,
                "label": "FAC",
                "info": "Buildings, airports, highways, bridges, etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Chinese",
                "start_char": 21,
                "end_char": 28,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Xi\nJinping",
                "start_char": 39,
                "end_char": 49,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Bahrain",
                "start_char": 63,
                "end_char": 70,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Hamad bin Isa Al Khalifa",
                "start_char": 71,
                "end_char": 95,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Egypt",
                "start_char": 113,
                "end_char": 118,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Abdel Fattah al-Sisi",
                "start_char": 119,
                "end_char": 139,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Tunisia Kais",
                "start_char": 144,
                "end_char": 156,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Saied",
                "start_char": 157,
                "end_char": 162,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
