[
    {
        "title": "Trump sospende gran parte dazi al Messico fino al 2 aprile",
        "date_raw": "Thu, 6 Mar 2025 18:32:41 +0100",
        "date": "2025-03-06",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/nordamerica/2025/03/06/trump-sospende-gran-parte-dazi-al-messico-fino-al-2-aprile_464f89fa-0274-44ee-876e-c12a5da2e9cd.html",
        "subtitle": "Il ministro del Commercio: 'Probabile rinvio anche per il Canada'",
        "content": "\"È probabile che tutti i beni e servizi che rientrano nell'USMCA\", l'accordo di libero scambio tra Messico, Canada e Stati Uniti \"otterranno un'esenzione da questi dazi\", ha detto Lutnick alla rete, aggiungendo che la proroga sarebbe di un mese.  Donald Trump ha annunciato \"Dopo aver parlato con la presidente del Messico Claudia Sheinbaum, annuncia il presidente su Truth, \"ho concordato che il Paese non sarà tenuto a pagare dazi su nulla che rientri nell'accordo commerciale fino al 2 aprile\".\"L'ho fatto - ha sottolineato il presidente americano - per rispetto della presidente Sheinbaum. Il nostro rapporto è stato molto buono e stiamo lavorando duramente, insieme, al confine, per impedire agli immigrati clandestini di entrare negli Stati Uniti e per fermare il fentanyl. Grazie alla Sheinbaum per il suo duro lavoro e la sua cooperazione\".  La presidente del Messico, Claudia Sheinbaum, ha definito un \"risultato senza precedenti\" la decisione di Trump di sospendere i dazi fino al 2 aprile. Col presidente Donald Trump \"abbiamo avuto una telefonata eccellente e rispettosa in cui abbiamo convenuto che il nostro lavoro e la nostra collaborazione hanno dato risultati senza precedenti, nel rispetto delle nostre sovranità\". La presidente del Messico, Claudia Sheinbaum, sul profilo X ha riferito della sua telefonata col leader degli Stati Uniti.\"Continueremo a lavorare insieme, in particolare su questioni di migrazione e sicurezza, che includono la riduzione dell'attraversamento illegale di fentanil verso gli Stati Uniti, così come di armi verso il Messico - prosegue il messaggio-.\"Come ha detto il presidente Trump, il Messico non sarà tenuto a pagare dazi su tutti i prodotti all'interno dell'Accordo di libero scambio nordamericano. Questo accordo è valido fino al 2 aprile, quando gli Stati Uniti annunceranno dazi reciproci per tutti i Paesi\", conclude il post. . Lo ha detto il ministro del Commercio Howard Lutnick in un'intervista a Cnbc.  \"È probabile che tutti i beni e servizi che rientrano nell'USMCA\", l'accordo di libero scambio tra Messico, Canada e Stati Uniti \"otterranno un'esenzione da questi dazi\", ha detto Lutnick alla rete, aggiungendo che la proroga sarebbe di un mese.  sui due stretti alleati degli Stati Uniti, ha avvertito il direttore delle comunicazioni del Julie Kozack.  \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 1,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1741284017.2163758,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2025-03-06 19:00:17",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-06T18.00.17",
        "en_title": "Trump suspends much duties to Mexico until 2 April",
        "en_content": "\"It is likely that all goods and services falling within the USMCA\", the free trade agreement between Mexico, Canada and the United States \"will get an exemption from these duties,\" Lutnick told the network, adding that the extension would be a month. Donald Trump announced \"After speaking with Mexico's president Claudia Sheinbaum, announces the president on Truth, \"I agreed that the country will not be required to pay duties on anything that falls within the trade agreement until 2 April.\" \"I have done this - it has emphasized the American president - for respect of President Sheinbaum. Our relationship was very good and we are working hard, together, on the border, to prevent illegal immigrants from entering the United States and to stop fentanyl. Thanks to Sheinbaum for his hard work and cooperation.\" Mexico's president, Claudia Sheinbaum, defined Trump's decision to suspend duties until 2 April. With President Donald Trump \"we had an excellent and respectful call in which we agreed that our work and collaboration gave unprecedented results, respecting our sovereignty.\" Mexico's president, Claudia Sheinbaum, on the X profile reported his phone call with the US leader. \"We will continue to work together, especially on migration and security issues, which include reducing the illegal crossing of fentanil to the United States, as well as weapons to Mexico - the message continues. \"As President Trump said, Mexico will not be required to pay duties on all products within the North American Free Trade Agreement. This agreement is valid until 2 April, when the United States will announce reciprocal duties for all countries,\" the post concluded. \"It is likely that all goods and services falling within the USMCA\", the free trade agreement between Mexico, Canada and the United States \"will get an exemption from these duties,\" Lutnick told the network, adding that the extension would be a month. on the two tight U.S. allies, warned the communications director of Julie Kozack.\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "The Minister of Commerce: 'Probable reference also for Canada'",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 0,
                "end_char": 5,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Mexico",
                "start_char": 30,
                "end_char": 36,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "2 April",
                "start_char": 43,
                "end_char": 50,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Canada",
                "start_char": 55,
                "end_char": 61,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "USMCA",
                "start_char": 61,
                "end_char": 66,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Mexico",
                "start_char": 102,
                "end_char": 108,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Canada",
                "start_char": 110,
                "end_char": 116,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the United States",
                "start_char": 121,
                "end_char": 138,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Lutnick",
                "start_char": 182,
                "end_char": 189,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "a month",
                "start_char": 243,
                "end_char": 250,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Donald Trump",
                "start_char": 252,
                "end_char": 264,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Mexico",
                "start_char": 296,
                "end_char": 302,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Claudia Sheinbaum",
                "start_char": 315,
                "end_char": 332,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "2 April",
                "start_char": 486,
                "end_char": 493,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "American",
                "start_char": 538,
                "end_char": 546,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Sheinbaum",
                "start_char": 584,
                "end_char": 593,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the United States",
                "start_char": 720,
                "end_char": 737,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Sheinbaum",
                "start_char": 770,
                "end_char": 779,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Mexico",
                "start_char": 816,
                "end_char": 822,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Claudia Sheinbaum",
                "start_char": 836,
                "end_char": 853,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 863,
                "end_char": 868,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "2 April",
                "start_char": 904,
                "end_char": 911,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Donald Trump",
                "start_char": 928,
                "end_char": 940,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Mexico",
                "start_char": 1090,
                "end_char": 1096,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Claudia Sheinbaum",
                "start_char": 1110,
                "end_char": 1127,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 1179,
                "end_char": 1181,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the United States",
                "start_char": 1330,
                "end_char": 1347,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Mexico",
                "start_char": 1371,
                "end_char": 1377,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 1417,
                "end_char": 1422,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Mexico",
                "start_char": 1429,
                "end_char": 1435,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the North American Free Trade Agreement",
                "start_char": 1494,
                "end_char": 1533,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "2 April",
                "start_char": 1565,
                "end_char": 1572,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "the United States",
                "start_char": 1579,
                "end_char": 1596,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "USMCA",
                "start_char": 1730,
                "end_char": 1735,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Mexico",
                "start_char": 1771,
                "end_char": 1777,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Canada",
                "start_char": 1779,
                "end_char": 1785,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the United States",
                "start_char": 1790,
                "end_char": 1807,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Lutnick",
                "start_char": 1851,
                "end_char": 1858,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "a month",
                "start_char": 1912,
                "end_char": 1919,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "two",
                "start_char": 1928,
                "end_char": 1931,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "U.S.",
                "start_char": 1938,
                "end_char": 1942,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Julie Kozack",
                "start_char": 1989,
                "end_char": 2001,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Trump a Trudeau, progressi sul fentanyl non sufficienti",
        "date_raw": "Wed, 5 Mar 2025 19:23:23 +0100",
        "date": "2025-03-05",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/nordamerica/2025/03/05/trump-a-trudeau-progressi-sul-fentanyl-non-sufficienti_c8bf82f6-b6a3-496f-b230-7e68483ab273.html",
        "subtitle": "Senza esito la telefonata tra i due sui dazi",
        "content": "\n                                                \n            Fumata nera sui dazi dopo la\ntelefonata fra Trump e Trudeau, stando al resoconto del\npresidente Usa su Truth. \"Gli ho detto - scrive - che molte\npersone sono morte a causa del Fentanyl che attraversa i confini\ndi Canada e Messico e niente mi ha convinto che si sia fermato.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\tHa detto che la situazione è migliorata, ma io ho detto: 'non è\nabbastanza'. La chiamata si è conclusa in 'qualche modo'\namichevolmente! Non è stato in grado di dirmi quando si terranno\nle elezioni canadesi, il che mi ha incuriosito, tipo, cosa sta\nsuccedendo lì? Poi ho capito che sta cercando di usare questa\nquestione per restare al potere. Buona fortuna Justin!\" \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 59,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1741284020.8524892,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2025-03-06 19:00:20",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-06T18.00.20",
        "en_title": "Trump in Trudeau, progress on fentanyl not enough",
        "en_content": "Black smoke on duties after\ncall between Trump and Trudeau, according to the account of\nUS president on Truth. \"I told him - he writes - that many\npeople died because of Fentanyl crossing borders\nCanada and Mexico and nothing convinced me he stopped.\n\n\nHe said the situation improved, but I said: 'It is not\nEnough. The call ended in 'any way'\nfriendly! He wasn't able to tell me when they're gonna be.\nthe Canadian elections, which intrigued me, like, what is\nWhat's going on there? Then I realized he's trying to use this.\nto remain in power. Good luck Justin!\"\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "Without a result the call between the two on duties",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 0,
                "end_char": 5,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Trudeau",
                "start_char": 9,
                "end_char": 16,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "two",
                "start_char": 38,
                "end_char": 41,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 41,
                "end_char": 46,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Trudeau",
                "start_char": 51,
                "end_char": 58,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 88,
                "end_char": 90,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Canada",
                "start_char": 196,
                "end_char": 202,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Mexico",
                "start_char": 207,
                "end_char": 213,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Canadian",
                "start_char": 407,
                "end_char": 415,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Justin",
                "start_char": 555,
                "end_char": 561,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Macron, 'dazi imposti da Stati Uniti sono incomprensibili",
        "date_raw": "Wed, 5 Mar 2025 21:05:13 +0100",
        "date": "2025-03-05",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/europa/2025/03/05/macron-dazi-imposti-da-stati-uniti-sono-incomprensibili_4edf57c3-1447-4a10-a72f-4c250789ed28.html",
        "subtitle": "'Dibattito su protezione nucleare a partner europei'",
        "content": "\n                                                \n            I dazi imposti dagli Stati Uniti\nsono \"incomprensibili\", ha detto questa sera in diretta tv\nEmmanuel Macron, aggiungendo di sperare di \"convincere\" Donald\nTrump a rinunciarvi.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t\"Spero - ha detto il capo dell'Eliseo - di convincere e\ndissuadere il presidente degli Stati Uniti\" a non imporre quei\ndazi. \"Ho chiesto al primo ministro e al governo - ha detto - di\nfare proposte alla luce di questo nuovo contesto\".\n                                    \n                                       \n\t\t\t\tIl presidente francese, Emmanuel Macron, ha detto stasera in\ndiretta tv di aver \"deciso di aprire il dibattito strategico\"\nsulla dissuasione nucleare e \"sulla protezione\" degli alleati\neuropei. \"La decisione - ha assicurato - è sempre stata e\nresterà nelle mani del presidente della Repubblica. Qualsiasi\ncosa succeda\". \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 54,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1741284020.8947375,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2025-03-06 19:00:20",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-06T18.00.20",
        "en_title": "Macron, 'dazi imposed by the United States are incomprehensible",
        "en_content": "The duties imposed by the United States\nare \"incomprehensible\", he said this evening live tv\nEmmanuel Macron, adding hope to \"convince\" Donald\nTrump give up.\n\n\n\"I hope - said the leader of the Elysée - to convince and\ndissuade the President of the United States\" not to impose those\nduties. \"I asked the Prime Minister and the Government - he said - of\nmake proposals in the light of this new context\".\n\n\nThe French President, Emmanuel Macron, said tonight in\ndirect tv of having \"decided to open the strategic debate\"\non nuclear dissuasion and on the protection of allies\nEuropeans. \"The decision - it has assured - has always been and\nwill remain in the hands of the President of the Republic. Any\nWhat happens.\"\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "Nuclear protection debate to European partners",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Macron",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the United States",
                "start_char": 25,
                "end_char": 42,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "European",
                "start_char": 29,
                "end_char": 37,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "the United States",
                "start_char": 22,
                "end_char": 39,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "this evening",
                "start_char": 72,
                "end_char": 84,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "Emmanuel Macron",
                "start_char": 93,
                "end_char": 108,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Donald\nTrump",
                "start_char": 136,
                "end_char": 148,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Elysée",
                "start_char": 193,
                "end_char": 199,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the United States",
                "start_char": 244,
                "end_char": 261,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "French",
                "start_char": 409,
                "end_char": 415,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Emmanuel Macron",
                "start_char": 427,
                "end_char": 442,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "tonight",
                "start_char": 449,
                "end_char": 456,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "Europeans",
                "start_char": 573,
                "end_char": 582,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Macron, 'summit militare dei Paesi che vogliono pace",
        "date_raw": "Wed, 5 Mar 2025 21:05:19 +0100",
        "date": "2025-03-05",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/europa/2025/03/05/macron-summit-militare-dei-paesi-che-vogliono-pace_3578b3ed-0bed-48e8-8a43-455139693c2a.html",
        "subtitle": "'Abbiamo piano solido'. Previsto anche dislocamento truppe'",
        "content": "\n                                                \n            «Il nostro sostegno all'Ucraina\npassa per un sostegno al suo esercito\", ha detto Emmanuel Macron\nquesta sera in diretta tv ai francesi. \"Abbiamo interesse a\nlavorare con i nostri alleati europei - ha aggiunto - riuniremo\ndalla settimana prossima i capi di stato maggiore dei Paesi che\nvogliono partecipare a questa pace duratura\" anche con il\ndislocamento di forze europee sul terreno. Il presidente ha\nparlato dell'esistenza di \"un piano di pace solido, durevole,\nche abbiamo preparato con gli ucraini e con diversi altri\npartner europei e che sono andato a perorare negli Stati Uniti\n15 giorni fa\". \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 55,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1741284020.937419,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2025-03-06 19:00:20",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-06T18.00.20",
        "en_title": "Macron, 'military consumption of countries that want peace",
        "en_content": "«Our support for Ukraine\npasses for support to his army,\" said Emmanuel Macron\nthis evening live TV to the French. \"We have an interest in\nworking with our European allies - he added - we will reunite\nfrom next week the leaders of state of the countries that\nwant to participate in this lasting peace\" also with\ndisplacement of European forces on the ground. The President has\ntalked about the existence of \"a solid, lasting peace plan,\nthat we have prepared with the Ukrainians and with several others\nEuropean partners and who went to perorate in the United States\n15 days ago.\"\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "We have solid plan. Expected also displacement troops",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Macron",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 17,
                "end_char": 24,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Emmanuel Macron",
                "start_char": 63,
                "end_char": 78,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "this evening",
                "start_char": 79,
                "end_char": 91,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "French",
                "start_char": 107,
                "end_char": 113,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "European",
                "start_char": 156,
                "end_char": 164,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "next week",
                "start_char": 206,
                "end_char": 215,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "European",
                "start_char": 328,
                "end_char": 336,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Ukrainians",
                "start_char": 468,
                "end_char": 478,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "European",
                "start_char": 503,
                "end_char": 511,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "the United States",
                "start_char": 549,
                "end_char": 566,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "15 days ago",
                "start_char": 567,
                "end_char": 578,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Macron, 'entriamo in una nuova era'",
        "date_raw": "Wed, 5 Mar 2025 21:05:28 +0100",
        "date": "2025-03-05",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/europa/2025/03/05/macron-entriamo-in-una-nuova-era_a92d9e0a-7dd1-46df-a983-d7aae716a7ee.html",
        "subtitle": "Le prime parole del presidente francese in diretta dall'Eliseo",
        "content": "\n                                                \n            \"Noi entriamo in una nuova era\":\nqueste le prime parole di Emmanuel Macron in diretta ai francesi\nquesta sera dall'Eliseo.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t\"Mi rivolgo a voi questa sera - ha detto Macron - a causa della\nsituazione internazionale. Voi siete legittimamente preoccupati\nvisti gli eventi storici in corso. Gli Stati Uniti hanno\ncambiato la loro posizione sulla guerra in Ucraina. Gli stessi\nStati Uniti vogliono imporre dazi all'Europa. Infine, la\nminaccia terrorista. Noi entriamo in una nuova era\".\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t\"Chi può credere che la Russia si fermerà all'Ucraina? Di fronte\na questo mondo in pericolo, restare spettatori sarebbe una\nfollia\": lo ha detto Emmanuel Macron in diretta tv ai francesi.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t\"La Russia - ha continuato - è diventata una minaccia per la\nFrancia e per l'Europa. La situazione che vi descrivo è quella,\ne dobbiamo conviverci. E la strada per la pace non può fare a\nmeno dell'Ucraina. La pace non può essere la capitolazione\ndell'Ucraina. Non possiamo dimenticare che la Russia ha\ncominciato ad invadere l'Ucraina nel 2014\". \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 56,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1741284020.9488819,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2025-03-06 19:00:20",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-06T18.00.20",
        "en_title": "Macron, 'we're entering a new era'",
        "en_content": "\"We enter a new era\":\nthe first words of Emmanuel Macron live to the French\nthis evening from the Elysée.\n\n\n\"I address you tonight - said Macron - because of\ninternational situation. You are legitimately concerned\nseen historical events in progress. The United States has\nchanged their position on the war in Ukraine. The same\nThe United States wants to impose duties on Europe. Finally, the\nterrorist threat. We enter a new era.\"\n\n\n\"Who can believe that Russia will stop at Ukraine? In front\nto this world in danger, to remain spectators would be a\nmadness: Emmanuel Macron said live TV to the French.\n\n\n\"Russia - he continued - became a threat to\nFrance and Europe. The situation I describe is that,\nand we must live together. And the road to peace cannot do\nless than Ukraine. Peace cannot be capitulation\nof Ukraine. We cannot forget that Russia has\nbegan to invade Ukraine in 2014\".\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "The first words of the French President live by the Elysée",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Macron",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "first",
                "start_char": 4,
                "end_char": 9,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "French",
                "start_char": 23,
                "end_char": 29,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Elysée",
                "start_char": 52,
                "end_char": 58,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "first",
                "start_char": 26,
                "end_char": 31,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Emmanuel Macron",
                "start_char": 41,
                "end_char": 56,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "French",
                "start_char": 69,
                "end_char": 75,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "this evening",
                "start_char": 76,
                "end_char": 88,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "Elysée",
                "start_char": 98,
                "end_char": 104,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "tonight",
                "start_char": 123,
                "end_char": 130,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "Macron",
                "start_char": 138,
                "end_char": 144,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "The United States",
                "start_char": 250,
                "end_char": 267,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 309,
                "end_char": 316,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "The United States",
                "start_char": 327,
                "end_char": 344,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Europe",
                "start_char": 371,
                "end_char": 377,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 455,
                "end_char": 461,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 475,
                "end_char": 482,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Emmanuel Macron",
                "start_char": 559,
                "end_char": 574,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "French",
                "start_char": 595,
                "end_char": 601,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 606,
                "end_char": 612,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "France",
                "start_char": 649,
                "end_char": 655,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Europe",
                "start_char": 660,
                "end_char": 666,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 771,
                "end_char": 778,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 812,
                "end_char": 819,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 843,
                "end_char": 849,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 870,
                "end_char": 877,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "2014",
                "start_char": 881,
                "end_char": 885,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Usa, abbiamo avuto colloqui con Hamas, Israele informato",
        "date_raw": "Wed, 5 Mar 2025 20:02:07 +0100",
        "date": "2025-03-05",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/nordamerica/2025/03/05/usa-abbiamo-avuto-colloqui-con-hamas-israele-informato_3d46287e-c981-4a18-9701-5bef33414193.html",
        "subtitle": "Lo ha confermato la portavoce della Casa Bianca Leavitt",
        "content": "\n                                                \n            La portavoce della Casa Bianca\nKaroline Leavitt ha confermato che ci sono stati colloqui con\nHamas. \"Israele è al corrente\", ha spiegato la funzionaria.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 57,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1741284020.9636004,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2025-03-06 19:00:20",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-06T18.00.20",
        "en_title": "USA, we had talks with Hamas, Israel informed",
        "en_content": "The White House spokesman\nKaroline Leavitt confirmed that there were talks with\nHamas. \"Israel aware,\" the official explained.\n\n\n\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "The White House spokesman Leavitt confirmed this.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "USA",
                "start_char": 0,
                "end_char": 3,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 23,
                "end_char": 28,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 30,
                "end_char": 36,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "White House",
                "start_char": 4,
                "end_char": 15,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Leavitt",
                "start_char": 26,
                "end_char": 33,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "White House",
                "start_char": 4,
                "end_char": 15,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Karoline Leavitt",
                "start_char": 26,
                "end_char": 42,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 80,
                "end_char": 85,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 88,
                "end_char": 94,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Aumentati gli invii di petrolio dal Venezuela a Cuba a febbraio",
        "date_raw": "Wed, 5 Mar 2025 21:27:14 +0100",
        "date": "2025-03-05",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/americalatina/2025/03/05/aumentati-gli-invii-di-petrolio-dal-venezuela-a-cuba-a-febbraio_5bd0f316-5d69-4101-8898-f36241b89534.html",
        "subtitle": "Arrivati 44.000 barili giornalieri secondo dati di Pdvsa",
        "content": "\n                                                \n            Le esportazioni di\npetrolio venezuelano a Cuba sono riprese con forza a febbraio\ndopo aver registrato a gennaio un minimo storico.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   E' quanto emerge dai dati della compagnia petrolifera\nvenezuelana Pdvsa, citati oggi dal portale Diario de Cuba, in\nbase ai quali risulta che nel secondo mese dell'anno sarebbero\nstati inviati 42.000 barili giornalieri.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   Si tratta di un incremento del 320% rispetto al mese di\ngennaio, quando gli invii si sono limitati a 10.000 barili, il\nminimo mai registrato.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   Nonostante questo, si segnala, l'isola caraibica, alle prese\ncon una grave emergenza energetica, \"mantiene un deficit cronico\ndi approvvigionamento che si riflette nella carenza di benzina e\ndiesel nelle stazioni di servizio dove si osservano lunghe file\ndi auto\".\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   Secondo i dati di Pdvsa Cuba è stata a febbraio la quarta\ndestinazione delle esportazioni petrolifere venezuelane, dietro\na Cina, con 503.000 barili, Stati Uniti, con 239.000 barili, e\nl'Europa, con 69.200 barili.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   Anche per la carenza di combustibile, il sistema di\ndistribuzione elettrica a Cuba registra attualmente un deficit\ndi generazione prossimo al 50% in relazione ai picchi della\ndomanda e sono frequenti blackout simultanei che interessano\noltre la metà delle utenze in tutta l'isola. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 52,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1741284021.006159,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2025-03-06 19:00:21",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-06T18.00.21",
        "en_title": "Increased oil shipments from Venezuela to Cuba in February",
        "en_content": "Exports\nVenezuelan oil in Cuba are strongly filmed in February\nafter registering a historical minimum in January.\n\n\nThis is what emerges from the oil company data\nVenezuelan Pdvsa, cited today by the portal Diario de Cuba, in\nto which it turns out that in the second month of the year would be\n42,000 barrels were sent daily.\n\n\nThis is an increase of 320% compared to the month\nJanuary, when the dispatches were limited to 10,000 barrels,\nminimum never recorded.\n\n\nDespite this, it is reported, the Caribbean island, to catches\nwith a severe energy emergency, \"maintains a chronic deficit\nof supply that is reflected in the shortage of petrol and\ndiesel in service stations where long files are observed\nby car.\"\n\n\nAccording to data from Pdvsa Cuba was in February the fourth\ndestination of Venezuelan oil exports, behind\nto China, with 503,000 barrels, United States, with 239,000 barrels, and\nEurope, with 69,200 barrels.\n\n\nEven for the lack of fuel, the system\nelectricity distribution in Cuba currently records a deficit\nnext to 50% in relation to peaks\nquestion and are frequent simultaneous blackouts affecting\nover half of the users across the island.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "44.000 barrels per day according to data of Pdvsa",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Venezuela",
                "start_char": 29,
                "end_char": 38,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Cuba",
                "start_char": 42,
                "end_char": 46,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "February",
                "start_char": 50,
                "end_char": 58,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "44.000 barrels",
                "start_char": 0,
                "end_char": 14,
                "label": "QUANTITY",
                "info": "Measurements, as of weight or distance"
            },
            {
                "word": "Pdvsa",
                "start_char": 44,
                "end_char": 49,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Venezuelan",
                "start_char": 8,
                "end_char": 18,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Cuba",
                "start_char": 26,
                "end_char": 30,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "February",
                "start_char": 54,
                "end_char": 62,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "January",
                "start_char": 105,
                "end_char": 112,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Venezuelan Pdvsa",
                "start_char": 163,
                "end_char": 179,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "today",
                "start_char": 187,
                "end_char": 192,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Diario de Cuba",
                "start_char": 207,
                "end_char": 221,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the second month of the year",
                "start_char": 256,
                "end_char": 284,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "42,000 barrels",
                "start_char": 294,
                "end_char": 308,
                "label": "QUANTITY",
                "info": "Measurements, as of weight or distance"
            },
            {
                "word": "daily",
                "start_char": 319,
                "end_char": 324,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "320%",
                "start_char": 351,
                "end_char": 355,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "the month\nJanuary",
                "start_char": 368,
                "end_char": 385,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "10,000 barrels",
                "start_char": 423,
                "end_char": 437,
                "label": "QUANTITY",
                "info": "Measurements, as of weight or distance"
            },
            {
                "word": "Caribbean",
                "start_char": 499,
                "end_char": 508,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Pdvsa Cuba",
                "start_char": 738,
                "end_char": 748,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "February",
                "start_char": 756,
                "end_char": 764,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "fourth",
                "start_char": 769,
                "end_char": 775,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Venezuelan",
                "start_char": 791,
                "end_char": 801,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "China",
                "start_char": 825,
                "end_char": 830,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "503,000 barrels",
                "start_char": 837,
                "end_char": 852,
                "label": "QUANTITY",
                "info": "Measurements, as of weight or distance"
            },
            {
                "word": "United States",
                "start_char": 854,
                "end_char": 867,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "239,000 barrels",
                "start_char": 874,
                "end_char": 889,
                "label": "QUANTITY",
                "info": "Measurements, as of weight or distance"
            },
            {
                "word": "Europe",
                "start_char": 895,
                "end_char": 901,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "69,200 barrels",
                "start_char": 908,
                "end_char": 922,
                "label": "QUANTITY",
                "info": "Measurements, as of weight or distance"
            },
            {
                "word": "Cuba",
                "start_char": 992,
                "end_char": 996,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "50%",
                "start_char": 1033,
                "end_char": 1036,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "over half",
                "start_char": 1117,
                "end_char": 1126,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Cnn, Gb-Francia-Turchia cuore della forza di pace in Ucraina",
        "date_raw": "Wed, 5 Mar 2025 21:05:01 +0100",
        "date": "2025-03-05",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/europa/2025/03/05/cnn-gb-francia-turchia-cuore-della-forza-di-pace-in-ucraina_eb64f9d1-5466-4676-85d3-2904b0775bc5.html",
        "subtitle": "Forniranno la maggior parte del personale",
        "content": "\n                                                \n            Gran Bretagna, Francia e\nTurchia probabilmente forniranno la maggior parte di una\npotenziale forza di peacekeeping in Ucraina: lo riferisce la Cnn\ncitando dirigenti europei. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 53,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1741284021.0174828,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2025-03-06 19:00:21",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-06T18.00.21",
        "en_title": "Cnn, Gb-France-Turkey heart of the peace force in Ukraine",
        "en_content": "Great Britain, France and\nTurkey will probably provide most of a\npotential peacekeeping force in Ukraine: the Cnn\nciting European leaders.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "They will provide most staff",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Cnn",
                "start_char": 0,
                "end_char": 3,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Gb",
                "start_char": 5,
                "end_char": 7,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "France",
                "start_char": 8,
                "end_char": 14,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Turkey",
                "start_char": 15,
                "end_char": 21,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 50,
                "end_char": 57,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Great Britain",
                "start_char": 0,
                "end_char": 13,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "France",
                "start_char": 15,
                "end_char": 21,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Turkey",
                "start_char": 26,
                "end_char": 32,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 97,
                "end_char": 104,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Cnn",
                "start_char": 110,
                "end_char": 113,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "European",
                "start_char": 121,
                "end_char": 129,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Argentina, denunciata la sorella di Milei per lo scandalo cripto",
        "date_raw": "Wed, 5 Mar 2025 21:59:58 +0100",
        "date": "2025-03-05",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/americalatina/2025/03/05/argentina-denunciata-la-sorella-di-milei-per-lo-scandalo-cripto_31b2b087-8961-487a-84d9-85395dd457c4.html",
        "subtitle": "È accusata di traffico di influenze e corruzione da due deputati",
        "content": "\n                                                \n            Due deputati della Coalizione\nCivica, Mónica Frade e Maximiliano Ferraro, hanno denunciato in\nsede penale la sorella del presidente dell'Argentina, Javier\nMilei, ovvero Karina Milei,  per corruzione, traffico di\ninfluenze e per la violazione della legge sull'etica pubblica.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   Lo rende noto il sito di Clarín, precisando che la denuncia\nsi inserisce nell'ambito dell'indagine contro il presidente\nargentino sulla promozione della criptovaluta $LIBRA e delle\ndenunce contro l'entourage presidenziale per presunte richieste\ndi denaro in cambio di incontri con Milei.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   Secondo la denuncia, a cui ha avuto accesso il quotidiano\nargentino, Frade e Ferraro hanno denunciato che \"in qualità di\nSegretaria Generale della Presidenza, rafforzata dalla\ncondizione di sorella, Karina Milei gestisce l'agenda delle\ninterviste del Presidente\", ricordando poi le recenti denunce di\npresunti \"pagamenti per le candidature\" nel partito La Libertad\nAvanza.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   Frade ha sottolineato che anche nella Giustizia degli Stati\nUniti, Karina Milei \"è accusata di essere colei che ha\ncoordinato gli incontri tra il Presidente e i promotori della\ncontroversa cripto\".\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   La denuncia è stata assegnata al giudice Marcelo Martínez de\nGiorgi e l'indagine sarà affidata al procuratore Eduardo Taiano,\ngià incaricato dell'indagine contro il presidente Milei per la\npromozione della criptovaluta $LIBRA. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 51,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1741284021.0991194,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2025-03-06 19:00:21",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-06T18.00.21",
        "en_title": "Argentina, denounced Milei's sister for the crypto scandal",
        "en_content": "Two Members of the Coalition\nCivica, Mónica Frade and Maximiliano Ferraro, denounced in\nthe sister of the president of Argentina, Javier\nMilei, that is Karina Milei, for corruption, traffic\ninfluences and violation of the law on public ethics.\n\n\nClarín's website makes it known, stating that the complaint\nis part of the investigation against the President\nArgentine on the promotion of cryptocurrency $LIBRA and the\ncomplaints against presidential entourage for alleged requests\nmoney in exchange for meetings with Milei.\n\n\nAccording to the complaint, to which he had access the newspaper\nArgentinean, Frade and Ferraro reported that \"as\nGeneral Secretariat of the Presidency, strengthened by\nSister condition, Karina Milei manages the agenda\ninterviews by the President\", recalling the recent complaints\nalleged \"payments for nominations\" in the La Libertad party\nGo ahead.\n\n\nFrade stressed that even in the Justice of the States\nUSA, Karina Milei \"is accused of being the one who has\ncoordinated meetings between the President and the promoters of the\ncontroversial crypto.\"\n\n\nThe complaint was assigned to Judge Marcelo Martínez de\nGiorgi and the investigation will be entrusted to the prosecutor Eduardo Taiano,\nalready in charge of the investigation against President Milei for\npromotion of cryptocurrency $LIBRA.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "It is charged with traffic of influences and corruption by two deputies",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Argentina",
                "start_char": 0,
                "end_char": 9,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Milei",
                "start_char": 21,
                "end_char": 26,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "two",
                "start_char": 59,
                "end_char": 62,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Two",
                "start_char": 0,
                "end_char": 3,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "the Coalition\nCivica",
                "start_char": 15,
                "end_char": 35,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Mónica Frade",
                "start_char": 37,
                "end_char": 49,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Maximiliano Ferraro",
                "start_char": 54,
                "end_char": 73,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Argentina",
                "start_char": 119,
                "end_char": 128,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Javier\nMilei",
                "start_char": 130,
                "end_char": 142,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Karina Milei",
                "start_char": 152,
                "end_char": 164,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Clarín",
                "start_char": 246,
                "end_char": 252,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Argentine",
                "start_char": 357,
                "end_char": 366,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "LIBRA",
                "start_char": 403,
                "end_char": 408,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Milei.",
                "start_char": 516,
                "end_char": 522,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Argentinean",
                "start_char": 590,
                "end_char": 601,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Frade",
                "start_char": 603,
                "end_char": 608,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Ferraro",
                "start_char": 613,
                "end_char": 620,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Secretariat",
                "start_char": 647,
                "end_char": 658,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Karina Milei",
                "start_char": 712,
                "end_char": 724,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "La Libertad",
                "start_char": 848,
                "end_char": 859,
                "label": "FAC",
                "info": "Buildings, airports, highways, bridges, etc."
            },
            {
                "word": "Frade",
                "start_char": 878,
                "end_char": 883,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the Justice of the States\nUSA",
                "start_char": 906,
                "end_char": 935,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Karina Milei",
                "start_char": 937,
                "end_char": 949,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Marcelo Martínez de\nGiorgi",
                "start_char": 1116,
                "end_char": 1142,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Eduardo Taiano",
                "start_char": 1201,
                "end_char": 1215,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Milei",
                "start_char": 1274,
                "end_char": 1279,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Trump concede un mese di esenzione dazi all'industria dell'auto",
        "date_raw": "Wed, 5 Mar 2025 21:07:45 +0100",
        "date": "2025-03-05",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/nordamerica/2025/03/05/trump-concede-un-mese-di-esenzione-dazi-allindustria-dellauto_1fb69575-0025-4460-b816-0cb91e09a49b.html",
        "subtitle": "Lo ha detto la portavoce della Casa Bianca",
        "content": " Donald Trump ha deciso di concedere un mese di esenzione dai dazi all'industria dell'auto.     Lo ha detto la portavoce della Casa Bianca Karoline Leavitt. Trump darà darà un'esenzione di un mese a tutte le auto che rientrano nell'Usmca, lo United States-Mexico-Canada Agreement, ha detto Leavitt, precisando che i dazi reciproci entreranno in vigore comunque il 2 aprile.Sulla questione, ha aggiunto la portavoce, il presidente ha avuto un colloquio telefonico con gli ad di Stellantis, General Motors e Ford, \"richiesto da loro\".  \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 58,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1741284021.1169233,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2025-03-06 19:00:21",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-06T18.00.21",
        "en_title": "Trump grants a month of exemption duties to the car industry",
        "en_content": "Donald Trump decided to grant a month exemption from duties to the car industry. The White House spokesman Karoline Leavitt said that. Trump will give an exemption of one month to all cars falling within the Usmca, the United States-Mexico-Canada Agreement, said Leavitt, specifying that reciprocal duties will enter into force however on 2 April. On the matter, he added the spokesman, the president had a telephone conversation with the ad of Stellantis, General Motors and Ford, \"required from them\".\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "The White House spokesman said that.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 0,
                "end_char": 5,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "White House",
                "start_char": 4,
                "end_char": 15,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Donald Trump",
                "start_char": 0,
                "end_char": 12,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "White House",
                "start_char": 85,
                "end_char": 96,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Karoline Leavitt",
                "start_char": 107,
                "end_char": 123,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 135,
                "end_char": 140,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "one month",
                "start_char": 167,
                "end_char": 176,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Usmca",
                "start_char": 208,
                "end_char": 213,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the United States-Mexico-Canada Agreement",
                "start_char": 215,
                "end_char": 256,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Leavitt",
                "start_char": 263,
                "end_char": 270,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "2 April",
                "start_char": 339,
                "end_char": 346,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Stellantis",
                "start_char": 445,
                "end_char": 455,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "General Motors",
                "start_char": 457,
                "end_char": 471,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Ford",
                "start_char": 476,
                "end_char": 480,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Santo Domingo, sequestrati 36mila proiettili destinati ad Haiti",
        "date_raw": "Thu, 6 Mar 2025 00:29:52 +0100",
        "date": "2025-03-06",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/americalatina/2025/03/06/santo-domingo-sequestrati-36mila-proiettili-destinati-ad-haiti_7e447fac-69e6-45f4-bf35-7eae6ba392fa.html",
        "subtitle": "Insieme a 23 armi, in un container partito da Miami",
        "content": "\n                                                \n            La Repubblica Dominicana ha\nintercettato nel porto di Haina, a 10 km dalla capitale Santo\nDomingo, un importante carico di armi di contrabbando destinate\nad Haiti e partito da Miami, negli Stati Uniti.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   La Direzione generale delle dogane della Repubblica\ndominicana ha comunicato ieri sera sul suo account ufficiale di\nX che \"la scoperta è stata effettuata dopo un'ispezione in\ncollaborazione con la Procura ad un container in transito\nproveniente da Miami, Florida, con destinazione finale la\nRepubblica di Haiti\".\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   Sono stati sequestrate in tutto 23 armi - fucili di vari\ncalibri, mitragliatrici e pistole - oltre ad almeno 36mila\nmunizioni, occultate in un container.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   La giustizia del paese caraibico ha annunciato di avere\navviato un'inchiesta in collaborazione con le autorità degli\nStati Uniti.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t  L'altroieri il presidente della Repubblica dominicana, Luis\nAbinader, ha firmato un decreto dichiarando come \"organizzazioni\nterroristiche\" 26 gang haitiane. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 45,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1741284021.1294389,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2025-03-06 19:00:21",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-06T18.00.21",
        "en_title": "Santo Domingo, seized 36 thousand bullets for Haiti",
        "en_content": "The Dominican Republic has\nintercepted in the port of Haina, 10 km from the capital Santo\nDomingo, an important load of smuggling weapons intended for\nHaiti and departed from Miami, the United States.\n\n\nThe Directorate-General for Customs of the Republic\ndominicana communicated last night on her official account\nX that \"discovery was made after an inspection in\ncollaboration with the Procura to a container in transit\nfrom Miami, Florida, with final destination the\nRepublic of Haiti\".\n\n\n23 weapons were seized in all - rifles of various\ncalibers, machine guns and guns - in addition to at least 36 thousand\nammunition, hidden in a container.\n\n\nThe justice of the Caribbean country has announced to have\nan investigation in collaboration with the authorities of the\nUnited States.\n\n\nThe President of the Dominican Republic, Luis\nAbinader, signed a decree declaring as \"organisations\n26 Haitian gangs.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "Along with 23 weapons, in a container departed from Miami",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Santo Domingo",
                "start_char": 0,
                "end_char": 13,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "36 thousand",
                "start_char": 22,
                "end_char": 33,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Haiti",
                "start_char": 46,
                "end_char": 51,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "23",
                "start_char": 11,
                "end_char": 13,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Miami",
                "start_char": 52,
                "end_char": 57,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "The Dominican Republic",
                "start_char": 0,
                "end_char": 22,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Haina",
                "start_char": 54,
                "end_char": 59,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "10 km",
                "start_char": 61,
                "end_char": 66,
                "label": "QUANTITY",
                "info": "Measurements, as of weight or distance"
            },
            {
                "word": "Santo\nDomingo",
                "start_char": 84,
                "end_char": 97,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Haiti",
                "start_char": 151,
                "end_char": 156,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Miami",
                "start_char": 175,
                "end_char": 180,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the United States",
                "start_char": 182,
                "end_char": 199,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "The Directorate-General",
                "start_char": 203,
                "end_char": 226,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "last night",
                "start_char": 279,
                "end_char": 289,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "Procura",
                "start_char": 387,
                "end_char": 394,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Miami",
                "start_char": 426,
                "end_char": 431,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Florida",
                "start_char": 433,
                "end_char": 440,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "23",
                "start_char": 491,
                "end_char": 493,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "at least 36 thousand",
                "start_char": 590,
                "end_char": 610,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Caribbean",
                "start_char": 667,
                "end_char": 676,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "United States",
                "start_char": 769,
                "end_char": 782,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the Dominican Republic",
                "start_char": 803,
                "end_char": 825,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Luis\nAbinader",
                "start_char": 827,
                "end_char": 840,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "26",
                "start_char": 886,
                "end_char": 888,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Haitian",
                "start_char": 889,
                "end_char": 896,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Trump, leadership Hamas lasci ora Gaza finché puo'",
        "date_raw": "Wed, 5 Mar 2025 23:24:49 +0100",
        "date": "2025-03-05",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/nordamerica/2025/03/05/trump-leadership-hamas-lasci-ora-gaza-finche-puo_78cdfceb-484c-443e-bd42-42d853dd42ca.html",
        "subtitle": "'Al popolo di Gaza dico: un futuro meraviglioso ti attende'",
        "content": "\n                                                \n            \"Per la leadership - di Hamas -\nora è il momento di lasciare Gaza, finché avete ancora una\npossibilità. Inoltre, dico al popolo di Gaza: un futuro\nmeraviglioso ti attende, ma non se tieni degli ostaggi. Se lo\nfai, sei morto! Prendi una decisione intelligente. Rilascia gli\nostaggi ora, o ci sarà l'inferno da pagare più tardi!\". Lo\nscrive Donald Trump su Truth. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 46,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1741284021.2152967,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2025-03-06 19:00:21",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-06T18.00.21",
        "en_title": "Trump, Hamas leadership now leaves Gaza until he can",
        "en_content": "\"For leadership - of Hamas -\nnow is the time to leave Gaza, as long as you still have one\npossibility. Moreover, I say to the people of Gaza: a future\nwonderful awaits you, but not if you hold hostages. If you do\nYou're dead! Make a smart decision. Releases\nhostages now, or there will be hell to pay later!\" I do.\nwrites Donald Trump about Truth.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "'To the people of Gaza I say: a wonderful future awaits you'",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 0,
                "end_char": 5,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 7,
                "end_char": 12,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Gaza",
                "start_char": 35,
                "end_char": 39,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Gaza",
                "start_char": 18,
                "end_char": 22,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 21,
                "end_char": 26,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Gaza",
                "start_char": 54,
                "end_char": 58,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "one",
                "start_char": 86,
                "end_char": 89,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Gaza",
                "start_char": 136,
                "end_char": 140,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Donald Trump",
                "start_char": 322,
                "end_char": 334,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "A Cuba 650mila barili di diesel acquistati con i crediti russi",
        "date_raw": "Wed, 5 Mar 2025 22:28:29 +0100",
        "date": "2025-03-05",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/americalatina/2025/03/05/a-cuba-650mila-barili-di-diesel-acquistati-con-i-crediti-russi_f0396f3f-007d-4b36-a183-16002639d400.html",
        "subtitle": "Arrivati a Matanzas su una petroliera con bandiera liberiana",
        "content": "\n                                                \n            La petroliera Corossol, battente\nbandiera liberiana e con una capacità di 106.000 tonnellate, è\nentrata nel porto cubano di Matanzas, nella zona occidentale\ndell'isola caraibica.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   Con un massimo certificato di 714.000 barili trasportabili,\nsi stima, secondo quanto riporta il sito indipendente cubano\n14yMedio, che abbia scaricato a Cuba 650mila barili di diesel,\nacquistati sul mercato internazionale con credito russo.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   La Corossol era partita da Rotterdam il 4 novembre scorso e,\ncirca 14 giorni dopo, era arrivato nelle acque cubane ma, da\nallora, la petroliera non era entrata nel porto di Matanzas, per\nscaricare le circa 88mila tonnellate di diesel che aveva a\nbordo.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   Secondo quanto riferito dal direttore del programma\nenergetico per l'America Latina e i Caraibi dell'Università del\nTexas, Jorge Piñón, nei 4 mesi di attesa, la petroliera Corossol\nha effettuato due viaggi \"tecnici\", uno a Freeport, nelle\nBahamas, il 22 dicembre, e un altro a Houston, in Texas, il 29\ngennaio scorso per rientra in entrambe le occasioni nelle acque\ncubane.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   L'arrivo dei 650mila barili di diesel dà un sollievo a Cuba,\nche oggi ha sofferto di un deficit elettrico di 1.700 megawatt\n(MW), pari a oltre la metà della domanda nazionale. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 49,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1741284021.2374873,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2025-03-06 19:00:21",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-03-06T18.00.21",
        "en_title": "In Cuba 650 thousand barrels of diesel purchased with Russian credits",
        "en_content": "The Corossol tanker, beating\nLiberian flag and with a capacity of 106,000 tons, is\nentrance to the Cuban port of Matanzas, in the western part\nof the Caribbean island.\n\n\nWith a maximum certificate of 714,000 transportable barrels,\nis estimated, as reported by the Cuban independent site\n14yMedio, who downloaded to Cuba 650 thousand barrels of diesel,\npurchased on the international market with Russian credit.\n\n\nCorossol left Rotterdam on 4 November and,\nabout 14 days later, he had arrived in the Cuban waters but, from\nthen, the oil tanker had not entered the port of Matanzas, for\ndownload the approximately 88 thousand tons of diesel that had to\nedge.\n\n\nAccording to the Director of the Programme\nenergy for Latin America and the Caribbean of the University of\nTexas, Jorge Piñón, in the 4 months of waiting, the Corossol oil tanker\nmade two \"technical\" trips, one at Freeport, in\nBahamas, 22 December, and another in Houston, Texas, 29 December\nlast January to return on both occasions in the waters\nCuban.\n\n\nThe arrival of the 650 thousand diesel barrels gives a relief to Cuba,\nwhich today suffered from an electrical deficit of 1,700 megawatts\n(MW), equal to more than half of national demand.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "Arrived in Matanzas on an oil tanker with Liberian flag",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Cuba",
                "start_char": 3,
                "end_char": 7,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "650 thousand barrels",
                "start_char": 8,
                "end_char": 28,
                "label": "QUANTITY",
                "info": "Measurements, as of weight or distance"
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 54,
                "end_char": 61,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Matanzas",
                "start_char": 11,
                "end_char": 19,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Liberian",
                "start_char": 42,
                "end_char": 50,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Corossol",
                "start_char": 4,
                "end_char": 12,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Liberian",
                "start_char": 29,
                "end_char": 37,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "106,000 tons",
                "start_char": 66,
                "end_char": 78,
                "label": "QUANTITY",
                "info": "Measurements, as of weight or distance"
            },
            {
                "word": "Cuban",
                "start_char": 99,
                "end_char": 104,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Matanzas",
                "start_char": 113,
                "end_char": 121,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Caribbean",
                "start_char": 150,
                "end_char": 159,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "714,000",
                "start_char": 200,
                "end_char": 207,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Cuban",
                "start_char": 264,
                "end_char": 269,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "14yMedio",
                "start_char": 287,
                "end_char": 295,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Cuba",
                "start_char": 315,
                "end_char": 319,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "650 thousand barrels",
                "start_char": 320,
                "end_char": 340,
                "label": "QUANTITY",
                "info": "Measurements, as of weight or distance"
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 395,
                "end_char": 402,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Corossol",
                "start_char": 413,
                "end_char": 421,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Rotterdam",
                "start_char": 427,
                "end_char": 436,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "4 November",
                "start_char": 440,
                "end_char": 450,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "about 14 days later",
                "start_char": 456,
                "end_char": 475,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Cuban",
                "start_char": 499,
                "end_char": 504,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Matanzas",
                "start_char": 571,
                "end_char": 579,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "approximately 88 thousand tons",
                "start_char": 598,
                "end_char": 628,
                "label": "QUANTITY",
                "info": "Measurements, as of weight or distance"
            },
            {
                "word": "Latin America",
                "start_char": 713,
                "end_char": 726,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Caribbean",
                "start_char": 735,
                "end_char": 744,
                "label": "LOC",
