[
    {
        "title": "Biden, video sul Reich? Trump usa il linguaggio di Hitler",
        "date_raw": "Tue, 21 May 2024 22:59:35 +0200",
        "date": "2024-05-21",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/nordamerica/2024/05/21/biden-video-sul-reich-trump-usa-il-linguaggio-di-hitler_c884dd1c-170d-4d48-8eb4-e0b746dde397.html",
        "subtitle": "'Non quello dell'America'",
        "content": "\n                                                \n            (Vedi servizio delle ore 19.46)\n   \"Questo e' lo stesso tizio che\nusa il linguaggio di Hitler, non quello dell'America\": cosi' Joe\nBiden ha commentato il video postato e poi rimosso dall'account\nsocial di Donald Trump che prospettava per gli Usa un Reich\nunificato in caso di sua vittoria.  \"Non sorprende che quando,\ncirca quattro mesi fa, parlò - forse un po' più a lungo - di\nHitler,  disse che aveva fatto alcune cose buone\", ha aggiunto.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 1,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1716325230.7110102,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-05-21 23:00:30",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-21T23.00.30",
        "en_title": "Biden, video of the Reich? Trump uses Hitler's language",
        "en_content": "(See service at 19.46)\n\"This is the same guy\nuses Hitler's language, not America's language\": so Joe\nBiden commented the video posted and then removed from the account\nDonald Trump's social project for the U.S. a Reich\nunified in case of his victory. \"Not surprising that when,\nabout four months ago, he spoke - maybe a little longer - than\nHitler said he did some good things,\" he added.\n\n\n\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "'Not America'",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Biden",
                "start_char": 0,
                "end_char": 5,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Reich",
                "start_char": 20,
                "end_char": 25,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 27,
                "end_char": 32,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Hitler",
                "start_char": 38,
                "end_char": 44,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "America",
                "start_char": 5,
                "end_char": 12,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "19.46",
                "start_char": 16,
                "end_char": 21,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Hitler",
                "start_char": 50,
                "end_char": 56,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "America",
                "start_char": 73,
                "end_char": 80,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Joe\nBiden",
                "start_char": 97,
                "end_char": 106,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Donald Trump's",
                "start_char": 168,
                "end_char": 182,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "U.S.",
                "start_char": 206,
                "end_char": 210,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Reich",
                "start_char": 213,
                "end_char": 218,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "about four months ago",
                "start_char": 278,
                "end_char": 299,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Hitler",
                "start_char": 341,
                "end_char": 347,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Biden, quello che sta accadendo a Gaza non è genocidio",
        "date_raw": "Mon, 20 May 2024 23:49:32 +0200",
        "date": "2024-05-20",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/nordamerica/2024/05/20/biden-quello-che-sta-accadendo-a-gaza-non-e-genocidio_2eda40a5-2b04-4a0f-a153-b80144aa77d2.html",
        "subtitle": "'Al fianco di Israele per sconfiggere i macellai di Hamas'",
        "content": "\n                                                \n            \"Vogliamo che i macellai di Hamas\nsiano sconfitti e siamo a fianco di Israele. Rigettiamo la Cpi:\nnon c'è equivalenza fra Israele e Hamas. Quello che sta\naccadendo\" a Gaza \"non è genocidio\". Lo afferma il presidente\nUsa Joe Biden. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 49,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1716325234.8623512,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-05-21 23:00:34",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-21T23.00.34",
        "en_title": "Biden, what is happening in Gaza is not genocide",
        "en_content": "\"We want the butchers of Hamas\nare defeated and we are at the side of Israel. We reject the Cpi:\nThere is no equivalence between Israel and Hamas. What is\n\"is not genocide in Gaza.\" The President\nUse Joe Biden.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "'Beside Israel to defeat the slaughterhouses of Hamas'",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Biden",
                "start_char": 0,
                "end_char": 5,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Gaza",
                "start_char": 28,
                "end_char": 32,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 8,
                "end_char": 14,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 48,
                "end_char": 53,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 25,
                "end_char": 30,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 70,
                "end_char": 76,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 129,
                "end_char": 135,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 140,
                "end_char": 145,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Gaza",
                "start_char": 175,
                "end_char": 179,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Joe Biden",
                "start_char": 200,
                "end_char": 209,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Usa 2024: Biden raccoglie 51 milioni in aprile, 76 per Trump",
        "date_raw": "Tue, 21 May 2024 03:05:58 +0200",
        "date": "2024-05-21",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/nordamerica/2024/05/21/usa-2024-biden-raccoglie-51-milioni-in-aprile-76-per-trump_02bf97c1-c286-4dbb-8514-3407174cebef.html",
        "subtitle": "Evento record per il tycoon a Mar-a-Lago",
        "content": "\n                                                \n            Joe Biden e i democratici hanno\nraccolto 51 milioni di dollari in aprile, meno dei 76 milioni di\nDonald Trump, che ha beneficiato dell'evento record da 50,5\nmilioni tenuto a Mar-a-Lago. La campagna del presidente\namericano ha affermato che, alla fine del mese scorso, poteva\ncontare su 192 milioni, la cifra più elevata di qualsiasi altro\ncandidato democratico. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 47,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1716325234.9107983,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-05-21 23:00:34",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-21T23.00.34",
        "en_title": "Use 2024: Biden collects 51 million in April, 76 for Trump",
        "en_content": "Joe Biden and the Democrats have\nraised 51 million dollars in April, less than 76 million\nDonald Trump, who benefited from the 50,5 record event\nMillions held in Mar-a-Lago. The President's campaign\nAmerican said that, at the end of last month, he could\ncount on 192 million, the highest figure of any other\nDemocratic candidate.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "Record event for tycoon in Mar-a-Lago",
        "title_NER": [
            {
                "word": "2024",
                "start_char": 4,
                "end_char": 8,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Biden",
                "start_char": 10,
                "end_char": 15,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "51 million",
                "start_char": 25,
                "end_char": 35,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "April",
                "start_char": 39,
                "end_char": 44,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "76",
                "start_char": 46,
                "end_char": 48,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 53,
                "end_char": 58,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Mar-a-Lago",
                "start_char": 27,
                "end_char": 37,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Joe Biden",
                "start_char": 0,
                "end_char": 9,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Democrats",
                "start_char": 18,
                "end_char": 27,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "51 million dollars",
                "start_char": 40,
                "end_char": 58,
                "label": "MONEY",
                "info": "Monetary values, including unit"
            },
            {
                "word": "April",
                "start_char": 62,
                "end_char": 67,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "less than 76 million",
                "start_char": 69,
                "end_char": 89,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Donald Trump",
                "start_char": 90,
                "end_char": 102,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "50,5",
                "start_char": 127,
                "end_char": 131,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Millions",
                "start_char": 145,
                "end_char": 153,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Mar-a-Lago",
                "start_char": 162,
                "end_char": 172,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "American",
                "start_char": 199,
                "end_char": 207,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the end of last month",
                "start_char": 222,
                "end_char": 243,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "192 million",
                "start_char": 263,
                "end_char": 274,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Democratic",
                "start_char": 308,
                "end_char": 318,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Su account social Trump video che menziona il 'reich unificato'",
        "date_raw": "Tue, 21 May 2024 06:06:13 +0200",
        "date": "2024-05-21",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/nordamerica/2024/05/21/su-account-social-trump-video-che-menziona-il-reich-unificato_84b5876a-8c8c-4f72-bed9-1fc05c270e46.html",
        "subtitle": "Critiche dalla campagna presidenziale di Biden",
        "content": "\n                                                \n            Un video pubblicato\ndall'account Truth di Donald Trump mostra ipotetici titoli che\nparlano di un \"reich unificato\" se il tycoon vincesse le\nelezioni presidenziali americane del 2024, linguaggio che ha\nattirato feroci critiche dalla campagna di Joe Biden.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   \"Cosa succederà dopo la vittoria di Donald Trump? Qual è il\nfuturo dell'America?\", chiede una voce fuori campo nella clip di\n30 secondi che mostra una serie di titoli fittizi che parlano\ndella prosperità Usa: \"Boom dell'economia!\", \"La frontiera è\nchiusa\", ma anche \"Creazione di un reich unificato\". Nella clip\nnon viene fatto alcun riferimento diretto ai nazisti, ma la\nparola è comunemente usata in riferimento al Terzo Reich della\nGermania nazista guidato da Adolf Hitler. Altri riferimenti nel\nvideo, che sembrano essere più porzioni di testo copiate e\nincollate per riempire lo sfondo del \"giornale\", menzionano la\nPrima guerra mondiale. Il titolo \"reich unificato\" sembra fare\nriferimento all'unificazione della Germania del 1871. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 45,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1716325234.9489915,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-05-21 23:00:34",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-21T23.00.34",
        "en_title": "On social accounts Trump video that mentions the 'unified reich'",
        "en_content": "A video published\nfrom Donald Trump's Truth account shows hypothetical titles that\nspeak of a \"unified reich\" if the tycoon wins\nAmerican presidential election of 2024, language that has\nattracted fierce criticism from Joe Biden's campaign.\n\n\n\"What will happen after Donald Trump's victory? What is the\nAmerica's future?\", asks for a voice out of field in the clip of\n30 seconds showing a series of fictional titles\nof US prosperity: \"Boom of the economy!\", \"The frontier is\nclosed, but also \"Creation of a unified reich\". In the clip\nno direct reference is made to the Nazis, but the\nword is commonly used in relation to the Third Reich of the\nNazi Germany led by Adolf Hitler. Other references in\nvideo, which seem to be more portions of copied text and\nglued to fill the background of the \"journal\", mention the\nWorld War I. The title \"unified reich\" seems to do\nreference to the unification of Germany of 1871.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "Critics from Biden's presidential campaign",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 19,
                "end_char": 24,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "reich",
                "start_char": 58,
                "end_char": 63,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Biden",
                "start_char": 13,
                "end_char": 18,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Donald Trump's",
                "start_char": 23,
                "end_char": 37,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "reich",
                "start_char": 103,
                "end_char": 108,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "American",
                "start_char": 129,
                "end_char": 137,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "2024",
                "start_char": 163,
                "end_char": 167,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Joe Biden's",
                "start_char": 219,
                "end_char": 230,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Donald Trump's",
                "start_char": 267,
                "end_char": 281,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "America",
                "start_char": 303,
                "end_char": 310,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "30 seconds",
                "start_char": 368,
                "end_char": 378,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 419,
                "end_char": 421,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Nazis",
                "start_char": 570,
                "end_char": 575,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "the Third Reich",
                "start_char": 622,
                "end_char": 637,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Nazi Germany",
                "start_char": 645,
                "end_char": 657,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Adolf Hitler",
                "start_char": 665,
                "end_char": 677,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the\nWorld War I.",
                "start_char": 811,
                "end_char": 827,
                "label": "EVENT",
                "info": "Named hurricanes, battles, wars, sports events, etc."
            },
            {
                "word": "reich",
                "start_char": 847,
                "end_char": 852,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Germany",
                "start_char": 898,
                "end_char": 905,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "1871",
                "start_char": 909,
                "end_char": 913,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Ucraina: attacco di droni russi a Kharkiv, quattro feriti",
        "date_raw": "Tue, 21 May 2024 03:55:58 +0200",
        "date": "2024-05-21",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/europa/2024/05/21/ucraina-attacco-di-droni-russi-a-kharkiv-quattro-feriti_28c3ea2e-c9e7-44ee-839c-cef3c3dfad3c.html",
        "subtitle": "A fuoco stanotte case e garage nella città orientale",
        "content": "\n                                                \n            Quattro persone sono rimaste ferite\nstanotte in un attacco di droni russi sulla città ucraina\norientale di Kharkiv, rende noto il governatore dell'omonima\nregione Oleh Suniehubov su Telegram.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   Diverse residenze private e garage hanno preso fuoco in\nseguito all'attacco e gli operatori di emergenza sono stati\ninviati sul posto, specificano le autorità locali. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 46,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1716325234.9712722,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-05-21 23:00:34",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-21T23.00.34",
        "en_title": "Ukraine: attack of Russian drones in Kharkiv, four wounded",
        "en_content": "Four people were wounded\ntonight in a Russian drone attack on the Ukrainian city\neastern Kharkiv, the governor of the homonymous\nOleh Suniehubov region on Telegram.\n\n\nSeveral private residences and garages burned down\nfollowed by the attack and emergency operators were\nsent to the place, specify the local authorities.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "On fire tonight houses and garages in the eastern city",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 0,
                "end_char": 7,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 19,
                "end_char": 26,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Kharkiv",
                "start_char": 37,
                "end_char": 44,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "four",
                "start_char": 46,
                "end_char": 50,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "tonight",
                "start_char": 8,
                "end_char": 15,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Four",
                "start_char": 0,
                "end_char": 4,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "tonight",
                "start_char": 25,
                "end_char": 32,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 38,
                "end_char": 45,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Ukrainian",
                "start_char": 66,
                "end_char": 75,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Kharkiv",
                "start_char": 89,
                "end_char": 96,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Oleh Suniehubov",
                "start_char": 129,
                "end_char": 144,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Telegram",
                "start_char": 155,
                "end_char": 163,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Giappone: troppi turisti, città copre panorama Monte Fuji",
        "date_raw": "Tue, 21 May 2024 06:51:02 +0200",
        "date": "2024-05-21",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/asia/2024/05/21/giappone-troppi-turisti-citta-copre-panorama-monte-fuji_754553a6-4b75-46e9-87e8-94617726baa2.html",
        "subtitle": "Eretta una lunga rete opaca per nasconderne la vista",
        "content": "\n                                                \n            Una piccola città giapponese ha\ninstallato oggi un'alta rete opaca per nascondere un panorama\ndel Monte Fuji, meta di orde di turisti le cui cattive maniere\nesasperavano residenti e autorità.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   L'annuncio di questa misura radicale il mese scorso da parte\ndel municipio di Fujikawaguchiko, nel Giappone centrale, ha\nsuscitato molto clamore sia nel Paese asiatico che a livello\ninternazionale, diventando un nuovo esempio delle conseguenze\ndell'overtourism. Le autorità locali l'avevano giustificata con\nl'inciviltà di numerosi turisti stranieri presenti sul posto che\ngettavano rifiuti per terra, fumavano al di fuori delle aree\nautorizzate, attraversavano la strada con il semaforo rosso o\nparcheggiavano indiscriminatamente. Alcuni sono addirittura\nsaliti sul tetto di una clinica odontoiatrica vicina, in modo\ndel tutto illegale, per poter scattare foto migliori. Oggi gli\noperai hanno installato una rete alta 2,5 metri e lunga 20\nmetri, fissata a pali metallici. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 44,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1716325234.9977322,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-05-21 23:00:34",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-21T23.00.34",
        "en_title": "Japan: too many tourists, city covers panorama Mount Fuji",
        "en_content": "A small Japanese city has\ninstalled today a high opaque network to hide a panorama\nof Mount Fuji, destination of hordes of tourists whose bad manners\nThey exasperated residents and authorities.\n\n\nThe announcement of this radical measure last month by\nof the municipality of Fujikawaguchiko, in central Japan, ha\naroused very clamorous both in the Asian country and at the level\ninternational, becoming a new example of the consequences\nof overtourism. The local authorities had justified it with\nthe incivilty of many foreign tourists present on the place that\nThey threw waste on the ground, smoked outside the areas\nauthorized, they crossed the road with red light or\nThey parked indiscriminately. Some are even\nclimbed to the roof of a nearby dental clinic, so\ntotally illegal, to take better photos. Today\nworkers installed a 2.5 meters high network and 20 long\nmeters, fixed to metal poles.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "Erected a long opaque network to hide the view",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Japan",
                "start_char": 0,
                "end_char": 5,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Mount Fuji",
                "start_char": 47,
                "end_char": 57,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Japanese",
                "start_char": 8,
                "end_char": 16,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "today",
                "start_char": 36,
                "end_char": 41,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Mount Fuji",
                "start_char": 86,
                "end_char": 96,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "last month",
                "start_char": 237,
                "end_char": 247,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Fujikawaguchiko",
                "start_char": 274,
                "end_char": 289,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Japan",
                "start_char": 302,
                "end_char": 307,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Asian",
                "start_char": 347,
                "end_char": 352,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Today",
                "start_char": 804,
                "end_char": 809,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "2.5 meters",
                "start_char": 830,
                "end_char": 840,
                "label": "QUANTITY",
                "info": "Measurements, as of weight or distance"
            },
            {
                "word": "20",
                "start_char": 858,
                "end_char": 860,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Argentina: studio, il 55% è povero e il 18% indigente",
        "date_raw": "Tue, 21 May 2024 10:11:14 +0200",
        "date": "2024-05-21",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/americalatina/2024/05/21/argentina-studio-il-55-e-povero-e-il-18-indigente_d48d2bbf-deea-4987-913b-d9ca32073bdd.html",
        "subtitle": "Miseria nel 1/o trimestre quasi raddoppiata rispetto al 2023",
        "content": "\n                                                \n            Nel primo trimestre del 2024,\nil livello di povertà della popolazione argentina ha raggiunto\nil 55% e il livello di indigenza il 18%, secondo le stime\ndell'Osservatorio del debito sociale dell'Università cattolica\nargentina (Odsa-Uca). Per il direttore dell'istituzione, Agustín\nSalvia, è possibile che il livello di povertà nel Paese abbia\nraggiunto il suo picco massimo.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   \"La miseria è aumentata di oltre il 18% nel primo trimestre,\nquasi il doppio rispetto a un anno fa. È il risultato\ndell'inflazione e del deterioramento dei lavori informali\",\nsottolinea l'esperto. Per Salvia, \"questo è legato al fatto che\nil 50% dell'occupazione è informale, qualcosa che è stato\naccumulato in 20 anni da un regime che non ha promosso gli\ninvestimenti e l'occupazione reale\".\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   Il direttore dell'Osservatorio ha poi ricordato che \"da molto\ntempo in Argentina esiste un segmento di povertà cronica e\nstrutturale, che non si misura dal reddito ma dall'istruzione,\ndalla sanità, dall'abitazione, dai servizi urbani\". \"Anche se\nl'inflazione scende, continueremo ad avere una povertà cronica\nperché una buona parte dei posti di lavoro sono di qualità molto\nbassa\", ha concluso Salvia. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 43,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1716325235.023102,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-05-21 23:00:35",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-21T23.00.35",
        "en_title": "Argentina: study, 55% is poor and 18% indigent",
        "en_content": "In the first quarter of 2024,\nthe level of poverty of the Argentine population has reached\n55% and indigence level 18%, according to estimates\nof the Social Debt Observatory of the Catholic University\nsilver (Odsa-Uca). For the director of the institution, Agustín\nSalvia, it is possible that the level of poverty in the country has\nreached its peak.\n\n\n\"The misery has increased by more than 18% in the first quarter,\nalmost twice as much as a year ago. It is the result\nof inflation and the deterioration of informal work\",\nemphasizes the expert. For Salvia, \"this is related to the fact that\n50% of employment is informal, something that has been\naccumulated in 20 years by a regime that has not promoted the\ninvestment and real employment\".\n\n\nThe director of the Observatory then remembered that \"from very much\ntime in Argentina exists a segment of chronic poverty and\nstructural, which is not measured by income but by education,\nfrom health, housing, urban services.\" \"Even if\ninflation falls, we will continue to have chronic poverty\nbecause a good part of the jobs are of very quality\nlow,\" said Salvia.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "Mining in the 1/o quarter almost doubled compared to 2023",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Argentina",
                "start_char": 0,
                "end_char": 9,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "55%",
                "start_char": 18,
                "end_char": 21,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "18%",
                "start_char": 34,
                "end_char": 37,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "the 1/o quarter",
                "start_char": 10,
                "end_char": 25,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "2023",
                "start_char": 53,
                "end_char": 57,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "the first quarter of 2024",
                "start_char": 3,
                "end_char": 28,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Argentine",
                "start_char": 58,
                "end_char": 67,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "55%",
                "start_char": 91,
                "end_char": 94,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "18%",
                "start_char": 115,
                "end_char": 118,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "the Social Debt Observatory",
                "start_char": 146,
                "end_char": 173,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Catholic University",
                "start_char": 181,
                "end_char": 200,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Agustín\nSalvia",
                "start_char": 257,
                "end_char": 271,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "more than 18%",
                "start_char": 382,
                "end_char": 395,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "the first quarter",
                "start_char": 399,
                "end_char": 416,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "a year ago",
                "start_char": 442,
                "end_char": 452,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Salvia",
                "start_char": 552,
                "end_char": 558,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "50%",
                "start_char": 594,
                "end_char": 597,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "20 years",
                "start_char": 664,
                "end_char": 672,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Argentina",
                "start_char": 823,
                "end_char": 832,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Salvia",
                "start_char": 1104,
                "end_char": 1110,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Wafa, '6 palestinesi uccisi in scontri a Jenin, 10 feriti'",
        "date_raw": "Tue, 21 May 2024 10:43:38 +0200",
        "date": "2024-05-21",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mediooriente/2024/05/21/wafa-6-palestinesi-uccisi-in-scontri-a-jenin-10-feriti_e4c55bbf-f82a-45d3-8a9f-7f6909fe8c98.html",
        "subtitle": "Idf: 'In corso operazione antiterrorismo'",
        "content": "\n                                                \n            Sei palestinesi sono stati uccisi\nin scontri con l'esercito israeliano a Jenin in Cisgiordania. Lo\nha fatto sapere l'agenzia Wafa, secondo cui ci sono anche 10\nferiti, tra cui alcuni gravi. L'Idf, citato dai media, ha fatto\nsapere di aver lanciato un'operazione anti terrorismo nel campo\nprofughi della città palestinese. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 42,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1716325235.0420756,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-05-21 23:00:35",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-21T23.00.35",
        "en_title": "Wafa, 6 Palestinians killed in clashes in Jenin, 10 wounded",
        "en_content": "Six Palestinians were killed\nin clashes with the Israeli army at Jenin in the West Bank. I do.\nthe agency Wafa, according to which there are also 10\nwounded, including some serious. The Idf, quoted by the media, did\nto know that he launched an anti-terrorism operation in the field\nrefugees from the Palestinian city.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "Idf: 'In progress anti-terrorism operation'",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Wafa",
                "start_char": 0,
                "end_char": 4,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "6",
                "start_char": 6,
                "end_char": 7,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Palestinians",
                "start_char": 8,
                "end_char": 20,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Jenin",
                "start_char": 42,
                "end_char": 47,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "10",
                "start_char": 49,
                "end_char": 51,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Six",
                "start_char": 0,
                "end_char": 3,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Palestinians",
                "start_char": 4,
                "end_char": 16,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 49,
                "end_char": 56,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Jenin",
                "start_char": 65,
                "end_char": 70,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the West Bank",
                "start_char": 74,
                "end_char": 87,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Wafa",
                "start_char": 106,
                "end_char": 110,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "10",
                "start_char": 146,
                "end_char": 148,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Idf",
                "start_char": 186,
                "end_char": 189,
                "label": "PRODUCT",
                "info": "Objects, vehicles, foods, etc. (not services)"
            },
            {
                "word": "Palestinian",
                "start_char": 300,
                "end_char": 311,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Gallant, 'Israele non riconosce l'autorità della Cpi'",
        "date_raw": "Tue, 21 May 2024 10:44:15 +0200",
        "date": "2024-05-21",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mediooriente/2024/05/21/gallant-israele-non-riconosce-lautorita-della-cpi_677c9827-e7ee-46b6-9971-edd8524ca442.html",
        "subtitle": "Ministo: 'Il palallelo con Hamas è disgustoso'",
        "content": "\n                                                \n            \"Un parallelo disgustoso\" tra\nIsraele e Hamas. Lo ha detto il ministro della difesa Yoav\nGallant riferendosi alla decisione del Procuratore del Tribunale\npenale dell'Aja di emettere mandati di cattura sia per la\nleadership israeliana sia per quella di Hamas. \"Israele - ha\naggiunto - non riconosce l'autorità della Corte\". \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 41,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1716325235.0587797,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-05-21 23:00:35",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-21T23.00.35",
        "en_title": "Gallant, 'Israel not recognize the authority of the Cpi'",
        "en_content": "\"A disgusting parallel\" between\nIsrael and Hamas. The defence minister Yoav said so.\nGallant referring to the decision of the Attorney of the Court\nAja penalty to issue arrest warrants for both\nIsraeli leadership for both Hamas. \"Israel - has\nadded - does not recognize the authority of the Court.\"\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "Ministo: 'The shovel with Hamas is disgusting'",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Gallant",
                "start_char": 0,
                "end_char": 7,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 10,
                "end_char": 16,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Ministo",
                "start_char": 0,
                "end_char": 7,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 26,
                "end_char": 31,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 32,
                "end_char": 38,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 43,
                "end_char": 48,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Yoav",
                "start_char": 71,
                "end_char": 75,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Gallant",
                "start_char": 85,
                "end_char": 92,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Court",
                "start_char": 142,
                "end_char": 147,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Aja",
                "start_char": 148,
                "end_char": 151,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 194,
                "end_char": 201,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 222,
                "end_char": 227,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 230,
                "end_char": 236,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Court",
                "start_char": 291,
                "end_char": 296,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Reproduction reserved © Copyright",
                "start_char": 304,
                "end_char": 337,
                "label": "WORK_OF_ART",
                "info": "Titles of books, songs, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Pechino, 'Cpi sia obiettiva, basta punizione palestinese'",
        "date_raw": "Tue, 21 May 2024 10:47:06 +0200",
        "date": "2024-05-21",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/asia/2024/05/21/pechino-cpi-sia-obiettiva-basta-punizione-palestinese_9edf4837-e9d5-4bbf-a616-1c055c59f636.html",
        "subtitle": "",
        "content": "\n                                                \n            (ANSA-AFP) - PECHINO, 21 MAG - La Cina ha affermato di\nsperare che la Corte penale internazionale (Cpi) mantenga una\nposizione \"obiettiva\" a seguito dei mandati di arresto richiesti\ndal procuratore Khan per il primo ministro israeliano Benjamin\nNetanyahu e per i leader di Hamas.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   \"Speriamo che la Cpi mantenga una posizione obiettiva e\nimparziale ed eserciti i suoi poteri in conformità con la\nlegge\", ha dichiarato il portavoce del ministero degli Esteri\ncinese Wang Wenbin, chiedendo la fine della \"punizione\ncollettiva del popolo palestinese\". (ANSA-AFP).\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 40,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1716325235.0867336,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-05-21 23:00:35",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-21T23.00.35",
        "en_title": "Beijing, 'Be objective, just Palestinian punishment'",
        "en_content": "(ANSA-AFP) - PECHINO, 21 MAG - China said of\nhope that the International Criminal Court (Cpi) maintains a\n\"objective\" position following the required arrest warrants\nby prosecutor Khan for Israeli Prime Minister Benjamin\nNetanyahu and Hamas leaders.\n\n\n\"We hope the Cpi maintains an objective position and\nimpartial and exercise his powers in accordance with\nlaw\", said the Foreign Ministry spokesman\nChinese Wang Wenbin, asking for the end of \"punishment\ncollective of the Palestinian people.\" (ANSA-AFP).\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Beijing",
                "start_char": 0,
                "end_char": 7,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Palestinian",
                "start_char": 29,
                "end_char": 40,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "ANSA-AFP",
                "start_char": 1,
                "end_char": 9,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "21",
                "start_char": 22,
                "end_char": 24,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "MAG - China",
                "start_char": 25,
                "end_char": 36,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the International Criminal Court",
                "start_char": 55,
                "end_char": 87,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Khan",
                "start_char": 180,
                "end_char": 184,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 189,
                "end_char": 196,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Benjamin\nNetanyahu",
                "start_char": 212,
                "end_char": 230,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 235,
                "end_char": 240,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Foreign Ministry",
                "start_char": 373,
                "end_char": 389,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Chinese",
                "start_char": 400,
                "end_char": 407,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Wang Wenbin",
                "start_char": 408,
                "end_char": 419,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Palestinian",
                "start_char": 473,
                "end_char": 484,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "ANSA-AFP",
                "start_char": 495,
                "end_char": 503,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Iran, iniziata la cerimonia funebre per il presidente Raisi",
        "date_raw": "Tue, 21 May 2024 10:48:48 +0200",
        "date": "2024-05-21",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mediooriente/2024/05/21/iran-iniziata-la-cerimonia-funebre-per-il-presidente-raisi_36979aa7-6428-43aa-bed9-ab33a13ac03b.html",
        "subtitle": "E per le altre vittime dell'incidente aereo",
        "content": "\n                                                \n            E' iniziata a Tabriz la cerimonia\nfunebre per il presidente iraniano Ebrahim Raisi, morto in un\nincidente aereo domenica: lo riporta la tv di Stato.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   I funerali veri e propri, come ha annunciato ieri il\nvicepresidente della Repubblica Mohsen Mansouri, si terranno il\n23 maggio nella sua città natale di Mashhad, nel nord-est del\nPaese.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   La cerimonia funebre si tiene questa mattina anche per le\naltre vittime dell'incidente aereo. A bordo dell'elicottero che\nsi è schiantato nella regione dell'Azerbaigian Orientale,\nc'erano anche il ministro degli Esteri Hossein Amir-Abdollahian,\nle guardie del corpo del presidente, il generale Mehdi Mousavi,\nun membro della base Ansar al-Mahdi delle Guardie\nrivoluzionarie, il pilota, il copilota e il tecnico di volo. Le\nsalme saranno trasferite a Qom questo pomeriggio e poi a Teheran\nmartedì sera. La cerimonia funebre proseguirà mercoledì mattina\nnella capitale. Secondo l'Irna, i corpi delle vittime verranno\nsepolti giovedì nei rispettivi luoghi di nascita. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 39,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1716325235.0984607,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-05-21 23:00:35",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-21T23.00.35",
        "en_title": "Iran, the funeral ceremony began for President Raisi",
        "en_content": "The ceremony began in Tabriz\nfuneral for Iranian President Ebrahim Raisi, died in a\nAir accident on Sunday: the state TV shows it.\n\n\nThe actual funeral, as announced yesterday\nVice-President of the Mohsen Mansouri Republic\n23 May in his native city of Mashhad, in the northeast of\nCountry.\n\n\nThe funeral ceremony is held this morning also for\nother victims of the plane crash. Aboard the helicopter\ncrashed into the East Azerbaijan region,\nThere were also Foreign Minister Hossein Amir-Abdollahian,\nthe body guards of the president, General Mehdi Mousavi,\na member of the base Ansar al-Mahdi of the Guards\nRevolutionary, pilot, copilot and flight technician. The\nsalami will be transferred to Qom this afternoon and then to Tehran\nTuesday night. The funeral ceremony will continue on Wednesday morning\nin the capital. According to Irna, the bodies of the victims will come\nburied Thursday in their respective birthplaces.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "And the other victims of the plane crash",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Iran",
                "start_char": 0,
                "end_char": 4,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Raisi",
                "start_char": 47,
                "end_char": 52,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Tabriz",
                "start_char": 22,
                "end_char": 28,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Iranian",
                "start_char": 41,
                "end_char": 48,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Ebrahim Raisi",
                "start_char": 59,
                "end_char": 72,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Air",
                "start_char": 84,
                "end_char": 87,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Sunday",
                "start_char": 100,
                "end_char": 106,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "yesterday",
                "start_char": 166,
                "end_char": 175,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "the Mohsen Mansouri Republic",
                "start_char": 194,
                "end_char": 222,
                "label": "FAC",
                "info": "Buildings, airports, highways, bridges, etc."
            },
            {
                "word": "23 May",
                "start_char": 223,
                "end_char": 229,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Mashhad",
                "start_char": 252,
                "end_char": 259,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "this morning",
                "start_char": 321,
                "end_char": 333,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "East Azerbaijan",
                "start_char": 416,
                "end_char": 431,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Hossein Amir-Abdollahian",
                "start_char": 473,
                "end_char": 497,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Mehdi Mousavi",
                "start_char": 541,
                "end_char": 554,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Ansar al-Mahdi",
                "start_char": 577,
                "end_char": 591,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the Guards\nRevolutionary",
                "start_char": 595,
                "end_char": 619,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Qom",
                "start_char": 693,
                "end_char": 696,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "this afternoon",
                "start_char": 697,
                "end_char": 711,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "Tehran",
                "start_char": 724,
                "end_char": 730,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Tuesday",
                "start_char": 731,
                "end_char": 738,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "night",
                "start_char": 739,
                "end_char": 744,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "Wednesday",
                "start_char": 784,
                "end_char": 793,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "morning",
                "start_char": 794,
                "end_char": 801,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "Irna",
                "start_char": 831,
                "end_char": 835,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Thursday",
                "start_char": 880,
                "end_char": 888,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Israele, 'ucciso comandante Hezbollah a Tiro in Libano'",
        "date_raw": "Tue, 21 May 2024 10:57:55 +0200",
        "date": "2024-05-21",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mediooriente/2024/05/21/israele-ucciso-comandante-hezbollah-a-tiro-in-libano_828b17e1-6d5a-4c32-925c-74b5aebcadc1.html",
        "subtitle": "'Qassem Saqlawi, responsabile sistema zona costiera centrale'",
        "content": "\n                                                \n            L'esercito israeliano ha\nannunciato di aver ucciso in un raid a Tiro in Libano \"il\nterrorista Qassem Saqlawi, Comandante del sistema razzi e\nmissili nel settore costiero centrale di Hezbollah\". Lo ha fatto\nsapere il portavoce militare secondo cui Saqlawi era\n\"responsabile della programmazione ed esecuzione di numerosi\nattacchi con i razzi contro Israele\".\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   La stessa fonte ha detto che la scorsa notte \"una sere di\nrazzi lanciati dagli Hezbollah lanciati vero la Galilea\noccidentale sono caduti in una zona aperta\". In risposta,\nl'esercito ha colpito una postazione di lancio degli Hezbollah\nnella zona di Ramyeh, nel sud Libano.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 38,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1716325235.1226933,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-05-21 23:00:35",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-21T23.00.35",
        "en_title": "Israel, 'killed commander Hezbollah in Tyre in Lebanon'",
        "en_content": "The Israeli army has\nannounced that he had killed in a raid in Tyre in Lebanon \"the\nterrorist Qassem Saqlawi, commander of the rocket system and\nmissiles in the central coastal sector of Hezbollah\". He did.\nknow the military spokesman that Saqlawi was\n\"responsible for programming and execution of many\nattacks against Israel.\"\n\n\nThe same source said last night \"an evening of\nrockets launched by the Hezbollah launched the Galilee\nWestern have fallen into an open area.\" In response,\nthe army hit a launch station of the Hezbollah\nin the Ramyeh area, in southern Lebanon.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "'Qassem Saqlawi, central coastal zone system manager'",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Hezbollah",
                "start_char": 26,
                "end_char": 35,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Tyre",
                "start_char": 39,
                "end_char": 43,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Lebanon",
                "start_char": 47,
                "end_char": 54,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Qassem Saqlawi",
                "start_char": 1,
                "end_char": 15,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 4,
                "end_char": 11,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Tyre",
                "start_char": 63,
                "end_char": 67,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Lebanon",
                "start_char": 71,
                "end_char": 78,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Qassem Saqlawi",
                "start_char": 94,
                "end_char": 108,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Hezbollah",
                "start_char": 187,
                "end_char": 196,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Saqlawi",
                "start_char": 240,
                "end_char": 247,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 319,
                "end_char": 325,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "last night",
                "start_char": 351,
                "end_char": 361,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "evening",
                "start_char": 366,
                "end_char": 373,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "Hezbollah",
                "start_char": 401,
                "end_char": 410,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Galilee",
                "start_char": 424,
                "end_char": 431,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Hezbollah",
                "start_char": 522,
                "end_char": 531,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Lebanon",
                "start_char": 564,
                "end_char": 571,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Futura ceo di Petrobras vuole esplorare il petrolio in Amazzonia",
        "date_raw": "Tue, 21 May 2024 11:25:42 +0200",
        "date": "2024-05-21",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/americalatina/2024/05/21/futura-ceo-di-petrobras-vuole-esplorare-il-petrolio-in-amazzonia_b38c07d8-ea86-4902-abba-94cd45d6293b.html",
        "subtitle": "Il ministero dell'Ambiente però non vuole concedere la licenza",
        "content": "\n                                                \n            La futura presidente di\nPetrobras, Magda Chambriard, avrà come uno degli obiettivi\nprioritari della sua gestione l'esplorazione del petrolio alla\nfoce del Rio delle Amazzoni, nonostante le critiche presentate\ndall'Istituto brasiliano per l'ambiente e le risorse naturali\nrinnovabili (Ibama), legato al ministero dell'Ambiente\nbrasiliano.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   Chambriard ha già chiesto al presidente della Repubblica,\nLuiz Inácio Lula da Silva, di intervenire a favore\ndell'esplorazione di pozzi vicino alla costa di Amapá.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\tL'esperta, che dirigeva l'Agenzia nazionale del gas e del\npetrolio durante il governo di Dilma Rousseff (2011-agosto\n2016), ha classificato come \"frustrante\" il ritardo dell'Ibama\nnel concedere la licenza.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   Il pozzo in questione si trova nel Margine Equatoriale, una\nstriscia di oltre 2mila chilometri considerata il nuovo pre-sale\ndel Paese. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 37,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1716325235.142383,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-05-21 23:00:35",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-21T23.00.35",
        "en_title": "Petrobras' wax future wants to explore oil in the Amazon",
        "en_content": "The future president of the\nPetrobras, Magda Chambriard, will have as one of the objectives\npriority of its management the exploration of oil to\nthe mouth of the Amazon Rio, despite the criticisms presented\nfrom the Brazilian Institute for the Environment and Natural Resources\nrenewables (Ibama), linked to the Ministry of the Environment\nBrazilian.\n\n\nChambriard has already asked the President of the Republic,\nLuiz Inácio Lula da Silva, to intervene in favour\nthe exploration of wells near the coast of Amapá.\n\n\nThe expert, who directed the National Agency for Gas and Gas\noil during the government of Dilma Rousseff (2011-August\n2016), classified as \"frustrant\" the delay of Ibama\nin granting the license.\n\n\nThe well in question is located in the Equatorial Margin, a\nstrip of more than 2 thousand kilometers considered the new pre-sale\nof the country.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "The Ministry of the Environment does not want to grant the licence",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Petrobras",
                "start_char": 0,
                "end_char": 9,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Amazon",
                "start_char": 50,
                "end_char": 56,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "The Ministry of the Environment",
                "start_char": 0,
                "end_char": 31,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Petrobras",
                "start_char": 28,
                "end_char": 37,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Magda Chambriard",
                "start_char": 39,
                "end_char": 55,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Rio",
                "start_char": 169,
                "end_char": 172,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the Brazilian Institute for the Environment and Natural Resources",
                "start_char": 212,
                "end_char": 277,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Ibama",
                "start_char": 290,
                "end_char": 295,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the Ministry of the Environment\nBrazilian",
                "start_char": 308,
                "end_char": 349,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Luiz Inácio Lula da Silva",
                "start_char": 413,
                "end_char": 438,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Amapá",
                "start_char": 506,
                "end_char": 511,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "the National Agency for Gas and Gas",
                "start_char": 540,
                "end_char": 575,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Dilma Rousseff",
                "start_char": 605,
                "end_char": 619,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "2011-August\n2016",
                "start_char": 621,
                "end_char": 637,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Ibama",
                "start_char": 679,
                "end_char": 684,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the Equatorial Margin",
                "start_char": 747,
                "end_char": 768,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "more than 2 thousand kilometers",
                "start_char": 781,
                "end_char": 812,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Numero due di Maduro, 'l'Ue è una mafia al servizio degli Usa'",
        "date_raw": "Tue, 21 May 2024 11:37:34 +0200",
        "date": "2024-05-21",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/americalatina/2024/05/21/numero-due-di-maduro-lue-e-una-mafia-al-servizio-degli-usa_7ef4e9b2-1485-486d-ac00-84dd8f9c2d0a.html",
        "subtitle": "Cabello critica la presenza di osservatori europei alle elezioni",
        "content": "\n                                                \n               \"L'Unione europea è sinonimo di\nnulla, cioè una mafia organizzata per eseguire gli ordini\nimpartiti dagli Stati Uniti\": lo ha detto il primo\nvicepresidente del Partito socialista unito del Venezuela (Psuv)\nal governo, Diosdado Cabello.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   L'affermazione è stata fatta per commentare la presenza di\nuna missione di osservazione tecnica del blocco europeo alle\nelezioni del 28 luglio. Cabello - considerato il braccio destro\ndel presidente Nicolas Maduro, in corsa per un terzo mandato di\n6 anni - ha criticato in particolare l'incapacità dell'Ue di far\nrevocare le sanzioni imposte al Venezuela dagli Usa.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   \"Gli schiavisti del mondo sono lì, i farabutti del mondo sono\nlì nell'Ue, hanno rubato la ricchezza del popolo\", ha inveito il\nnumero due del 'chavismo' al potere, per il quale il principale\ncandidato dell'opposizione alle presidenziali, Edmundo González\nUrrutia, è un \"burattino nelle mani del governo americano\".\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 36,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1716325235.1670856,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2024-05-21 23:00:35",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2024-05-21T23.00.35",
        "en_title": "Number two of Maduro, 'the EU is a mafia at the service of the USA'",
        "en_content": "\"The European Union stands for\nnothing, i.e. an organized mafia to execute orders\nimparted by the United States\": He said the first\nVice-President of the United Socialist Party of Venezuela (Psuv)\nto the government, Diosdado Cabello.\n\n\nThe statement was made to comment on the presence of\na technical observation mission of the European blockade to\n28 July elections. Cabello - considered the right arm\nPresident Nicolas Maduro, running for a third term\n6 years - it has criticized in particular the inability of the EU to make\nrevoke the sanctions imposed on Venezuela by the US.\n\n\n\"The slaves of the world are there, the rafts of the world are\nthere in the EU, they have stolen the wealth of the people,\"\nnumber two of 'chavism' in power, for which the main\nPresidential opposition candidate, Edmundo González\nUrrutia is a \"burattino in the hands of the American government\".\n\n\n\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "Cabello criticises the presence of European observers in the elections",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Number two",
                "start_char": 0,
                "end_char": 10,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Maduro",
                "start_char": 14,
                "end_char": 20,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "EU",
                "start_char": 27,
                "end_char": 29,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "USA",
                "start_char": 63,
                "end_char": 66,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Cabello",
                "start_char": 0,
                "end_char": 7,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "European",
                "start_char": 35,
                "end_char": 43,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "The European Union",
                "start_char": 1,
                "end_char": 19,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the United States",
                "start_char": 94,
                "end_char": 111,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 126,
                "end_char": 131,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "the United Socialist Party of Venezuela",
                "start_char": 150,
                "end_char": 189,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Diosdado Cabello",
                "start_char": 216,
                "end_char": 232,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "European",
                "start_char": 328,
                "end_char": 336,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "28",
                "start_char": 349,
                "end_char": 351,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "July",
                "start_char": 352,
                "end_char": 356,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Nicolas Maduro",
                "start_char": 413,
                "end_char": 427,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "third",
                "start_char": 443,
                "end_char": 448,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "6 years",
                "start_char": 454,
                "end_char": 461,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "EU",
                "start_char": 517,
                "end_char": 519,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Venezuela",
                "start_char": 560,
                "end_char": 569,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 577,
                "end_char": 579,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "EU",
                "start_char": 659,
                "end_char": 661,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "number two",
                "start_char": 707,
                "end_char": 717,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Edmundo González",
                "start_char": 795,
                "end_char": 811,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "American",
                "start_char": 856,
                "end_char": 864,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Msf, catastrofe in Brasile, impatto inondazioni senza precedenti",
        "date_raw": "Tue, 21 May 2024 11:56:27 +0200",
        "date": "2024-05-21",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/americalatina/2024/05/21/msf-catastrofe-in-brasile-impatto-inondazioni-senza-precedenti_fd5a12f3-3ee2-4ebf-8e1e-bd64946e0238.html",
        "subtitle": "L'ong ha montato rifugi per la popolazione nel Rio Grande do Sul",
