[
    {
        "title": "Costa, 'domani videocall dei 27 Ue, Macron ci aggiornerà'",
        "date_raw": "Tue, 25 Feb 2025 11:38:41 +0100",
        "date": "2025-02-25",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/europa/2025/02/25/costa-domani-videocall-dei-27-ue-macron-ci-aggiornera_69d90983-cd21-4858-a369-5c73b6e7633d.html",
        "subtitle": "La riunione dopo la visita del presidente francese a Washington",
        "content": "\n                                                \n            \"Per preparare il Consiglio\neuropeo straordinario del 6 marzo, sto organizzando una\nvideoconferenza dei membri del Consiglio europeo\". Lo annuncia\nsu X il presidente del Consiglio europeo Antonio Costa.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\tNell'occasione \"ascolteremo un resoconto del Presidente Emmanuel\nMacron sulla sua recente visita a Washington DC\", aggiunge.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 1,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1740484820.2088318,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2025-02-25 13:00:20",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-25T12.00.20",
        "en_title": "Costa, the 27 EU videocall, Macron will update us.",
        "en_content": "\"To prepare the Council\nExtraordinary European of 6 March, I am organizing a\nvideoconference of members of the European Council\". Announced\non X the President of the European Council Antonio Costa.\n\n\nOn the occasion \"we will discover an account of President Emmanuel\nMacron on his recent visit to Washington DC,\" he adds.\n\n\n\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "The meeting after the visit of the French President in Washington",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Costa",
                "start_char": 0,
                "end_char": 5,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "27",
                "start_char": 11,
                "end_char": 13,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "EU",
                "start_char": 14,
                "end_char": 16,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Macron",
                "start_char": 28,
                "end_char": 34,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "French",
                "start_char": 35,
                "end_char": 41,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Washington",
                "start_char": 55,
                "end_char": 65,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Council",
                "start_char": 16,
                "end_char": 23,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the European Council",
                "start_char": 107,
                "end_char": 127,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the European Council",
                "start_char": 162,
                "end_char": 182,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Emmanuel\nMacron",
                "start_char": 258,
                "end_char": 273,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Washington DC",
                "start_char": 297,
                "end_char": 310,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Cremlino,cooperazione Putin-Xi non sente influenze esterne",
        "date_raw": "Mon, 24 Feb 2025 12:09:37 +0100",
        "date": "2025-02-24",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/europa/2025/02/24/cremlinocooperazione-putin-xi-non-sente-influenze-esterne_36004c4e-be9f-401d-84fa-4351806133aa.html",
        "subtitle": "'Il presidente russo ha riferito dei colloqui con gli Usa'",
        "content": "\n                                                \n            Nella conversazione telefonica\nodierna, i presidenti russo Vladimir Putin e cinese Xi Jinping\nhanno confermato che le relazioni tra i due Paesi \"rappresentano\nil fattore di stabilizzazione più importante negli affari\nmondiali\". Lo riferisce il Cremlino, rendendo noto che Putin ha\ninformato Xi del risultato dei colloqui con gli Usa. La\ncooperazione tra Mosca e Pechino, aggiunge l'ufficio di\npresidenza russo, è \"strategica, non è soggetta a influenze\nesterne e non è rivolta contro nessuno\". \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 73,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1740484823.3147302,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2025-02-25 13:00:23",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-25T12.00.23",
        "en_title": "Kremlin,cooperation Putin-Xi does not hear external influences",
        "en_content": "In the telephone conversation\ntoday, Russian Presidents Vladimir Putin and Chinese Xi Jinping\nhave confirmed that relations between the two countries \"represent\nthe most important stabilization factor in business\nworld.\" The Kremlin reports that Putin has\ninformed Xi of the outcome of talks with the US. The\ncooperation between Moscow and Beijing, adds the office of\nRussian presidency, is \"strategic, is not subject to influences\noutside and is not turned against anyone.\"\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "'Russian President reported talks with the US'",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Kremlin",
                "start_char": 0,
                "end_char": 7,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Putin-Xi",
                "start_char": 20,
                "end_char": 28,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 1,
                "end_char": 8,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 43,
                "end_char": 45,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "today",
                "start_char": 30,
                "end_char": 35,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 37,
                "end_char": 44,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Vladimir Putin",
                "start_char": 56,
                "end_char": 70,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Chinese",
                "start_char": 75,
                "end_char": 82,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Xi Jinping",
                "start_char": 83,
                "end_char": 93,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "two",
                "start_char": 136,
                "end_char": 139,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Kremlin",
                "start_char": 225,
                "end_char": 232,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Putin",
                "start_char": 246,
                "end_char": 251,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Xi",
                "start_char": 265,
                "end_char": 267,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 301,
                "end_char": 303,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Moscow",
                "start_char": 329,
                "end_char": 335,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Beijing",
                "start_char": 340,
                "end_char": 347,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 368,
                "end_char": 375,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Kiev, l'accordo con Usa sulle terre rare è in fase finale",
        "date_raw": "Mon, 24 Feb 2025 12:39:50 +0100",
        "date": "2025-02-24",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/europa/2025/02/24/kiev-laccordo-con-usa-sulle-terre-rare-e-in-fase-finale_53984a15-a0c4-4ac6-83ee-9766a88efadc.html",
        "subtitle": "Vicepremier: 'Trattative costruttive, impegno per firma a breve'",
        "content": "\n                                                \n            I team di Ucraina e Stati Uniti\nd'America sono nelle fasi finali dei negoziati sulle terre rare\ne le trattative \"sono  molto costruttive\". Lo ha scritto su X la\nvice prima ministra per l'integrazione europea ed euro-atlantica\ndell'Ucraina, Olga Stefanishyna, come riporta Rbc Ukraina. \"Ci\nimpegniamo a completarlo rapidamente per procedere con la firma.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\tCi auguriamo che i leader degli Stati Uniti e dell'Ucraina lo\nfirmino e lo approvino a Washington il prima possibile per\ndimostrare il nostro impegno per i decenni a venire\", ha scritto\nStefanishyna. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 71,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1740484823.3853695,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2025-02-25 13:00:23",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-25T12.00.23",
        "en_title": "Kiev, the agreement with Us on rare lands is in the final stage",
        "en_content": "The teams of Ukraine and the United States\nof America are in the final stages of the negotiations on rare lands\nand the negotiations \"are very constructive\". He wrote it on X.\nDeputy first ministra for European and Euro-Atlantic integration\nof Ukraine, Olga Stefanishyna, as reported by Rbc Ukraina. ♪\nwe commit to complete it quickly to proceed with the signature.\n\n\nWe hope that the leaders of the United States and Ukraine will\nsign and approve it in Washington as soon as possible\nshow our commitment for decades to come,\" he wrote\nStefanishyna.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "Vicepremier: 'Constructive tracts, short signature commitment'",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Kiev",
                "start_char": 0,
                "end_char": 4,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Us",
                "start_char": 25,
                "end_char": 27,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Vicepremier",
                "start_char": 0,
                "end_char": 11,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 13,
                "end_char": 20,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the United States",
                "start_char": 25,
                "end_char": 42,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "America",
                "start_char": 46,
                "end_char": 53,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "European",
                "start_char": 202,
                "end_char": 210,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 244,
                "end_char": 251,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Olga Stefanishyna",
                "start_char": 253,
                "end_char": 270,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Rbc Ukraina",
                "start_char": 287,
                "end_char": 298,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the United States",
                "start_char": 396,
                "end_char": 413,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 418,
                "end_char": 425,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Washington",
                "start_char": 454,
                "end_char": 464,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "decades",
                "start_char": 509,
                "end_char": 516,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Stefanishyna",
                "start_char": 536,
                "end_char": 548,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Cremlino, 'non ci sono condizioni per un dialogo con l'Ue'",
        "date_raw": "Mon, 24 Feb 2025 12:39:57 +0100",
        "date": "2025-02-24",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/europa/2025/02/24/cremlino-non-ci-sono-condizioni-per-un-dialogo-con-lue_42203e08-8a40-4ec7-a82f-cd3d5554ec81.html",
        "subtitle": "'Gli europei vogliono continuare la guerra'",
        "content": "\n                                                \n            \"Non ci sono le precondizioni per\nriprendere un dialogo con l'Europa\". Lo ha detto il portavoce\ndel Cremlino, Dmitry Peskov, commentando l'adozione del 16/o\npacchetto di sanzioni della Ue, che ha giudicato come \"del tutto\nprevedibile\". \"Gli europei continuano a seguire la strada delle\nsanzioni, la strada della convinzione della necessità di\ncontinuare la guerra\", ha affermato Peskov, citato dall'agenzia\nInterfax. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 72,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1740484823.3942275,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2025-02-25 13:00:23",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-25T12.00.23",
        "en_title": "Kremlin, 'there are no conditions for a dialogue with the EU'",
        "en_content": "\"There are no predictions for\nto resume dialogue with Europe\". The spokesman said that\nby Kremlin, Dmitry Peskov, commenting on the adoption of 16/o\nEU sanctions package, which judged as \"of all\npredictable.\" \"Europeans continue to follow the road to\nsanctions, the road to conviction of the need for\ncontinue the war,\" said Peskov, quoted by the agency\nInterfax.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "'Europeans want to continue the war'",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Kremlin",
                "start_char": 0,
                "end_char": 7,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "EU",
                "start_char": 58,
                "end_char": 60,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Europeans",
                "start_char": 1,
                "end_char": 10,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Europe",
                "start_char": 54,
                "end_char": 60,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Kremlin",
                "start_char": 90,
                "end_char": 97,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Dmitry Peskov",
                "start_char": 99,
                "end_char": 112,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "16",
                "start_char": 144,
                "end_char": 146,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "EU",
                "start_char": 149,
                "end_char": 151,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Europeans",
                "start_char": 210,
                "end_char": 219,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Peskov",
                "start_char": 325,
                "end_char": 331,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Zelensky a Kiev celebra 'tre anni di resistenza'",
        "date_raw": "Mon, 24 Feb 2025 12:26:38 +0100",
        "date": "2025-02-24",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/cronaca/2025/02/24/zelensky-a-kiev-celebra-tre-anni-di-resistenza_d32bfe12-a354-42d2-998f-efa68ba71068.html",
        "subtitle": "",
        "content": "\n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 70,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1740484823.402602,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2025-02-25 13:00:23",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-25T12.00.23",
        "en_title": "Zelensky in Kiev celebrates 'three years of resistance'",
        "en_content": "Reproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Zelensky",
                "start_char": 0,
                "end_char": 8,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Kiev",
                "start_char": 12,
                "end_char": 16,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "'three years",
                "start_char": 28,
                "end_char": 40,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Bolivia, i sostenitori di Morales lasciano il partito al governo",
        "date_raw": "Mon, 24 Feb 2025 12:49:42 +0100",
        "date": "2025-02-24",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/americalatina/2025/02/24/bolivia-i-sostenitori-di-morales-lasciano-il-partito-al-governo_176115e5-76c1-48db-9ce4-a22d532ef127.html",
        "subtitle": "'Dimissioni di massa' per entrare nel neo gruppo dell'ex leader",
        "content": "\n                                                \n            I sostenitori dell'ex presidente\nboliviano Evo Morales, al governo dal 2006 al 2019, hanno\nannunciato che si dimetteranno \"in massa\" dal partito al governo\nMovimento per il socialismo (Mas), al quale sono iscritti, dopo\nche l'ex leader ha confermato la sua candidatura alle elezioni\ndel 17 agosto con un altro gruppo politico.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   Omar Arce, uno degli attuali dirigenti del Mas, fondato da\nMorales, ha reso noto che le \"dimissioni collettive\" dei\nmilitanti avverranno già a partire da oggi nel dipartimento di\nLa Paz. Secondo Arce, circa 400mila iscritti al Mas hanno\nricevuto l'ordine di iniziare le loro dimissioni formali tramite\nil Tribunale superiore elettorale.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   Giovedì scorso, Morales ha confermato che sarà il candidato\npresidenziale per il Fronte per la vittoria (Fpv), nonostante\nsia ricercato dalla giustizia per un'accusa di violenza sessuale\ne sia stato dichiarato ineleggibile dalla Corte suprema.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   La rottura con il Mas arriva al termine di due anni di\nconflitto interno in cui si è scontrato con il capo dello Stato\nin carica (suo ex delfino e ministro dell'Economia), Luis Arce,\naccusato di aver ordito una trama contro di lui. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 68,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1740484823.4690015,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2025-02-25 13:00:23",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-25T12.00.23",
        "en_title": "Bolivia, supporters of Morales leave the party to the government",
        "en_content": "The supporters of the former president\nBolivian Evo Morales, to the government from 2006 to 2019, have\nannounced that they will resign \"in mass\" from the party to the government\nMovement for socialism (Mas), to which they are enrolled, after\nthat the former leader confirmed his candidacy in the elections\n17 August with another political group.\n\n\nOmar Arce, one of the current Mas leaders, founded by\nMorales, has announced that the \"collective resignations\" of\nmilitants will already take place today in the department of\nLa Paz. According to Arce, about 400 thousand members of the Mas have\nreceived the order to start their formal resignation through\nthe Higher Election Tribunal.\n\n\nLast Thursday, Morales confirmed that he will be the candidate\nPresidential for the Front for victory (Fpv), despite\nbe sought by justice for an accusation of sexual violence\nand was declared ineligible by the Supreme Court.\n\n\nThe break with the Mas arrives at the end of two years\ninternal conflict with the head of the State\nin office (his former dolphin and Minister of Economy), Luis Arce,\naccused of making a plot against him.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "Mass resignation to enter the new group of former leaders",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Bolivia",
                "start_char": 0,
                "end_char": 7,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Morales",
                "start_char": 23,
                "end_char": 30,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Bolivian",
                "start_char": 39,
                "end_char": 47,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Evo Morales",
                "start_char": 48,
                "end_char": 59,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "2006",
                "start_char": 84,
                "end_char": 88,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "2019",
                "start_char": 92,
                "end_char": 96,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Mas",
                "start_char": 202,
                "end_char": 205,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "17 August",
                "start_char": 306,
                "end_char": 315,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Omar Arce",
                "start_char": 348,
                "end_char": 357,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "one",
                "start_char": 359,
                "end_char": 362,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Mas",
                "start_char": 378,
                "end_char": 381,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Morales",
                "start_char": 402,
                "end_char": 409,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "today",
                "start_char": 497,
                "end_char": 502,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "La Paz",
                "start_char": 524,
                "end_char": 530,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Arce",
                "start_char": 545,
                "end_char": 549,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "about 400 thousand",
                "start_char": 551,
                "end_char": 569,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Mas",
                "start_char": 585,
                "end_char": 588,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the Higher Election Tribunal",
                "start_char": 655,
                "end_char": 683,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Last Thursday",
                "start_char": 687,
                "end_char": 700,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Morales",
                "start_char": 702,
                "end_char": 709,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Front",
                "start_char": 771,
                "end_char": 776,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Fpv",
                "start_char": 790,
                "end_char": 793,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the Supreme Court",
                "start_char": 893,
                "end_char": 910,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Mas",
                "start_char": 933,
                "end_char": 936,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the end of two years",
                "start_char": 948,
                "end_char": 968,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "State",
                "start_char": 1008,
                "end_char": 1013,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Luis Arce",
                "start_char": 1070,
                "end_char": 1079,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Merz,costruiremo Grosse Koalition, presto colloqui con Spd",
        "date_raw": "Mon, 24 Feb 2025 14:36:55 +0100",
        "date": "2025-02-24",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/europa/2025/02/24/merzcostruiremo-grosse-koalition-presto-colloqui-con-spd_8c839f61-b6b2-405b-adee-63949caa8ec3.html",
        "subtitle": "'Raddoppio Afd è ultimo segnale di allerta per il centro'",
        "content": "\n                                                \n            \"Abbiamo un chiaro mandato e\ncostruiremo una Grosse Koalition\". Lo ha detto Friedrich Merz\nparlando alla Konrad Adenauer Haus. \"I colloqui inizieranno nei\nprossimi giorni\", ha spiegato, aggiungendo di voler parlare con\nil presidente dell'Spd e con il cancelliere per un passaggio di\nconsegne sensato.  \n \"Anche se la situazione è difficile sono fiducioso che\narriveremo a delle soluzioni. Afd ha esattamente il doppio dei\nvoti dell'ultima volta e questo è l'ultimo segnale di allerta ai\npartiti del centro\". Lo ha detto Friedrich Merz a Berlino. \"Sono\ndeterminato ad accogliere questi segnalo. E sono determinato a\ncolloqui costruttivi e veloci con l'Spd. Come ho detto ieri sera\nil mondo non aspetta\". \"La Germania ha bisogno di un governo in\ngrado di agire\", ha affermato ribadendo di volere il governo\nentro Pasqua.  \"Nessuno di noi vuole chiudere le frontiere,\nnessuno\". Lo ha detto, ripetendo più volte la frase, Friedrich\nMerz, futuro cancelliere tedesco della Cdu, rispondendo alle\ndomande in conferenza stampa a Berlino. Si pone però la\nquestione di proteggerle meglio, ha spiegato. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 66,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1740484823.480834,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2025-02-25 13:00:23",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-25T12.00.23",
        "en_title": "Merz, we will build Grosse Koalition, soon talks with Spd",
        "en_content": "\"We have a clear mandate and\nWe will build a Grosse Koalition.\" Friedrich Merz said\nspeaking to Konrad Adenauer Haus. \"The talks will begin in\nnext days,\" he explained, adding to want to talk to\nthe president of the SPD and with the Chancellor for a passage of\nsensible delivery.\n\"Although the situation is difficult I am confident that\nWe'll get some solutions. Afd has exactly double the\nvotes of the last time and this is the last alert signal to the\nparties of the center.\" Friedrich Merz said that in Berlin. \"\ndetermined to accept these signs. And I am determined to\nconstructive and fast talks with the Spd. Like I said last night\nthe world does not wait.\" \"Germany needs a government in\n\"He said he wanted the government\nby Easter. \"No one of us wants to close borders,\nNobody.\" He said, repeating the phrase several times, Friedrich\nMerz, future German Chancellor of the Cdu, responding to\nquestions at the press conference in Berlin. However, the\nquestion of protecting them better, he explained.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "Double Afd is last alert signal for the center",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Merz",
                "start_char": 0,
                "end_char": 4,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Grosse Koalition",
                "start_char": 20,
                "end_char": 36,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Spd",
                "start_char": 54,
                "end_char": 57,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "a Grosse Koalition",
                "start_char": 43,
                "end_char": 61,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Friedrich Merz",
                "start_char": 64,
                "end_char": 78,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Konrad Adenauer Haus",
                "start_char": 96,
                "end_char": 116,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "next days",
                "start_char": 143,
                "end_char": 152,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "SPD",
                "start_char": 216,
                "end_char": 219,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Afd",
                "start_char": 363,
                "end_char": 366,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Friedrich Merz",
                "start_char": 478,
                "end_char": 492,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Berlin",
                "start_char": 506,
                "end_char": 512,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Spd",
                "start_char": 610,
                "end_char": 613,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "last night",
                "start_char": 627,
                "end_char": 637,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "Germany",
                "start_char": 665,
                "end_char": 672,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Easter",
                "start_char": 732,
                "end_char": 738,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Friedrich\nMerz",
                "start_char": 832,
                "end_char": 846,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "German",
                "start_char": 855,
                "end_char": 861,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Cdu",
                "start_char": 880,
                "end_char": 883,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Berlin",
                "start_char": 936,
                "end_char": 942,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Gb, Trump ha creato opportunità ma servono garanzie a Kiev",
        "date_raw": "Mon, 24 Feb 2025 12:51:55 +0100",
        "date": "2025-02-24",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/europa/2025/02/24/gb-trump-ha-creato-opportunita-ma-servono-garanzie-a-kiev_c828fa9f-b46c-4c37-8685-c9696d2b834c.html",
        "subtitle": "Starmer, 'Ucraina deve avere un posto ai colloqui di pace'",
        "content": "\n                                                \n            Il presidente americano Donald\nTrump ha \"cambiato il dibattito globale\" nelle ultime settimane\ne ha \"creato un'opportunità\" per la pace in Ucraina ma servono\ngaranzie di sicurezza a Kiev. Lo ha detto il premier britannico\nKeir Starmer in videocollegamento coi leader europei e\ninternazionali riuniti a Kiev per il terzo anniversario\ndall'inizio del conflitto con la Russia. \"Se vogliamo che la\npace duri, l'Ucraina deve avere un posto al tavolo delle\ntrattative - ha sottolineato Starmer - e un accordo deve basarsi\nsu un'Ucraina sovrana, sostenuta da forti garanzie di\nsicurezza\". \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 67,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1740484823.51503,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2025-02-25 13:00:23",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-25T12.00.23",
        "en_title": "Gb, Trump has created opportunities but serve guarantees in Kiev",
        "en_content": "American President Donald\nTrump has \"changed global debate\" in recent weeks\nand has \"created an opportunity\" for peace in Ukraine but serve\nsecurity guarantees in Kiev. The British Prime Minister said so.\nKeir Starmer in video connection with European leaders and\ninternational meeting in Kiev for the third anniversary\nfrom the beginning of the conflict with Russia. \"If we want the\nhard peace, Ukraine must have a place at the table of\nnegotiations - it has emphasized Starmer - and an agreement must be based\non a sovereign Ukraine, supported by strong guarantees of\nsecurity.\"\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "Starmer, 'Ukraine must have a seat in peace talks'",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Gb",
                "start_char": 0,
                "end_char": 2,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 4,
                "end_char": 9,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Kiev",
                "start_char": 60,
                "end_char": 64,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Starmer",
                "start_char": 0,
                "end_char": 7,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 10,
                "end_char": 17,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "American",
                "start_char": 0,
                "end_char": 8,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Donald\nTrump",
                "start_char": 19,
                "end_char": 31,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "recent weeks",
                "start_char": 63,
                "end_char": 75,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 122,
                "end_char": 129,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Kiev",
                "start_char": 163,
                "end_char": 167,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "British",
                "start_char": 173,
                "end_char": 180,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Keir Starmer",
                "start_char": 205,
                "end_char": 217,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "European",
                "start_char": 243,
                "end_char": 251,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Kiev",
                "start_char": 289,
                "end_char": 293,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "third",
                "start_char": 302,
                "end_char": 307,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 360,
                "end_char": 366,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 396,
                "end_char": 403,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Starmer",
                "start_char": 471,
                "end_char": 478,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 527,
                "end_char": 534,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Ucraina, da inizio della guerra 302 fake news su oltre 500 siti",
        "date_raw": "Mon, 24 Feb 2025 12:36:47 +0100",
        "date": "2025-02-24",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/europa/2025/02/24/ucraina-da-inizio-della-guerra-302-fake-news-su-oltre-500-siti_8ae7491c-9399-4433-a07f-f08e6f190a4d.html",
        "subtitle": "NewsGuard: \"Uso crescente dell'intelligenza artificiale\"",
        "content": "\n                                                \n            Tre anni dall'invasione russa in\nUcraina e 302 fake news sulla guerra diffuse da oltre 500 siti,\nè cresciuta considerevolmente la quota di contenuti falsi creati\ndall'intelligenza artificiale. A tracciare un quadro è\nNewsGuard, la piattaforma che monitora la disinformazione e ha\nun database chiamato Misinformation Fingerprints: riunisce le\nfalse narrazioni virali che gli analisti hanno identificato e\nsfatato.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t    \"Nei primi mesi di guerra la propaganda russa si concentrava\nsulla prevalenza del nazismo in Ucraina - afferma l'analisi -\nPiù recentemente la Russia ha diffuso false affermazioni sulla\ncorruzione ucraina, sul presunto calo del sostegno politico a\nZelensky e sul dispendio di dollari occidentali\".\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   Sia il contenuto che le tattiche si sono evoluti dal giorno\ndell'invasione, il 24 febbraio 2022. In particolare, osserva\nNewsGuard, c'è stato un uso crescente dell'intelligenza\nartificiale. Nel primo anno di guerra la piattaforma ha smentito\n112 false affermazioni, una delle quali riguardava\nl'intelligenza artificiale; 71 nel secondo, cinque delle quali\nerano con l'IA; e 119 nel terzo, 16 delle quali con l'IA.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   Il primo deepfake utilizzato dalla Russia e identificato da\nNewsGuard - nel marzo 2022 - è un video sfocato e pixelato:\nmostra il presidente Zelensky su un podio presidenziale che\nesorta gli ucraini ad arrendersi. L'IA ha anche aiutato fonti\nfilo-Cremlino a impersonare media occidentali credibili - tra\ncui Bbc, Cnn e Bloomberg News - per diffondere false\naffermazioni. Dall'inizio della guerra, NewsGuard ha sfatato 44\nfalse narrazioni da siti che si spacciavano per media credibili,\ndi cui 24 apparse nell'ultimo anno. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 69,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1740484823.5279262,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2025-02-25 13:00:23",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-25T12.00.23",
        "en_title": "Ukraine, from the beginning of the war 302 fake news on over 500 sites",
        "en_content": "Three years after the Russian invasion in\nUkraine and 302 fake war news spread from over 500 sites,\nhas grown considerably the share of fake content created\nartificial intelligence. Tracking a picture is\nNewsGuard, the platform that monitors disinformation and has\na database called Misinformation Fingerprints: gathers\nfalse viral narratives that analysts have identified and\nNo.\n\n\n\"In the first months of war Russian propaganda concentrated\non the prevalence of Nazism in Ukraine - the analysis states -\nMore recently Russia has made false statements about\nUkrainian corruption, the alleged decline in political support in\nZelensky and the cost of Western dollars.\"\n\n\nBoth the content and tactics have evolved from the day\non 24 February 2022. In particular, he observes\nNewsGuard, there has been a growing use of intelligence\nArtificial. In the first year of war the platform denied\n112 false statements, one of which concerned\nartificial intelligence; 71 in the second, five of which\nand 119 in the third, 16 of them with the IA.\n\n\nThe first deepfake used by Russia and identified by\nNewsGuard - in March 2022 - is a blurred and pixelated video:\nshows President Zelensky on a presidential podium that\nurges the Ukrainians to surrender. AI also helped sources\nwire-Cremline to impersonate credible Western media - between\nwhich Bbc, Cnn and Bloomberg News - to spread false\nstatements. Since the beginning of the war, NewsGuard has flown 44\nfalse narratives from sites that spread for credible media,\nof which 24 appeared in the last year.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "NewsGuard: \"Increasing use of artificial intelligence\"",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 0,
                "end_char": 7,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "302",
                "start_char": 39,
                "end_char": 42,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "over 500",
                "start_char": 56,
                "end_char": 64,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Three years",
                "start_char": 0,
                "end_char": 11,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 22,
                "end_char": 29,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 42,
                "end_char": 49,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "302",
                "start_char": 54,
                "end_char": 57,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "over 500",
                "start_char": 84,
                "end_char": 92,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "NewsGuard",
                "start_char": 204,
                "end_char": 213,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the first months",
                "start_char": 387,
                "end_char": 403,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 411,
                "end_char": 418,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Nazism",
                "start_char": 464,
                "end_char": 470,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 474,
                "end_char": 481,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 520,
                "end_char": 526,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukrainian",
                "start_char": 559,
                "end_char": 568,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Zelensky",
                "start_char": 625,
                "end_char": 633,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the day",
                "start_char": 717,
                "end_char": 724,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "24 February 2022",
                "start_char": 728,
                "end_char": 744,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "NewsGuard",
                "start_char": 773,
                "end_char": 782,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the first year",
                "start_char": 844,
                "end_char": 858,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "112",
                "start_char": 886,
                "end_char": 889,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "one",
                "start_char": 908,
                "end_char": 911,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "71",
                "start_char": 956,
                "end_char": 958,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "second",
                "start_char": 966,
                "end_char": 972,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "five",
                "start_char": 974,
                "end_char": 978,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "119",
                "start_char": 992,
                "end_char": 995,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "third",
                "start_char": 1003,
                "end_char": 1008,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "16",
                "start_char": 1010,
                "end_char": 1012,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "IA",
                "start_char": 1030,
                "end_char": 1032,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 1040,
                "end_char": 1045,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 1063,
                "end_char": 1069,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "March 2022",
                "start_char": 1103,
                "end_char": 1113,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Zelensky",
                "start_char": 1166,
                "end_char": 1174,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Ukrainians",
                "start_char": 1215,
                "end_char": 1225,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Bbc",
                "start_char": 1331,
                "end_char": 1334,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Cnn",
                "start_char": 1336,
                "end_char": 1339,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Bloomberg News",
                "start_char": 1344,
                "end_char": 1358,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "NewsGuard",
                "start_char": 1421,
                "end_char": 1430,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "44",
                "start_char": 1441,
                "end_char": 1443,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "24",
                "start_char": 1513,
                "end_char": 1515,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "the last year",
                "start_char": 1528,
                "end_char": 1541,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Kallas, 'Ue già al lavoro su 17esimo pacchetto sanzioni'",
        "date_raw": "Mon, 24 Feb 2025 14:39:39 +0100",
        "date": "2025-02-24",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/europa/2025/02/24/kallas-ue-gia-al-lavoro-su-17esimo-pacchetto-sanzioni_4eab7190-4edf-4739-8366-5f6bef3edb39.html",
        "subtitle": "'Continuare a sostenere l'Ucraina per una pace giusta'",
        "content": "\n                                                \n            \"Abbiamo approvato il sedicesimo\npacchetto di sanzioni contro la Russia e stiamo lavorando alla\npraparazione del 17esimo\". Lo ha detto l'Alto Rappresentante Ue,\nKaja Kallas, parlando in conferenza stampa a Bruxelles a seguito\ndel Consiglio Affari Esteri. \"Dobbiamo continuare a sostenere\nl'Ucraina per metterla in una posizione di forza per negoziare\nuna pace giusta\", ha spiegato Kallas. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 64,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1740484823.5363114,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2025-02-25 13:00:23",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-25T12.00.23",
        "en_title": "Kallas, 'Ue already working on 17th package sanctions'",
        "en_content": "\"We approved the 16th\npackage of sanctions against Russia and we are working on\n17th practice.\" The High Representative Ue said,\nKaja Kallas, speaking at the press conference in Brussels\nof the Foreign Affairs Council. \"We must continue to support\nUkraine to put it in a strong position to negotiate\na just peace,\" Kallas explained.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "'Continuing to support Ukraine for a just peace'",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Kallas",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "17th",
                "start_char": 31,
                "end_char": 35,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 23,
                "end_char": 30,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "16th",
                "start_char": 17,
                "end_char": 21,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 51,
                "end_char": 57,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "17th",
                "start_char": 80,
                "end_char": 84,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Ue",
                "start_char": 120,
                "end_char": 122,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Kaja Kallas",
                "start_char": 129,
                "end_char": 140,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Brussels",
                "start_char": 178,
                "end_char": 186,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the Foreign Affairs Council",
                "start_char": 190,
                "end_char": 217,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 248,
                "end_char": 255,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Kallas",
                "start_char": 315,
                "end_char": 321,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Gb lancia il più grande pacchetto di sanzioni contro Mosca",
        "date_raw": "Mon, 24 Feb 2025 14:39:41 +0100",
        "date": "2025-02-24",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/europa/2025/02/24/gb-lancia-il-piu-grande-pacchetto-di-sanzioni-contro-mosca_50a1da04-bd1f-4b3f-a4f4-65110bf24464.html",
        "subtitle": "107 tra entità e individui russi, anche ministro nordcoreano",
        "content": "\n                                                \n            Il Regno Unito ha lanciato \"il più\ngrande pacchetto di sanzioni\" contro Mosca dall'inizio della\nguerra in Ucraina nel giorno in cui ne ricorre il terzo\nanniversario. E' quanto si legge in una nota del Foreign Office\nsecondo cui sono stati presi di mira 107 tra entità e individui\nsia in Russia che in altri Paesi che contribuiscono allo sforzo\nmilitare del Cremlino e a quello economico. Fra questi il\nministro della Difesa nordcoreano No Kwang Chol oltre a generali\ne alti funzionari di Pyongyang \"complici dello schieramento di\noltre 11.000 soldati\" della Corea del Nord in Russia. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 65,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1740484823.550864,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2025-02-25 13:00:23",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-25T12.00.23",
        "en_title": "Gb launches the largest package of sanctions against Moscow",
        "en_content": "The UK launched \"the most\nlarge package of sanctions\" against Moscow from the beginning of\nwar in Ukraine on the day of the third\nanniversary. That's what you read in a note from the Foreign Office.\naccording to which 107 individuals were targeted\nboth in Russia and in other countries that contribute to the effort\nKremlin military and economic. Between these\nNorth Korean Defense Minister No Kwang Chol as well as generals\nand senior officials of Pyongyang \"compliments of the deployment of\nover 11,000 soldiers\" of North Korea in Russia.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "107 between Russian entities and individuals, including North Korean minister",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Gb",
                "start_char": 0,
                "end_char": 2,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Moscow",
                "start_char": 53,
                "end_char": 59,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "107",
                "start_char": 0,
                "end_char": 3,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 12,
                "end_char": 19,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "North Korean",
                "start_char": 56,
                "end_char": 68,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "UK",
                "start_char": 4,
                "end_char": 6,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Moscow",
                "start_char": 62,
                "end_char": 68,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 98,
                "end_char": 105,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the day of the",
                "start_char": 109,
                "end_char": 123,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "third",
                "start_char": 124,
                "end_char": 129,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "the Foreign Office",
                "start_char": 179,
                "end_char": 197,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "107",
                "start_char": 218,
                "end_char": 221,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 256,
                "end_char": 262,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Kremlin",
                "start_char": 316,
                "end_char": 323,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "North Korean",
                "start_char": 361,
                "end_char": 373,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "No Kwang Chol",
                "start_char": 391,
                "end_char": 404,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Pyongyang",
                "start_char": 449,
                "end_char": 458,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "11,000",
                "start_char": 498,
                "end_char": 504,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "North Korea",
                "start_char": 518,
                "end_char": 529,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 533,
                "end_char": 539,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Consigliere Trump, adesione Kiev alla Nato non sul tavolo",
        "date_raw": "Mon, 24 Feb 2025 15:20:07 +0100",
        "date": "2025-02-24",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/nordamerica/2025/02/24/consigliere-trump-adesione-kiev-alla-nato-non-sul-tavolo_081f7184-c242-4631-bc51-71703883adba.html",
        "subtitle": "Lo afferma Michael Waltz",
        "content": "L'adesione dell'Ucraina alla Nato \"non è sul tavolo\". Lo afferma Michael Waltz, il consigliere alla sicurezza nazionale di Donald Trump, secondo quanto riporta l'agenzia Bloomberg. Le parole di Waltz seguono l'apertura del presidente ucraino Volodymyr Zelensky a lasciare subito in caso di ingresso di Kiev nell'alleanza.     \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 63,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1740484823.560659,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2025-02-25 13:00:23",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-25T12.00.23",
        "en_title": "Adviser Trump, Kiev adherence to NATO not on the table",
        "en_content": "Ukraine's accession to NATO \"is not on the table\". Michael Waltz, Donald Trump's national security advisor, reports the Bloomberg agency. Waltz's words follow the opening of Ukrainian President Volodymyr Zelensky to leave immediately in case of Kiev's entry into the alliance.\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "Michael Waltz says",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 8,
                "end_char": 13,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Kiev",
                "start_char": 15,
                "end_char": 19,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "NATO",
                "start_char": 33,
                "end_char": 37,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Michael Waltz",
                "start_char": 0,
                "end_char": 13,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 0,
                "end_char": 7,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "NATO",
                "start_char": 23,
                "end_char": 27,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Michael Waltz",
                "start_char": 51,
                "end_char": 64,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Donald Trump's",
                "start_char": 66,
                "end_char": 80,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Bloomberg",
                "start_char": 120,
                "end_char": 129,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Waltz",
                "start_char": 138,
                "end_char": 143,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Ukrainian",
                "start_char": 174,
                "end_char": 183,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Volodymyr Zelensky",
                "start_char": 194,
                "end_char": 212,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Kiev",
                "start_char": 245,
                "end_char": 249,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Merz, inaccettabile che Usa decidano su teste Ucraina e Ue",
        "date_raw": "Mon, 24 Feb 2025 14:53:54 +0100",
        "date": "2025-02-24",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/europa/2025/02/24/merz-inaccettabile-che-usa-decidano-su-teste-ucraina-e-ue_7b3cef21-2abd-4f46-b16f-5ba15a88db18.html",
        "subtitle": "'Osserviamo con preoccupazione'",
        "content": "\n                                                \n            \"Osserviamo con preoccupazione il\ntentativo di decidere sulle teste degli europei e degli ucraini\nper fare un accordo con la Russia. Questo è inaccettabile per\nl'Europa\". Lo ha detto il leader della Cdu e futuro cancelliere\ntedesco Friedrich Merz, rispondendo a Berlino alla Konrad\nAdenauer Haus . \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 60,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1740484823.5830393,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2025-02-25 13:00:23",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-25T12.00.23",
        "en_title": "Merz, unacceptable that US decide on heads Ukraine and EU",
        "en_content": "\"Let us be with concern\nattempt to decide on the heads of Europeans and Ukrainians\nto make a deal with Russia. This is unacceptable.\nEurope.\" He said that the leader of the Cdu and future Chancellor\nGerman Friedrich Merz, answering Berlin to Konrad\nAdenauer Haus .\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "'Let's argue with concern'",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Merz",
                "start_char": 0,
                "end_char": 4,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 24,
                "end_char": 26,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 43,
                "end_char": 50,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "EU",
                "start_char": 55,
                "end_char": 57,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Europeans",
                "start_char": 58,
                "end_char": 67,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Ukrainians",
                "start_char": 72,
                "end_char": 82,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 103,
                "end_char": 109,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Europe",
                "start_char": 133,
                "end_char": 139,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Cdu",
                "start_char": 173,
                "end_char": 176,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "German",
                "start_char": 199,
                "end_char": 205,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Friedrich Merz",
                "start_char": 206,
                "end_char": 220,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Berlin",
                "start_char": 232,
                "end_char": 238,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Konrad\nAdenauer Haus",
                "start_char": 242,
                "end_char": 262,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Merz, 'Netanyahu deve poter visitare la Germania'",
        "date_raw": "Mon, 24 Feb 2025 14:53:59 +0100",
        "date": "2025-02-24",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/europa/2025/02/24/merz-netanyahu-deve-poter-visitare-la-germania_83a495e3-a6c4-4c84-bb9a-da0834a4e798.html",
        "subtitle": "'Potrà venire nella capitale tedesca'",
        "content": "\n                                                \n            \"Non è possibile che il presidente\nisraeliano non possa visitare la Germania\". Lo ha detto\nFriedrich Merz a Berlino. Merz ha definito questo \"assurdo\",\naffermando che Netanyahu potrà venire nella capitale tedesca.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 61,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1740484823.6098688,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2025-02-25 13:00:23",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-25T12.00.23",
        "en_title": "Merz, 'Netanyahu must be able to visit Germany'",
        "en_content": "\"It is not possible that the President\nIsrael cannot visit Germany.\" He said that.\nFriedrich Merz in Berlin. Merz called this \"absurd,\"\nstating that Netanyahu can come to the German capital.\n\n\n\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "'You can come to the German capital'",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Merz",
                "start_char": 0,
                "end_char": 4,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Netanyahu",
                "start_char": 7,
                "end_char": 16,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Germany",
                "start_char": 39,
                "end_char": 46,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "German",
                "start_char": 21,
                "end_char": 27,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 39,
                "end_char": 45,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Germany",
                "start_char": 59,
                "end_char": 66,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Friedrich Merz",
                "start_char": 83,
                "end_char": 97,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Berlin",
                "start_char": 101,
                "end_char": 107,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Merz",
                "start_char": 109,
                "end_char": 113,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Netanyahu",
                "start_char": 149,
                "end_char": 158,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "German",
                "start_char": 175,
                "end_char": 181,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Minori in carceri per adulti a El Salvador, Hrw contro Bukele",
        "date_raw": "Mon, 24 Feb 2025 15:06:37 +0100",
        "date": "2025-02-24",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/americalatina/2025/02/24/minori-in-carceri-per-adulti-a-el-salvador-hrw-contro-bukele_10a516d3-e4ab-4428-aef1-a8119a94604d.html",
        "subtitle": "L'Ong critica la recente riforma approvata dal governo",
        "content": "\n                                                \n            L'Ong Human Rights Watch\n(Hrw) ha criticato la recente riforma approvata dal parlamento\ndi El Salvador che prevede il trasferimento di minorenni\naccusati di \"reati commessi nell'ambito delle attività della\ncriminalità organizzata\" in padiglioni separati all'interno dei\ncentri penitenziari per adulti.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   Per Hrw, la misura voluta dal presidente Nayib Bukele nel\ncontesto della lotta contro le potenti Pandillas \"viola gli\nstandard internazionali\" esponendo i minorenni a \"maggiori\nrischi di torture e altri gravi abusi\" e \"rappresenta un grave\nostacolo ai diritti dei bambini e degli adolescenti in El\nSalvador\", ha affermato la direttrice della divisione Americhe\ndi Human Rights Watch Juanita Goebertus. \n   In un precedente rapporto pubblicato nel luglio 2024, Hrw\naveva già documentato gravi violazioni dei diritti umani, tra\ncui detenzioni arbitrarie, torture e gravi violazioni del giusto\nprocesso nei confronti di bambini di appena 12 anni.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t    Secondo la Ong, da quando il presidente Bukele ha dichiarato\nlo stato di emergenza nel marzo 2022, sono stati arrestati più\ndi 3.000 bambini e adolescenti, \"molti dei quali senza apparenti\nlegami con bande o attività criminali\", e sottolinea che in\nmolti casi gli arresti \"sembrano basarsi esclusivamente su\ndenunce anonime\". \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 58,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1740484823.6286278,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2025-02-25 13:00:23",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-25T12.00.23",
        "en_title": "Minors in adult prisons in El Salvador, Hrw against Bukele",
        "en_content": "The Ong Human Rights Watch\n(Hrw) criticized the recent reform adopted by Parliament\nby El Salvador providing for the transfer of minors\naccused of \"committed crimes within the activities of\norganized crime\" in separate pavilions within\npenitentiary centers for adults.\n\n\nFor Hrw, the measure wanted by President Nayib Bukele in\ncontext of the fight against the powerful Pandillas \"viola gli gli\ninternational standards\" exposing minors to \"more\nrisks of torture and other serious abuse\" and \"represents a serious\nobstacle to the rights of children and adolescents in El\nSalvador\", said the Director of the Americas Division\nby Human Rights Watch Juanita Goebertus.\nIn a previous report published in July 2024, Hrw\nhad already documented serious violations of human rights, between\nwhose arbitrary detention, torture and serious violations of the just\nprocess towards children of just 12 years old.\n\n\nAccording to the NGO, since President Bukele declared\nthe state of emergency in March 2022, were arrested more\nof 3,000 children and teenagers, \"many of which without apparent\nties with gangs or criminal activities\", and emphasizes that in\nmany cases arrests \" seem to be based solely on\nanonymous complaints.\"\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "The Ong criticises the recent government-approved reform",
        "title_NER": [
            {
                "word": "El Salvador",
                "start_char": 27,
                "end_char": 38,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Hrw",
                "start_char": 40,
                "end_char": 43,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Bukele",
                "start_char": 52,
                "end_char": 58,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Ong",
                "start_char": 4,
                "end_char": 7,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "The Ong Human Rights Watch",
                "start_char": 0,
                "end_char": 26,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Parliament",
                "start_char": 73,
                "end_char": 83,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "El Salvador",
                "start_char": 87,
                "end_char": 98,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Hrw",
                "start_char": 275,
                "end_char": 278,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Nayib Bukele",
                "start_char": 312,
                "end_char": 324,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Pandillas",
                "start_char": 370,
                "end_char": 379,
                "label": "WORK_OF_ART",
                "info": "Titles of books, songs, etc."
            },
            {
                "word": "gli gli\ninternational",
                "start_char": 387,
                "end_char": 408,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "El\nSalvador",
                "start_char": 567,
