[
    {
        "title": "Rutte, Russia produce in 3 mesi le munizioni Nato di un anno",
        "date_raw": "Sat, 15 Feb 2025 13:38:15 +0100",
        "date": "2025-02-15",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/europa/2025/02/15/rutte-russia-produce-in-3-mesi-le-munizioni-nato-di-un-anno_136d39de-fabc-4d15-b0be-da23f410a122.html",
        "subtitle": "'E' in economia di guerra, noi no'",
        "content": "\n                                                \n            \"La Russia ora produce in tre\nmesi le munizioni che l'intera Nato, che è 20 volte più grande\ndella Russia per dimensioni economiche, produce in un anno.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\tQuindi non stiamo tenendo il passo con la Russia\". \"La Russia è\nin economia di guerra. Noi no. Dobbiamo farlo. Dobbiamo tagliare\nla burocrazia\". Lo ha detto il segretario generale della Nato\nMark Rutte intervenendo alla conferenza sulla sicurezza a\nMonaco. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 1,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1739628019.7889833,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2025-02-15 15:00:19",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-15T14.00.19",
        "en_title": "Rutte, Russia produces in 3 months NATO ammunition of a year",
        "en_content": "\"Russia now produces in three\nmonths the ammunition that the entire NATO, which is 20 times larger\nof Russia for economic size, produces in a year.\n\n\nSo we're not keeping up with Russia.\" \"Russia is\nin war economy. We don't. We have to. We need to cut\nthe bureaucracy.\" The Secretary General of NATO said so\nMark Rutte speaking at the Security Conference\nMunich.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "He's in war economy, we're not.",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Rutte",
                "start_char": 0,
                "end_char": 5,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 7,
                "end_char": 13,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "3 months",
                "start_char": 26,
                "end_char": 34,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "NATO",
                "start_char": 35,
                "end_char": 39,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 1,
                "end_char": 7,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "three\nmonths",
                "start_char": 24,
                "end_char": 36,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "NATO",
                "start_char": 68,
                "end_char": 72,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "20",
                "start_char": 83,
                "end_char": 85,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 102,
                "end_char": 108,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "a year",
                "start_char": 140,
                "end_char": 146,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 179,
                "end_char": 185,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 189,
                "end_char": 195,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "NATO",
                "start_char": 295,
                "end_char": 299,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Mark Rutte",
                "start_char": 308,
                "end_char": 318,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Munich",
                "start_char": 355,
                "end_char": 361,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "A Riad primo summit arabo contro il piano di Trump su Gaza",
        "date_raw": "Fri, 14 Feb 2025 14:18:31 +0100",
        "date": "2025-02-14",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mediooriente/2025/02/14/a-riad-primo-summit-arabo-contro-il-piano-di-trump-su-gaza_a6c7e2ae-2d2b-4cdf-b578-8c839369974e.html",
        "subtitle": "Fonte saudita, entro febbraio. Poco prima del vertice al Cairo",
        "content": "\n                                                \n            Riad ospiterà il 20 febbraio un\nvertice di 5 Paesi arabi per elaborare una risposta congiunta al\npiano di Donald Trump di svuotare la Striscia di Gaza dei suoi\nabitanti e ricostruirla sotto il controllo americano. Lo ha\nannunciato una fonte vicina al governo saudita.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   Il vertice riunirà i leader di Arabia Saudita, Egitto, Qatar,\nEmirati Arabi e Giordania, qualche giorno prima di quello\nprevisto il 27 febbraio in Egitto. Secondo la stessa fonte,\nl'incontro di Riad ribadirà il rifiuto dello \"sfollamento degli\nabitanti di Gaza\" e del loro \"trasferimento\" fuori da questo\nterritorio.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   La fonte ha aggiunto che il presidente dell'Autorità\nnazionale palestinese Abu Mazen o il suo primo ministro Mohammad\nMustafa, parteciperanno al vertice. Trump ha proposto di porre\nGaza sotto il controllo degli Stati Uniti e di espellerne i\nresidenti, trasformandola in una 'Costa Azzurra del Medio\nOriente', dove ai palestinesi non sarebbe consentito fare\nritorno.I Paesi arabi hanno espresso all'unanimità il rifiuto\ndel piano, che prevede di sistemare gli abitanti della Striscia\nprincipalmente in Giordania e in Egitto. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 56,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1739628019.9056659,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2025-02-15 15:00:19",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-15T14.00.19",
        "en_title": "At Riad first Arab summit against Trump's plan on Gaza",
        "en_content": "Riad will host on 20 February a\nsummit of 5 Arab countries to develop a joint response to\nDonald Trump's plan to empty the Gaza Strip of his\nand rebuild it under American control. He did.\nannounced a source close to the Saudi government.\n\n\nThe summit will bring together leaders of Saudi Arabia, Egypt, Qatar,\nArab Emirates and Jordan, a few days before that\nplanned on 27 February in Egypt. According to the same source,\nthe meeting of Riyadh will reiterate the refusal of the \"follation of the\ninhabitants of Gaza\" and their \"transfer\" outside this\nterritory.\n\n\nThe source added that the president of the Authority\nPalestinian national Abu Mazen or his Prime Minister Mohammad\nMustafa, they will participate at the summit. Trump proposed to put\nGaza under the control of the United States and expel its\nresidents, turning it into a 'Costa Azzurra del Medio\nEast, where Palestinians would not be allowed to do so\nCome back. I Arab countries unanimously expressed their refusal\nof the plan, which plans to settle the inhabitants of the Strip\nmainly in Jordan and Egypt.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "Saudi spring, by February. Shortly before the Cairo summit",
        "title_NER": [
            {
                "word": "first",
                "start_char": 8,
                "end_char": 13,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Arab",
                "start_char": 14,
                "end_char": 18,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 34,
                "end_char": 39,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Gaza",
                "start_char": 50,
                "end_char": 54,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Saudi",
                "start_char": 0,
                "end_char": 5,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "February",
                "start_char": 17,
                "end_char": 25,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Cairo",
                "start_char": 46,
                "end_char": 51,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Riad",
                "start_char": 0,
                "end_char": 4,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "20 February",
                "start_char": 18,
                "end_char": 29,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "5",
                "start_char": 42,
                "end_char": 43,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Arab",
                "start_char": 44,
                "end_char": 48,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Donald Trump's",
                "start_char": 90,
                "end_char": 104,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the Gaza Strip",
                "start_char": 119,
                "end_char": 133,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "American",
                "start_char": 162,
                "end_char": 170,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Saudi",
                "start_char": 220,
                "end_char": 225,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Saudi Arabia",
                "start_char": 282,
                "end_char": 294,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Egypt",
                "start_char": 296,
                "end_char": 301,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Qatar",
                "start_char": 303,
                "end_char": 308,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Arab Emirates",
                "start_char": 310,
                "end_char": 323,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Jordan",
                "start_char": 328,
                "end_char": 334,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "a few days",
                "start_char": 336,
                "end_char": 346,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "27 February",
                "start_char": 370,
                "end_char": 381,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Egypt",
                "start_char": 385,
                "end_char": 390,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Riyadh",
                "start_char": 437,
                "end_char": 443,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Gaza",
                "start_char": 511,
                "end_char": 515,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Authority",
                "start_char": 607,
                "end_char": 616,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Palestinian",
                "start_char": 617,
                "end_char": 628,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Abu Mazen",
                "start_char": 638,
                "end_char": 647,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Mohammad\nMustafa",
                "start_char": 670,
                "end_char": 686,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 725,
                "end_char": 730,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Gaza",
                "start_char": 747,
                "end_char": 751,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the United States",
                "start_char": 773,
                "end_char": 790,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Palestinians",
                "start_char": 871,
                "end_char": 883,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Arab",
                "start_char": 927,
                "end_char": 931,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Strip",
                "start_char": 1036,
                "end_char": 1041,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Jordan",
                "start_char": 1052,
                "end_char": 1058,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Egypt",
                "start_char": 1063,
                "end_char": 1068,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Blackout a Cuba, sospese tutte le attività non essenziali",
        "date_raw": "Fri, 14 Feb 2025 14:31:36 +0100",
        "date": "2025-02-14",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/americalatina/2025/02/14/blackout-a-cuba-sospese-tutte-le-attivita-non-essenziali_3a1ba424-46aa-4728-b0bc-06881eaf43b7.html",
        "subtitle": "Il provvedimento del governo è valido per due giorni",
        "content": "\n                                                \n            Il governo cubano ha annunciato la\nsospensione delle attività lavorative e didattiche \"non\nessenziali\" per due giorni (oggi e domani) a causa della\nendemica crisi energetica sull'isola, aggravatasi in seguito ai\nblackout generalizzati registrati nelle ultime settimane su\ntutto il territorio. Lo riferisce su X la ministra del Lavoro,\nMarta Elena Feito Cabrera, secondo cui la misura \"ha l'obiettivo\ndi contribuire alla necessaria riduzione del consumo di energia\nelettrica e ridurre i disagi per la popolazione\". \"I lavoratori\nche non potranno lavorare in questi giorni riceveranno dal\ngoverno l'equivalente del salario perduto, come previsto dal\ncodice del lavoro\", aggiunge.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   Da agosto a causa dei ripetuti guasti alle centrali e della\nmancanza di combustibile, sono stati registrati tre blackout\ntotali nazionali ed è stato necessario imporre razionamenti\ngiornalieri per molte ore al giorno. A ottobre, due uragani e\ndue terremoti hanno causato nuovi danni alla già disastrata rete\nelettrica nazionale. A garantire energia all'isola sono infatti\npoche, malandate e maltenute centrali termoelettriche in\nservizio da oltre 40 anni. Alle carenze strutturali si è\naggiunta la crisi economica e le difficoltà per il governo ad\nacquistare il gasolio necessario per tenere in funzioni care e\ninquinanti centrali termoelettriche. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 55,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1739628019.9528284,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2025-02-15 15:00:19",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-15T14.00.19",
        "en_title": "Blackout in Cuba, suspended all non-essential activities",
        "en_content": "The Cuban Government has announced\nsuspension of work and teaching activities \"not\nessential\" for two days (today and tomorrow) due to\nendemic energy crisis on the island, aggravated following the\ngeneralized blackout recorded in recent weeks on\nall the territory. It refers to X the ministra del Lavoro,\nMarta Elena Feito Cabrera, according to which the measure \"has the goal\nto contribute to the necessary reduction of energy consumption\nelectricity and reduce inconvenience for the population.\" \"The workers\nwho will not be able to work these days will receive from\ngovernment the equivalent of the lost wage, as foreseen by\nWork code,\" he adds.\n\n\nFrom August due to repeated failures to the central and\nlack of fuel, three blackouts were recorded\nnational totals and it was necessary to impose\ndaily for many hours a day. In October, two hurricanes and\ntwo earthquakes have caused new damage to the already distracted network\nnational electricity. To guarantee energy to the island are in fact\nfew, malandate and heat-electric power failures in\nservice for over 40 years. The structural deficiencies\nadded the economic crisis and difficulties for the government to\nbuy oil needed to keep in expensive functions and\nthermoelectric power stations.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "The measure of the government is valid for two days",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Cuba",
                "start_char": 12,
                "end_char": 16,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "two days",
                "start_char": 43,
                "end_char": 51,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "The Cuban Government",
                "start_char": 0,
                "end_char": 20,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "two days",
                "start_char": 98,
                "end_char": 106,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "tomorrow",
                "start_char": 118,
                "end_char": 126,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "recent weeks",
                "start_char": 230,
                "end_char": 242,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "del Lavoro",
                "start_char": 293,
                "end_char": 303,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Marta Elena Feito Cabrera",
                "start_char": 305,
                "end_char": 330,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "these days",
                "start_char": 540,
                "end_char": 550,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "August",
                "start_char": 656,
                "end_char": 662,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "three",
                "start_char": 721,
                "end_char": 726,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "many hours",
                "start_char": 808,
                "end_char": 818,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "October",
                "start_char": 829,
                "end_char": 836,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "two",
                "start_char": 838,
                "end_char": 841,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "two",
                "start_char": 857,
                "end_char": 860,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "over 40 years",
                "start_char": 1061,
                "end_char": 1074,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Morto in Brasile Carlos Diegues tra i fondatori del Cinema Novo",
        "date_raw": "Fri, 14 Feb 2025 14:33:06 +0100",
        "date": "2025-02-14",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/americalatina/2025/02/14/morto-in-brasile-carlos-diegues-tra-i-fondatori-del-cinema-novo_7232e590-8dd9-418c-9f26-706e2083e718.html",
        "subtitle": "A causa di complicazioni per un intervento chirurgico",
        "content": "\n                                                \n            Uno dei più grandi registi\nbrasiliani, Carlos José Fontes Diegues, conosciuto anche come\nCacá Diegues, è morto a Rio de Janeiro, all'età di 84 anni per\ncomplicazioni a seguito di un intervento chirurgico.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   Membro dell'Accademia Brasiliana delle Lettere (Abl) dal\n2018, Diegues, nato a Maceio (stato di Alagoas)  ha contribuito\na fondare il movimento Cinema Novo, producendo una notevole\nfilmografia, con classici come \"Bye bye Brazil\" (1980) e \"Dio è\nbrasiliano\".\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   In un post su Instagram in sua memoria, l'Abl ricorda che \"il\nsuo lavoro ha saputo bilanciare popolarità e profondità\nartistica, affrontando con sensibilità temi sociali e\nculturali\". \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 54,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1739628022.6380548,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2025-02-15 15:00:22",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-15T14.00.22",
        "en_title": "He died in Brazil Carlos Diegues among the founders of Cinema Novo",
        "en_content": "One of the greatest directors\nBrazilian, Carlos José Fontes Diegues, also known as\nCacá Diegues, died in Rio de Janeiro, aged 84 for\ncomplications following surgery.\n\n\nMember of the Brazilian Academy of Letters (Abl) from\n2018, Diegues, born in Maceio (state of Alagoas) contributed\nto found the Cinema Novo movement, producing a remarkable\nfilmografia, con classico come \"Bye bye Brazil\" (1980) e \"Dio è\nBrazilian.\"\n\n\nIn an Instagram post in his memory, the Abl recalls that \"the\nhis work has been able to balance popularity and depth\nartistic, addressing with sensitivity social themes and\ncultural.\"\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "Due to complications for surgery",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Brazil",
                "start_char": 11,
                "end_char": 17,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Carlos Diegues",
                "start_char": 18,
                "end_char": 32,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Cinema Novo",
                "start_char": 55,
                "end_char": 66,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "One",
                "start_char": 0,
                "end_char": 3,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Brazilian",
                "start_char": 30,
                "end_char": 39,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Carlos José Fontes Diegues",
                "start_char": 41,
                "end_char": 67,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Cacá Diegues",
                "start_char": 83,
                "end_char": 95,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Rio de Janeiro",
                "start_char": 105,
                "end_char": 119,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "84",
                "start_char": 126,
                "end_char": 128,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "the Brazilian Academy of Letters (Abl",
                "start_char": 178,
                "end_char": 215,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "2018",
                "start_char": 222,
                "end_char": 226,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Diegues",
                "start_char": 228,
                "end_char": 235,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Maceio",
                "start_char": 245,
                "end_char": 251,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Alagoas",
                "start_char": 262,
                "end_char": 269,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Cinema Novo",
                "start_char": 296,
                "end_char": 307,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Brazil",
                "start_char": 381,
                "end_char": 387,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "1980",
                "start_char": 390,
                "end_char": 394,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Brazilian",
                "start_char": 405,
                "end_char": 414,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Instagram",
                "start_char": 425,
                "end_char": 434,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Abl",
                "start_char": 459,
                "end_char": 462,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Von der Leyen, 'clausola di salvaguardia per le spese in difesa'",
        "date_raw": "Fri, 14 Feb 2025 14:39:31 +0100",
        "date": "2025-02-14",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/europa/2025/02/14/von-der-leyen-clausola-di-salvaguardia-per-le-spese-in-difesa_16116eb7-dffb-4b63-84f5-8ebd558778ae.html",
        "subtitle": "'Chiederò la sua attivazione, dobbiamo andare oltre il 3%'",
        "content": "\n                                                \n            \"Dovremo aumentare ancora una\nvolta in modo considerevole questo numero. Perché passare dal 2%\na oltre il 3% significa centinaia di miliardi di investimenti in\npiù ogni anno. Quindi, abbiamo bisogno di un approccio\ncoraggioso. Posso annunciare che proporrò di attivare la\nclausola di salvaguardia per gli investimenti nella difesa\". Lo\nha detto la presidente della Commissione Ue Ursula von der Leyen\nalla Conferenza di Monaco. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 50,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1739628022.7010918,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2025-02-15 15:00:22",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-15T14.00.22",
        "en_title": "Von der Leyen, 'protection clause for defence expenditure'",
        "en_content": "\"We will have to increase one more\nturn this number considerably. Why switch from 2%\nto more than 3% means hundreds of billion investment in\nmore every year. So, we need an approach\nbrave. I can announce that I will propose to activate the\nsafeguard clause for defence investment.\" I do.\nPresident of the Commission Ue Ursula von der Leyen\nat the Munich Conference.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "'I'll ask for his activation, we have to go over 3%'",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Von der",
                "start_char": 0,
                "end_char": 7,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Leyen",
                "start_char": 8,
                "end_char": 13,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "over 3%",
                "start_char": 44,
                "end_char": 51,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "one",
                "start_char": 26,
                "end_char": 29,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "2%",
                "start_char": 82,
                "end_char": 84,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "more than 3%",
                "start_char": 88,
                "end_char": 100,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "hundreds of billion",
                "start_char": 107,
                "end_char": 126,
                "label": "MONEY",
                "info": "Monetary values, including unit"
            },
            {
                "word": "Ue Ursula von",
                "start_char": 316,
                "end_char": 329,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Leyen",
                "start_char": 334,
                "end_char": 339,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the Munich Conference",
                "start_char": 343,
                "end_char": 364,
                "label": "FAC",
                "info": "Buildings, airports, highways, bridges, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Vance, 'stop ai migranti, collaborare anche con Afd'",
        "date_raw": "Fri, 14 Feb 2025 14:34:58 +0100",
        "date": "2025-02-14",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/nordamerica/2025/02/14/vance-stop-ai-migranti-collaborare-anche-con-afd_792dc284-e2f0-4dd7-912d-9aa4895af7ce.html",
        "subtitle": "Il vicepresidente Usa al Wsj: 'Esorterò i politici tedeschi'",
        "content": "\n                                                \n            Il vicepresidente degli Usa JD Vance,\nin un'intervista al Wall Street Journal, ha detto che in\noccasione della Conferenza di Monaco avrebbe esortato i politici\ntedeschi a lavorare con tutti i partiti, incluso il partito di\nestrema destra e anti-immigrazione Alternativa per la Germania\n(Afd). Vance, riporta Wsj, ha annunciato che dirà ai leader che\nl'Europa deve abbracciare l'ascesa della politica\nanti-establishment, fermare l'immigrazione di massa e frenare le\npolitiche progressiste. Ha anche annunciato che avrebbe chiesto\nun ritorno ai valori tradizionali e la fine dell'immigrazione\nillegale. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 53,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1739628022.7107766,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2025-02-15 15:00:22",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-15T14.00.22",
        "en_title": "Vance, 'stop to migrants, also collaborate with Afd'",
        "en_content": "US vice president JD Vance,\nin an interview with the Wall Street Journal, he said that in\noccasion of the Munich Conference would urge politicians\nGermans working with all parties, including the party of\nextreme right and anti-immigration Alternative for Germany\n(Afd). Vance, reports Wsj, announced that he will tell the leaders that\nEurope must embrace the rise of politics\nanti-establishment, stop mass immigration and brake the\nprogressive policies. He also announced that he would ask\na return to traditional values and the end of immigration\nillegal.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "US Vice President at Wsj: 'I will exhort German politicians'",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Vance",
                "start_char": 0,
                "end_char": 5,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Afd",
                "start_char": 48,
                "end_char": 51,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "US",
                "start_char": 0,
                "end_char": 2,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Wsj",
                "start_char": 21,
                "end_char": 24,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "German",
                "start_char": 41,
                "end_char": 47,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "US",
                "start_char": 0,
                "end_char": 2,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "JD Vance",
                "start_char": 18,
                "end_char": 26,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the Wall Street Journal",
                "start_char": 49,
                "end_char": 72,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the Munich Conference",
                "start_char": 102,
                "end_char": 123,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Germans",
                "start_char": 147,
                "end_char": 154,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Germany",
                "start_char": 255,
                "end_char": 262,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Afd",
                "start_char": 264,
                "end_char": 267,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Vance",
                "start_char": 270,
                "end_char": 275,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Wsj",
                "start_char": 285,
                "end_char": 288,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Europe",
                "start_char": 335,
                "end_char": 341,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Hegseth, la presenza Usa in Europa non durerà per sempre",
        "date_raw": "Fri, 14 Feb 2025 14:44:37 +0100",
        "date": "2025-02-14",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/europa/2025/02/14/hegseth-la-presenza-usa-in-europa-non-durera-per-sempre_8fa8479e-3c48-4544-95c4-6d7fa3a1d0e7.html",
        "subtitle": "Conferenza stampa a Varsavia dopo incontro con ministro Difesa",
        "content": "\n                                                \n            Il capo del Pentagono, Pete\nHegseth, ha detto che l'Europa deve investire nella sua difesa\nora perché la presenza americana non durerà \"per sempre\". \n\"Adesso è il momento di investire perché non si può dare per\nscontato che la presenza americana durerà per sempre\", ha\ndichiarato Hegseth in una conferenza stampa a Varsavia dopo un\nincontro con il ministro della difesa polacco, riferisce il\nFinancial Times. Washington riconosce l'importanza delle truppe\nstatunitensi in Europa come deterrente e come parte dell'unità\ndell'alleanza, ma il futuro dipende dalle esigenze americane e\ndalla capacità dell'Europa di \"farsi avanti\", ha aggiunto.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 49,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1739628022.7460477,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2025-02-15 15:00:22",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-15T14.00.22",
        "en_title": "Hegseth, the US presence in Europe will not last forever",
        "en_content": "Pentagon chief, Pete\nHegseth, said that Europe must invest in its defense\nnow because the American presence will not last forever.\n\"Now it's time to invest because you can't give it to\nthe American presence will last forever,\" he said.\nHegseth declared in a press conference in Warsaw after a\nmeeting with the Polish defence minister, reports the\nFinancial Times. Washington recognizes the importance of troops\nUS in Europe as a deterrent and as part of the unit\nof the alliance, but the future depends on the American needs and\nfrom the ability of Europe to \"go ahead\", he added.\n\n\n\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "Press conference in Warsaw after meeting with Minister Defense",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Hegseth",
                "start_char": 0,
                "end_char": 7,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 13,
                "end_char": 15,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Europe",
                "start_char": 28,
                "end_char": 34,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Warsaw",
                "start_char": 20,
                "end_char": 26,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Pentagon",
                "start_char": 0,
                "end_char": 8,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Pete\nHegseth",
                "start_char": 16,
                "end_char": 28,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Europe",
                "start_char": 40,
                "end_char": 46,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "American",
                "start_char": 90,
                "end_char": 98,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "American",
                "start_char": 189,
                "end_char": 197,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Hegseth",
                "start_char": 236,
                "end_char": 243,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Warsaw",
                "start_char": 278,
                "end_char": 284,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Polish",
                "start_char": 310,
                "end_char": 316,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Financial Times",
                "start_char": 347,
                "end_char": 362,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Washington",
                "start_char": 364,
                "end_char": 374,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 411,
                "end_char": 413,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Europe",
                "start_char": 417,
                "end_char": 423,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "American",
                "start_char": 510,
                "end_char": 518,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Europe",
                "start_char": 549,
                "end_char": 555,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Vance, 'stop ai migranti, collaborare anche con Afd'",
        "date_raw": "Fri, 14 Feb 2025 14:34:43 +0100",
        "date": "2025-02-14",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/europa/2025/02/14/vance-stop-ai-migranti-collaborare-anche-con-afd_73948a0e-9f1d-48ce-a987-83a2eef8a67a.html",
        "subtitle": "Il vicepresidente Usa al Wsj: 'Esorterò i politici tedeschi'",
        "content": "\n                                                \n            Il vicepresidente degli Usa JD Vance,\nin un'intervista al Wall Street Journal, ha detto che in\noccasione della Conferenza di Monaco avrebbe esortato i politici\ntedeschi a lavorare con tutti i partiti, incluso il partito di\nestrema destra e anti-immigrazione Alternativa per la Germania\n(Afd). Vance, riporta Wsj, ha annunciato che dirà ai leader che\nl'Europa deve abbracciare l'ascesa della politica\nanti-establishment, fermare l'immigrazione di massa e frenare le\npolitiche progressiste. Ha anche annunciato che avrebbe chiesto\nun ritorno ai valori tradizionali e la fine dell'immigrazione\nillegale. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 52,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1739628022.7581,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2025-02-15 15:00:22",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-15T14.00.22",
        "en_title": "Vance, 'stop to migrants, also collaborate with Afd'",
        "en_content": "US vice president JD Vance,\nin an interview with the Wall Street Journal, he said that in\noccasion of the Munich Conference would urge politicians\nGermans working with all parties, including the party of\nextreme right and anti-immigration Alternative for Germany\n(Afd). Vance, reports Wsj, announced that he will tell the leaders that\nEurope must embrace the rise of politics\nanti-establishment, stop mass immigration and brake the\nprogressive policies. He also announced that he would ask\na return to traditional values and the end of immigration\nillegal.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "US Vice President at Wsj: 'I will exhort German politicians'",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Vance",
                "start_char": 0,
                "end_char": 5,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Afd",
                "start_char": 48,
                "end_char": 51,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "US",
                "start_char": 0,
                "end_char": 2,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Wsj",
                "start_char": 21,
                "end_char": 24,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "German",
                "start_char": 41,
                "end_char": 47,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "US",
                "start_char": 0,
                "end_char": 2,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "JD Vance",
                "start_char": 18,
                "end_char": 26,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the Wall Street Journal",
                "start_char": 49,
                "end_char": 72,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the Munich Conference",
                "start_char": 102,
                "end_char": 123,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Germans",
                "start_char": 147,
                "end_char": 154,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Germany",
                "start_char": 255,
                "end_char": 262,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Afd",
                "start_char": 264,
                "end_char": 267,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Vance",
                "start_char": 270,
                "end_char": 275,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Wsj",
                "start_char": 285,
                "end_char": 288,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Europe",
                "start_char": 335,
                "end_char": 341,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Von der Leyen e Costa, 'per Kiev pace con forti garanzie'",
        "date_raw": "Fri, 14 Feb 2025 14:47:21 +0100",
        "date": "2025-02-14",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/europa/2025/02/14/von-der-leyen-e-costa-per-kiev-pace-con-forti-garanzie_ab2c2d88-ea6e-4126-b92e-c86914e8fd12.html",
        "subtitle": "L'incontro con Zelensky: 'Acceleriamo l'adesione ucraina all'Ue'",
        "content": "\n                                                \n            \"L'Europa è al vostro fianco per\nuna pace giusta e duratura, con forti garanzie di sicurezza.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\tContinueremo a fornire un sostegno costante e stabile\nall'Ucraina. E accelereremo i lavori per la vostra adesione\nall'Ue.\" Lo hanno sottolineato Ursula von der Leyen e Antonio\nCosta nell'incontro con il presidente ucraino Volodymyr\nZelensky. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 47,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1739628022.7642817,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2025-02-15 15:00:22",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-15T14.00.22",
        "en_title": "Von der Leyen and Costa, 'for Kiev peace with strong guarantees'",
        "en_content": "\"Europe is at your side for\na just and lasting peace, with strong security guarantees.\n\n\nWe will continue to provide constant and stable support\nto Ukraine. And we will accelerate the work for your membership\nto the EU.\" They have emphasized Ursula von der Leyen and Antonio\nCosta in the meeting with Ukrainian President Volodymyr\nZelensky.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "The meeting with Zelensky: 'Let us accelerate Ukrainian accession to the EU'",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Leyen",
                "start_char": 8,
                "end_char": 13,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Costa",
                "start_char": 18,
                "end_char": 23,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Kiev",
                "start_char": 30,
                "end_char": 34,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Zelensky",
                "start_char": 17,
                "end_char": 25,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Ukrainian",
                "start_char": 46,
                "end_char": 55,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "EU",
                "start_char": 73,
                "end_char": 75,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Europe",
                "start_char": 1,
                "end_char": 7,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 148,
                "end_char": 155,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "EU",
                "start_char": 216,
                "end_char": 218,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Ursula von der",
                "start_char": 242,
                "end_char": 256,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Leyen",
                "start_char": 257,
                "end_char": 262,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Antonio",
                "start_char": 267,
                "end_char": 274,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukrainian",
                "start_char": 301,
                "end_char": 310,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Volodymyr\n",
                "start_char": 321,
                "end_char": 331,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Zelensky",
                "start_char": 331,
                "end_char": 339,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Vance, mi preoccupa l'allontanamento dell'Ue da valori comuni",
        "date_raw": "Fri, 14 Feb 2025 15:22:17 +0100",
        "date": "2025-02-14",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/europa/2025/02/14/vance-mi-preoccupa-lallontanamento-dellue-da-valori-comuni_63e6812b-2bc3-4284-a566-9b0a3cff448a.html",
        "subtitle": "'Con l'Europa vogliamo discutere anche se in disaccordo'",
        "content": "\n                                                \n            \"La minaccia che mi preoccupa di più\nnei confronti dell'Europa non è la Russia, non è la Cina, non è\nnessun altro attore esterno; ciò che mi preoccupa è la minaccia\ndall'interno, l'allontanamento dell'Europa da alcuni dei suoi\nvalori più fondamentali, valori condivisi con gli Stati Uniti\nd'America\". Lo ha detto il vicepresidente degli Stati Uniti JD\nVance alla conferenza sulla sicurezza di Monaco.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   \"Spero di poter lavorare con voi. A Washington c'è un nuovo\nsceriffo. Con la leadership di Trump potremmo non essere\nd'accordo con voi ma vogliamo dibattere con voi\", ha aggiunto.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 45,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1739628022.8095255,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2025-02-15 15:00:22",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-15T14.00.22",
        "en_title": "Vance, I am worried about the removal of the EU from common values",
        "en_content": "\"The threat that worries me more\nEurope is not Russia, it is not China, it is not\nno other external actor; what worries me is the threat\nfrom within, the removal of Europe from some of its\nmore fundamental values, values shared with the United States\nof America.\" The US Vice President JD said that\nVance at the Munich Security Conference.\n\n\n\"I hope I can work with you. There's a new one in Washington.\nSheriff. With Trump's leadership we may not be\nagree with you but we want to debate with you,\" he added.\n\n\n\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "'With Europe we want to discuss even if in disagreement'",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Vance",
                "start_char": 0,
                "end_char": 5,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "EU",
                "start_char": 45,
                "end_char": 47,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Europe",
                "start_char": 6,
                "end_char": 12,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Europe",
                "start_char": 33,
                "end_char": 39,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 47,
                "end_char": 53,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "China",
                "start_char": 65,
                "end_char": 70,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Europe",
                "start_char": 165,
                "end_char": 171,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "the United States",
                "start_char": 233,
                "end_char": 250,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "America",
                "start_char": 254,
                "end_char": 261,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 268,
                "end_char": 270,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "JD",
                "start_char": 286,
                "end_char": 288,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Vance",
                "start_char": 299,
                "end_char": 304,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the Munich Security Conference",
                "start_char": 308,
                "end_char": 338,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Washington",
                "start_char": 392,
                "end_char": 402,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 418,
                "end_char": 423,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Migliaia a commemorazione per i 20 anni assassinio di Hariri",
        "date_raw": "Fri, 14 Feb 2025 15:24:25 +0100",
        "date": "2025-02-14",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mediooriente/2025/02/14/migliaia-a-commemorazione-per-i-20-anni-assassinio-di-hariri_3e0830e9-cb2b-475f-a272-4840bb37ae70.html",
        "subtitle": "Il figlio ai sostenitori: 'Mio partito sempre con voi'",
        "content": "\n                                                \n            Migliaia di sostenitori libanesi\ndell'ex primo ministro Saad Hariri hanno celebrato oggi a Beirut\nil 20° anniversario dell'assassinio del padre, chiedendo il suo\nritorno alla vita politica dopo i rivolgimenti nella regione,\ntra cui l'indebolimento del partito filo-iraniano Hezbollah.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   Nel discorso pronunciato davanti alla folla presso la tomba\ndel padre, Saad Hariri, che vive negli Emirati, non ha\nannunciato il suo ritorno in politica, ma ha affermato che il\nsuo partito, il Movimento per il Futuro, \"resterà con voi e sarà\nla vostra voce in tutte le tappe fondamentali della nazione e in\ntutti gli eventi futuri\".\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   Primo ministro per due volte tra il 1992 e il 2004, Rafik\nHariri fu ucciso a Beirut il 14 febbraio 2005 in un attentato\nsuicida con un furgone bomba che causò la morte di altre 21\npersone. Nel 2022, due membri di Hezbollah sono stati condannati\nin contumacia all'ergastolo. Ricco uomo d'affari e artefice\ndella ricostruzione del Libano dopo la guerra civile, con forti\namicizie nelle monarchie del Golfo e in Occidente, Hariri passò\nall'opposizione nell'ottobre 2004 dopo il rinnovo del mandato\ndel presidente Emile Lahoud, imposto da Damasco.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   La commemorazione della sua morte avviene in un momento in\ncui si assiste a un cambiamento nell'equilibrio di potere in\nLibano, dove Hezbollah è stato indebolito dalla guerra con\nIsraele e dalla caduta del suo alleato Bashar al-Assad in Siria.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 44,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1739628022.8199356,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2025-02-15 15:00:22",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-15T14.00.22",
        "en_title": "Thousands commemorating the 20-year-old assassination of Hariri",
        "en_content": "Thousands of Lebanese supporters\nformer Prime Minister Saad Hariri celebrated today in Beirut\nthe 20th anniversary of his father's assassination, asking for his\nreturn to political life after the changes in the region,\nincluding the weakening of the pro-Iranian party Hezbollah.\n\n\nIn the speech spoken in front of the crowd at the grave\nof the father, Saad Hariri, who lives in the Emirates, has not\nannounced his return to politics, but said that the\nhis party, the Movement for the Future, \"will stay with you and will be\nyour voice in all the fundamental stages of the nation and in\nall future events.\"\n\n\nPrime Minister twice between 1992 and 2004, Rafik\nHariri was killed in Beirut on February 14, 2005\nSuicide with a bomb van that caused the death of another 21\nPeople. In 2022, two Hezbollah members were convicted\nto life. Rich businessman and creator\nof the reconstruction of Lebanon after the civil war, with strong\nFriendships in the Gulf and the West, Hariri passed\nthe opposition in October 2004 after the renewal of the mandate\nPresident Emile Lahoud, imposed by Damascus.\n\n\nThe commemoration of his death takes place at a time\nwhich we witness a change in the balance of power in\nLebanon, where Hezbollah was weakened by war with\nIsrael and the fall of its ally Bashar al-Assad in Syria.\n\n\n\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "The son to the supporters: \"My party always with you\"",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Thousands",
                "start_char": 0,
                "end_char": 9,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "20-year-old",
                "start_char": 28,
                "end_char": 39,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Hariri",
                "start_char": 57,
                "end_char": 63,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Thousands",
                "start_char": 0,
                "end_char": 9,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Lebanese",
                "start_char": 13,
                "end_char": 21,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Saad Hariri",
                "start_char": 55,
                "end_char": 66,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "today",
                "start_char": 78,
                "end_char": 83,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Beirut",
                "start_char": 87,
                "end_char": 93,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "20th",
                "start_char": 98,
                "end_char": 102,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "pro-Iranian",
                "start_char": 250,
                "end_char": 261,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Hezbollah",
                "start_char": 268,
                "end_char": 277,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Saad Hariri",
                "start_char": 352,
                "end_char": 363,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Emirates",
                "start_char": 382,
                "end_char": 390,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "between 1992 and 2004",
                "start_char": 629,
                "end_char": 650,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Rafik\nHariri",
                "start_char": 652,
                "end_char": 664,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Beirut",
                "start_char": 679,
                "end_char": 685,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "February 14, 2005",
                "start_char": 689,
                "end_char": 706,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "21",
                "start_char": 764,
                "end_char": 766,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "2022",
                "start_char": 778,
                "end_char": 782,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "two",
                "start_char": 784,
                "end_char": 787,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Hezbollah",
                "start_char": 788,
                "end_char": 797,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Lebanon",
                "start_char": 884,
                "end_char": 891,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Gulf",
                "start_char": 944,
                "end_char": 948,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Hariri",
                "start_char": 963,
                "end_char": 969,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "October 2004",
                "start_char": 995,
                "end_char": 1007,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Emile Lahoud",
                "start_char": 1051,
                "end_char": 1063,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Damascus",
                "start_char": 1076,
                "end_char": 1084,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Lebanon",
                "start_char": 1194,
                "end_char": 1201,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Hezbollah",
                "start_char": 1209,
                "end_char": 1218,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 1244,
                "end_char": 1250,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Bashar al-Assad",
                "start_char": 1276,
                "end_char": 1291,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Syria",
                "start_char": 1295,
                "end_char": 1300,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Brasile, il patto del cantante Gusttavo Lima per il voto 2026",
        "date_raw": "Fri, 14 Feb 2025 15:36:10 +0100",
        "date": "2025-02-14",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/americalatina/2025/02/14/brasile-il-patto-del-cantante-gusttavo-lima-per-il-voto-2026_2a7874a0-a955-43d4-b733-562d188a2947.html",
        "subtitle": "Sarà alleato dell'influencer Pablo Marçal alle presidenziali",
        "content": "\n                                                \n            L'influencer ex candidato\nsindaco di San Paolo Pablo Marçal e il cantante country Gusttavo\nLima si sono incontrati per discutere della candidatura in\ntandem alla presidenza del Brasile in vista delle elezioni del\n2026, per il Partito rinnovatore laburista brasiliano (Prtb).\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   In una nota diffusa al termine della riunione realizzata a\nMiami, negli Stati Uniti, Marçal ha rivelato di aver siglato una\n\"partnership che potrebbe cambiare il corso del Paese\". \"Abbiamo\ntrascorso il pomeriggio a discutere della nostra passione per il\nBrasile. Abbiamo ottenuto tutto ciò che volevamo nei nostri\nambiti professionali e nei nostri cuori arde il desiderio di\nlottare per il popolo. Entrambi potremmo lasciare il Brasile e\nvivere una vita meravigliosa, ma vogliamo vedere i brasiliani\nprosperare\", si legge. I due hanno annunciato che presto saranno\nrealizzate \"azioni congiunte a beneficio della popolazione\".\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   Sconfitto al primo turno delle elezioni municipali di San\nPaolo Marçal è divenuto famoso per le sue provocazioni verso gli\navversari politici ed è stato denunciato per la promozione\nillegale di campagne diffamatorie social media contro i suoi\navversari. In caso di condanna potrebbe essere dichiarato\nincandidabile. Gusttavo Lima non si è mai misurato con le urne.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\tLa candidatura di Marçal e Lima sarebbe molto sgradita agli\nambienti della destra vicini all'ex presidente Jair Bolsonaro,\ntimorosi di una frattura nell'elettorato. Più di una volta l'ex\ncapo dello stato ha criticato pubblicamente i due aspiranti\npolitici. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 42,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1739628022.836953,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2025-02-15 15:00:22",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-15T14.00.22",
        "en_title": "Brazil, the pact of singer Gusttavo Lima for the vote 2026",
        "en_content": "Influencer ex candidate\nmayor of San Paolo Pablo Marçal and country singer Gusttavo\nLima met to discuss the application in\ntandem to the presidency of Brazil in view of the elections\n2026, for the Brazilian Labour Renewal Party (Prtb).\n\n\nIn a common note at the end of the meeting\nMiami, in the United States, Marçal revealed that he had signed a\n\"partnership that could change the country's course.\" \"We\nspent the afternoon discussing our passion for\nBrazil. We got everything we wanted in ours\nprofessional areas and in our hearts burning the desire for\nfight for the people. We could both leave Brazil and\nlive a wonderful life, but we want to see Brazilians\n\"Let's read. The two announced that they will soon be\nrealized \"joint actions for the benefit of the population\".\n\n\nUnconfitted in the first round of the municipal elections of San\nPaolo Marçal became famous for his provocations towards\npolitical opponents and was denounced for promotion\nillegal social media campaigns against its\nopponents. In case of conviction, it may be declared\nUnbelievable. I tasted Lima never measured with the urns.\n\n\nThe application of Marçal and Lima would be very unwelcome to\nright-wing environments close to former president Jair Bolsonaro,\nfears of a fracture in the electorate. More than once the ex\nHead of state publicly criticized the two aspirants\npoliticians.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "He will be ally of fluencer Pablo Marçal to presidential",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Brazil",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Gusttavo Lima",
                "start_char": 27,
                "end_char": 40,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "2026",
                "start_char": 54,
                "end_char": 58,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Pablo Marçal",
                "start_char": 28,
                "end_char": 40,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Influencer",
                "start_char": 0,
                "end_char": 10,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "San Paolo",
                "start_char": 33,
                "end_char": 42,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Pablo Marçal",
                "start_char": 43,
                "end_char": 55,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Gusttavo",
                "start_char": 75,
                "end_char": 83,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Lima",
                "start_char": 84,
                "end_char": 88,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Brazil",
                "start_char": 151,
                "end_char": 157,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "2026",
                "start_char": 183,
                "end_char": 187,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "the Brazilian Labour Renewal Party",
                "start_char": 193,
                "end_char": 227,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Miami",
                "start_char": 281,
                "end_char": 286,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the United States",
                "start_char": 291,
                "end_char": 308,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Marçal",
                "start_char": 310,
                "end_char": 316,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the afternoon",
                "start_char": 411,
                "end_char": 424,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "Brazil",
                "start_char": 452,
                "end_char": 458,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Brazil",
                "start_char": 598,
                "end_char": 604,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Brazilians",
                "start_char": 651,
                "end_char": 661,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "two",
                "start_char": 679,
                "end_char": 682,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 797,
                "end_char": 802,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "San",
                "start_char": 839,
                "end_char": 842,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Paolo Marçal",
                "start_char": 843,
                "end_char": 855,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Lima",
                "start_char": 1070,
                "end_char": 1074,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Marçal",
                "start_char": 1126,
                "end_char": 1132,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Lima",
                "start_char": 1137,
                "end_char": 1141,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Jair Bolsonaro",
                "start_char": 1219,
                "end_char": 1233,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "two",
                "start_char": 1334,
                "end_char": 1337,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Hegseth, la presenza Usa in Europa non durerà per sempre",
        "date_raw": "Fri, 14 Feb 2025 14:44:37 +0100",
        "date": "2025-02-14",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/nordamerica/2025/02/14/hegseth-la-presenza-usa-in-europa-non-durera-per-sempre_61268c05-e6cf-423d-a664-75e53a972e07.html",
        "subtitle": "Conferenza stampa a Varsavia dopo incontro con ministro Difesa",
        "content": "\n                                                \n            Il capo del Pentagono, Pete\nHegseth, ha detto che l'Europa deve investire nella sua difesa\nora perché la presenza americana non durerà \"per sempre\". \n\"Adesso è il momento di investire perché non si può dare per\nscontato che la presenza americana durerà per sempre\", ha\ndichiarato Hegseth in una conferenza stampa a Varsavia dopo un\nincontro con il ministro della difesa polacco, riferisce il\nFinancial Times. Washington riconosce l'importanza delle truppe\nstatunitensi in Europa come deterrente e come parte dell'unità\ndell'alleanza, ma il futuro dipende dalle esigenze americane e\ndalla capacità dell'Europa di \"farsi avanti\", ha aggiunto.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 48,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1739628022.856307,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2025-02-15 15:00:22",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-15T14.00.22",
        "en_title": "Hegseth, the US presence in Europe will not last forever",
        "en_content": "Pentagon chief, Pete\nHegseth, said that Europe must invest in its defense\nnow because the American presence will not last forever.\n\"Now it's time to invest because you can't give it to\nthe American presence will last forever,\" he said.\nHegseth declared in a press conference in Warsaw after a\nmeeting with the Polish defence minister, reports the\nFinancial Times. Washington recognizes the importance of troops\nUS in Europe as a deterrent and as part of the unit\nof the alliance, but the future depends on the American needs and\nfrom the ability of Europe to \"go ahead\", he added.\n\n\n\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "Press conference in Warsaw after meeting with Minister Defense",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Hegseth",
                "start_char": 0,
                "end_char": 7,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 13,
                "end_char": 15,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Europe",
                "start_char": 28,
                "end_char": 34,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Warsaw",
                "start_char": 20,
                "end_char": 26,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Pentagon",
                "start_char": 0,
                "end_char": 8,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Pete\nHegseth",
                "start_char": 16,
                "end_char": 28,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Europe",
                "start_char": 40,
                "end_char": 46,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "American",
                "start_char": 90,
                "end_char": 98,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "American",
                "start_char": 189,
                "end_char": 197,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Hegseth",
                "start_char": 236,
                "end_char": 243,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Warsaw",
                "start_char": 278,
                "end_char": 284,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Polish",
                "start_char": 310,
                "end_char": 316,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Financial Times",
                "start_char": 347,
                "end_char": 362,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Washington",
                "start_char": 364,
                "end_char": 374,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 411,
                "end_char": 413,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Europe",
                "start_char": 417,
                "end_char": 423,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "American",
                "start_char": 510,
                "end_char": 518,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Europe",
                "start_char": 549,
                "end_char": 555,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Wang, rispetto sovranità territoriale vale anche per la Cina",
        "date_raw": "Fri, 14 Feb 2025 15:29:08 +0100",
        "date": "2025-02-14",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/asia/2025/02/14/wang-rispetto-sovranita-territoriale-vale-anche-per-la-cina_b2f8a373-1d6d-48bf-a821-332bc131e36d.html",
        "subtitle": "Intervento alla Conferenza sulla sicurezza a Monaco",
        "content": "\n                                                \n            \"Bisogna rispettare la sovranità\nterritoriale e questo deve valere anche per la riunificazione\ncinese\". Lo ha detto il ministro degli Esteri cinese Wang Yi,\nintervenendo alla Conferenza di sicurezza di Monaco. No a \"doppi\nstandard\", ha aggiunto. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 43,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1739628022.8636773,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2025-02-15 15:00:22",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-15T14.00.22",
        "en_title": "Wang, respect for territorial sovereignty also applies to China",
        "en_content": "\"We must respect sovereignty\nterritorial and this must also apply to reunification\nChinese.\" Chinese Foreign Minister Wang Yi said so,\nIntervening at the Munich Security Conference. No to \"double\nstandard,\" he added.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "Conference on Security in Munich",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Wang",
                "start_char": 0,
                "end_char": 4,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "China",
                "start_char": 58,
                "end_char": 63,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Munich",
                "start_char": 26,
                "end_char": 32,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Chinese",
                "start_char": 83,
                "end_char": 90,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
