[
    {
        "title": "Gaza, fonti Egitto: grandi progressi nei negoziati del Cairo",
        "date_raw": "Mon, 8 Apr 2024 02:54:54 +0200",
        "date": "2024-04-08",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mediooriente/2024/04/08/gaza-fonti-egitto-grandi-progressi-nei-negoziati-del-cairo_a8dd5ab9-8b64-4cda-945b-0548d609e72e.html",
        "subtitle": "'Possibile un'intesa' tra Israele e Hamas 'nel giro di 48 ore'",
        "content": "\n                                                \n            Una fonte egiziana ha rivelato\nall'emittente statale Al Qahera che i negoziati su Gaza al Cairo\nhanno registrato \"grandi progressi\" e che le trattative\ncontinueranno nelle prossime 48 ore.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   Secondo la fonte, ci sarebbe \"un accordo sui punti principali\ntra le varie parti\". Le delegazioni di Israele, Hamas, Stati\nUniti e Qatar lasceranno la capitale egiziana nelle prossime\nore, ma è previsto il loro ritorno tra due giorni \"per\nconcordare gli articoli dell'accordo finale\". \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 1,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1712541623.7982197,
        "language": "it",
        "source": "ANSA_Esteri",
        "local_time": "2024-04-08 04:00:23",
        "filename": "ner_conc_en_2024-04-08T04.00.22E1712548822.92329.json",
        "en_title": "Gaza, sources Egypt: great progress in the Cairo negotiations",
        "en_content": "An Egyptian source has revealed\nAl Qahera State Issuer that negotiations on Gaza in Cairo\nhave recorded \"great progress\" and that negotiations\nwill continue in the next 48 hours.\n\n\nAccording to the source, there would be \"an agreement on the main points\nbetween the various parts.\" The delegations of Israel, Hamas, States\nUnited States and Qatar will leave the Egyptian capital in the coming\nhours, but they are expected to return in two days \"for\nagree the articles of the final agreement\".\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "concepts": [
            {
                "word": "Gaza",
                "meaning": "nsubj",
                "pos": "VERB"
            },
            {
                "word": "Egypt",
                "meaning": "dobj",
                "pos": "VERB"
            },
            {
                "word": "progress",
                "meaning": "appos",
                "pos": "PROPN"
            },
            {
                "word": "Cairo",
                "meaning": "compound",
                "pos": "NOUN"
            },
            {
                "word": "negotiations",
                "meaning": "pobj",
                "pos": "ADP"
            }
        ],
        "title_NER": [
            {
                "word": "Gaza",
                "start_char": 0,
                "end_char": 4,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Egypt",
                "start_char": 14,
                "end_char": 19,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Cairo",
                "start_char": 43,
                "end_char": 48,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Egyptian",
                "start_char": 3,
                "end_char": 11,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Al Qahera State Issuer",
                "start_char": 32,
                "end_char": 54,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Gaza",
                "start_char": 76,
                "end_char": 80,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Cairo",
                "start_char": 84,
                "end_char": 89,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the next 48 hours",
                "start_char": 160,
                "end_char": 177,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 301,
                "end_char": 307,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 309,
                "end_char": 314,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "States",
                "start_char": 316,
                "end_char": 322,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "United States",
                "start_char": 323,
                "end_char": 336,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Qatar",
                "start_char": 341,
                "end_char": 346,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Egyptian",
                "start_char": 362,
                "end_char": 370,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "the coming\nhours",
                "start_char": 382,
                "end_char": 398,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "two days",
                "start_char": 435,
                "end_char": 443,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ],
        "en_subtitle": ""
    },
    {
        "title": "Katz partito per Roma, vedrà Tajani, Crosetto e Piantedosi",
        "date_raw": "Sun, 7 Apr 2024 07:52:33 +0200",
        "date": "2024-04-07",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mediooriente/2024/04/07/katz-partito-per-roma-vedra-tajani-crosetto-e-piantedosi_6ddc9e45-d01b-4fa7-910e-e393efa0b0bd.html",
        "subtitle": "Con ministro degli Esteri famiglie degli ostaggi",
        "content": "\n                                                \n            Il ministro degli Esteri israeliano\nIsrael Katz è partito questa mattina per Roma per una visita\ndiplomatica. Con lui - ha fatto sapere il ministero - famiglie\ndegli ostaggi.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   Katz incontrerà il vicepremier e ministro degli Esteri\nAntonio Tajani, il ministro della Difesa Guido Crosetto, il\nministro dell'Interno Matteo Piantadosi e i vertici della\nComunità ebraica in Italia.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   \"Gli incontri - ha aggiunto il ministero - si concentreranno\nsugli sforzi per il rilascio degli ostaggi e preservare la\nlegittimità internazionale per la continuazione della guerra a\nGaza\". \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 40,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1712541623.8307729,
        "language": "it",
        "source": "ANSA_Esteri",
        "local_time": "2024-04-08 04:00:23",
        "filename": "ner_conc_en_2024-04-08T04.00.22E1712548822.92329.json",
        "en_title": "Katz left for Rome, will see Tajani, Crosetto and Piantedosi",
        "en_content": "Israeli Foreign Minister\nIsrael Katz left this morning for a visit\ndiplomatic. With him - he let the ministry know - families\nhostages.\n\n\nKatz will meet the deputypremier and foreign minister\nAntonio Tajani, Minister of Defense Guido Crosetto, il\nInterior Minister Matteo Piantadosi and the leaders of the\nJewish community in Italy.\n\n\n\"The meetings - he added the ministry - will focus\non the efforts to release hostages and preserve the\ninternational legitimacy for the continuation of war\nGaza.\"\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "concepts": [
            {
                "word": "Katz",
                "meaning": "nsubj",
                "pos": "VERB"
            },
            {
                "word": "Rome",
                "meaning": "pobj",
                "pos": "ADP"
            },
            {
                "word": "Tajani",
                "meaning": "dobj",
                "pos": "VERB"
            },
            {
                "word": "Crosetto",
                "meaning": "conj",
                "pos": "PROPN"
            },
            {
                "word": "Piantedosi",
                "meaning": "conj",
                "pos": "PROPN"
            }
        ],
        "title_NER": [
            {
                "word": "Katz",
                "start_char": 0,
                "end_char": 4,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Rome",
                "start_char": 14,
                "end_char": 18,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Tajani",
                "start_char": 29,
                "end_char": 35,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 0,
                "end_char": 7,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Israel Katz",
                "start_char": 25,
                "end_char": 36,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "this morning",
                "start_char": 42,
                "end_char": 54,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "Katz",
                "start_char": 138,
                "end_char": 142,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Antonio Tajani",
                "start_char": 192,
                "end_char": 206,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Guido Crosetto",
                "start_char": 228,
                "end_char": 242,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Interior",
                "start_char": 247,
                "end_char": 255,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Matteo Piantadosi",
                "start_char": 265,
                "end_char": 282,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Jewish",
                "start_char": 306,
                "end_char": 312,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Italy",
                "start_char": 326,
                "end_char": 331,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Gaza",
                "start_char": 491,
                "end_char": 495,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "en_subtitle": ""
    },
    {
        "title": "Guterres, 'niente giustifica l'orrore scatenato da Hamas'",
        "date_raw": "Sun, 7 Apr 2024 08:25:35 +0200",
        "date": "2024-04-07",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mediooriente/2024/04/07/guterres-niente-giustifica-lorrore-scatenato-da-hamas_f7cf7f7b-80ed-45db-903c-b0ed3f3d07bf.html",
        "subtitle": "'Chiedo il rilascio incondizionato di tutti gli ostaggi'",
        "content": "\n                                                \n            \"Il 7 ottobre è un giorno di dolore\nper Israele e per il mondo. Niente può giustificare l'orrore\nscatenato da Hamas. Condanno ancora una volta l'uso della\nviolenza sessuale, della tortura e del rapimento di civili e\nchiedo il rilascio incondizionato di tutti gli ostaggi\": lo\nscrive su X il Segretario generale delle Nazioni Unite, António\nGuterres, a sei mesi dall'attacco di Hamas del 7 ottobre\n2023.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 38,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1712541623.8993468,
        "language": "it",
        "source": "ANSA_Esteri",
        "local_time": "2024-04-08 04:00:23",
        "filename": "ner_conc_en_2024-04-08T04.00.22E1712548822.92329.json",
        "en_title": "Guterres, 'no justifies the horror triggered by Hamas'",
        "en_content": "\"October 7 is a day of pain\nfor Israel and the world. Nothing can justify horror\nUnleashed by Hamas. Again condemn the use of\nsexual violence, torture and the abduction of civilians and\nI ask the unconditional release of all hostages\": I do.\nwrites on X the Secretary General of the United Nations, António\nGuterres, six months after the Hamas attack on October 7\n2023.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "concepts": [
            {
                "word": "Guterres",
                "meaning": "ROOT",
                "pos": "NOUN"
            },
            {
                "word": "justifies",
                "meaning": "appos",
                "pos": "NOUN"
            },
            {
                "word": "horror",
                "meaning": "appos",
                "pos": "NOUN"
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "meaning": "pobj",
                "pos": "ADP"
            }
        ],
        "title_NER": [
            {
                "word": "Guterres",
                "start_char": 0,
                "end_char": 8,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 48,
                "end_char": 53,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "October 7",
                "start_char": 1,
                "end_char": 10,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 32,
                "end_char": 38,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 94,
                "end_char": 99,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the United Nations",
                "start_char": 279,
                "end_char": 297,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "António\nGuterres",
                "start_char": 299,
                "end_char": 315,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "six months",
                "start_char": 317,
                "end_char": 327,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 338,
                "end_char": 343,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "October 7\n2023",
                "start_char": 354,
                "end_char": 368,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ],
        "en_subtitle": ""
    },
    {
        "title": "Usa, l'incontro Yellen-Li è stato 'franco e produttivo'",
        "date_raw": "Sun, 7 Apr 2024 06:14:02 +0200",
        "date": "2024-04-07",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/nordamerica/2024/04/07/usa-lincontro-yellen-li-e-stato-franco-e-produttivo_e41ef045-cfca-465a-9c8a-0abd4864c8c3.html",
        "subtitle": "'Obiettivo condiviso di una sana relazione economica'",
        "content": "\n                                                \n            L'incontro tenuto oggi a Pechino\ntra il segretario al Tesoro Janet Yellen e il premier Li Qiang\n\"è stato franco e produttivo\", basandosi \"sui progressi\ncompiuti\" dai presidenti Joe Biden e Xi Jinping nel summit avuto\nlo scorso novembre a San Francisco. Lo si legge in una nota del\nDipartimento del Tesoro, secondo cui Yellen ha espresso \"il suo\npunto di vista sull'obiettivo condiviso di una sana relazione\neconomica che offra condizioni di parità per i lavoratori e le\nimprese sia negli Stati Uniti sia in Cina\".\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   L'ex presidente della Fed, inoltre, ha sollevato \"questioni\npreoccupanti, tra cui la sovraccapacità industriale cinese e\nl'impatto che potrebbe avere sui lavoratori e sulle imprese\namericane\", sottolineando \"l'importanza di lavorare insieme\nsulle sfide globali, compresa l'emergenza del debito nelle\neconomie a basso reddito ed emergenti\". \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 44,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1712541623.9315674,
        "language": "it",
        "source": "ANSA_Esteri",
        "local_time": "2024-04-08 04:00:23",
        "filename": "ner_conc_en_2024-04-08T04.00.22E1712548822.92329.json",
        "en_title": "USA, the Yellen-Li meeting was 'French and productive'",
        "en_content": "The meeting held today in Beijing\nbetween Secretary of the Treasury Janet Yellen and Premier Li Qiang\n\"has been frank and productive\", based on \"the progress\nby Presidents Joe Biden and Xi Jinping at the summit\nlast November in San Francisco. You read it in a note of\nDepartment of the Treasury, according to which Yellen expressed \"his\nthe shared objective of a healthy relationship\n(ii) the economic situation of workers and workers\nenterprises both in the United States and in China\".\n\n\nThe former president of the Fed also raised \"questions\nworrying, including Chinese and industrial overcapacity\nthe impact that could have on workers and businesses\nAmericans\", stressing \"the importance of working together\nglobal challenges, including debt emergency\nlow income and emerging economies.\"\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "concepts": [
            {
                "word": "USA",
                "meaning": "nsubj",
                "pos": "AUX"
            },
            {
                "word": "Yellen",
                "meaning": "compound",
                "pos": "PROPN"
            },
            {
                "word": "Li",
                "meaning": "compound",
                "pos": "NOUN"
            },
            {
                "word": "meeting",
                "meaning": "appos",
                "pos": "PROPN"
            }
        ],
        "title_NER": [
            {
                "word": "USA",
                "start_char": 0,
                "end_char": 3,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Yellen-Li",
                "start_char": 9,
                "end_char": 18,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "French",
                "start_char": 32,
                "end_char": 38,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "today",
                "start_char": 17,
                "end_char": 22,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Beijing",
                "start_char": 26,
                "end_char": 33,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Treasury",
                "start_char": 59,
                "end_char": 67,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Janet Yellen",
                "start_char": 68,
                "end_char": 80,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Li Qiang",
                "start_char": 93,
                "end_char": 101,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Joe Biden",
                "start_char": 172,
                "end_char": 181,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Xi Jinping",
                "start_char": 186,
                "end_char": 196,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "last November",
                "start_char": 211,
                "end_char": 224,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "San Francisco",
                "start_char": 228,
                "end_char": 241,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Department of the Treasury",
                "start_char": 268,
                "end_char": 294,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Yellen",
                "start_char": 315,
                "end_char": 321,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the United States",
                "start_char": 455,
                "end_char": 472,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "China",
                "start_char": 480,
                "end_char": 485,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Fed",
                "start_char": 518,
                "end_char": 521,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Chinese",
                "start_char": 565,
                "end_char": 572,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Americans",
                "start_char": 654,
                "end_char": 663,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ],
        "en_subtitle": ""
    },
    {
        "title": "Il Ruanda commemora i 30 anni dal genocidio",
        "date_raw": "Sun, 7 Apr 2024 06:49:06 +0200",
        "date": "2024-04-07",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/africa/2024/04/07/il-ruanda-commemora-i-30-anni-dal-genocidio_66021853-1489-43b1-b5ec-b7bd8169fcad.html",
        "subtitle": "In cento giorni furono uccise circa 800mila persone",
        "content": "\n                                                \n            Oggi i ruandesi commemorano i 30\nanni da quando il genocidio organizzato dagli estremisti hutu ha\ndilaniato il Paese, in uno dei massacri più sanguinosi del XX\nsecolo.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   La serie di omicidi, durata 100 giorni prima che le milizie\nribelli del Fronte patriottico ruandese (RPF) prendessero Kigali\nnel luglio 1994, costò la vita a circa 800.000 persone, in gran\nparte tutsi ma anche hutu moderati. Da allora la piccola nazione\nha trovato il proprio equilibrio sotto la guida ferma del\npresidente Paul Kagame, che guidava l'RPF, ma i segni di quella\nviolenza rimangono.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   Come da tradizione, il 7 aprile - il giorno in cui le milizie\nHutu scatenarono la carneficina nel 1994 - sarà celebrato\ndall'accensione di una fiamma commemorativa da parte di Kagame\nal Kigali Genocide Memorial, dove si ritiene siano sepolte più\ndi 250.000 vittime. Kagame deporrà corone di fiori sulle fosse\ncomuni, assieme ad alti rappresentanti di altri Stati, tra cui\nl'ex presidente degli Usa Bill Clinton, che a suo tempo ha \ndefinito il genocidio il più grande fallimento della sua\namministrazione.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   Il mancato intervento della comunità internazionale in Rwanda\nfu motivo di persistenti polemiche e tardivi mea culpa. E'\natteso che il presidente francese Emmanuel Macron dichiari che\nla Francia e i suoi alleati occidentali e africani \"avrebbero\npotuto fermare\" lo spargimento di sangue ma non hanno avuto la\nvolontà di farlo. La cerimonia proseguirà con un discorso di\nKagame in un'arena da 10.000 posti nella capitale, dove i\nruandesi terranno poi una veglia a lume di candela per ricordare\nle vittime del massacro. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 42,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1712541623.944459,
        "language": "it",
        "source": "ANSA_Esteri",
        "local_time": "2024-04-08 04:00:23",
        "filename": "ner_conc_en_2024-04-08T04.00.22E1712548822.92329.json",
        "en_title": "Rwanda commemorates the 30th anniversary of the genocide",
        "en_content": "Today the Rwandans commemorate the 30\nyears since the genocide organized by Hutu extremists has\nin one of the most bloody massacres of the 20th century\ncentury.\n\n\nThe murder series lasted 100 days before the militias\nrebels of the Rwandan Patriotic Front (RPF) took Kigali\nin July 1994, it cost about 800,000 people, in large numbers\npart tutsi but also moderate hutu. Since then the small nation\nhas found its balance under the firm guide of\nPresident Paul Kagame, who led the RPG, but the signs of that\nviolence remains.\n\n\nAs from tradition, on April 7 - the day when militias\nHutu unleashed the carnage in 1994 - will be celebrated\nfrom the ignition of a commemorative flame by Kagame\nat Kigali Genocide Memorial, where it is believed to be buried more\nof 250,000 victims. Kagame will lay crowns of flowers on the pits\njointly with high representatives of other States, including\nformer US president Bill Clinton, who in his time has\ndefined the genocide the greatest failure of its\nAdministration.\n\n\nThe failure of the international community in Rwanda\nwas a reason for persistent controversy and late mea culpa. It's\nexpected that French President Emmanuel Macron declares that\nFrance and its Western and African allies \"would\ncould stop\" the bloodshed but did not have the\nwill to do so. The ceremony will continue with a speech of\nKagame in a 10,000-seat arena in the capital, where the\nRwandan will hold a candlelight vigil to remember\nthe victims of the massacre.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "concepts": [
            {
                "word": "Rwanda",
                "meaning": "nsubj",
                "pos": "VERB"
            },
            {
                "word": "anniversary",
                "meaning": "dobj",
                "pos": "VERB"
            },
            {
                "word": "genocide",
                "meaning": "pobj",
                "pos": "ADP"
            }
        ],
        "title_NER": [
            {
                "word": "Rwanda",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "30th",
                "start_char": 24,
                "end_char": 28,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Today",
                "start_char": 0,
                "end_char": 5,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Rwandans",
                "start_char": 10,
                "end_char": 18,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "the 30\nyears",
                "start_char": 31,
                "end_char": 43,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Hutu",
                "start_char": 76,
                "end_char": 80,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "one",
                "start_char": 99,
                "end_char": 102,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "the 20th century\ncentury",
                "start_char": 135,
                "end_char": 159,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "100 days",
                "start_char": 188,
                "end_char": 196,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "the Rwandan Patriotic Front",
                "start_char": 227,
                "end_char": 254,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "RPF",
                "start_char": 256,
                "end_char": 259,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "July 1994",
                "start_char": 276,
                "end_char": 285,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "about 800,000",
                "start_char": 295,
                "end_char": 308,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Paul Kagame",
                "start_char": 453,
                "end_char": 464,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "RPG",
                "start_char": 478,
                "end_char": 481,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "April 7 - the day",
                "start_char": 547,
                "end_char": 564,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Hutu",
                "start_char": 579,
                "end_char": 583,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "1994",
                "start_char": 609,
                "end_char": 613,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Kagame",
                "start_char": 681,
                "end_char": 687,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Kigali Genocide Memorial",
                "start_char": 691,
                "end_char": 715,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "250,000",
                "start_char": 759,
                "end_char": 766,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Kagame",
                "start_char": 776,
                "end_char": 782,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "States",
                "start_char": 865,
                "end_char": 871,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 890,
                "end_char": 892,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Bill Clinton",
                "start_char": 903,
                "end_char": 915,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Rwanda",
                "start_char": 1050,
                "end_char": 1056,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "French",
                "start_char": 1136,
                "end_char": 1142,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Emmanuel Macron",
                "start_char": 1153,
                "end_char": 1168,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "France",
                "start_char": 1183,
                "end_char": 1189,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Western",
                "start_char": 1198,
                "end_char": 1205,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "African",
                "start_char": 1210,
                "end_char": 1217,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Kagame",
                "start_char": 1338,
                "end_char": 1344,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "10,000",
                "start_char": 1350,
                "end_char": 1356,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Rwandan",
                "start_char": 1394,
                "end_char": 1401,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ],
        "en_subtitle": ""
    },
    {
        "title": "Kuleba, 'le bombe guidate russe ci stanno spazzando via'",
        "date_raw": "Sun, 7 Apr 2024 09:30:38 +0200",
        "date": "2024-04-07",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/europa/2024/04/07/-kuleba-le-bombe-guidate-russe-ci-stanno-spazzando-via-_300eeee0-bcd2-48e5-bf1f-c2db910fd61d.html",
        "subtitle": "'Da gennaio ne hanno lanciate 3.500 sull'Ucraina'",
        "content": "\r\n                                                \r\n            I soldati ucraini \"vengono attaccati\r\nin modo massiccio e direi anche di routine da bombe aeree\r\nguidate (russe, ndr) che spazzano via le nostre posizioni\": lo\r\nha detto al Financial Times il ministro degli Esteri ucraino,\r\nDmytro Kuleba. Secondo funzionari della difesa di Kiev,\r\ndall'inizio dell'anno le forze russe hanno lanciato contro il\r\nPaese circa 3.500 bombe aeree guidate, con un aumento di 16\r\nvolte rispetto all'intero 2023. Solo nella terza settimana di\r\nmarzo, la Russia \"ha lanciato oltre 700 bombe aeree guidate\", ha\r\nprecisato di recente il presidente Volodymyr Zelensky. \r\n                                    \r\n                                       \r\n\t\t\t\t          \r\n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 37,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1712541623.9610744,
        "language": "it",
        "source": "ANSA_Esteri",
        "local_time": "2024-04-08 04:00:23",
        "filename": "ner_conc_en_2024-04-08T04.00.22E1712548822.92329.json",
        "en_title": "Kuleba, Russian guided bombs are sweeping us away.",
        "en_content": "Ukrainian soldiers \"are attacked\nmassively and I would also say routinely by air bombs\nGuided (Russian, ed) sweeping away our positions: I do.\ntold the Financial Times the Ukrainian Foreign Minister,\nDmytro Kuleba. According to Kiev defence officials,\nfrom the beginning of the year Russian forces launched against the\nCountry about 3,500 guided air bombs, with an increase of 16\ntimes over the entire 2023. Only in the third week\nMarch, Russia \" launched over 700 guided air bombs\", has\nrecently specified President Volodymyr Zelensky.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "concepts": [
            {
                "word": "Kuleba",
                "meaning": "nsubj",
                "pos": "VERB"
            },
            {
                "word": "bombs",
                "meaning": "nsubj",
                "pos": "VERB"
            }
        ],
        "title_NER": [
            {
                "word": "Kuleba",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 8,
                "end_char": 15,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Ukrainian",
                "start_char": 0,
                "end_char": 9,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 95,
                "end_char": 102,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "the Financial Times",
                "start_char": 148,
                "end_char": 167,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Ukrainian",
                "start_char": 172,
                "end_char": 181,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Dmytro Kuleba",
                "start_char": 200,
                "end_char": 213,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Kiev",
                "start_char": 228,
                "end_char": 232,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the beginning of the year",
                "start_char": 257,
                "end_char": 282,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 283,
                "end_char": 290,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "3,500",
                "start_char": 333,
                "end_char": 338,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "16",
                "start_char": 377,
                "end_char": 379,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "the entire 2023",
                "start_char": 391,
                "end_char": 406,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "the third week\nMarch",
                "start_char": 416,
                "end_char": 436,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 438,
                "end_char": 444,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "700",
                "start_char": 461,
                "end_char": 464,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Volodymyr Zelensky",
                "start_char": 517,
                "end_char": 535,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "en_subtitle": ""
    },
    {
        "title": "Israele, 'morti 4 soldati a Gaza sud, bilancio ora a 260'",
        "date_raw": "Sun, 7 Apr 2024 07:57:15 +0200",
        "date": "2024-04-07",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mediooriente/2024/04/07/israele-morti-4-soldati-a-gaza-sud-bilancio-ora-a-260_545788ea-2f7a-4b01-9c2e-802c281499eb.html",
        "subtitle": "'Colpiti da uomini armati usciti da un tunnel'",
        "content": "\n                                                \n            L'esercito israeliano ha\nannunciato la morte di 4 soldati in combattimento a Gaza, nel\nsud della Striscia. Lo ha fatto sapere il portavoce militare,\naggiungendo che \"uomini armati usciti da un tunnel in un\nedificio distrutto hanno aperto il fuoco contro le truppe di\npattuglia lungo la rotta logistica dell'Idf a Khan Yunis\".\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   Si tratta di Ido Baruch (21 anni), Amitai Even Shoshan (20),\nIlai Zair (20) e Reef Harush (20). Il bilancio dei soldati\nuccisi dall'inizio dell'operazione di terra a Gaza sale ora a\n260.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 39,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1712541623.968124,
        "language": "it",
        "source": "ANSA_Esteri",
        "local_time": "2024-04-08 04:00:23",
        "filename": "ner_conc_en_2024-04-08T04.00.22E1712548822.92329.json",
        "en_title": "Israel, 'mothers 4 soldiers in southern Gaza, budget now at 260'",
        "en_content": "The Israeli army has\nannounced the death of 4 soldiers in combat in Gaza,\nsouth of the Strip. He let the military spokesman know.\nadding that \"armed men left a tunnel in a\ndestroyed building opened fire against troops of\npatrol along the Idf logistics route to Khan Yunis.\"\n\n\nIt is Ido Baruch (21 years), Amitai Even Shoshan (20),\nIlai Zair (20) and Reef Harush (20). The soldiers' budget\nkilled from the beginning of the land operation in Gaza now rises to\n260.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "concepts": [
            {
                "word": "Israel",
                "meaning": "nsubj",
                "pos": "NOUN"
            },
            {
                "word": "mothers",
                "meaning": "ROOT",
                "pos": "NOUN"
            },
            {
                "word": "soldiers",
                "meaning": "dobj",
                "pos": "NOUN"
            },
            {
                "word": "Gaza",
                "meaning": "pobj",
                "pos": "ADP"
            },
            {
                "word": "budget",
                "meaning": "appos",
                "pos": "NOUN"
            }
        ],
        "title_NER": [
            {
                "word": "Israel",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "4",
                "start_char": 17,
                "end_char": 18,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Gaza",
                "start_char": 40,
                "end_char": 44,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "260",
                "start_char": 60,
                "end_char": 63,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 4,
                "end_char": 11,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "4",
                "start_char": 44,
                "end_char": 45,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Gaza",
                "start_char": 68,
                "end_char": 72,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Strip",
                "start_char": 87,
                "end_char": 92,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Khan Yunis",
                "start_char": 261,
                "end_char": 271,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Ido Baruch",
                "start_char": 282,
                "end_char": 292,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "21 years",
                "start_char": 294,
                "end_char": 302,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Amitai Even Shoshan",
                "start_char": 305,
                "end_char": 324,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Ilai Zair",
                "start_char": 331,
                "end_char": 340,
                "label": "WORK_OF_ART",
                "info": "Titles of books, songs, etc."
            },
            {
                "word": "20",
                "start_char": 342,
                "end_char": 344,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Reef Harush",
                "start_char": 350,
                "end_char": 361,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "20",
                "start_char": 363,
                "end_char": 365,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Gaza",
                "start_char": 440,
                "end_char": 444,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "260",
                "start_char": 458,
                "end_char": 461,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            }
        ],
        "en_subtitle": ""
    },
    {
        "title": "Usa, l'incontro Yellen-Li è stato 'franco e produttivo'",
        "date_raw": "Sun, 7 Apr 2024 06:13:59 +0200",
        "date": "2024-04-07",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/asia/2024/04/07/usa-lincontro-yellen-li-e-stato-franco-e-produttivo_3f87221f-5060-4cd1-b06d-6fdfd413c8d8.html",
        "subtitle": "'Obiettivo condiviso di una sana relazione economica'",
        "content": "\n                                                \n            L'incontro tenuto oggi a Pechino\ntra il segretario al Tesoro Janet Yellen e il premier Li Qiang\n\"è stato franco e produttivo\", basandosi \"sui progressi\ncompiuti\" dai presidenti Joe Biden e Xi Jinping nel summit avuto\nlo scorso novembre a San Francisco. Lo si legge in una nota del\nDipartimento del Tesoro, secondo cui Yellen ha espresso \"il suo\npunto di vista sull'obiettivo condiviso di una sana relazione\neconomica che offra condizioni di parità per i lavoratori e le\nimprese sia negli Stati Uniti sia in Cina\".\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   L'ex presidente della Fed, inoltre, ha sollevato \"questioni\npreoccupanti, tra cui la sovraccapacità industriale cinese e\nl'impatto che potrebbe avere sui lavoratori e sulle imprese\namericane\", sottolineando \"l'importanza di lavorare insieme\nsulle sfide globali, compresa l'emergenza del debito nelle\neconomie a basso reddito ed emergenti\". \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 43,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1712541623.9798918,
        "language": "it",
        "source": "ANSA_Esteri",
        "local_time": "2024-04-08 04:00:23",
        "filename": "ner_conc_en_2024-04-08T04.00.22E1712548822.92329.json",
        "en_title": "USA, the Yellen-Li meeting was 'French and productive'",
        "en_content": "The meeting held today in Beijing\nbetween Secretary of the Treasury Janet Yellen and Premier Li Qiang\n\"has been frank and productive\", based on \"the progress\nby Presidents Joe Biden and Xi Jinping at the summit\nlast November in San Francisco. You read it in a note of\nDepartment of the Treasury, according to which Yellen expressed \"his\nthe shared objective of a healthy relationship\n(ii) the economic situation of workers and workers\nenterprises both in the United States and in China\".\n\n\nThe former president of the Fed also raised \"questions\nworrying, including Chinese and industrial overcapacity\nthe impact that could have on workers and businesses\nAmericans\", stressing \"the importance of working together\nglobal challenges, including debt emergency\nlow income and emerging economies.\"\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "concepts": [
            {
                "word": "USA",
                "meaning": "nsubj",
                "pos": "AUX"
            },
            {
                "word": "Yellen",
                "meaning": "compound",
                "pos": "PROPN"
            },
            {
                "word": "Li",
                "meaning": "compound",
                "pos": "NOUN"
            },
            {
                "word": "meeting",
                "meaning": "appos",
                "pos": "PROPN"
            }
        ],
        "title_NER": [
            {
                "word": "USA",
                "start_char": 0,
                "end_char": 3,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Yellen-Li",
                "start_char": 9,
                "end_char": 18,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "French",
                "start_char": 32,
                "end_char": 38,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "today",
                "start_char": 17,
                "end_char": 22,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Beijing",
                "start_char": 26,
                "end_char": 33,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Treasury",
                "start_char": 59,
                "end_char": 67,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Janet Yellen",
                "start_char": 68,
                "end_char": 80,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Li Qiang",
                "start_char": 93,
                "end_char": 101,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Joe Biden",
                "start_char": 172,
                "end_char": 181,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Xi Jinping",
                "start_char": 186,
                "end_char": 196,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "last November",
                "start_char": 211,
                "end_char": 224,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "San Francisco",
                "start_char": 228,
                "end_char": 241,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Department of the Treasury",
                "start_char": 268,
                "end_char": 294,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Yellen",
                "start_char": 315,
                "end_char": 321,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the United States",
                "start_char": 455,
                "end_char": 472,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "China",
                "start_char": 480,
                "end_char": 485,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Fed",
                "start_char": 518,
                "end_char": 521,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Chinese",
                "start_char": 565,
                "end_char": 572,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Americans",
                "start_char": 654,
                "end_char": 663,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ],
        "en_subtitle": ""
    },
    {
        "title": "Drammatico appello di Zelensky, 'stiamo finendo i missili'",
        "date_raw": "Sun, 7 Apr 2024 10:38:46 +0200",
        "date": "2024-04-07",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/europa/2024/04/07/drammatico-appello-di-zelensky-stiamo-finendo-i-missili_275f8016-cf03-45e3-ac2b-4db4af81b055.html",
        "subtitle": "'La difesa aerea si sta esaurendo, i nostri partner lo sanno'",
        "content": "\n                                                \n            \"La difesa aerea si sta esaurendo, se\ni russi continuano a colpire l'Ucraina ogni giorno come hanno\nfatto nell'ultimo mese, potremmo rimanere senza missili, e i\nnostri partner lo sanno\". Lo ha detto ieri sera alla tv\nnazionale Volodymyr Zelensky, lanciando il più drammatico\navvertimento dopo settimane di incessanti attacchi dell'esercito\ndel Cremlino.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   Il presidente ucraino ha aggiunto che è necessario mobilitare\n300 mila persone entro il primo giugno, ma non è sicuro che si\nriuscirà a farlo. \"Il presidente Erdogan vuole mediare, ma la\nTurchia da sola non basta come mediatore\", ha aggiunto. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 36,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1712541624.0132718,
        "language": "it",
        "source": "ANSA_Esteri",
        "local_time": "2024-04-08 04:00:24",
        "filename": "ner_conc_en_2024-04-08T04.00.22E1712548822.92329.json",
        "en_title": "Dramatic Zelensky appeal, 'we're ending missiles'",
        "en_content": "\"The air defense is exhausting, if\nthe Russians continue to strike Ukraine every day as they have\ndone in the last month, we could stay without missiles, and the\nour partners know.\" She said that last night at the TV.\nNational Volodymyr Zelensky, launching the most dramatic\nWarning after weeks of incessant army attacks\nof the Kremlin.\n\n\nThe Ukrainian President added that it is necessary to mobilize\n300 thousand people by June 1st, but it is not sure that you\nHe'll do it. \"President Erdogan wants to mediate, but the\nTurkey alone is not enough as a mediator,\" he added.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "concepts": [
            {
                "word": "Dramatic",
                "meaning": "compound",
                "pos": "PROPN"
            },
            {
                "word": "Zelensky",
                "meaning": "compound",
                "pos": "NOUN"
            },
            {
                "word": "appeal",
                "meaning": "ROOT",
                "pos": "NOUN"
            },
            {
                "word": "missiles",
                "meaning": "dobj",
                "pos": "VERB"
            }
        ],
        "title_NER": [
            {
                "word": "Zelensky",
                "start_char": 9,
                "end_char": 17,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Russians",
                "start_char": 39,
                "end_char": 47,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 67,
                "end_char": 74,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "every day",
                "start_char": 75,
                "end_char": 84,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "the last month",
                "start_char": 106,
                "end_char": 120,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "last night",
                "start_char": 196,
                "end_char": 206,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "Volodymyr Zelensky",
                "start_char": 227,
                "end_char": 245,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Warning",
                "start_char": 275,
                "end_char": 282,
                "label": "WORK_OF_ART",
                "info": "Titles of books, songs, etc."
            },
            {
                "word": "weeks",
                "start_char": 289,
                "end_char": 294,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Kremlin",
                "start_char": 328,
                "end_char": 335,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Ukrainian",
                "start_char": 343,
                "end_char": 352,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "300 thousand",
                "start_char": 402,
                "end_char": 414,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "June 1st",
                "start_char": 425,
                "end_char": 433,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Erdogan",
                "start_char": 487,
                "end_char": 494,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Turkey",
                "start_char": 521,
                "end_char": 527,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "en_subtitle": ""
    },
    {
        "title": "Gallant, 'pronta risposta per qualsiasi scenario con l'Iran'",
        "date_raw": "Sun, 7 Apr 2024 10:42:52 +0200",
        "date": "2024-04-07",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mediooriente/2024/04/07/gallant-pronta-risposta-per-qualsiasi-scenario-con-liran_be117fce-dfcc-45ed-a771-f1c3807c84d0.html",
        "subtitle": "",
        "content": "\n                                                \n            \"L'apparato della Difesa ha\ncompletato i preparativi di risposta in caso di qualsiasi\nscenario che si possa sviluppare con l'Iran\". Lo ha detto il\nministro della Difesa israeliano, Yoav Gallant, dopo tutte le\nvalutazioni della situazione in  atto.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 35,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1712541624.0425467,
        "language": "it",
        "source": "ANSA_Esteri",
        "local_time": "2024-04-08 04:00:24",
        "filename": "ner_conc_en_2024-04-08T04.00.22E1712548822.92329.json",
        "en_title": "Gallant, 'ready answer for any scenario with Iran'",
        "en_content": "\"The Defense apparatus has\ncompleted response preparations in case of any\nscenario that can be developed with Iran\". He said that\nIsraeli Defense Minister, Yoav Gallant, after all\nassessments of the current situation.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "concepts": [
            {
                "word": "answer",
                "meaning": "appos",
                "pos": "ADJ"
            },
            {
                "word": "scenario",
                "meaning": "pobj",
                "pos": "ADP"
            },
            {
                "word": "Iran",
                "meaning": "pobj",
                "pos": "ADP"
            }
        ],
        "title_NER": [
            {
                "word": "Iran",
                "start_char": 45,
                "end_char": 49,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "The Defense",
                "start_char": 1,
                "end_char": 12,
                "label": "WORK_OF_ART",
                "info": "Titles of books, songs, etc."
            },
            {
                "word": "Iran",
                "start_char": 110,
                "end_char": 114,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 130,
                "end_char": 137,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Yoav Gallant",
                "start_char": 156,
                "end_char": 168,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "en_subtitle": ""
    },
    {
        "title": "Von der Leyen, 'amici di Putin vogliono distruggere l'Ue",
        "date_raw": "Sun, 7 Apr 2024 17:37:21 +0200",
        "date": "2024-04-07",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/europa/2024/04/07/von-der-leyen-amici-di-putin-vogliono-distruggere-lue_9f7aab9d-e92e-4582-ae62-52f5e8f535b5.html",
        "subtitle": "'AfD, Le Pen e Konfederacia hanno lo stesso obiettivo'",
        "content": "\n                                                \n            \"Gli amici di Putin qui in\nEuropa stanno cercando di riscrivere la nostra storia e di\nsabotare il nostro futuro, come populisti o demagoghi, che si\ntratti dell'AfD in Germania o del Rassemblement National in\nFrancia, di Konfederacia in Polonia o altri: i nomi possono\nessere diversi ma il loro obiettivo è lo stesso, calpestano i\nnostri valori e vogliono distruggere la nostra Europa. Non\npermetteremo mai che accada\". Lo ha detto la presidente della\nCommissione europea, Ursula von der Leyen, lanciando la sua\ncampagna come Sptizenkandidat del Partito popolare europeo (Ppe)\nal congresso di Nea Demokratia ad Atene. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 33,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1712541624.0566971,
        "language": "it",
        "source": "ANSA_Esteri",
        "local_time": "2024-04-08 04:00:24",
        "filename": "ner_conc_en_2024-04-08T04.00.22E1712548822.92329.json",
        "en_title": "Von der Leyen, 'friends of Putin want to destroy the EU",
        "en_content": "\"The friends of Putin here in\nEurope are trying to rewrite our history and\nsabotage our future, as populists or demagogues,\nsections of AfD in Germany or the Rassemblement National in\nFrance, Konfederacia in Poland or others: names may\nto be different but their goal is the same, trampling\nour values and want to destroy our Europe. Not yet.\nWe'll never let that happen.\" That's what the president said.\nEuropean Commission, Ursula von der Leyen, launching its own\ncampaign as Sptizenkandidat of the European People's Party (Ppe)\nat the Congress of Nea Demokratia in Athens.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "concepts": [
            {
                "word": "Von",
                "meaning": "compound",
                "pos": "NOUN"
            },
            {
                "word": "der",
                "meaning": "compound",
                "pos": "PROPN"
            },
            {
                "word": "Leyen",
                "meaning": "nsubj",
                "pos": "VERB"
            },
            {
                "word": "friends",
                "meaning": "appos",
                "pos": "PROPN"
            },
            {
                "word": "Putin",
                "meaning": "pobj",
                "pos": "ADP"
            },
            {
                "word": "EU",
                "meaning": "dobj",
                "pos": "VERB"
            }
        ],
        "title_NER": [
            {
                "word": "Von der Leyen",
                "start_char": 0,
                "end_char": 13,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Putin",
                "start_char": 27,
                "end_char": 32,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "EU",
                "start_char": 53,
                "end_char": 55,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Putin",
                "start_char": 16,
                "end_char": 21,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Europe",
                "start_char": 30,
                "end_char": 36,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "AfD",
                "start_char": 136,
                "end_char": 139,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Germany",
                "start_char": 143,
                "end_char": 150,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the Rassemblement National",
                "start_char": 154,
                "end_char": 180,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "France",
                "start_char": 184,
                "end_char": 190,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Konfederacia",
                "start_char": 192,
                "end_char": 204,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Poland",
                "start_char": 208,
                "end_char": 214,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Europe",
                "start_char": 325,
                "end_char": 331,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "European Commission",
                "start_char": 404,
                "end_char": 423,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Ursula von der",
                "start_char": 425,
                "end_char": 439,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Leyen",
                "start_char": 440,
                "end_char": 445,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Sptizenkandidat of the European People's Party",
                "start_char": 477,
                "end_char": 523,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Ppe",
                "start_char": 525,
                "end_char": 528,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the Congress of Nea Demokratia",
                "start_char": 533,
                "end_char": 563,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Athens",
                "start_char": 567,
                "end_char": 573,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "en_subtitle": ""
    },
    {
        "title": "Oggi riunione Food for Gaza a Roma con Tajani e Katz",
        "date_raw": "Sun, 7 Apr 2024 10:47:56 +0200",
        "date": "2024-04-07",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mediooriente/2024/04/07/oggi-riunione-food-for-gaza-a-roma-con-tajani-e-katz_197bb00b-4bf3-4e56-84b8-23be2aaf1661.html",
        "subtitle": "Vicepremier: 'Estremamente allarmati per la grave situazione'",
        "content": "\n                                                \n            \"Sono trascorsi 6 mesi dal 7 ottobre,\ndal brutale assalto di Hamas alla popolazione israeliana. Ho\ninvitato a Roma il ministro degli Esteri israeliano Israel Katz\ne con lui incontrerò un gruppo di parenti degli ostaggi, per i\nquali l'Italia chiede la liberazione immediata. Non cesseremo\nmai di condannare la brutale decisione di Hamas di condurre un\nvero pogrom contro i cittadini israeliani che vivevano intorno\nalla Striscia\": lo ha dichiarato il vicepremier e ministro degli\nEsteri Antonio Tajani.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   Proprio oggi pomeriggio si terrà alla Farnesina una riunione\noperativa sull'iniziativa Food for Gaza presieduta da Tajani,\nalla quale parteciperà l'omologo israeliano Katz, come  rende\nnoto la Farnesina.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   Alla riunione saranno presenti, oltre ai due ministri,\nrappresentanti di Fao e Pam, assieme al capo dipartimento della\nprotezione civile italiana Fabrizio Curcio e al presidente della\nCroce Rossa italiana Rosario Valastro che rappresenterà anche la\nFederazione Internazionale della Croce Rossa e della Mezzaluna\nRossa (Ficross). \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 34,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1712541624.0643218,
        "language": "it",
        "source": "ANSA_Esteri",
        "local_time": "2024-04-08 04:00:24",
        "filename": "ner_conc_en_2024-04-08T04.00.22E1712548822.92329.json",
        "en_title": "Today Food for Gaza meeting in Rome with Tajani and Katz",
        "en_content": "\"It's been 6 months since October 7th,\nfrom the brutal assault of Hamas to the Israeli population. Ho.\ninvited to Rome Israeli Foreign Minister Israel Katz\nand with him I will meet a group of relatives of the hostages,\nwhich Italy calls for immediate liberation. We don't\nnever condemn Hamas' brutal decision to lead a\ntrue pogrom against Israeli citizens living around\nto the Strip: the deputypremier and minister of\nEsteri Antonio Tajani.\n\n\nThis afternoon will be held at the Farnesina a meeting\nOperation on the Food for Gaza initiative chaired by Tajani,\nto which the Israeli counterpart Katz will participate, as it makes\nknown the Farnesina.\n\n\nThe meeting will be attended, in addition to the two ministers,\nRepresentatives of Fao and Pam, together with the Head of Department of\nItalian civil protection Fabrizio Curcio and the president of the\nItalian Red Cross Rosario Valastro that will also represent\nInternational Federation of Red Cross and Crescent\nRed (Ficross).\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "concepts": [
            {
                "word": "Today",
                "meaning": "compound",
                "pos": "PROPN"
            },
            {
                "word": "Food",
                "meaning": "ROOT",
                "pos": "PROPN"
            },
            {
                "word": "Gaza",
                "meaning": "compound",
                "pos": "NOUN"
            },
            {
                "word": "meeting",
                "meaning": "pobj",
                "pos": "ADP"
            },
            {
                "word": "Rome",
                "meaning": "pobj",
                "pos": "ADP"
            },
            {
                "word": "Tajani",
                "meaning": "pobj",
                "pos": "ADP"
            },
            {
                "word": "Katz",
                "meaning": "conj",
                "pos": "PROPN"
            }
        ],
        "title_NER": [
            {
                "word": "Gaza",
                "start_char": 15,
                "end_char": 19,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Rome",
                "start_char": 31,
                "end_char": 35,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Tajani",
                "start_char": 41,
                "end_char": 47,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Katz",
                "start_char": 52,
                "end_char": 56,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "6 months",
                "start_char": 11,
                "end_char": 19,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "October 7th",
                "start_char": 26,
                "end_char": 37,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 66,
                "end_char": 71,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 79,
                "end_char": 86,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Rome",
                "start_char": 114,
                "end_char": 118,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 119,
                "end_char": 126,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Israel Katz",
                "start_char": 144,
                "end_char": 155,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Italy",
                "start_char": 225,
                "end_char": 230,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Hamas",
                "start_char": 286,
                "end_char": 291,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 339,
                "end_char": 346,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Strip",
                "start_char": 377,
                "end_char": 382,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Esteri",
                "start_char": 418,
                "end_char": 424,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Antonio Tajani",
                "start_char": 425,
                "end_char": 439,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "This afternoon",
                "start_char": 443,
                "end_char": 457,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "Farnesina",
                "start_char": 478,
                "end_char": 487,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Operation on the Food for Gaza",
                "start_char": 498,
                "end_char": 528,
                "label": "WORK_OF_ART",
                "info": "Titles of books, songs, etc."
            },
            {
                "word": "Tajani",
                "start_char": 551,
                "end_char": 557,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Israeli",
                "start_char": 572,
                "end_char": 579,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Katz",
                "start_char": 592,
                "end_char": 596,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Farnesina",
                "start_char": 637,
                "end_char": 646,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "two",
                "start_char": 699,
                "end_char": 702,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Representatives of Fao and Pam",
                "start_char": 714,
                "end_char": 744,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the Head of Department",
                "start_char": 760,
                "end_char": 782,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Italian",
                "start_char": 786,
                "end_char": 793,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Fabrizio Curcio",
                "start_char": 811,
                "end_char": 826,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Italian",
                "start_char": 852,
                "end_char": 859,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Valastro",
                "start_char": 878,
                "end_char": 886,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "International Federation of Red Cross",
                "start_char": 912,
                "end_char": 949,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Crescent\nRed (Ficross",
                "start_char": 954,
                "end_char": 975,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "en_subtitle": ""
    },
    {
        "title": "Von der Leyen, 'la difesa è la prossima frontiera dell'Ue'",
        "date_raw": "Sun, 7 Apr 2024 11:58:08 +0200",
        "date": "2024-04-07",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/europa/2024/04/07/von-der-leyen-la-difesa-e-la-prossima-frontiera-dellue_f45358e8-49a6-443a-a4b8-d003e714d273.html",
        "subtitle": "La candidata del Ppe: 'Non si può tornare all'innocenza'",
        "content": "\"La nostra prossima frontiera in Europa è la difesa e la sicurezza collettiva, una questione sulla quale non può esserci un ritorno all'innocenza\". Lo ha detto la presidente della Commissione europea, Ursula von der Leyen, lanciando la sua campagna come Spitzenkandidat del Partito popolare europeo (Ppe) al congresso di Nea Demokratia ad Atene. \"Dobbiamo aumentare collettivamente la spesa per la difesa: spendere di più, meglio e a livello Ue\", ha indicato la leader tedesca, sottolineando che \"proprio come la guerra non appartiene al passato in Europa, le società della difesa devono essere il segno del futuro in Europa\". \"Gli amici di Putin qui in Europa stanno cercando di riscrivere la nostra storia e di sabotare il nostro futuro, come populisti o demagoghi, che si tratti dell'AfD in Germania o del Rassemblement National in Francia, di Konfederacia in Polonia o altri: i nomi possono essere diversi ma il loro obiettivo è lo stesso, calpestano i nostri valori e vogliono distruggere la nostra Europa. Non permetteremo mai che accada\" ha detto von der Leyen, lanciando la sua campagna ad Atene.   \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 32,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1712541627.4400756,
        "language": "it",
        "source": "ANSA_Esteri",
        "local_time": "2024-04-08 04:00:27",
        "filename": "ner_conc_en_2024-04-08T04.00.22E1712548822.92329.json",
        "en_title": "Von der Leyen, 'defence is the next EU frontier'",
        "en_content": "\"Our next frontier in Europe is collective defence and security, a question on which there can be no return to innocence.\" This was said by the President of the European Commission, Ursula von der Leyen, launching his campaign as Spitzenkandidat of the European People's Party (Ppe) at the Congress of Nea Demokratia in Athens. \"We must collectively increase defence spending: to spend more, better and more at EU level,\" said the German leader, pointing out that \"just as war does not belong to the past in Europe, defense societies must be the sign of the future in Europe\". \" Putin's friends here in Europe are trying to rewrite our history and sabotage our future, like populists or demagogues, whether it be AfD in Germany or Rassemblement National in France, Konfederacia in Poland or others: names can be different but their goal is the same, they trample our values and want to destroy our Europe. We will never let that happen,\" von der Leyen said, launching his campaign in Athens.\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "concepts": [
            {
                "word": "Von",
                "meaning": "compound",
                "pos": "NOUN"
            },
            {
                "word": "der",
                "meaning": "compound",
                "pos": "PROPN"
            },
            {
                "word": "Leyen",
                "meaning": "nsubj",
                "pos": "AUX"
            },
            {
                "word": "defence",
                "meaning": "nsubj",
                "pos": "AUX"
            },
            {
                "word": "EU",
                "meaning": "compound",
                "pos": "NOUN"
            },
            {
                "word": "frontier",
                "meaning": "attr",
                "pos": "AUX"
            }
        ],
        "title_NER": [
            {
                "word": "Von der Leyen",
                "start_char": 0,
                "end_char": 13,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "EU",
                "start_char": 36,
                "end_char": 38,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Europe",
                "start_char": 22,
                "end_char": 28,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "the European Commission",
                "start_char": 157,
                "end_char": 180,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Ursula von der",
                "start_char": 182,
                "end_char": 196,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Leyen",
                "start_char": 197,
                "end_char": 202,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Spitzenkandidat of the European People's Party",
                "start_char": 230,
                "end_char": 276,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Ppe",
                "start_char": 278,
                "end_char": 281,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the Congress of Nea Demokratia",
                "start_char": 286,
                "end_char": 316,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Athens",
                "start_char": 320,
                "end_char": 326,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "EU",
                "start_char": 411,
                "end_char": 413,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "German",
                "start_char": 431,
                "end_char": 437,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Europe",
                "start_char": 508,
                "end_char": 514,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Europe",
                "start_char": 568,
                "end_char": 574,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Putin",
                "start_char": 579,
                "end_char": 584,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Europe",
                "start_char": 603,
                "end_char": 609,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Germany",
                "start_char": 720,
                "end_char": 727,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Rassemblement National",
                "start_char": 731,
                "end_char": 753,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "France",
                "start_char": 757,
                "end_char": 763,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Konfederacia",
                "start_char": 765,
                "end_char": 777,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Poland",
                "start_char": 781,
                "end_char": 787,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Europe",
                "start_char": 898,
                "end_char": 904,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "von der",
                "start_char": 938,
                "end_char": 945,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Leyen",
                "start_char": 946,
                "end_char": 951,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Athens",
                "start_char": 984,
                "end_char": 990,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "en_subtitle": ""
    },
    {
        "title": "'Israele ha ritirato tutte le truppe di terra da Gaza sud'",
        "date_raw": "Sun, 7 Apr 2024 17:37:00 +0200",
