[
    {
        "title": "Panama, il presidente difende l'arrivo di migranti deportati",
        "date_raw": "Thu, 20 Feb 2025 17:12:54 +0100",
        "date": "2025-02-20",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/americalatina/2025/02/20/panama-il-presidente-difende-larrivo-di-migranti-deportati_d15b360c-4fe3-4172-ab33-045929a16656.html",
        "subtitle": "'Sono 299, quando ne avevamo migliaia nessuno diceva niente'",
        "content": "\n                                                \n            Il presidente panamense José Raúl\nMulino ha difeso il recente l'arrivo di migranti deportati dagli\nStati Uniti negando che il processo violi le leggi del Paese o\ngli accordi internazionali.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\tNel corso della sua conferenza stampa settimanale, il capo dello\nStato ha affermato che la cooperazione in materia di migrazione\nsi basa sulla reciprocità e ha criticato la mancanza di\nattenzione quando la nazione si é trovata ad affrontare un\nflusso massiccio di migranti attraverso la giungla del Darien.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t\"Mi sorprende che, in questo caso, in cui arrivano nella\ndirezione opposta, stiano alzando la voce per 299 persone.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\tQuando un anno fa nel Darien c'erano centinaia di migliaia di\npersone, nessuno ha detto nulla\", ha affermato.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\tMulino ha sottolineato che Panama non ha sostenuto alcun costo\nper questa operazione, poiché le spese sono interamente coperte\ndall'Organizzazione internazionale per le migrazioni nel\ncontesto del memorandum d'intesa con gli Stati Uniti, firmato\ncon l'ex presidente Joe Biden il 1° luglio 2024. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 61,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1740153619.2046685,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2025-02-21 17:00:19",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-21T16.00.19",
        "en_title": "Panama, the president defends the arrival of deported migrants",
        "en_content": "Panamanian President José Raúl\nMulino defended the recent arrival of migrants deported by\nUnited States denying that the process violates the laws of the country or\ninternational agreements.\n\n\nDuring his weekly press conference, the head of the\nState said that migration cooperation\nis based on reciprocity and criticized the lack of\nattention when the nation was faced with a\nmassive flow of migrants through the Darien jungle.\n\n\n\"I'm surprised that, in this case, they come to\nopposite direction, they are raising the voice for 299 people.\n\n\nWhen a year ago in Darien there were hundreds of thousands of\npeople, no one said anything,\" he said.\n\n\nMulino stressed that Panama did not support any cost\nfor this operation, since the costs are entirely covered\nby the International Organization for Migration in\ncontext of the Memorandum of Understanding with the United States, signed\nwith former President Joe Biden on 1 July 2024.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "'It's 299, when we had thousands, nobody said anything.'",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Panama",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "299",
                "start_char": 6,
                "end_char": 9,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "thousands",
                "start_char": 23,
                "end_char": 32,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Panamanian",
                "start_char": 0,
                "end_char": 10,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "José Raúl",
                "start_char": 21,
                "end_char": 30,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Mulino",
                "start_char": 31,
                "end_char": 37,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "United States",
                "start_char": 90,
                "end_char": 103,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "weekly",
                "start_char": 204,
                "end_char": 210,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "State",
                "start_char": 245,
                "end_char": 250,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Darien",
                "start_char": 414,
                "end_char": 420,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "299",
                "start_char": 530,
                "end_char": 533,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "a year ago",
                "start_char": 549,
                "end_char": 559,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Darien",
                "start_char": 563,
                "end_char": 569,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "hundreds of thousands",
                "start_char": 581,
                "end_char": 602,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Mulino",
                "start_char": 648,
                "end_char": 654,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Panama",
                "start_char": 669,
                "end_char": 675,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the International Organization for Migration",
                "start_char": 761,
                "end_char": 805,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "the Memorandum of Understanding",
                "start_char": 820,
                "end_char": 851,
                "label": "WORK_OF_ART",
                "info": "Titles of books, songs, etc."
            },
            {
                "word": "the United States",
                "start_char": 857,
                "end_char": 874,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Joe Biden",
                "start_char": 905,
                "end_char": 914,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "1 July 2024",
                "start_char": 918,
                "end_char": 929,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Bild, 'l'Isis esorta a nuovi attentati in Germania'",
        "date_raw": "Thu, 20 Feb 2025 19:07:25 +0100",
        "date": "2025-02-20",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/europa/2025/02/20/bild-lisis-esorta-a-nuovi-attentati-in-germania_d6df0e5d-53e9-46a5-a79a-50bdf1e57c51.html",
        "subtitle": "L'immagine di auto contro la folla: 'Che aspetti? Colpisci!'",
        "content": "\n                                                \n            L'Isis esorta a compiere nuovi\nattentati in Germania alla vigilia delle elezioni di domenica e\ndopo i recenti attacchi con auto che hanno investito la folla.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\tLo riferisce la Bild. \"Che aspetti? Le strade sono piene di\nobiettivi! Colpisci!\", è il testo in tedesco di un'immagine che\nsecondo il quotidiano tedesco ha rilanciato il media Al Saif,\nuna piattaforma vicina al sedicente Stato islamico. L'immagine\nritrae il navigatore di un'automobile che consiglia al\nconducente di imitare l'attentato di Monaco e investire i\npassanti. Vengono poi indicate anche delle città: Berlino,\nMonaco, Francoforte, Vienna, Bruxelles, Anversa e Salisburgo.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 59,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1740153619.2121394,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2025-02-21 17:00:19",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-21T16.00.19",
        "en_title": "Bild, 'Isis urges new attacks in Germany'",
        "en_content": "Isis calls for new\nattacks in Germany on the eve of Sunday elections and\nafter recent car attacks that hit the crowd.\n\n\nBild reports it. \"What are you waiting for? The streets are full of\nHit!\", is the German text of an image that\naccording to the German newspaper has raised the media Al Saif,\na platform close to the 16th Islamic State. The image\nportrays the navigator of a car that recommends to the\ndriver to imitate the Munich attack and invest the\npassersby. Cities are also indicated: Berlin,\nMunich, Frankfurt, Vienna, Brussels, Antwerp and Salzburg.\n\n\n\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "The image of cars against the crowd: What are you waiting for? Hit!",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Bild",
                "start_char": 0,
                "end_char": 4,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Isis",
                "start_char": 7,
                "end_char": 11,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Germany",
                "start_char": 33,
                "end_char": 40,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Isis",
                "start_char": 0,
                "end_char": 4,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Germany",
                "start_char": 30,
                "end_char": 37,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the eve of Sunday",
                "start_char": 41,
                "end_char": 58,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Bild",
                "start_char": 120,
                "end_char": 124,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "German",
                "start_char": 202,
                "end_char": 208,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "German",
                "start_char": 248,
                "end_char": 254,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Al Saif",
                "start_char": 286,
                "end_char": 293,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "16th",
                "start_char": 319,
                "end_char": 323,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Islamic",
                "start_char": 324,
                "end_char": 331,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Munich",
                "start_char": 426,
                "end_char": 432,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Berlin",
                "start_char": 493,
                "end_char": 499,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Munich",
                "start_char": 501,
                "end_char": 507,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Frankfurt",
                "start_char": 509,
                "end_char": 518,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Vienna",
                "start_char": 520,
                "end_char": 526,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Brussels",
                "start_char": 528,
                "end_char": 536,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Antwerp",
                "start_char": 538,
                "end_char": 545,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Salzburg",
                "start_char": 550,
                "end_char": 558,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Waltz, Kiev abbassi i toni e firmi l'accordo sui minerali",
        "date_raw": "Thu, 20 Feb 2025 17:22:54 +0100",
        "date": "2025-02-20",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/nordamerica/2025/02/20/waltz-kiev-abbassi-i-toni-e-firmi-laccordo-sui-minerali_7da6fa7e-0519-47d3-92e3-c17fe1fabd29.html",
        "subtitle": "'Kiev ricordi quanto gli Usa hanno fatto per l'Ucraina'",
        "content": "\n                                                \n            L'Ucraina deve \"abbassare i\ntoni\" delle sue critiche a Donald Trump:  e' il monito lanciato\ndal consigliere per la sicurezza nazionale Usa Mike Waltz, poco\nprima dell'incontro a Kiev tra il presidente ucraino Volodymyr\nZelensky e l'inviato speciale americano per il conflitto\nrusso-ucraino Keith Kellogg. Interrogato dalla Fox News sulla\n\"relazione incrinata\" tra Zelensky e Trump, Waltz ha invitato\nKiev a \"esaminare attentamente la situazione\" e a \"firmare\nl'accordo\" sui minerali strategici proposto dagli Stati Uniti.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   Il giorno dopo le sfuriate del presidente americano contro il\nleader ucraino, che Trump ha definito un \"dittatore\", Waltz ha\ndefinito \"inaccettabile\" la \"cattiva pubblicità\" del governo di\nKiev nei confronti del presidente americano, evocando \"tutto ciò\nche gli Stati Uniti hanno fatto per l'Ucraina\". \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 62,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1740153619.2256854,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2025-02-21 17:00:19",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-21T16.00.19",
        "en_title": "Waltz, Kiev lowered the tones and signed the agreement on minerals",
        "en_content": "Ukraine must \"low down\ntone of his criticisms to Donald Trump: is the launched warning\nby national security adviser Mike Waltz, little\nbefore the meeting in Kiev between Ukrainian President Volodymyr\nZelensky and the special American envoy for the conflict\nRussian-Ukraine Keith Kellogg. Asked by Fox News about\n\"uncried relationship\" between Zelensky and Trump, Waltz invited\nKiev to \"examine the situation carefully\" and to \"sign\nagreement on strategic minerals proposed by the United States.\n\n\nThe day after the U.S. President's failures against\nUkrainian leader, Trump called a \"dictator\", Waltz ha\ndefined \"inacceptable\" the \"bad advertising\" of the government\nKiev to the American president, evoking \"all this\nthat the United States did for Ukraine.\"\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "'Kiev remember how much the U.S. did for Ukraine'",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Waltz",
                "start_char": 0,
                "end_char": 5,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Kiev",
                "start_char": 7,
                "end_char": 11,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Kiev",
                "start_char": 1,
                "end_char": 5,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "U.S.",
                "start_char": 28,
                "end_char": 32,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 41,
                "end_char": 48,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 0,
                "end_char": 7,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Donald Trump",
                "start_char": 49,
                "end_char": 61,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Mike Waltz",
                "start_char": 116,
                "end_char": 126,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Kiev",
                "start_char": 157,
                "end_char": 161,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukrainian",
                "start_char": 170,
                "end_char": 179,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Volodymyr\n",
                "start_char": 190,
                "end_char": 200,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Zelensky",
                "start_char": 200,
                "end_char": 208,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "American",
                "start_char": 225,
                "end_char": 233,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Russian",
                "start_char": 257,
                "end_char": 264,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Keith Kellogg",
                "start_char": 273,
                "end_char": 286,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Fox News",
                "start_char": 297,
                "end_char": 305,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Zelensky",
                "start_char": 343,
                "end_char": 351,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 356,
                "end_char": 361,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Waltz",
                "start_char": 363,
                "end_char": 368,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Kiev",
                "start_char": 377,
                "end_char": 381,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the United States",
                "start_char": 476,
                "end_char": 493,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "The day",
                "start_char": 497,
                "end_char": 504,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "U.S.",
                "start_char": 515,
                "end_char": 519,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukrainian",
                "start_char": 549,
                "end_char": 558,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 567,
                "end_char": 572,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Waltz",
                "start_char": 594,
                "end_char": 599,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Kiev",
                "start_char": 666,
                "end_char": 670,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "American",
                "start_char": 678,
                "end_char": 686,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "the United States",
                "start_char": 721,
                "end_char": 738,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 747,
                "end_char": 754,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Rutte, servirà copertura Usa all'impegno europeo per Kiev",
        "date_raw": "Thu, 20 Feb 2025 17:47:39 +0100",
        "date": "2025-02-20",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/europa/2025/02/20/rutte-servira-copertura-usa-allimpegno-europeo-per-kiev_36f1f78c-628d-410d-b040-0cf08ed4aaad.html",
        "subtitle": "Lo ha detto nel corso della visita in Slovacchia",
        "content": "\n                                                \n            Qualunque impegno europeo sulle\n\"garanzie di sicurezza\" per l'Ucraina \"avrà comunque bisogno\ndella copertura americana\", anche se gli Usa non metteranno gli\nscarponi sul terreno. Lo ha detto il segretario generale della\nNato Mark Rutte nel corso della visita in Slovacchia. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 60,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1740153619.255259,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2025-02-21 17:00:19",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-21T16.00.19",
        "en_title": "Rutte, will serve US coverage to European commitment to Kiev",
        "en_content": "Any European commitment\n\"security agencies\" for Ukraine \"will still need\nof American coverage,\" although the U.S. will not put\nboots on the ground. The Secretary-General said so.\nBorn Mark Rutte during his visit to Slovakia.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "He said during his visit to Slovakia",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Rutte",
                "start_char": 0,
                "end_char": 5,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 18,
                "end_char": 20,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "European",
                "start_char": 33,
                "end_char": 41,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Kiev",
                "start_char": 56,
                "end_char": 60,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Slovakia",
                "start_char": 28,
                "end_char": 36,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "European",
                "start_char": 4,
                "end_char": 12,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 48,
                "end_char": 55,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "American",
                "start_char": 76,
                "end_char": 84,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "U.S.",
                "start_char": 109,
                "end_char": 113,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Mark Rutte",
                "start_char": 184,
                "end_char": 194,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Slovakia",
                "start_char": 215,
                "end_char": 223,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "'Bolsonaro sperava di coinvolgere i militari in un golpe'",
        "date_raw": "Thu, 20 Feb 2025 19:12:17 +0100",
        "date": "2025-02-20",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/americalatina/2025/02/20/bolsonaro-sperava-di-coinvolgere-i-militari-in-un-golpe_37b83592-fd7c-4f85-9e15-1e05897a041b.html",
        "subtitle": "Diffusi filmati con dichiarazioni del collaboratore di giustizia",
        "content": "\n                                                \n            \"L'ex presidente Jair Bolsonaro\nha mantenuto la speranza di convincere le Forze armate a\npartecipare a un colpo di Stato fino quasi alla fine della sua\namministrazione\". Lo ha riferito agli inquirenti il tenente\ncolonnello Mauro Cid, ex aiutante di campo di Jair Bolsonaro tra\nil 2019 e il 2022, che collabora con la giustizia brasiliana.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\tDecine di ore di testimonianze sono state rilasciate dal giudice\nAlexandre de Moraes, due giorni dopo che la Procura Generale ha\ndenunciato Bolsonaro e altri 33 per tentativo di colpo di Stato\ne un piano per assassinare l'allora presidente eletto Luiz\nInácio Lula da Silva.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   \"Il presidente continuava a tenere accesa la fiamma che\nqualcosa potesse accadere. Lui ha sperato fino all'ultimo\nmomento\", ha aggiunto l'ex aiutante a de Moraes, relatore della\nCorte suprema sul caso.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   In un altro video, diffuso da Cnn Brasile, Cid ricorda che il\n\"presidente era piuttosto nervoso\" per le indagini del giudice\nMoraes e aveva stabilito un \"piano\" per monitorare il\nmagistrato. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 57,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1740153619.3360312,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2025-02-21 17:00:19",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-21T16.00.19",
        "en_title": "'Bolsonaro hoped to involve the military in a coup'",
        "en_content": "\"Ex-President Jair Bolsonaro\nhas kept the hope of convincing the armed forces to\nparticipate in a coup until almost the end of its\nadministration.\" He told the polluters the lieutenant\nColonel Mauro Cid, former Jair Bolsonaro field assistant\n2019 and 2022, which cooperates with Brazilian justice.\n\n\nTens of hours of testimony were issued by the judge\nAlexandre de Moraes, two days after the Attorney General has\nreported Bolsonaro and 33 others for attempted coup d'état\nand a plan to assassinate the then elected president Luiz\nInácio Lula da Silva.\n\n\n\"The president continued to keep the flame on\nSomething could happen. He hoped until the last\n\" added the former assistant to de Moraes, speaker of the\nSupreme court on the case.\n\n\nIn another video, released by Cnn Brazil, Cid remembers that\n\"President was quite nervous\" for the judge's investigation\nMoraes and had established a \"plan\" to monitor\nmagistrate.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "Diffused films with statements from the collaborator of justice",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Bolsonaro",
                "start_char": 1,
                "end_char": 10,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Jair Bolsonaro",
                "start_char": 14,
                "end_char": 28,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Mauro Cid",
                "start_char": 193,
                "end_char": 202,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Jair Bolsonaro",
                "start_char": 211,
                "end_char": 225,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "2019",
                "start_char": 242,
                "end_char": 246,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "2022",
                "start_char": 251,
                "end_char": 255,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Brazilian",
                "start_char": 279,
                "end_char": 288,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Tens of hours",
                "start_char": 300,
                "end_char": 313,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "Alexandre de Moraes",
                "start_char": 352,
                "end_char": 371,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "two days",
                "start_char": 373,
                "end_char": 381,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Bolsonaro",
                "start_char": 422,
                "end_char": 431,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "33",
                "start_char": 436,
                "end_char": 438,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Luiz\n",
                "start_char": 525,
                "end_char": 530,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Lula da Silva",
                "start_char": 537,
                "end_char": 550,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "de Moraes",
                "start_char": 680,
                "end_char": 689,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Cnn",
                "start_char": 765,
                "end_char": 768,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Brazil",
                "start_char": 769,
                "end_char": 775,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Moraes",
                "start_char": 856,
                "end_char": 862,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Zelensky, incontro produttivo con Kellogg, grati agli Usa",
        "date_raw": "Thu, 20 Feb 2025 19:08:40 +0100",
        "date": "2025-02-20",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/europa/2025/02/20/zelensky-incontro-produttivo-con-kellogg-grati-agli-usa_6ac377e8-06e8-44ef-bed5-801b9e579bfe.html",
        "subtitle": "'Pronti ad un patto su investimenti e sicurezza con Trump'",
        "content": "\n                                                \n            \"L'Ucraina è pronta per un accordo\nforte ed efficace di investimenti e sicurezza con il presidente\ndegli Stati Uniti. Abbiamo proposto il modo più rapido e\ncostruttivo per ottenere risultati. Il nostro team è pronto a\nlavorare 24 ore su 24, 7 giorni su 7\". Lo ha scritto Volodymyr\nZelensky su X dopo l'incontro con l'inviato Usa Keith Kellogg,\ndefinito \"molto produttivo\". \"Sono grato agli Stati Uniti per\ntutta l'assistenza e il supporto bipartisan all'Ucraina e al\npopolo ucraino. E' importante per noi, e per l'intero mondo\nlibero, che la forza americana si faccia sentire\", ha aggiunto.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 58,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1740153619.3417382,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2025-02-21 17:00:19",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-21T16.00.19",
        "en_title": "Zelensky, production meeting with Kellogg, thank you to the USA",
        "en_content": "\"Ukraine is ready for an agreement\nstrong and effective investment and security with the President\nof the United States. We have proposed the fastest way and\nconstructive to achieve results. Our team is ready to\nwork 24/7.\" Volodymyr wrote it.\nZelensky on X after meeting with US envoy Keith Kellogg,\ndefined \"very productive\". \"I am grateful to the United States for\nall bipartisan assistance and support to Ukraine and\nUkrainian people. It's important to us and the whole world.\nfree, that the American force makes itself felt,\" he added.\n\n\n\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "'Ready to a pact on investment and security with Trump'",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Zelensky",
                "start_char": 0,
                "end_char": 8,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Kellogg",
                "start_char": 34,
                "end_char": 41,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "USA",
                "start_char": 60,
                "end_char": 63,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Trump",
                "start_char": 49,
                "end_char": 54,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 1,
                "end_char": 8,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the United States",
                "start_char": 102,
                "end_char": 119,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "24/7",
                "start_char": 217,
                "end_char": 221,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Volodymyr",
                "start_char": 224,
                "end_char": 233,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Zelensky",
                "start_char": 244,
                "end_char": 252,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "US",
                "start_char": 277,
                "end_char": 279,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Keith Kellogg",
                "start_char": 286,
                "end_char": 299,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the United States",
                "start_char": 346,
                "end_char": 363,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 409,
                "end_char": 416,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukrainian",
                "start_char": 421,
                "end_char": 430,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "American",
                "start_char": 496,
                "end_char": 504,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Argentina:primo passo di Milei per privatizzazione Banco Nacion",
        "date_raw": "Thu, 20 Feb 2025 17:01:04 +0100",
        "date": "2025-02-20",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/americalatina/2025/02/20/argentinaprimo-passo-di-milei-per-privatizzazione-banco-nacion_89805bdd-0313-4c75-9a5b-c1e30ed86f84.html",
        "subtitle": "La banca statale è principale istituzione finanziaria del Paese",
        "content": "\n                                                \n            Primo passo del presidente\ndell'Argentina Javier Milei verso la privatizzazione del Banco\nNacion, trasformando la più grande istituzione finanziaria\nstatale del Paese in una società per azioni, con l'obiettivo di\naprire il suo capitale agli investitori privati. Un decreto\npubblicato in Gazzetta ufficiale definisce azionisti della banca\nlo stato, con una quota del 99,9%, e la Fondazione Banco de la\nNación Argentina, con l'0,1%. Lo Stato eserciterà i propri\ndiritti nella nuova società attraverso il ministero\ndell'Economia.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   L'anno scorso, il governo aveva già incluso il Banco Nación\nnella lista delle aziende da privatizzare, salvo essere\ncostretto a fare un passo indietro a causa della forte\nopposizione incontrata in parlamento. La banca ha 17.403\ndipendenti, 721 filiali in Argentina e quattro all'estero: New\nYork, Madrid, Montevideo e Santa Cruz de la Sierra (Bolivia),\noltre che agenzie e rappresentanze in diverse città di Stati\nUniti, Brasile, Paraguay e Cina. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 63,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1740153619.347875,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2025-02-21 17:00:19",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-21T16.00.19",
        "en_title": "Argentina:Milei's first step for privatization Banco Nacion",
        "en_content": "First step of the President\nof Argentina Javier Milei towards the privatization of the Banco\nNacion, transforming the largest financial institution\nState of the country in a company for shares, with the objective of\nopen its capital to private investors. A decree\npublished in the Official Journal defines shareholders of the bank\nthe state, with a share of 99.9%, and the Foundation Banco de la\nNación Argentina, with 0.7%. The State will exercise its own\nrights in the new society through the ministry\nof Economy.\n\n\nLast year, the government had already included the Banco Nación\nin the list of companies to be privatized, except to be\nforced to take a step back because of the strong\nopposition encountered in parliament. The bank has 17.403\nemployees, 721 branches in Argentina and four abroad: New\nYork, Madrid, Montevideo and Santa Cruz de la Sierra (Bolivia),\nas well as agencies and representations in different cities of States\nUnited States, Brazil, Paraguay and China.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "The state bank is the main financial institution of the country",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Argentina",
                "start_char": 0,
                "end_char": 9,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Milei",
                "start_char": 10,
                "end_char": 15,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "first",
                "start_char": 18,
                "end_char": 23,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Banco Nacion",
                "start_char": 47,
                "end_char": 59,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "First",
                "start_char": 0,
                "end_char": 5,
                "label": "ORDINAL",
                "info": "\"first\", \"second\", etc."
            },
            {
                "word": "Argentina",
                "start_char": 31,
                "end_char": 40,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Javier Milei",
                "start_char": 41,
                "end_char": 53,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "the Banco\nNacion",
                "start_char": 83,
                "end_char": 99,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Official Journal",
                "start_char": 281,
                "end_char": 297,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "99.9%",
                "start_char": 358,
                "end_char": 363,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "the Foundation Banco de la",
                "start_char": 369,
                "end_char": 395,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Nación Argentina",
                "start_char": 396,
                "end_char": 412,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "0.7%",
                "start_char": 419,
                "end_char": 423,
                "label": "PERCENT",
                "info": "Percentage, including \"%\""
            },
            {
                "word": "State",
                "start_char": 429,
                "end_char": 434,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Last year",
                "start_char": 518,
                "end_char": 527,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Banco Nación",
                "start_char": 569,
                "end_char": 581,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "17.403",
                "start_char": 738,
                "end_char": 744,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "721",
                "start_char": 756,
                "end_char": 759,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Argentina",
                "start_char": 772,
                "end_char": 781,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "four",
                "start_char": 786,
                "end_char": 790,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "New\nYork",
                "start_char": 799,
                "end_char": 807,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Madrid",
                "start_char": 809,
                "end_char": 815,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Montevideo",
                "start_char": 817,
                "end_char": 827,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Santa Cruz de la Sierra",
                "start_char": 832,
                "end_char": 855,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Bolivia",
                "start_char": 857,
                "end_char": 864,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "States",
                "start_char": 930,
                "end_char": 936,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "United States",
                "start_char": 937,
                "end_char": 950,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Brazil",
                "start_char": 952,
                "end_char": 958,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Paraguay",
                "start_char": 960,
                "end_char": 968,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "China",
                "start_char": 973,
                "end_char": 978,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Macron, 'nessuno può dire a Kiev di non entrare in Nato-Ue'",
        "date_raw": "Thu, 20 Feb 2025 20:06:35 +0100",
        "date": "2025-02-20",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/europa/2025/02/20/macron-nessuno-puo-dire-a-kiev-di-non-entrare-in-nato-ue_1035750f-6459-4004-92b3-afdd64bc0ee7.html",
        "subtitle": "",
        "content": "\n                                                \n            ''Nessuno ha il diritto di dire''\nche ''l'Ucraina non ha il diritto di entrare nell'Unione europea\no nella Nato'': lo ha detto il presidente francese, Emmanuel\nMacron, rispondendo per quasi due ore alle domande dei cittadini\nfrancesi, in diretta sui suoi canali social. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 53,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1740153619.3670003,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2025-02-21 17:00:19",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-21T16.00.19",
        "en_title": "Macron, 'no one can tell Kiev not to enter NATO-EU'",
        "en_content": "\"No one has the right to say\"\nthat Ukraine has no right to enter the European Union\nor in NATO: the French President, Emmanuel\nMacron, answering for almost two hours the questions of citizens\nFrench, live on its social channels.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Macron",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Kiev",
                "start_char": 25,
                "end_char": 29,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "NATO",
                "start_char": 43,
                "end_char": 47,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 35,
                "end_char": 42,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "the European Union",
                "start_char": 65,
                "end_char": 83,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "NATO",
                "start_char": 90,
                "end_char": 94,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "French",
                "start_char": 100,
                "end_char": 106,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Emmanuel\nMacron",
                "start_char": 118,
                "end_char": 133,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "almost two hours",
                "start_char": 149,
                "end_char": 165,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "French",
                "start_char": 192,
                "end_char": 198,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Colombia, 4 soldati sequestrati dall'Eln vicino al Venezuela",
        "date_raw": "Thu, 20 Feb 2025 20:43:57 +0100",
        "date": "2025-02-20",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/americalatina/2025/02/20/colombia-4-soldati-sequestrati-dalleln-vicino-al-venezuela_2b5599be-5e9c-47ba-be13-fc734051a95b.html",
        "subtitle": "Coprifuoco e scuole chiuse a Cucuta per 4 attacchi bomba",
        "content": "\n                                                \n            Sono quattro i militari sequestrati\nnelle ultime ore da parte del gruppo guerrigliero Esercito di\nLiberazione Nazionale, l'Eln, nel dipartimento di Arauca, nella\nColombia orientale vicino al confine con il Venezuela.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   Lo ha riferito oggi l'Ottava divisione dell'Esercito del\npaese sudamericano. Si tratta dei soldati Misael Lugo, José\nMiguel Ruiz, Déiber Zambrano ed Henry Hernández, catturati dai\nguerriglieri nel momento in cui tornavano a casa in abiti civili\ne su mezzi pubblici di trasporto.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   \"Condanniamo e respingiamo questa pratica criminale e codarda\ne rendiamo responsabile questo gruppo armato organizzato per la\nvita, la dignità e l'integrità fisica dei quattro soldati\nsequestrati\", ha dichiarato l'Esercito. \n   Il rapimento si aggiunge ad almeno quattro attacchi\nterroristici attribuiti dalle autorità all'Eln nel dipartimento\ndi Norte de Santander, nel nord-est della Colombia, in cui sono\nrimaste ferite sei persone e sono stati distrutti tre uffici di\npolizia e il casello di pedaggio stradale che collega le città\ndi Cúcuta e San Antonio del Táchira, in Venezuela.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   Per la violenza a Cucuta è stato dichiarato il coprifuoco e\nsono state chiuse tutte le scuole dal sindaco Jorge Acevedo,\nriporta El Tiempo. La decisione è stata presa dopo un consiglio\ndi sicurezza a cui hanno partecipato rappresentanti\ndell'Esercito e della Polizia nazionale per proteggere i\ncittadini dalla possibile violenza nella regione al confine con\nil Venezuela. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 51,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1740153619.4341836,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2025-02-21 17:00:19",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-21T16.00.19",
        "en_title": "Colombia, 4 soldiers seized by Eln near Venezuela",
        "en_content": "It's four seized soldiers.\nin the last hours by the guerrilla group Army\nNational Liberation, Eln, Arauca Department,\nEastern Colombia near the border with Venezuela.\n\n\nThe Eighth Army Division reported this today\nSouth American country. These are soldiers Misael Lugo, José\nMiguel Ruiz, Déiber Zambrano and Henry Hernández, captured by\nguerrillas when they returned home in civilian clothes\nand on public transport.\n\n\n\"We condemn and reject this criminal and cowardly practice\nand we make responsible this armed group organized for\nlife, dignity and physical integrity of the four soldiers\nseized,\" said the Army.\nThe abduction is added to at least four attacks\nterrorists attributed by the authorities to the Eln in the department\nby Norte de Santander, in the northeast of Colombia, in which they are\nsix people were injured and three offices were destroyed\npolice and toll station connecting cities\nby Cúcuta and San Antonio del Táchira, Venezuela.\n\n\nFor violence in Cucuta, curfew and\nall schools were closed by mayor Jorge Acevedo,\nreport El Tiempo. The decision was taken after a council\nSecurity representatives attended\nArmy and National Police to protect the\ncitizens from possible violence in the region on the border with\nVenezuela.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "Coprifuoco and schools closed in Cucuta for 4 bomb attacks",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Colombia",
                "start_char": 0,
                "end_char": 8,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "4",
                "start_char": 10,
                "end_char": 11,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Eln",
                "start_char": 31,
                "end_char": 34,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Venezuela",
                "start_char": 40,
                "end_char": 49,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Cucuta",
                "start_char": 33,
                "end_char": 39,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "4",
                "start_char": 44,
                "end_char": 45,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "four",
                "start_char": 5,
                "end_char": 9,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "the last hours",
                "start_char": 30,
                "end_char": 44,
                "label": "TIME",
                "info": "Times smaller than a day"
            },
            {
                "word": "Army",
                "start_char": 68,
                "end_char": 72,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "National Liberation",
                "start_char": 73,
                "end_char": 92,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Eln",
                "start_char": 94,
                "end_char": 97,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Arauca Department",
                "start_char": 99,
                "end_char": 116,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Eastern Colombia",
                "start_char": 118,
                "end_char": 134,
                "label": "LOC",
                "info": "Non-GPE locations, mountain ranges, bodies of water"
            },
            {
                "word": "Venezuela",
                "start_char": 156,
                "end_char": 165,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "The Eighth Army Division",
                "start_char": 169,
                "end_char": 193,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "today",
                "start_char": 208,
                "end_char": 213,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "South American",
                "start_char": 214,
                "end_char": 228,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Misael Lugo",
                "start_char": 257,
                "end_char": 268,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "José\n",
                "start_char": 270,
                "end_char": 275,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Miguel Ruiz",
                "start_char": 275,
                "end_char": 286,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Déiber Zambrano",
                "start_char": 288,
                "end_char": 303,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Henry Hernández",
                "start_char": 308,
                "end_char": 323,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "four",
                "start_char": 577,
                "end_char": 581,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Army",
                "start_char": 609,
                "end_char": 613,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "at least four",
                "start_char": 641,
                "end_char": 654,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Eln",
                "start_char": 711,
                "end_char": 714,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Norte de Santander",
                "start_char": 736,
                "end_char": 754,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Colombia",
                "start_char": 776,
                "end_char": 784,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "six",
                "start_char": 804,
                "end_char": 807,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "three",
                "start_char": 832,
                "end_char": 837,
                "label": "CARDINAL",
                "info": "Numerals that do not fall under another type"
            },
            {
                "word": "Cúcuta",
                "start_char": 906,
                "end_char": 912,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "San Antonio",
                "start_char": 917,
                "end_char": 928,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Táchira",
                "start_char": 933,
                "end_char": 940,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Venezuela",
                "start_char": 942,
                "end_char": 951,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Cucuta",
                "start_char": 971,
                "end_char": 977,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Jorge Acevedo",
                "start_char": 1023,
                "end_char": 1036,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "El Tiempo",
                "start_char": 1045,
                "end_char": 1054,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Army",
                "start_char": 1129,
                "end_char": 1133,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Venezuela",
                "start_char": 1234,
                "end_char": 1243,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Il Brasile al G20, 'l'Ucraina partecipi ai negoziati di pace'",
        "date_raw": "Thu, 20 Feb 2025 19:31:04 +0100",
        "date": "2025-02-20",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/americalatina/2025/02/20/il-brasile-al-g20-lucraina-partecipi-ai-negoziati-di-pace_31660056-4c4e-4916-a13e-e3b2801c23fb.html",
        "subtitle": "Appello del ministro degli Esteri a Johannesburg",
        "content": "\n                                                \n            Per il Brasile qualsiasi\nsoluzione praticabile per terminare la guerra in Ucraina \"deve\nemergere da un processo di pace che includa entrambe le parti in\nconflitto al tavolo dei negoziati, qualcosa che il nostro Paese\ne molti altri hanno sottolineato fin dall'inizio delle\nostilità\". Lo ha affermato il ministro degli Esteri Mauro Vieira\nnel corso del suo intervento al vertice dei capi della\ndiplomazia dei Paesi del G20 in corso a Johannesburg, in\nSudafrica, in riferimento al recente avvio delle discussioni per\ngiungere alla fine del conflitto avviate tra i governi di Stati\nUniti e Russia senza la partecipazione dell'Ucraina.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t   \"A febbraio il conflitto in Ucraina compie tre anni e in\nquesto periodo abbiamo assistito a un'escalation della crisi\numanitaria e della corsa agli armamenti\", ha aggiunto Vieira.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t\"Fin dall'inizio, il Brasile ha sottolineato la necessità del\ndialogo e di una soluzione negoziata, basata sui principi della\nCarta delle Nazioni Unite e tenendo conto delle preoccupazioni\ndi sicurezza di tutte le parti\", ha concluso. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 56,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1740153619.44339,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2025-02-21 17:00:19",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-21T16.00.19",
        "en_title": "Brazil at the G20, 'Ukraine participates in the peace negotiations'",
        "en_content": "For Brazil any\npracticable solution to end the war in Ukraine \"must\nemerge from a peace process that includes both parties in\nconflict at the negotiating table, something our country\nand many others have emphasized since the beginning of\nhostility.\" The Foreign Minister Mauro Vieira said this\nduring his speech at the top of the leaders of the\ndiplomacy of the G20 countries taking place in Johannesburg,\nSouth Africa, with reference to the recent start of discussions for\nto reach the end of the conflict between the governments of States\nUnited States and Russia without the participation of Ukraine.\n\n\n\"In February the conflict in Ukraine is three years and in\nthis period we witnessed an escalation of the crisis\nhumanitarian and arms race,\" added Vieira.\n\n\n\"From the beginning, Brazil stressed the need for\ndialogue and a negotiated solution, based on the principles of\nUnited Nations Charter and taking into account concerns\nof security of all parties,\" he concluded.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "Foreign Minister in Johannesburg",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Brazil",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "G20",
                "start_char": 14,
                "end_char": 17,
                "label": "PRODUCT",
                "info": "Objects, vehicles, foods, etc. (not services)"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 20,
                "end_char": 27,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Johannesburg",
                "start_char": 20,
                "end_char": 32,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Brazil",
                "start_char": 4,
                "end_char": 10,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 54,
                "end_char": 61,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Mauro Vieira",
                "start_char": 271,
                "end_char": 283,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "G20",
                "start_char": 362,
                "end_char": 365,
                "label": "PRODUCT",
                "info": "Objects, vehicles, foods, etc. (not services)"
            },
            {
                "word": "Johannesburg",
                "start_char": 392,
                "end_char": 404,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "South Africa",
                "start_char": 406,
                "end_char": 418,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "States",
                "start_char": 534,
                "end_char": 540,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "United States",
                "start_char": 541,
                "end_char": 554,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Russia",
                "start_char": 559,
                "end_char": 565,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 595,
                "end_char": 602,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "February",
                "start_char": 610,
                "end_char": 618,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Ukraine",
                "start_char": 635,
                "end_char": 642,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "three years",
                "start_char": 646,
                "end_char": 657,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Vieira",
                "start_char": 753,
                "end_char": 759,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Brazil",
                "start_char": 784,
                "end_char": 790,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "United Nations Charter",
                "start_char": 876,
                "end_char": 898,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Macron, 'Zelensky presidente eletto liberamente, non Putin'",
        "date_raw": "Thu, 20 Feb 2025 20:03:15 +0100",
        "date": "2025-02-20",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/europa/2025/02/20/macron-zelensky-presidente-eletto-liberamente-non-putin_6a2f806a-1cd9-4944-a4d4-d2d8f5ac99e6.html",
        "subtitle": "Riferimento alle recenti dichiarazioni di Donald Turmp",
        "content": "\n                                                \n            Volodymyr Zelensky è il \"presidente\neletto di un sistema libero, non è il caso di Putin\": lo ha\ndetto il presidente francese, Emmanuel Macron, rispondendo in\ndiretta alle domande dei cittadini sui suoi canali social. Un\nriferimento, in particolare, alle recenti dichiarazioni di\nDonald Turmp, secondo cui Zelensky sarebbe invece \"un dittatore\nsenza elezioni\". \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 54,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1740153619.453231,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2025-02-21 17:00:19",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-21T16.00.19",
        "en_title": "Macron, 'Zelensky president elected freely, not Putin'",
        "en_content": "Volodymyr Zelensky is the \"president\nelected of a free system, is not the case of Putin\": He did.\nthe French president, Emmanuel Macron, answering in\ndirect to citizens' questions about its social channels. A\nreference, in particular, to the recent declarations of\nDonald Turmp, according to whom Zelensky would instead be \"a dictator\nwithout elections.\"\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "Reference to the recent statements by Donald Turmp",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Macron",
                "start_char": 0,
                "end_char": 6,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Zelensky",
                "start_char": 9,
                "end_char": 17,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Putin",
                "start_char": 48,
                "end_char": 53,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "Donald Turmp",
                "start_char": 38,
                "end_char": 50,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Volodymyr Zelensky",
                "start_char": 0,
                "end_char": 18,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Putin",
                "start_char": 82,
                "end_char": 87,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "French",
                "start_char": 102,
                "end_char": 108,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Emmanuel Macron",
                "start_char": 120,
                "end_char": 135,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Donald Turmp",
                "start_char": 265,
                "end_char": 277,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Zelensky",
                "start_char": 297,
                "end_char": 305,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Casa Bianca, visita di Macron lunedì e Starmer giovedì",
        "date_raw": "Thu, 20 Feb 2025 19:35:17 +0100",
        "date": "2025-02-20",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/nordamerica/2025/02/20/casa-bianca-visita-di-macron-lunedi-e-starmer-giovedi_e97cae45-dd15-4f1a-aca9-53f50a8c1783.html",
        "subtitle": "La conferma ufficiale",
        "content": "\n                                                \n            La Casa Bianca ha confermato la\nvisita del presidente francese Emmanuel Macron per lunedì e\nquella del premier britannico Keir Starmer per giovedì prossimi.\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t\n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 55,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1740153619.4679546,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2025-02-21 17:00:19",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-21T16.00.19",
        "en_title": "White House, visit of Macron Monday and Starmer Thursday",
        "en_content": "The White House confirmed\nvisit of the French President Emmanuel Macron for Monday and\nBritish Premier Keir Starmer for next Thursday.\n\n\n\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "The official confirmation",
        "title_NER": [
            {
                "word": "White House",
                "start_char": 0,
                "end_char": 11,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Macron",
                "start_char": 22,
                "end_char": 28,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "Monday",
                "start_char": 29,
                "end_char": 35,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Starmer",
                "start_char": 40,
                "end_char": 47,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Thursday",
                "start_char": 48,
                "end_char": 56,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "The White House",
                "start_char": 0,
                "end_char": 15,
                "label": "ORG",
                "info": "Companies, agencies, institutions, etc."
            },
            {
                "word": "French",
                "start_char": 39,
                "end_char": 45,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Emmanuel Macron",
                "start_char": 56,
                "end_char": 71,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Monday",
                "start_char": 76,
                "end_char": 82,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "British",
                "start_char": 87,
                "end_char": 94,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "Keir Starmer",
                "start_char": 103,
                "end_char": 115,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "next Thursday",
                "start_char": 120,
                "end_char": 133,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ]
    },
    {
        "title": "Cile, in coma 18enne della nazionale femminile di calcio",
        "date_raw": "Thu, 20 Feb 2025 21:13:14 +0100",
        "date": "2025-02-20",
        "url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/mondo_rss.xml",
        "news_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/americalatina/2025/02/20/cile-in-coma-18enne-della-nazionale-femminile-di-calcio_44ec9a9c-6780-48e8-b192-33aca7cea05f.html",
        "subtitle": "La 18enne Natsumy Millones è collassata durante l'allenamento",
        "content": "\n                                                \n            La giovane calciatrice\nNatsumy Millones, attaccante della selezione cilena che ha\npartecipato al Mondiale Under-17 del 2022, si trova ricoverata\nin stato di coma indotto. \n       La attaccante della squadra Coquimbo Unido, di 18 anni, è\ncollassata durante un allenamento per le convulsioni, motivo per\ncui è stata immediatamente trasferita in un centro medico. \n      I familiari della giocatrice hanno confermato che si trova\nricoverata in stato di coma indotto e collegata a un ventilatore\nmeccanico. \n      Il suo club ha informato che continuerà a essere sedata\n\"fino a valutare con maggiore certezza il suo stato di salute\" e\nha chiarito: \"Comprendiamo che questa situazione clinica si\nmanterrà nei prossimi giorni con l'obiettivo di favorire la sua\nstabilizzazione\". \n      La notizia ha generato grande commozione in Cile e sui\nsocial network gli utenti hanno manifestato preoccupazione per\nlo stato di salute dell'attaccante inviandole messaggi di\nincoraggiamento come \"Forza guerriera\" ed augurandole una pronta\nguarigione. \n      \"Tutta la famiglia del calcio, professionisti, staff\ntecnici, giocatrici e giocatori della Federazione di Calcio del\nCile sono con te\", si legge in uno di questi messaggi. \n     Nel 2024, durante una partita con il Paraguay nel\nSudamericano Under-17, la giovane promessa del calcio femminile\naveva già vissuto una situazione di emergenza in campo e aveva\ndovuto essere trasportata in ambulanza fuori dal campo. \n     La partecipazione alla Coppa del Mondo Under-17 di due anni\nfa ha lanciato Millones come una delle maggiori promesse del\ncalcio femminile cileno. \n                                    \n                                       \n\t\t\t\t          \n                                \n\nRiproduzione riservata © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "ranked": 49,
        "placed": "Esteri",
        "epoch": 1740153619.5032218,
        "language": "IT",
        "source": "ANSA",
        "local_time": "2025-02-21 17:00:19",
        "timezone": "Europe/Rome",
        "scraping_time": "2025-02-21T16.00.19",
        "en_title": "Chile, in a 18-year-old coma of the female football team",
        "en_content": "The young footballer\nNatsumy Millones, attacker of the Chilean selection that has\nparticipated in the World Under-17 of 2022, is located in hospital\nin a state of induced coma.\nThe 18-year-old Coquimbo Unido attacker is\ncollapsed during a convulsion training, which is why\nwhich was immediately transferred to a medical center.\nThe family members of the player have confirmed that it is located\nhospitalized in in induced coma state and connected to a fan\nmechanical.\nHis club has informed that he will continue to be sedated\n\"until he assesses his health with greater certainty\" and\nhas clarified: \"We understand this clinical situation\nwill keep in the coming days with the goal of promoting its\nstabilization.\"\nThe news has generated great emotion in Chile and on\nsocial networks users have manifested concern for\nthe state of health of the attacker by sending her messages\nencouragement as \"Forza guerriera\" and wishing her a ready\nhealing.\n\"All the football family, professionals, staff\ntechnicians, players and players of the Football Federation\nChile is with you,\" you read in one of these messages.\nIn 2024, during a game with Paraguay in\nSouth American Under-17, the young promise of female football\nhad already experienced an emergency situation in the field and had\nHe had to be transported to the ambulance outside the camp.\nThe participation in the Under-17 World Cup of two years\nago launched Millones as one of the greatest promises of\nChilean female football.\n\n\n\n\n\nReproduction reserved © Copyright ANSA\n\n\n\n",
        "en_subtitle": "The 18-year-old Natsumy Millones collapsed during training",
        "title_NER": [
            {
                "word": "Chile",
                "start_char": 0,
                "end_char": 5,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "18-year-old",
                "start_char": 12,
                "end_char": 23,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            }
        ],
        "subtitle_NER": [
            {
                "word": "18-year-old",
                "start_char": 4,
                "end_char": 15,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Natsumy Millones",
                "start_char": 16,
                "end_char": 32,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            }
        ],
        "content_NER": [
            {
                "word": "Natsumy Millones",
                "start_char": 21,
                "end_char": 37,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Chilean",
                "start_char": 55,
                "end_char": 62,
                "label": "NORP",
                "info": "Nationalities or religious or political groups"
            },
            {
                "word": "2022",
                "start_char": 120,
                "end_char": 124,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "18-year-old",
                "start_char": 181,
                "end_char": 192,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Coquimbo Unido",
                "start_char": 193,
                "end_char": 207,
                "label": "FAC",
                "info": "Buildings, airports, highways, bridges, etc."
            },
            {
                "word": "the coming days",
                "start_char": 651,
                "end_char": 666,
                "label": "DATE",
                "info": "Absolute or relative dates or periods"
            },
            {
                "word": "Chile",
                "start_char": 754,
                "end_char": 759,
                "label": "GPE",
                "info": "Countries, cities, states"
            },
            {
                "word": "Forza",
                "start_char": 895,
                "end_char": 900,
                "label": "PERSON",
                "info": "People, including fictional"
            },
            {
                "word": "Chile",
                "start_char": 1052,
                "end_char": 1057,
                "label": "GPE",
